96260589:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/palli/7108320/2-format530.jpg", "title": "\u201eMeine Br\u00fcste sind ja eine Realit\u00e4t\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/interview-mit-palina-rojinski-meine-brueste-sind-ja-eine-realitaet/7108108.html", "text": "Palina Rojinski, moderierende Schauspielerin und Ex-Sportlerin, im Interview \u00fcber Paris Hilton, russische Kavaliere und wie sie ihrer Oma Dubstep erkl\u00e4rt. Und \u00fcber Orgasmen auf dem Alexanderplatz.", "created_at": "2012-09-09 00:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:19:44", "id": 96260589, "published_at": null, "version": 506, "kicker": "Interview mit Palina Rojinski", "categoryid": "13845", "timestamp":1404165645055}:::1404168417617
186533351:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/deutschland-portugal-einzelkritik-shkodran-mustafi.jpg", "title": "WM-Aus f\u00fcr Mustafi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914764.html", "text": "Abwehrspieler Shkodran Mustafi wird der deutschen Nationalmannschaft bei der WM in Brasilien nicht mehr zur Verf\u00fcgung stehen.\nDer Mann von Sampdoria Genua erlitt beim gl\u00fccklichen 2:1-Erfo...", "created_at": "2014-07-01 01:29:35", "updated_at": "2014-07-01 14:02:27", "expires_at": "2014-07-15 17:02:51", "id": 186533351, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404170981644}:::1404171070608
110259063:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120130104autos-jpg/7594460/3-format530.JPG", "title": "Wie Sie beim Neuwagenkauf Geld sparen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/rabattschlacht-wie-sie-beim-neuwagenkauf-geld-sparen/7594462.html", "text": "Mit teils kr\u00e4ftigen Rabatten buhlen Autokonzerne derzeit um Kunden. Wir haben die Top 10 der Sonderaktionen   und Tipps, wie Sie mit professionellen Verk\u00e4ufern verhandeln.", "created_at": "2013-01-07 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:48:21", "id": 110259063, "published_at": null, "version": 248, "kicker": "Rabattschlacht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404169651644}:::1404194827812
163144093:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1-mai-88_2/9484350/2-format530.jpg", "title": "Kreuzberg im Wandel der Zeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/bildergalerie-kreuzberg-im-wandel-der-zeit/9472764.html", "text": "Der Kotti ohne das NKZ, der Landwehrkanal Ende der 50er Jahre und schlaghosentragende M\u00e4nner in den 70er Jahren im Viktoriapark: Kreuzberg blickt auf bewegte Jahrzehnte zur\u00fcck. Sehen Sie hier die sch\u00f6nsten Bilder! Wenn auch Sie alte Kreuzberg-Bilder...", "created_at": "2014-02-25 10:58:20", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 20:11:32", "id": 163144093, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215194", "timestamp":1404165866378}:::1404200174698
186534475:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/reakt_team/10130710/3-format530.jpg", "title": "Deutschland - Algerien Einzelkritik", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/wm-2014-einzelkritik-zu-deutschland-algerien-deutschland-algerien-einzelkritik/10130674.html", "text": "Viel Schatten, ein kleines bisschen Licht. Die deutsche Mannschaft konnte im WM-Achtelfinale gegen Algerien zwar gewinnen, aber nicht \u00fcberzeugen. Lesen Sie hier die Einzelkritiken zu den Spielern der DFB-Elf.", "created_at": "2014-07-01 01:59:13", "updated_at": "2014-07-01 06:25:35", "id": 186534475, "flag": 0, "version": 6, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404172761928}:::1404190964139
186622698:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420121130patient-jpg/10135774/2-format530.JPG", "title": "Kassen setzen Patienten unter Druck", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/krankengeld-kassen-setzen-patienten-unter-druck/10135788.html", "text": "Immer mehr Krankenversicherte suchen bei der Unabh\u00e4ngigen Patientenberatung Hilfe. Sie f\u00fchlen sich betrogen und unter Druck gesetzt. Zum Beispiel beim Krankengeld.", "created_at": "2014-07-01 17:28:00", "updated_at": "2014-07-01 17:55:54", "id": 186622698, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Krankengeld", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230159500}:::1404232910867
186125237:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alg_dpa/10115936/3-format530.jpg", "title": "\"Algerien hat mehr Fans als Deutschland\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-algerien-jetzt-gegen-deutschland-algerien-hat-mehr-fans-als-deutschland/10115540.html", "text": "In Algerien und anderen arabischen L\u00e4ndern wird die Qualifikation der algerischen Mannschaft als l\u00e4ngst f\u00e4llige Sensation gefeiert. Mit Deutschland liege ein Brocken im Weg Richtung Viertelfinale, der aber durchaus \u00fcberwindbar sei.", "created_at": "2014-06-27 10:24:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 11:58:16", "id": 186125237, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Algerien jetzt gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165838051}:::1404171715928
186581974:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/adams_bremerhaven_kulawick5x4.jpg", "title": "Topscorer Adams verl\u00e4sst Eisb\u00e4ren", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914895.html", "text": "Der amerikanische Topscorer Darius Adams verl\u00e4sst die Eisb\u00e4ren Bremerhaven in Richtung Frankreich.\nWie der Klub mitteilte, unterschrieb der 25-J\u00e4hrige einen \"lukrativen Vertrag\" beim...", "created_at": "2014-07-01 12:27:26", "updated_at": "2014-07-01 15:43:15", "expires_at": "2014-07-15 13:01:16", "id": 186581974, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404210456923}:::1404211454499
51664164:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/image_2/9914684/3-format530.jpg", "title": "Zur Zukunft des Kulturforums in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/rundgang-in-bildern-zur-zukunft-des-kulturforums-in-berlin/4707664.html", "text": "", "created_at": "2011-10-26 22:31:58", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:57:05", "id": 51664164, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 0, "timestamp":1404219418487}:::1404219418488
82204771:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hermannplatz/6690754/2-format530.jpg", "title": "Wie der Hermannplatz befriedet wurde", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/platzda/platz-da-das-publikum-auf-dem-hermannplatz-hat-sich-sehr-veraendert/6695282-2.html", "text": "Junkies, Drogendealer, Gewalt: Noch vor kurzer Zeit war der Hermannplatz f\u00fcr viele Berliner ein Ort der Angst. Doch inzwischen hat sich hier manches zum Guten gewendet.", "created_at": "2012-05-31 11:53:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 23:32:20", "id": 82204771, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Platz da!", "categoryid": 2215263, "timestamp":1404220867303}:::1404220867304
186579345:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/spanien_7/barcelona_8/rakitic_vorstellung5x4.jpg", "title": "Rakitic bei Barca vorgestellt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914889.html", "text": "Der ehemalige Bundesliga-Profi Ivan Rakitic ist am Dienstag offiziell beim spanischen Fu\u00dfball-Erstligisten FC Barcelona vorgestellt worden.\nDer Ex-Schalker, der bei der WM in Brasilien mit de...", "created_at": "2014-07-01 12:07:55", "updated_at": "2014-07-01 16:24:26", "expires_at": "2014-07-15 16:27:58", "id": 186579345, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404209276823}:::1404209624699
46361379:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/busfahrt/1359642/2-format530.jpg", "title": "Herrn Lehmann auf der Spur", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/filmische-bustour-herrn-lehmann-auf-der-spur/1359592.html", "text": "Berlin ist h\u00e4ufig Schauplatz beliebter Kinofilme. Mit speziellen Bustouren k\u00f6nnen Cineasten nun direkt an den Ort des Geschehens fahren.", "created_at": "2008-10-30 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:20:06", "id": 46361379, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Filmische Bustour", "categoryid": 196, "timestamp":1404166801597}:::1404166801598
110838782:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/vw_touareg/7617258/2-format530.jpg", "title": "Selten, aber gut", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/vw-touareg-gebraucht-selten-aber-gut/7617138.html", "text": "Der gro\u00dfe Durchbruch war dem VW Touareg nie verg\u00f6nnt. Er stand stets im Schatten der Premium-SUVs, wie dem Audi Q7 oder BMW X5. Dabei ist der Wolfsburger ein grundsolides Auto und als Gebrauchter eine gute Wahl. Allerdings wird man wohl an der...", "created_at": "2013-01-11 11:11:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:56:26", "id": 110838782, "published_at": null, "version": 62, "kicker": "VW Touareg gebraucht", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404218589516}:::1404239088445
156335280:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer zum Welttorh\u00fcter gew\u00e4hlt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_828950.html", "text": "Gro\u00dfe Ehre Manuel Neuer: Der 27-J\u00e4hrige vom FC Bayern M\u00fcnchen wurde zum Welttorh\u00fcter 2013 gek\u00fcrt\nDer deutsche Nationalkeeper siegte bei der inoffiziellen Wahl der Internat...", "created_at": "2014-01-07 15:41:14", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:20:57", "expires_at": "1390324160", "id": 156335280, "published_at": null, "version": 17, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404165925950}:::1404200175920
45960198:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Andrea Gysi geht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/andrea-gysi-geht/356156.html", "text": "", "created_at": "2002-10-19 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:20:41", "id": 45960198, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404213690392}:::1404215958022
186624821:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120140702umbauhedwig008-jpg/10135652/2-format530.JPG", "title": "Gott in der Arena", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/hedwigskathedrale-in-berlin-gott-in-der-arena/10135654.html", "text": "Radikal mit minimalen Mitteln: Die Berliner Hedwigskathedrale soll architektonisch umgestaltet werden  Dabei wird auch das charakteristische Loch im Altarraum verschwinden. Die Denkmalsch\u00fctzer sind damit gar nicht einverstanden.", "created_at": "2014-07-01 19:46:00", "updated_at": "2014-07-01 20:01:51", "id": 186624821, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Hedwigskathedrale in Berlin", "categoryid": "13845", "timestamp":1404231251584}:::1404233422321
186657541:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/halbfinale_10/bvbvfleinzelkritik/schieber.jpg", "title": "Schieber zur Hertha offenbar fix", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915233.html", "text": "Der Wechsel von Julian Schieber von Borussia Dortmund zum Liga-Konkurrenten Hertha BSC ist laut eines Medienberichts perfekt.\nWie die \"B.Z.\" meldet, wird sich der 25-J\u00e4hrige den Berlinern ansc...", "created_at": "2014-07-01 23:22:04", "updated_at": "2014-07-01 23:42:17", "expires_at": "2014-07-15 23:20:07", "id": 186657541, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404249741415}:::1404250135384
186427524:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/golf2013/Bernhard_Langer_Major_5x4.jpg", "title": "Dritter Major-Titel f\u00fcr Langer", "url": "http://www.sport1.de/de/golf/newspage_914440.html", "text": "Bernhard Langer hat auf der US-Champions-Tour seinen dritten Major-Titel gewonnen. \nDer 56 Jahre alte Anhausener setzte sich bei Senior Players Championship in Pittsburgh im Stechen am zweiten Extr...", "created_at": "2014-06-30 09:59:57", "updated_at": "2014-07-01 01:28:01", "expires_at": "2014-07-14 16:06:03", "id": 186427524, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1459", "timestamp":1404165672970}:::1404168875801
186624835:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Damenbesuch f\u00fcr DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915145.html", "text": "Sami Khedira girlfriend \"Lena Gercke\". #WorldCup #Brasil2014 pic.twitter.com/JlWG6X65Up\n\u2014 Real Madrid Stars  (@SocialRMadridCF) 1. Juli 2014 \n\nAm Tag nach dem Einzug ins WM-Vi...", "created_at": "2014-07-01 18:14:14", "updated_at": "2014-07-01 19:35:46", "expires_at": "2014-07-15 18:59:51", "id": 186624835, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404231267866}:::1404232456689
147215636:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aprilla will in MotoGP einsteigen", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/newspage_803390.html", "text": "Der italienische Motorrad-Hersteller Aprilia will ab 2016 in der K\u00f6nigsklasse MotoGP an den Start gehen. Dies k\u00fcndigte Roberto Colaninno, Pr\u00e4sident der Piaggio-Gruppe, am Dienstag in...", "created_at": "2013-11-05 15:55:17", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:39:43", "expires_at": "NaN", "id": 147215636, "published_at": null, "version": 57, "kicker": "", "categoryid": 1201620, "timestamp":1404250778330}:::1404250778331
186332653:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Rentner gestorben nach Unfall mit Radfahrer in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/polizei-sucht-unfallverursacher-und-zeugen-rentner-gestorben-nach-unfall-mit-radfahrer-in-berlin/10122354.html", "text": "Am Montag wurde ein 70-j\u00e4hriger Fu\u00dfg\u00e4nger bei einem Unfall mit einem Radfahrer schwer am Kopf verletzt. Am Wochenende starb der Mann an seinen Verletzungen. Die Polizei sucht nach dem weiterhin fl\u00fcchtigen Unfallverursacher.", "created_at": "2014-06-29 22:09:00", "updated_at": "2014-06-29 23:17:01", "id": 186332653, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Polizei sucht Unfallverursacher und Zeugen", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404165733269}:::1404195157193
186621978:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schlecht behandelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bgh-urteil-schuetzt-anonymitaet-im-netz-schlecht-behandelt/10135696.html", "text": "Der Bundesgerichtshof hat  einem Arzt das Recht abgesprochen, die Nutzerdaten eines Bewertungsportals zu erhalten. Er war dort zu Unrecht diffamiert worden. Wie grunds\u00e4tzlich ist das Urteil?", "created_at": "2014-07-01 17:33:00", "updated_at": "2014-07-01 17:50:13", "id": 186621978, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "BGH-Urteil sch\u00fctzt Anonymit\u00e4t im Netz", "categoryid": "13841", "timestamp":1404229829604}:::1404230455634
180911019:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/em2012_2/halbfinale_8/Balotelli-Terminator.jpg", "title": "Balotelli: Bin bester Italiener", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_898818.html", "text": "Der italienische St\u00fcrmerstar Mario Balotelli hat zum wiederholten Mal sein ausgepr\u00e4gtes Selbstbewusstsein unter Beweis gestellt. \nDer 23 Jahre alte Nationalspieler erkl\u00e4rte bei einem...", "created_at": "2014-05-29 09:54:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 21:08:27", "expires_at": "1402559841", "id": 180911019, "published_at": null, "version": 12, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165606630}:::1404229587256
52178334:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Fifa verbietet religi\u00f6se Symbole beim Fu\u00dfball", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fifa-verbietet-religioese-symbole-beim-fussball/818474.html", "text": "", "created_at": "2007-03-05 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 17:01:47", "id": 52178334, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": 13839, "timestamp":1404218595852}:::1404218648305
186620407:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener_prosinger/10135150/2-format530.jpg", "title": "Polizei: Heute wird nicht mehr ger\u00e4umt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-6.html", "text": "Die besetzte Gerhart-Hauptmann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe wird heute wohl doch nicht mehr ger\u00e4umt. Nachdem die Polizei am Dienstagmittag ein entsprechendes Ersuchen des Bezirks Friedrichshain-Kreuzberg erhalten hat, wiegelte sie am Nachmittag ab.", "created_at": "2014-07-01 17:34:00", "updated_at": "2014-07-01 17:37:29", "id": 186620407, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404229053377}:::1404231529046
186573864:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cl2014/10132650/2-format530.jpg", "title": "Wellnessgef\u00fchl auf R\u00e4dern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/fahrberichte/fahrbericht-citroen-c4-cactus-wellnessgefuehl-auf-raedern/10116926.html", "text": "Eyecatcher mit Airbumps - doch der neue Citro\u00ebn C4 Cactus f\u00e4llt nicht nur \u00e4u\u00dferlich auf. Innen setzt der freche Franzose auf Luxus wie in einer Lounge - und einen spritzigen Motor unter der Haube.", "created_at": "2014-07-01 11:55:00", "updated_at": "2014-07-01 21:31:50", "id": 186573864, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Fahrbericht Citro\u00ebn C4 Cactus", "categoryid": "2215270", "timestamp":1404207043114}:::1404208234897
45398603:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/studenten/1800302/2-format530.jpg", "title": "Richtig bewerben: Wie Abiturienten an die Uni kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/studium-richtig-bewerben-wie-abiturienten-an-die-uni-kommen/1800292.html", "text": "Von Tina Rohowski", "created_at": "2009-04-29 02:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:58:34", "id": 45398603, "published_at": null, "version": 318, "kicker": "Studium", "categoryid": "2215199", "timestamp":1404166904817}:::1404202937073
186427561:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/34spieltag_13/34_Lasogga_5x4.jpg", "title": "Drohungen gegen Lasogga", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914439.html", "text": "Pierre-Michel Lasogga erh\u00e4lt via Facebook Drohungen.\nEinige User beschimpfen den St\u00fcrmer auf seiner Facebook-Seite als Verr\u00e4ter oder geben Kommentare ab, wie \"f\u00fcr die Aktion m&u...", "created_at": "2014-06-30 10:00:13", "updated_at": "2014-06-30 22:27:02", "expires_at": "2014-07-14 10:11:30", "id": 186427561, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165630598}:::1404169186289
186462918:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasag_dpa/1901022/4-format530.jpg", "title": "Gasag legt Beschwerde beim Kartellamt ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-gasnetzvergabe-gasag-legt-beschwerde-beim-kartellamt-ein/10127516.html", "text": "Die Berliner Gasag will gegen die Entscheidung zur Vergabe des Gasnetzes an die landeseigene", "created_at": "2014-06-30 14:27:00", "updated_at": "2014-07-01 12:00:46", "id": 186462918, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Berlin Gasnetzvergabe", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165910601}:::1404199687536
70388377:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Siebenj\u00e4hrigen Sohn mit G\u00fcrtel gez\u00fcchtigt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/siebenjaehrigen-sohn-mit-guertel-gezuechtigt/6295060.html", "text": "Anlass war ein kaputter F\u00fcller. Reuiger Vater erhielt Bew\u00e4hrungsstrafe.", "created_at": "2012-03-07 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:11:40", "id": 70388377, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404247719106}:::1404247719107
96829477:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2012/09/thumbs/paypal-closed.jpg", "title": "PayPal sperrt Share-Online.biz", "url": "http://www.gulli.com/news/19697-paypal-sperrt-share-onlinebiz-2012-09-13", "text": "Die eBay-Tochter PayPal scheint ihre Vertragspartner weiter systematisch auszusortieren. Nachdem PayPal dem deutschen Filehoster Netload k\u00fcndigte, wurde nun auch die Zusammenarbeit mit Share-Online.biz ohne Angabe von Gr\u00fcnden beendet. Eine Bezah", "created_at": "2012-09-12 16:23:02", "flag": 8, "updated_at": "2013-08-02 21:40:30", "id": 96829477, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": 157987, "timestamp":1404203623810}:::1404243185658
186637876:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/sterreich_2/Vettel-Nase5x4.jpg", "title": "Vettel-Fluch: Suche nach Schuldigen", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_fahrer/artikel_914962.html", "text": "Silverstone - Schicksal, Webber-Fluch oder gar Absicht seines Teams? \nDie Spekulationen \u00fcber die Gr\u00fcnde f\u00fcr Sebastian Vettels Krise werden immer verr\u00fcckter.\nFest steht, dass der...", "created_at": "2014-07-01 20:20:14", "updated_at": "2014-07-01 23:05:37", "expires_at": "1405447864", "id": 186637876, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201581", "timestamp":1404238841139}:::1404239976273
63428487:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stadionverbot/6023532/1-format530.jpg", "title": "Hertha Ultras vs. LKA 712", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/beim-fananwalt-man-sieht-sich-vor-gericht/6023476-2.html", "text": "Ob bei Hertha oder anderswo: Viele Fu\u00dfball-Fans tun alles f\u00fcr ihren Verein. Manchmal schie\u00dfen sie dabei auch \u00fcber's Ziel hinaus. In seiner neuen Kolumne schildert Frank Willmann einen Fall, wo davon allerdings nicht die Rede sein kann.", "created_at": "2012-01-05 13:26:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:56:00", "id": 63428487, "published_at": null, "version": 26, "kicker": "Beim Fananwalt", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404212829440}:::1404232944518
52135505:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Mit menschlichem Makel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/mit-menschlichem-makel/596532.html", "text": "Lothar Grunau arbeitete im Gef\u00e4ngnisbeirat. Der Einsatz f\u00fcr einen Fl\u00fcchtling kostete den Arzt das Ehrenamt", "created_at": "2005-03-30 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:59:36", "id": 52135505, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404208771058}:::1404217061211
46330680:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/296058_0_353f672f-jpg/1586026/2-format530.jpg", "title": "Der Profiteur der Finanzkrise", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/dagobert-duck-der-profiteur-der-finanzkrise/1585998.html", "text": "Von Serena Mithbaokar und Andreas Oswald", "created_at": "2009-08-23 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:24:52", "id": 46330680, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404221087109}:::1404221094115
62175635:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum wird weniger Rente nach einem Umzug innerhalb Deutschlands gezahlt?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kuerzung-der-hinterbliebenenrente-warum-wird-weniger-rente-nach-einem-umzug-innerhalb-deutschlands-gezahlt/5993304.html", "text": "", "created_at": "2011-12-24 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:51:41", "id": 62175635, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "K\u00fcrzung der Hinterbliebenenrente", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200552917}:::1404212908423
186463949:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/Marc_Liyanage5x4.jpg", "title": "Mitteldeutscher BC holt Liyanage", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914554.html", "text": "Der Mitteldeutsche BC hat sich mit Small Forward Marc Liyanage vom Pro-A-Meister BG G\u00f6ttingen verst\u00e4rkt. \n\u00dcber die Transfermodalit\u00e4ten wurde nichts bekannt. \nBei den Niedersachs...", "created_at": "2014-06-30 14:27:08", "updated_at": "2014-07-01 09:26:33", "expires_at": "NaN", "id": 186463949, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404167215052}:::1404202411959
186636323:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Darmstadt leiht Herthaner aus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_915190.html", "text": "Darmstadt 98 vermeldet seinen f\u00fcnften Neuzugang. \nWie der Aufsteiger am Dienstag mitteilte, wurde Linksverteidiger Fabian Holland (23) vom Bundesligisten Hertha BSC auf Leihbasis f\u00fcr ein ...", "created_at": "2014-07-01 20:04:53", "updated_at": "2014-07-01 21:41:42", "expires_at": "1405447372", "id": 186636323, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404237922823}:::1404238392425
186484122:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140630bbhotel-jpg/10123708/2-format530.JPG", "title": "Allein in der \u00d6dnis", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/besuch-beim-ber-hotel-in-berlin-allein-in-der-oednis/10123710.html", "text": "Am BER steht einsam ein Hotel auf der Wiese, im Niemandsland. Eigentlich sollte hier das Leben toben. Doch selbst der Bus stoppt an der Haltestelle am Wochenende nur alle zwei Stunden. Ein Ortstermin.", "created_at": "2014-06-30 16:57:00", "updated_at": "2014-06-30 16:59:06", "id": 186484122, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Besuch beim BER-Hotel in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404169007365}:::1404195388483
186551973:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/boersedpa5/10124994/2-format530.jpg", "title": "Stimmung in China verbessert - Dax zun\u00e4chst unver\u00e4ndert", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/finanzen/vor-boersenbeginn-stimmung-in-china-verbessert-dax-zunaechst-unveraendert/10131370.html", "text": "Die Stimmung in Chinas Wirtschaft hellt sich auf. In Deutschland geht die Arbeitslosigkeit weiter zur\u00fcck. Der Dax bewegt sich am Dienstagmorgen vorb\u00f6rslich kaum. Die US-B\u00f6rsen hatten uneinheitlich geschlossen.", "created_at": "2014-07-01 08:48:00", "updated_at": "2014-07-01 14:43:13", "id": 186551973, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Vor B\u00f6rsenbeginn", "categoryid": "2216050", "timestamp":1404196105479}:::1404197183697
186624989:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Windows-logo.jpg", "title": "Windows 8 abgehakt   Neue Ger\u00fcchte zu \"Windows 9\" im Umlauf", "url": "http://www.gulli.com/news/24091-windows-8-abgehakt-neue-geruechte-zu-windows-9-im-umlauf-2014-07-01", "text": "Microsofts n\u00e4chstes Betriebssystem tr\u00e4gt den Projektnamen \"Threshold\". Windows 9 soll die Fehler seines Vorg\u00e4ngers nicht wiederholen und den Nutzern einen leichteren Zugang sowie bessere Funktionalit\u00e4t gew\u00e4hren. Zudem steht das finale Update f\u00fcr...", "created_at": "2014-07-01 18:12:59", "updated_at": "2014-07-01 18:15:31", "id": 186624989, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404231394723}:::1404235229579
186471529:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140628madjer1-jpg/10119384/3-format530.JPG", "title": "Wie Algerien 1982 sensationell gegen Deutschland gewann", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-gegner-im-achtelfinale-wie-algerien-1982-sensationell-gegen-deutschland-gewann/10119362.html", "text": "Bei der WM 1982 schaffte Algerien gegen Deutschland einen Sensationssieg. F\u00fcr den Torsch\u00fctzen Rabah Madjer war es ein Sieg \u00fcber die deutsche Arroganz und f\u00fcr die Unabh\u00e4ngigkeit.", "created_at": "2014-06-27 22:20:00", "updated_at": "2014-06-30 22:37:49", "id": 186471529, "flag": 8, "version": 3, "kicker": "WM 2014 - Gegner im Achtelfinale", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165621791}:::1404165669147
51927089:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Quilten: Der Stoff, aus dem die Decken sind", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/quilten-der-stoff-aus-dem-die-decken-sind/238782.html", "text": "", "created_at": "2001-07-03 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:44:59", "id": 51927089, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209640370}:::1404209640371
47654556:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sicherheit/4178630/2-format16.jpg", "title": "Was machen andere L\u00e4nder mit gef\u00e4hrlichen R\u00fcckfallt\u00e4tern?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/sicherungsverwahrung-was-machen-andere-laender-mit-gefaehrlichen-rueckfalltaetern/4174266.html", "text": "Unser Leser J\u00fcrgen Osterloh fragt sich, warum sich Deutschland mit Gesetzen zur Sicherungsverwahrung schwertut und was der Unterschied zu anderen L\u00e4ndern ist. Der Anstaltsleiter der JVA Freiburg, Thomas R\u00f6sch, antwortet ihm.", "created_at": "2011-05-16 09:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:13:08", "id": 47654556, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Sicherungsverwahrung", "categoryid": "13837", "timestamp":1404209583317}:::1404209583318
66931690:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schauspielen lernen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/filmhochschulen-in-der-region-schauspielen-lernen/6149468.html", "text": "", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:30:28", "id": 66931690, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Filmhochschulen in der Region", "categoryid": "13836", "timestamp":1404225022934}:::1404225154142
184679780:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140619poldi1-jpg/10065568/3-format530.JPG", "title": "Katrin M\u00fcller-Hohenstein und Lukas Podolski am Pool", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-hofberichterstattung-aus-brasilien-katrin-mueller-hohenstein-und-lukas-podolski-am-pool/10065540.html", "text": "Katrin M\u00fcller-Hohenstein und Lukas Podolski halten zusammen die F\u00fc\u00dfe ins Wasser. Und auch sonst: ARD und ZDF berichten aus Brasilien von der Nationalmannschaft mit immer weniger Distanz.", "created_at": "2014-06-19 13:09:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 12:10:17", "id": 184679780, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "WM 2014 - Hofberichterstattung aus Brasilien", "categoryid": 13839, "timestamp":1404167681470}:::1404225843544
186332966:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/34spieltag_13/34_Leon_Goretzka_5x4.jpg", "title": "Gerland: FCB f\u00fcr Goretzka ein Muss", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914049.html", "text": "Bayern M\u00fcnchens Co-Trainer Hermann Gerland h\u00e4lt einen Wechsel von Jungnationalspieler Leon Goretzka von Schalke 04 zum deutschen Meister f\u00fcr zwangsl\u00e4ufig.\n\"Goretzka hat das Nive...", "created_at": "2014-06-29 13:00:43", "updated_at": "2014-07-01 15:09:07", "expires_at": "NaN", "id": 186332966, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165953379}:::1404169485135
44771491:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos819heinz004_frei-jpg/4598432/14-format16.jpg", "title": "Zwangsjacken sind out", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/prof-heinz-analysiert-zwangsjacken-sind-out/4598428.html", "text": "Anders als es uns Film und Fernsehen vor Augen f\u00fchren, sind Zwangsjacken in einer Psychiatrie nur selten n\u00f6tig. Durchschnittlich bleiben die Patienten nur 19 Tage - auch station\u00e4re Aufnahmen sind eher selten.", "created_at": "2011-09-12 15:31:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 23:53:32", "id": 44771491, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "PROF. HEINZ analysiert", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404208950273}:::1404234538475
186619356:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/porusa/jones-jubel-5x4.gif", "title": "Jones glaubt an \u00dcberraschung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915115.html", "text": "US-Nationalspieler Jermaine Jones glaubt vor dem Achtelfinale gegen Geheimfavorit Belgien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) an eine m\u00f6gliche \u00dcberraschung.\n\"Jetzt z\u00e4hlt einfach nur die Ta...", "created_at": "2014-07-01 17:28:56", "updated_at": "2014-07-01 21:16:36", "expires_at": "2014-07-15 17:27:36", "id": 186619356, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404228550481}:::1404229053531
72088423:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120324rocket2-jpg/6367250/1-format530.JPG", "title": "Der Captain und das Kollektiv", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/pop-der-captain-und-das-kollektiv/6367264.html", "text": "Alien-Funk aus der Zukunft: das Album von Damon Albarns Supergroup Rocket Juice & The Moon.", "created_at": "2012-03-24 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:21:41", "id": 72088423, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Pop", "categoryid": "13845", "timestamp":1404228525170}:::1404244967596
45261348:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wer es macht und  was es kostet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/verbraucher/wer-es-macht-und-was-es-kostet/653284.html", "text": "", "created_at": "2005-10-24 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:07:47", "id": 45261348, "published_at": null, "version": 472, "kicker": "Verbraucher", "categoryid": "2215210", "timestamp":1404169641705}:::1404202666090
48986305:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Begleitung auf dem letzten Weg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spendenaktion/begleitung-auf-dem-letzten-weg/784970.html", "text": "Der Verein \u201eHospiz Oase\u201c betreut Sterbende und hofft auf Spenden, um W\u00fcnsche zu erf\u00fcllen", "created_at": "2007-10-18 09:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:55:09", "id": 48986305, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Spendenaktion", "categoryid": "2215864", "timestamp":1404251694037}:::1404251694038
45586661:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/chocri_dpa/1935930/3-format530.jpg", "title": "Ritter Sport steigt bei Onlinevertrieb Chocri ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-wirtschaft/berliner-schokolade-ritter-sport-steigt-bei-onlinevertrieb-chocri-ein/1935714.html", "text": "Mit Schokladenbrunnen haben Franz Duge und Michael Bruck angefangen. Heute verkaufen die Berliner bis zu 1000 Tafeln Schokolade - und ein Drittel ihres Unternehmens Chocri an Ritter Sport.", "created_at": "2010-09-17 12:12:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:46:29", "id": 45586661, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "Berliner Schokolade", "categoryid": "2215215", "timestamp":1404207983424}:::1404207983425
47369655:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wenn Liebe sprachlos macht Michael Bauer \u00fcber Ismaels Gef\u00fchle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/literatur/wenn-liebe-sprachlos-macht-michael-bauer-ueber-ismaels-gefuehle/1708532.html", "text": "", "created_at": "2010-03-21 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 11:08:49", "id": 47369655, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Literatur", "categoryid": 2215246, "timestamp":1404246606487}:::1404246606488
186637742:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/barzagli_ita5x4.jpg", "title": "Italiens Barzagli wird operiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915195.html", "text": "Der italienische Nationalspieler Andrea Barzagli ist nach dem WM-Vorrundenaus des viermaligen Weltmeisters an der rechten Ferse operiert worden.\nDer Eingriff erfolgte im finnischen Turku, teilte Me...", "created_at": "2014-07-01 20:18:52", "updated_at": "2014-07-01 21:58:41", "expires_at": "2014-07-15 20:16:24", "id": 186637742, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404238763470}:::1404245773298
186357271:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/thilo3/10123666/3-format530.jpg", "title": "Die Bahn plant Omnibusbahnhof am S\u00fcdkreuz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-schoeneberg-die-bahn-plant-omnibusbahnhof-am-suedkreuz/10123612.html", "text": "Der ZOB ist marode, der in Tempelhof gescheitert. Berlin setzt nun auf viele Omnibusbahnh\u00f6fe. Fernbusse halten inzwischen fast \u00fcberall   sogar vor dem B\u00fcro des Verkehrssenators.", "created_at": "2014-06-30 08:59:00", "updated_at": "2014-06-30 14:32:41", "id": 186357271, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin-Sch\u00f6neberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165831647}:::1404196320299
42158960:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hertrampf_kkh/4503936/3-format530.jpg", "title": "Rahnsdorf - der weltsch\u00f6nste Ort", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/koepenick-rahnsdorf-der-weltschoenste-ort/4504284.html", "text": "Peter Meyer und Dieter Hertrampf wohnen \u00f6stlich des M\u00fcggelsees. F\u00fcr die beiden Puhdys-Musiker ist Rahnsdorf der sch\u00f6nste Ort der Welt.", "created_at": "2011-08-16 15:20:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:25:25", "id": 42158960, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "K\u00f6penick", "categoryid": "13840", "timestamp":1404219435808}:::1404219435809
186521838:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/sonstiges_58/blatter-zeigt-5x4.jpg", "title": "Oranje-Boss: Blatter bedauernswert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914744.html", "text": "Als einen \"bedauernswerten Mann\" hat Michael van Praag, Vorsitzende des k\u00f6niglich-niederl\u00e4ndischen Fu\u00dfballverbandes KNVB, FIFA-Pr\u00e4sident Joseph S. Blatter bezeichnet. \nAuch gla...", "created_at": "2014-06-30 22:27:35", "updated_at": "2014-07-01 00:53:55", "expires_at": "2014-07-14 22:26:06", "id": 186521838, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404165628225}:::1404166271333
114057917:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8232013020616140213-jpg/7740032/5-format530.JPG", "title": "Zwischen Komplexen und Gr\u00f6\u00dfenwahn", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/15-jahre-nach-falcos-tod-zwischen-komplexen-und-groessenwahn/7740008.html", "text": "Hier musst\u2019 erst sterben, damit sie dich hochleben lassen. Davon war der S\u00e4nger Falco \u00fcberzeugt. 15 Jahre nach seinem Unfalltod gibt es viele, die sich mit seinem Ruhm schm\u00fccken wollen.", "created_at": "2013-02-06 13:50:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:14:08", "id": 114057917, "published_at": null, "version": 160, "kicker": "15 Jahre nach Falcos Tod", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206042796}:::1404213860147
186343591:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/invalid/10122980/2-format530.jpg", "title": "Er\u00f6ffnung der Invalidenstra\u00dfe verschoben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-in-berlin-im-stress-eroeffnung-der-invalidenstrasse-verschoben/10121324.html", "text": "Eigentlich sollte der Verkehr am Montag wieder rollen auf der Invalidenstra\u00dfe, einer wichtigen Verkehrsachse in Berlin-Mitte. Doch weil die Polizei unter Gro\u00dfeins\u00e4tzen \u00e4chzt, wird die Freigabe verschoben.", "created_at": "2014-06-29 23:11:00", "updated_at": "2014-07-01 11:02:57", "id": 186343591, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Polizei in Berlin im Stress", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166199703}:::1404198598466
45398067:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/tvprogramm/motorsport_1/psprofis/100420_PS_Profis_230.jpg", "title": "Die PS-Profis - Mehr Power aus dem Pott", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorsport_tv/artikel_227326.html", "text": "Die PS Profis   Mehr Power aus dem Pott ist eine Gebrauchtwagen-Doku mit den Ruhrpott-Orginalen Sidney \u201eSid\u201c Hoffmann und Jean Pierre \u201eJ.P.\u201c Kraemer. Die Beiden sind Gr\u00fcnder und Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der", "created_at": "2012-07-11 09:08:41", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 03:22:40", "expires_at": null, "id": 45398067, "published_at": null, "version": 656, "kicker": null, "categoryid": 196650, "timestamp":1404166133071}:::1404210646918
47438976:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wo Haut zu Holz wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/rene-magritte-wo-haut-zu-holz-wird/1537336.html", "text": "Br\u00fcssel ehrt den Surrealisten Ren\u00e9 Magritte mit einem eigenen Museum. Der Besucher l\u00e4uft Magrittes Leben auf drei Stockwerken chronologisch ab. Das ist nicht einfallslos, sondern logisch.", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 11:47:24", "id": 47438976, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ren\u00e9 Magritte", "categoryid": 13845, "timestamp":1404219065466}:::1404219065467
46174996:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201010241vm4-jpg/1965318/2-format16.JPG", "title": "Max Raabe begeistert Israel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/mehr-deutsch-bitte-max-raabe-begeistert-israel/1965024.html", "text": "Deutsche Lieder aus dem alten Berlin in Israel? Minutenlang applaudiert das Publikum im Jerusalemer Theater. Bravo, Bravo. Viele der \u00e4lteren Menschen, die an diesem Abend gekommen sind, f\u00fchlen sich an ihrer Jugend erinnert, haben Tr\u00e4nen in den Auge", "created_at": "2010-10-23 22:50:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:22:38", "id": 46174996, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Mehr Deutsch, bitte", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404213752911}:::1404213793549
45259104:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Love, Sex   und Albtr\u00e4ume", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/sex-auf-der-strasse-in-schoeneberg-immer-mehr-huren-immer-mehr-freier-und-die-anwohner-fuehlen-sich-verdraengt-love-sex-und-albtraeume/1067272.html", "text": "Prostitution gab es immer in der Kurf\u00fcrstenstra\u00dfe, aber nie so aggressiv und pr\u00e4sent wie heute. Jetzt soll noch ein Bordell dazukommen", "created_at": "2007-10-13 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 16:47:53", "id": 45259104, "published_at": null, "version": 196, "kicker": "SEX AUF DER STRASSE IN SCH\u00d6NEBERG  Immer mehr Huren, immer mehr Freier   und die Anwohner f\u00fchlen sich verdr\u00e4ngt", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168441371}:::1404229287974
63052378:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Durch den Rost  des Rechts gefallen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/durch-den-rost-des-rechts-gefallen/529000.html", "text": "Niemand sitzt l\u00e4nger in Abschiebehaft als Siva. Der 23-j\u00e4hrige Tamile ist im Hungerstreik", "created_at": "2004-07-05 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:13:41", "id": 63052378, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404216814089}:::1404216814090
179605232:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140523sorgfaeltigtv-jpg/9935772/2-format530.JPG", "title": "\u201eWir sind vogelfrei\u201c: Olli Schulz und Jan B\u00f6hmermann im Interview", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/sanft-und-sorgfaeltig-wir-sind-vogelfrei-olli-schulz-und-jan-boehmermann-im-interview/9935762.html", "text": "Nun auch im ganzen Land zu h\u00f6ren: Jan B\u00f6hmermann und Olli Schulz \u00fcber gute Radio-Comedy, sinnvolle Nischen und das richtige Kreuz am Sonntag.", "created_at": "2014-05-22 16:36:00", "channelid": 14, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 21:02:59", "id": 179605232, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Sanft & Sorgf\u00e4ltig", "categoryid": "13843", "timestamp":1404169487933}:::1404211704731
169117994:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/mehrsport_1/sportsjahr2013/wm-maskottchen-5x4.jpg", "title": "WM-Maskottchen hei\u00dft \"Arsch\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_866200.html", "text": "Peinliche Panne der FIFA: Der Name f\u00fcr das Maskottchen f\u00fcr die WM 2014 sorgt im Gastgeberland Brasilien f\u00fcr Lacher.\nDer Name des lustigen G\u00fcrteltiers \"Fuleco\" setzt sich aus den...", "created_at": "2014-03-28 13:08:56", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:22:20", "expires_at": "1397224467", "id": 169117994, "published_at": null, "version": 110, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165608345}:::1404203032847
94443901:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/altmaier_dapd/7052190/4-format530.jpg", "title": "\u201eDer ist doch schwul\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/politiker-und-ihr-beziehungsstatus-der-ist-doch-schwul/7047768.html", "text": "\u00dcber die sexuelle Orientierung von Prominenten Bescheid wissen zu wollen, hat sich zum Volkssport entwickelt. Zuletzt im Blick der Deutschen: Umweltminister Peter Altmaier. In Russland sehen die Gepflogenheiten anders aus: Dortige Google-Nutze", "created_at": "2012-08-24 13:49:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:43:14", "id": 94443901, "published_at": null, "version": 207, "kicker": "Politiker und ihr Beziehungsstatus", "categoryid": "13837", "timestamp":1404166798565}:::1404215605306
186533024:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schurrleozil_afp/10130994/2-format530.jpg", "title": "WM 2014: Deutschland - Algerien in Bildern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/wm-2014-wm-2014-deutschland-algerien-in-bildern/10130672.html", "text": "Richtig gut war es nicht, aber immerhin spannend. Sehen Sie hier die sch\u00f6nsten Bilder aus dem WM-Achtelfinalspiel der deutschen Nationalmannschaft gegen Algerien.", "created_at": "2014-07-01 01:22:05", "updated_at": "2014-07-01 09:18:55", "id": 186533024, "flag": 8, "version": 4, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404170869552}:::1404196840218
185991746:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/howard_afp/10109490/3-format530.jpg", "title": "Tim Howard, ein Weltklassetorwart mit Tourette-Syndrom", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-muellers-und-kloses-torwartgegner-tim-howard-ein-weltklassetorwart-mit-tourette-syndrom/10106750.html", "text": "Der Torwart der US-Mannschaft hat das Tourette-Syndrom: Nebensache, denn er ist einer der besten Torh\u00fcter des Turniers.", "created_at": "2014-06-26 11:54:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-29 10:56:59", "id": 185991746, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - M\u00fcllers und Kloses Torwartgegner", "categoryid": 13839, "timestamp":1404165962353}:::1404251174882
186426223:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/ussport_2/nba_6/allstarweekend2013/Bosh_Foto_5x4.jpg", "title": "Ausstieg von Chris Bosh offiziell", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914428.html", "text": "Nach LeBron James und Dwyane Wade ist in Forward Chris Bosh ein weiterer Basketball-Superstar aus seinem Vertrag beim US-Profiteam Miami Heat ausgestiegen. \nDas teilte Klubpr\u00e4sident Pat Riley ...", "created_at": "2014-06-30 09:48:29", "updated_at": "2014-07-01 21:17:52", "expires_at": "1405327512", "id": 186426223, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404166358196}:::1404171337234
186572192:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120140701paschuljunge-jpg/10128822/3-format530.JPG", "title": "Schn\u00f6rkellos ins Leben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/streit-um-die-schreibschrift-in-der-schule-auch-bei-der-schreibschrift-gibt-es-in-deutschland-viele-varianten/10128802-2.html", "text": "Wie sollen Kinder schreiben lernen? Um die neue Grundschrift ist ein Kulturkampf entbrannt. Bef\u00fcrworter sehen in ihr eine \u00fcberf\u00e4llige Vereinfachung auf dem Weg zur individuellen Handschrift, Gegner sehen Lernprozesse behindert.", "created_at": "2014-07-01 11:12:00", "updated_at": "2014-07-01 11:17:49", "id": 186572192, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Streit um die Schreibschrift in der Schule", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206301664}:::1404209328170
45492544:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Erz\u00e4hl mir was vom Bild", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/erzaehl-mir-was-vom-bild/682840.html", "text": "W\u00e4hrend der \u201eJungen N\u00e4chte\u201c f\u00fchren Kunststudenten durch die Gem\u00e4ldegalerie. Und das gratis", "created_at": "2006-02-09 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:12:28", "id": 45492544, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404202342325}:::1404202342326
186530399:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuerrleaufm_rtr/10130892/2-format530.jpg", "title": "Deutschland zittert sich zum Sieg nach Verl\u00e4ngerung", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-2-1-gegen-algerien-deutschland-zittert-sich-zum-sieg-nach-verlaengerung/10130644.html", "text": "Deutschland steht im Viertelfinale, das ist die gute Nachricht. Doch im Spiel gegen den vermeintlichen Au\u00dfenseiter Algerien tat sich die Mannschaft von Bundestrainer L\u00f6w enorm schwer, bis in die Verl\u00e4ngerung hinein.", "created_at": "2014-07-01 00:44:00", "updated_at": "2014-07-01 08:15:14", "id": 186530399, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - 2:1 gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404167873232}:::1404168015809
186658343:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/delaney-gala-aua_5x4.jpg", "title": "Delaney angeblich nach Krasnodar", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_915232.html", "text": "Spielmacher Malcolm Delaney wechselt angeblich vom Deutschen Meister FC Bayern M\u00fcnchen zum russischen Top-Klub Lokomotiv Kuban Krasnodar.\nWie \"Sportando\" berichtet, soll der MVP der Finals und...", "created_at": "2014-07-01 23:32:27", "updated_at": "2014-07-01 23:33:09", "expires_at": "2014-07-15 23:29:12", "id": 186658343, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404250369824}:::1404250480354
47449769:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nachf\u00fcllpack f\u00fcr die Bandscheiben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/nachfuellpack-fuer-die-bandscheiben/727336.html", "text": "R\u00fcckenwirbel verschlei\u00dfen, schmerzen   und dann kommen Operation und Reha. Oder? Nicht unbedingt. An einer Berliner Klinik werden die Knorpel mit k\u00f6rpereigenen Zellen einfach wieder ausgepolstert", "created_at": "2006-07-03 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:25:36", "id": 47449769, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404208455427}:::1404208455428
45575627:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Junge Mutter mehrfach vergewaltigt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/junge-mutter-mehrfach-vergewaltigt/4271288.html", "text": "Die Angeklagten sind 16 bis 19 Jahre alt Freund der Frau vor der Tat bewusstlos geschlagen", "created_at": "2011-06-09 21:12:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:21:56", "id": 45575627, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404202910390}:::1404202910391
186331341:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420140629ds_pol_auschwitz_wache-jpg/10120836/3-format530.JPG", "title": "Was tat Johann Breyer in Auschwitz?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ns-verbrechen-was-tat-johann-breyer-in-auschwitz/10120820.html", "text": "In Deutschland k\u00f6nnte es noch einen NS-Prozess geben. Johann Breyer, fr\u00fcher Wachmann in Auschwitz, sitzt nun in den USA in Haft. Eine Rekonstruktion der Geschichte seines Lebens.", "created_at": "2014-06-30 09:38:00", "updated_at": "2014-06-30 10:10:40", "id": 186331341, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "NS-Verbrechen", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166638188}:::1404190604826
45991995:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Baumeister trauern: Cornelius Hertling ist tot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/baumeister-trauern-cornelius-hertling-ist-tot/281378.html", "text": "", "created_at": "2002-01-04 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:49:49", "id": 45991995, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404244184020}:::1404244221659
186579480:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/49814366/10133076/2-format530.jpg", "title": "Peugeots Jubil\u00e4umsmodell wird schneller", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/30-geburtstag-des-peugeot-205-gti-peugeots-jubilaeumsmodell-wird-schneller/10133060.html", "text": "1984 kam der Peugeot 205 GTi auf den Markt - und wird zu seinem 30. Geburtstag von den Franzosen mit einer Sonderserie seines Nachfolgers geehrt. Dieser kommt mit mehr PS und aggressivem Look.", "created_at": "2014-07-01 11:57:00", "updated_at": "2014-07-01 12:08:54", "id": 186579480, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "30. Geburtstag des Peugeot 205 GTi", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404209336758}:::1404211322216
91538521:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/vidal_afp/6948218/2-format530.jpg", "title": "US-Schriftsteller Gore Vidal ist tot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/amerikas-schlechtes-gewissen-us-schriftsteller-gore-vidal-ist-tot/6948196.html", "text": "Er galt als einer der kl\u00fcgsten US-Schriftsteller und mischte sich immer wieder in die Politik ein. Nebenbei war Gore Vidal auch Schauspieler und schrieb Drehb\u00fccher. Jetzt ist der \u201eSt\u00f6renfried des nationalen Gewissens\u201c der USA im Alter von 86 Jahre", "created_at": "2012-08-01 08:09:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:21:49", "id": 91538521, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Amerikas schlechtes Gewissen", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166903711}:::1404167277939
186127517:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aalen holt U-19-Nationalkeeper", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_912760.html", "text": "Zweitligist VfR Aalen hat Torh\u00fctertalent Oliver Schnitzler verpflichtet. Der 18 Jahre alte U-19-Nationalspieler wechselt von Bayer Leverkusen zu den Schwarz-Wei\u00dfen und unterschrieb einen...", "created_at": "2014-06-27 11:17:30", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 01:20:51", "expires_at": "1405070153", "id": 186127517, "published_at": null, "version": 6, "categoryid": 1956406, "timestamp":1404170445824}:::1404211011591
57472861:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Neues Amokkonzept der Polizei", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/ansbach-neues-amokkonzept-der-polizei/1602862.html", "text": "Bei der schnellen \u00dcberw\u00e4ltigung des Amokl\u00e4ufers von Ansbach ist die Polizei nach Angaben von Bayerns Innenminister Joachim Herrmann (CSU) nach einem neuen Konzept vorgegangen.", "created_at": "2009-09-20 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:36:31", "id": 57472861, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Ansbach", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404243384291}:::1404243384292
48426793:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Tod eines Mannsbilds: ARD-Doku recherchiert den Mordfall Walter Sedlmayr", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/tod-eines-mannsbilds-ard-doku-recherchiert-den-mordfall-walter-sedlmayr/150416.html", "text": "", "created_at": "2000-06-28 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:26:35", "id": 48426793, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Medien", "categoryid": 196, "timestamp":1404209419237}:::1404209419238
186579801:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/49732453/10133016/2-format530.jpg", "title": "Die Sitzhaltung machts", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/tipps-gegen-rueckenschmerzen-im-auto-die-sitzhaltung-machts/10132976.html", "text": "Gerade lange Autofahrten k\u00f6nnen R\u00fccken und Nacken stark beanspruchen und Schmerzen verursachen - dabei kann mit einfachen \u00dcbungen entgegengewirkt werden.", "created_at": "2014-07-01 11:54:00", "updated_at": "2014-07-01 12:11:10", "id": 186579801, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Tipps gegen R\u00fcckenschmerzen im Auto", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404209541781}:::1404224555142
73351340:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Allianz Leben wehrt sich gegen Betrugsvorwurf Anw\u00e4lte klagen, Versicherung rechne Gewinn klein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/allianz-leben-wehrt-sich-gegen-betrugsvorwurf-anwaelte-klagen-versicherung-rechne-gewinn-klein/664418.html", "text": "", "created_at": "2005-12-05 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 01:12:11", "id": 73351340, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404169925114}:::1404169925115
186619111:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/FISC.jpg", "title": "NSA erhielt Freifahrtschein f\u00fcr globale \u00dcberwachung", "url": "http://www.gulli.com/news/24090-nsa-erhielt-freifahrtschein-fuer-globale-ueberwachung-2014-07-01", "text": "Einem k\u00fcrzlich ver\u00f6ffentlichten, von Snowden geleakten NSA-Dokument zufolge hat der Geheimdienst NSA seit 2010 pauschal das Recht, fast alle L\u00e4nder auf der Welt abzuh\u00f6ren, mit Ausnahme weniger Verb\u00fcndeter. Viele internationale Organisationen d\u00fcrfen...", "created_at": "2014-07-01 17:20:59", "updated_at": "2014-07-01 17:27:12", "id": 186619111, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404228487274}:::1404231570724
48943559:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/letztes_ddr_baby_dpa/1947204/4-format530.jpg", "title": "Am Samstag wird das letzte DDR-Baby 20 Jahre alt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/deutsche-einheit-am-samstag-wird-das-letzte-ddr-baby-20-jahre-alt/1947188.html", "text": "Sarah Klier ist zwei Minuten vor der Wiedervereinigung in Leipzig geboren. Heute genie\u00dft sie ihre Freiheit, sie verreist gerne und studiert seit zwei Wochen Tourismusmanagement in Wernigerode.", "created_at": "2010-10-01 16:36:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:24:32", "id": 48943559, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Deutsche Einheit", "categoryid": 199, "timestamp":1404249856668}:::1404249856669
186596715:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hallescher FC holt Jansen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dritteliga/newspage_914977.html", "text": "Der Hallescher FC hat Maximilian Jansen verpflichtet.\nDer 21-j\u00e4hrige wechselt vom VfL Bochum zu den Hallensern und erh\u00e4lt einen Zweijahresvertrag.\nMittelfeldspieler Jansen hat in der verg...", "created_at": "2014-07-01 14:26:47", "updated_at": "2014-07-01 15:07:09", "expires_at": "1405427091", "id": 186596715, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "1231056", "timestamp":1404217614865}:::1404217623482
186621628:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/leyen-foto-dpa/10127642/2-format530.jpg", "title": "Von der Leyen spricht sich f\u00fcr bewaffnungsf\u00e4hige Drohnen aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bundeswehr-von-der-leyen-spricht-sich-fuer-bewaffnungsfaehige-drohnen-aus/10135968.html", "text": "Lange Zeit z\u00f6gerte sie, doch nun spricht sich Bundesverteidigungsministerin Ursula von der Leyen f\u00fcr die Anschaffung von bewaffnungsf\u00e4higer Drohnen aus.", "created_at": "2014-07-01 18:21:00", "updated_at": "2014-07-01 21:00:08", "id": 186621628, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Bundeswehr", "categoryid": "13841", "timestamp":1404229700367}:::1404232633937
186621626:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/championsleague_10/notenschalkereal/archiv_1/farfan.jpg", "title": "Farfan muss operiert werden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915132.html", "text": "Schalke 04 muss in den n\u00e4chsten Wochen - vielleicht sogar Monaten - auf Jefferson Farfan verzichten.\nDer Peruaner muss am rechten Knie operiert werden.\nDas teilte Manager Horst Heldt in einem ...", "created_at": "2014-07-01 17:47:10", "updated_at": "2014-07-01 19:47:46", "expires_at": "2014-07-15 18:03:02", "id": 186621626, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404229637380}:::1404229702635
180484906:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kittyyy/9954922/2-format530.jpg", "title": "Anpfiff auf der Leinwand: Die besten WM-Quartiere in Berlin und Brandenburg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fussball-wm-2014-anpfiff-auf-der-leinwand-die-besten-wm-quartiere-in-berlin-und-brandenburg/9953464.html", "text": "In Wei\u00dfensee steht ein Zuckerhut, im Grunewald warten die M\u00fccken, im Tiergarten wird die Fanmeile aufgebaut. Und wo schauen Sie die WM? Heute Abend geht es los!", "created_at": "2014-06-12 10:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 16:11:50", "id": 180484906, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Fu\u00dfball-WM 2014", "categoryid": 13840, "timestamp":1404172439122}:::1404244849242
186530464:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Tor-Schuerrle.jpg", "title": "DFB-Team siegt nach Verl\u00e4ngerung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914756.html", "text": "Deutschland hat das Viertelfinale der WM erreicht. Gegen den krassen Au\u00dfenseiter Algerien qu\u00e4lte sich das DFB-Team im Achtelfinale in Porto Alegre zu einem 2:1 (0:0) nach Verl\u00e4ngeru...", "created_at": "2014-07-01 00:38:53", "updated_at": "2014-07-01 05:28:02", "expires_at": "2014-07-15 00:45:11", "id": 186530464, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167954642}:::1404168784214
186199263:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/bamberg_4/duncan_josh5x4.jpg", "title": "N\u00e4chster Neuzugang f\u00fcr Bamberg?", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_913242.html", "text": "Nach Daniel Theis haben die Brose Baskets Bamberg offenbar den n\u00e4chsten Neuzugang an Land gezogen.\nJosh Duncan unterschreibt nach Informationen von \"Sportando\" einen Zwei-Jahres-Vertrag bei de...", "created_at": "2014-06-27 21:53:03", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 19:38:59", "expires_at": "NaN", "id": 186199263, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404165698572}:::1404211978525
114966042:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lausitzer_dpa/7782880/2-format530.jpg", "title": "Aktivisten protestieren bei Polizeieinsatz in Lausitzer Stra\u00dfe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/zwangsraeumung-in-kreuzberg-aktivisten-protestieren-bei-polizeieinsatz-in-lausitzer-strasse/7781976.html", "text": "Die Wohnung einer t\u00fcrkischst\u00e4mmigen Familie in Kreuzberg ist am Donnerstagmorgen zwangsger\u00e4umt worden. Aktivisten hatten mit Sitzblockaden dagegen protestiert.", "created_at": "2013-02-14 13:07:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:37:53", "id": 114966042, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Zwangsr\u00e4umung in Kreuzberg", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404203858304}:::1404230234524
186358141:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Autofahrer f\u00e4hrt auf Flucht gegen Laternenmast", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/unfall-auf-avus-autofahrer-faehrt-auf-flucht-gegen-laternenmast/10124102.html", "text": "Als ein Autofahrer am Sonntagmorgen vor einer Polizeikontrolle fl\u00fcchtete, kollidierte sein Audi mit einem Laternenmast. Er durchbrach eine Leitplanke und kam in einer B\u00f6schung zum Stehen. Beim Alkoholtest entdeckten die Polizisten das Motiv", "created_at": "2014-06-29 17:22:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-29 17:29:14", "id": 186358141, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Unfall auf Avus", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404165621987}:::1404194484504
43432662:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712011083120359827-jpg/4557274/2-format16.JPG", "title": "F\u00fcr zwei denken, nicht essen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/gesundheit/ernaehrung-schwangerschaft-fuer-zwei-denken-nicht-essen/4557270.html", "text": "Auch der ungeborene Mensch ist, was er isst. Experten zur Frage, was Schwangere zu sich nehmen sollen. Einiges aus der F\u00fclle des Angebots f\u00fcr Schwangere n\u00fctzt mehr der Industrie als Mutter und Kind.", "created_at": "2011-08-30 16:33:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:49:50", "id": 43432662, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Ern\u00e4hrung Schwangerschaft", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404196433725}:::1404209042424
47234115:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/236321_0_e2140722/1359236/2-format530.jpg", "title": "Morgens fr\u00fch um sieben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/laerm-morgens-frueh-um-sieben/1359198.html", "text": " kommt die Motors\u00e4ge. Und zwar so laut, dass dann garantiert keiner mehr schl\u00e4ft oder auch nur ein Wort am Fr\u00fchst\u00fcckstisch versteht. Muss das so sein?", "created_at": "2008-10-28 14:05:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:00:12", "id": 47234115, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "L\u00e4rm", "categoryid": 13840, "timestamp":1404193816187}:::1404193816188
45414239:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/wta/2011_7/Goerges-finale.jpg", "title": "Final-Triumph! G\u00f6rges gigantisch", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_wta/artikel_387428.html", "text": "Stuttgart - Julia G\u00f6rges lie\u00df sich nach ihrem \u00dcberraschungscoup in den Sand von Stuttgart fallen - und durfte sich \u00fcber eine 408 PS starke Belohnung freuen.Die Fed-Cup-Spielerin setzte ihre beeindruckende Siegesserie auch im", "created_at": "2012-05-28 11:10:30", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:49:39", "expires_at": "1356994800", "id": 45414239, "published_at": null, "version": 165, "kicker": null, "categoryid": 196166, "timestamp":1404205358966}:::1404236973396
186572216:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/championsleague_10/chelseaatleticorckspiel/10-schwarzer.jpg", "title": "Chelsea verl\u00e4ngert mit Schwarzer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914863.html", "text": "Der FC Chelsea, Klub des deutschen Nationalspielers Andre Sch\u00fcrrle, hat den Vertrag mit Torwart Mark Schwarzer um ein weiteres Jahr verl\u00e4ngert.\nDies gab der viermalige englische Meister a...", "created_at": "2014-07-01 11:18:00", "updated_at": "2014-07-01 13:41:33", "expires_at": "2014-07-15 11:16:02", "id": 186572216, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404206289665}:::1404206446477
186500672:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/hummels-meckert-5x4.gif", "title": "Deutschland ohne Hummels", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914702.html", "text": "Die deutsche Nationalmannschaft muss in ihrem WM-Achtelfinale gegen Algerien auf Mats Hummels verzichten. \nDies best\u00e4tigte DFB-Pressesprecher Jens Grittner bei Twitter.\nMats Hummels f\u00e4llt...", "created_at": "2014-06-30 19:12:07", "updated_at": "2014-07-01 21:24:28", "expires_at": "NaN", "id": 186500672, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404165870543}:::1404196056863
186332335:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/fredi_bobic_stuttgart_5x4.jpg", "title": "Stuttgart bindet Jungverteidiger", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914048.html", "text": "Der VfB Stuttgart hat seinen 17-j\u00e4hrigen Nachwuchsverteidiger Timo Baumgartl mit einem Profi-Vertrag bis 2017 an sich gebunden.\nIn der kommenden Saison ist der U18-Nationalspieler f\u00fcr die...", "created_at": "2014-06-29 12:53:49", "updated_at": "2014-07-01 14:33:47", "expires_at": "NaN", "id": 186332335, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165662568}:::1404172833355
186256064:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/sonstige2013_1/martin-ezf-tour_5x4.jpg", "title": "Martin kritisiert DM-Veranstalter", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_913483.html", "text": "Radprofi Tony Martin hat am Tag nach seinem vierten nationalen Titel im Einzelzeitfahren deutliche Kritik am Veranstalter der deutschen Stra\u00dfenradmeisterschaft im hessischen Baunatal ge\u00fc...", "created_at": "2014-06-28 14:20:56", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:13:13", "expires_at": "NaN", "id": 186256064, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1453, "timestamp":1404166674578}:::1404202830424
112474401:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/noestlinger-2-dpa/7688012/2-format530.jpg", "title": "Ein Gem\u00fcsediktator namens Jerusalem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/diskussion-um-kinderbuecher-ein-gemuesediktator-namens-jerusalem/7684294.html", "text": "Gerade wird eine erregte Debatte gef\u00fchrt, weil in Kinderb\u00fcchern von Astrid Lindgren und Otfried Preu\u00dfler rassistische Begriffe ausgetauscht werden sollen. Nun k\u00f6nnte es auch in einem Klassiker von Christine N\u00f6stlinger  antisemitische Untert\u00f6", "created_at": "2013-01-25 11:09:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:53:28", "id": 112474401, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "Diskussion um Kinderb\u00fccher", "categoryid": 13845, "timestamp":1404227363078}:::1404227363079
45614476:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/202326_3_080223_karlmarx_mw-jpg/1172636/2-format530.jpg", "title": "Die B\u00fccher gehen, die Neonschrift bleibt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/karl-marx-buchhandlung-die-buecher-gehen-die-neonschrift-bleibt/1172616.html", "text": "Die Buchhandlung in der Karl-Marx-Allee schlie\u00dft, der Betreiber kann die Miete nicht mehr aufbringen. Zu Zeiten der Trennung kauften hier auch West-Berliner Literatur - nicht nur Marx und Mao.", "created_at": "2008-02-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:45:31", "id": 45614476, "published_at": null, "version": 59, "kicker": "Karl-Marx-Buchhandlung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404218726438}:::1404233420323
45781888:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kopfhoerer_dpa/1901488/5-format530.jpg", "title": "I-Dosing: Drogen aus dem Kopfh\u00f6rer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/binaural-beats-i-dosing-drogen-aus-dem-kopfhoerer/1901428.html", "text": "Joint und Co. k\u00f6nnen einpacken: Die neue Generation Droge kommt aus dem Kopfh\u00f6rer und nennt sich", "created_at": "2010-08-11 09:57:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:14:32", "id": 45781888, "published_at": null, "version": 175, "kicker": "Binaural Beats", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404175913550}:::1404175913551
152898526:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/auslosung_2/lima-valcke-arg5x4.jpg", "title": "FIFA k\u00e4mpft gegen Betrugsvorw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_819332.html", "text": "Von Jan Reinold\nM\u00fcnchen - B\u00f6se Zungen behaupten ja, das einzig Aufregende an der doch sehr langatmigen Auslosung der WM-Gruppen am vergangenen Freitag im brasilianischen Costa do Sauipe s...", "created_at": "2013-12-10 14:26:54", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:58:01", "expires_at": "1399558610", "id": 152898526, "published_at": null, "version": 368, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165759843}:::1404192468021
46291051:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420101025schlaganfall-jpg/1965466/2-format16.JPG", "title": "\u201eJetzt wei\u00df ich, wie es ist, alt zu sein\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/schlaganfall-jetzt-weiss-ich-wie-es-ist-alt-zu-sein/1965456.html", "text": "Auch Menschen unter 40 k\u00f6nnen einen Schlaganfall bekommen   und fallen dann h\u00e4ufig durch das Hilfsnetz, das \u00c4ltere auff\u00e4ngt. Die Kampagne \u201eBerlin gegen den Schlaganfall\u201c hat sich auch an J\u00fcngere gerichtet. Zwei Betroffene berichten.", "created_at": "2010-12-18 15:23:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 14:20:02", "id": 46291051, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Schlaganfall", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404216215690}:::1404235345133
186132073:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/us_15edge_hero/10116780/2-format530.jpg", "title": "Der Touareg von Ford", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/vorstellung-ford-edge-der-touareg-von-ford/10116714.html", "text": "In den USA l\u00e4ngst etabliert, in Europa ein Neuling: Der Ford Edge ist das gro\u00dfe SUV der Detroiter und kommt 2015 nach Europa. Dabei scheint er wie eine Blaupause des VW Touarag - zieht im Vergleich aber in einigen Bereichen den K\u00fcrzeren.", "created_at": "2014-06-27 11:48:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 20:04:30", "id": 186132073, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Vorstellung Ford Edge", "categoryid": 2215248, "timestamp":1404166419400}:::1404190833944
63428168:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stadionverbot/6023532/1-format530.jpg", "title": "Hertha Ultras vs. LKA 712", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/beim-fananwalt-hertha-ultrasvs-lka-712/6023476.html", "text": "Ob bei Hertha oder anderswo: Viele Fu\u00dfball-Fans tun alles f\u00fcr ihren Verein. Manchmal schie\u00dfen sie dabei auch \u00fcber's Ziel hinaus. In seiner neuen Kolumne schildert Frank Willmann einen Fall, wo davon allerdings nicht die Rede sein kann.", "created_at": "2012-01-05 13:26:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:53:58", "id": 63428168, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Beim Fananwalt", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404212608127}:::1404232734549
45252762:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Unser Leben nach Harald", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/unser-leben-nach-harald/515800.html", "text": "Von Andrack bis Zerlett: Was die Mitarbeiter der fr\u00fcheren \u201eSchmidt-Show\u201c heute tun", "created_at": "2004-05-13 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:41:09", "id": 45252762, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Medien", "categoryid": 196, "timestamp":1404202877527}:::1404226546103
96832864:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/essstoerung_uebergewicht_dpa/7126748/3-format530.jpg", "title": "Jeder zweite Deutsche ist zu dick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/gesundheitsstudie-jeder-zweite-deutsche-ist-zu-dick/7126618.html", "text": "Die Zahl an Essst\u00f6rungen erkrankter Jugendlicher in Deutschland ist hoch. Die Bundesregierung findet das \u201ebesonders besorgniserregend\u201c. Zudem machen M\u00e4nner deutlich seltener Di\u00e4ten als Frauen.", "created_at": "2012-09-12 15:53:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 20:35:31", "id": 96832864, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Gesundheitsstudie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202272127}:::1404208132682
186432390:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/bayernmnchen_3/spieler_5/Kroos_Jubel_5x4.jpg", "title": "Kroos mit Real Madrid einig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914443.html", "text": "W\u00e4hrend Toni Kroos bei der WM f\u00fcr Deutschland auf Titeljagd geht, deutet sich parallel sein Abschied beim FC Bayern M\u00fcnchen an.\nNach SPORT1-Informationen ist sich Kroos mit Real Madr...", "created_at": "2014-06-30 10:38:52", "updated_at": "2014-07-01 20:31:33", "expires_at": "1405334448", "id": 186432390, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165633898}:::1404168789321
186613569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/marwan_afp/10135200/2-format530.jpg", "title": "Israel will Hamas im Westjordanland zerschlagen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ermordete-religionsschueler-israel-will-hamas-im-westjordanland-zerschlagen/10135140.html", "text": "Nach der Ermordung von drei j\u00fcdischen Religionssch\u00fclern will Israel die islamistische Hamas im Westjordandland zerschlagen. Die Hamas will derweil noch heftigere Vergeltungsschl\u00e4ge der Israelis im Gazastreifen vermeiden.", "created_at": "2014-07-01 16:40:00", "updated_at": "2014-07-01 16:44:28", "id": 186613569, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Ermordete Religionssch\u00fcler", "categoryid": "13841", "timestamp":1404225895070}:::1404228121525
186613483:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gas/10135146/2-format530.jpg", "title": "CDU gibt noch mal Gas", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/koalitionsstreit-um-den-konzessionsvertrag-cdu-gibt-noch-mal-gas/10135092.html", "text": "Untersuchungsausschuss k\u00f6nnte Vergabe des Leitungsnetzes pr\u00fcfen Gutachten im Auftrag der Christdemokraten sieht weitreichende Rechte des Parlaments.", "created_at": "2014-07-01 16:29:00", "updated_at": "2014-07-01 16:43:56", "id": 186613483, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Koalitionsstreit um den Konzessionsvertrag", "categoryid": "13840", "timestamp":1404226364973}:::1404246730480
49291392:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wenn Kinder vor Gericht aussagen Beratungsstellen fordern mehr Schutz f\u00fcr minderj\u00e4hrige Zeugen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/wenn-kinder-vor-gericht-aussagen-beratungsstellen-fordern-mehr-schutz-fuer-minderjaehrige-zeugen/377146.html", "text": "", "created_at": "2003-01-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 09:55:45", "id": 49291392, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404214538673}:::1404214538674
186264728:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer2_dpa/10114204/2-format530.jpg", "title": "Berlin kann das Asylrecht nicht \u00e4ndern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/fluechtlinge-in-der-hauptstadt-berlin-kann-das-asylrecht-nicht-aendern/10119296.html", "text": "Die Besetzer der Gerhart-Hauptmann-Schule stellen Ultimaten. Aber Innensenator Frank Henkel darf nicht nachgeben, sonst w\u00e4re er k\u00fcnftig erpressbar. Au\u00dferdem sind seine Kompetenzen begrenzt: Das Land Berlin kann das das Asylrecht nicht \u00e4ndern.", "created_at": "2014-06-29 08:20:00", "updated_at": "2014-06-29 08:29:11", "id": 186264728, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Fl\u00fcchtlinge in der Hauptstadt", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165716776}:::1404194864843
186483002:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hiv-infe/10128852/2-format530.jpg", "title": "Mehr Neuinfektionen bei Migrantinnen in Deutschland", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/hiv-mehr-neuinfektionen-bei-migrantinnen-in-deutschland/10128734.html", "text": "HIV-positiv - diese Diagnose haben 2013 mehr Menschen in Deutschland zum ersten Mal erhalten als in den Vorjahren. Immer mehr Migrantinnen aus Afrika sind betroffen, wie das RKI mitteilt. Die Zahlen m\u00fcssten aber auch kritisch gesehen werden.", "created_at": "2014-06-30 16:48:00", "updated_at": "2014-06-30 16:50:34", "id": 186483002, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "HIV", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404165718323}:::1404174146574
186436702:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/schalke04_3/Heldt_Handy_5x4.jpg", "title": "Schalke startet in die Vorbereitung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914465.html", "text": "Ohne seine acht WM-Teilnehmer und mit nur zwei Neuzug\u00e4ngen startet Schalke 04 am Dienstag die Vorbereitung auf die kommende Saison.\nOffensivspieler Sidney Sam und Torh\u00fcter Fabian Giefer s...", "created_at": "2014-06-30 11:09:37", "updated_at": "2014-06-30 13:02:30", "expires_at": "2014-07-14 11:07:25", "id": 186436702, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165811587}:::1404180621554
47144215:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ferienbeginn/4330548/2-format16.jpg", "title": "Abflug statt Zeugnisausgabe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/ferienbeginn-abflug-statt-zeugnisausgabe/4329854.html", "text": "Viele Familien sind schon unterwegs in den Sommerurlaub - vor dem letzten Schultag. Erlaubt ist das grunds\u00e4tzlich nicht, da ist das Schulgesetz streng. Wer ausnahmsweise fr\u00fcher reisen darf, entscheiden die Rektoren.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:23:54", "id": 47144215, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Ferienbeginn", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404201391606}:::1404215969286
67743695:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/borussiadortmund_3/bender_sven_lars5x4.jpg", "title": "Bender vor Blitz-Comeback f\u00fcr das Zwillings-Duell", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_517791.html", "text": "M\u00fcnchen - Eine Woche ist es her, da bestieg Sven Bender mit dick bandagiertem Kn\u00f6chel in N\u00fcrnberg ein Flugzeug.Im Pokal in Kiel und beim Heimspiel gegen Bayer Leverkusen (ab 15 Uhr im LIVE-TICKER) werde der Mittelfeld-Motor wohl auf", "created_at": "2012-05-13 22:20:02", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:27:36", "expires_at": "1356994800", "id": 67743695, "published_at": null, "version": 19, "kicker": null, "categoryid": 196065, "timestamp":1404169095292}:::1404229008697
186339764:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ticket/10122720/2-format530.jpg", "title": "BVG warnt Schwarzfahrer vor Kontrollen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/alarm-im-radio-in-berlin-bvg-warnt-schwarzfahrer-vor-kontrollen/10121326.html", "text": "Die BVG testet einen neuen Service - ausgerechnet f\u00fcr Schwarzfahrer. Sie werden \u00fcbers Radio vor Ticketkontrollen gewarnt. Was merkw\u00fcrdig klingt, hat f\u00fcr die Verkehrsbetriebe durchaus Sinn.", "created_at": "2014-06-29 16:21:00", "updated_at": "2014-06-29 16:36:15", "id": 186339764, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Alarm im Radio in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165625007}:::1404166027063
46971075:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Gef\u00e4hrdungsstufe 1: Colin Powell ist gelandet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gefaehrdungsstufe-1-colin-powell-ist-gelandet/511628.html", "text": "Die Krimi-Autorin Pieke Biermann durfte im Tross der Sicherheitskr\u00e4fte mitfahren, als der amerikanische Au\u00dfenminister zuletzt in Berlin war. Hier ist ihr Einsatzbericht", "created_at": "2004-04-28 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:29:55", "id": 46971075, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "13840", "timestamp":1404239389344}:::1404239389345
150459148:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320131125imago-jpg/9121510/6-format530.JPG", "title": "So gehen die USA mit Verr\u00e4tern um", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/us-soldat-als-stasi-spitzel-so-gehen-die-usa-mit-verraetern-um/9121506.html", "text": "Spione aus den eigenen Reihen verfolgt Amerika unerbittlich. Das hat auch Jeffrey Carney erfahren. Der US-Soldat war in den 80ern in Berlin stationiert und einer der Top-Informanten der Stasi. Was ihm passierte, k\u00f6nnte Edward Snowden noch...", "created_at": "2013-11-25 12:27:00", "channelid": 10, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 23:00:46", "id": 150459148, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "US-Soldat als Stasi-Spitzel", "categoryid": "13841", "timestamp":1404191614393}:::1404224883860
186559273:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/Mangold-McCray-Bonn-5x4.jpg", "title": "DBB: Mangold nachnominiert", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_nationalteam/newspage_914813.html", "text": "Bundestrainer Emir Mutapcic hat Andrej Mangold und Bogdan Radosavljevic f\u00fcr den Auftaktlehrgang der Nationalmannschaft im Bundesleistungszentrum in Kienbaum nachnominiert.\nDie Auswahl des Deut...", "created_at": "2014-07-01 09:30:51", "updated_at": "2014-07-01 11:05:11", "expires_at": "2014-07-15 09:28:36", "id": 186559273, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1209779", "timestamp":1404199865174}:::1404199872305
186621468:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/kerber_lisicki_5x4~1.jpg", "title": "Kerber und Lisicki im Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914829.html", "text": "London - Sabine Lisicki kauerte auf dem Heiligen Rasen von Wimbledon und schrie sich die Erleichterung aus dem Leib. \nEin zweist\u00fcndiges Fehlerfestival gegen die Kasachin Jaroslawa Schwedowa la...", "created_at": "2014-07-01 17:45:54", "updated_at": "2014-07-01 19:39:32", "expires_at": "2014-07-15 17:54:32", "id": 186621468, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404229610618}:::1404230941354
186426087:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hiv-beratung_dpa/10125602/2-format530.jpg", "title": "Angst vor den Folgen der Nacht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/berlin-zum-ersten-mal-zur-hiv-beratung-angst-vor-den-folgen-der-nacht/10123970.html", "text": "Einmal beim Sex nicht aufgepasst   schon ist die Unruhe da. Ein Test hilft. Das Warten auf die Ergebnisse wird zur Qual. Zweifel kommen auf. Was ist, wenn ich schon jemanden angesteckt habe? Ein Berliner erz\u00e4hlt, was er in einer Kreuzberger HIV-...", "created_at": "2014-06-30 15:34:00", "updated_at": "2014-06-30 16:02:19", "id": 186426087, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin: Zum ersten Mal zur HIV-Beratung", "categoryid": "2215198", "timestamp":1404165606007}:::1404176125439
66932173:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120204dc-12568-jpg/6149418/3-format530.JPG", "title": "Job mit Kindern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/weiterbildung-job-mit-kindern/6149428.html", "text": "Tagesm\u00fctter schlie\u00dfen eine L\u00fccke in der Kinderbetreuung. Der Quereinstieg ist m\u00f6glich   auch f\u00fcr M\u00e4nner.", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:54:45", "id": 66932173, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Weiterbildung", "categoryid": 185, "timestamp":1404244476399}:::1404244476400
42776119:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110824giuliani-jpg/4532318/1-format16.jpg", "title": "Verf\u00fchrer im Think Tank", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/wissenschaftskolleg-berlin-verfuehrer-im-think-tank/4532308.html", "text": "\u00dcber letzte Dinge sprechen: Der Arch\u00e4ologe Luca Giuliani leitet das Wissenschaftskolleg als heitere Gelehrtenrepublik.", "created_at": "2011-08-23 16:14:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:38:01", "id": 42776119, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Wissenschaftskolleg Berlin", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206355503}:::1404226525385
105016806:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kleber_dapd/7411572/2-format530.jpg", "title": "Was verdienen Kleber, Jauch und Co.?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/gehaelter-bei-ard-und-zdf-was-verdienen-kleber-jauch-und-co-/7410812.html", "text": "Politiker fordern mehr Transparenz bei ARD und ZDF: Intendanten, Moderatoren, Redakteure und Sprecher sollen ihre Geh\u00e4lter und ihre Nebeneink\u00fcnfte offenlegen.", "created_at": "2012-11-20 09:16:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:46:24", "id": 105016806, "published_at": null, "version": 356, "kicker": "Geh\u00e4lter bei ARD und ZDF", "categoryid": "13843", "timestamp":1404197498387}:::1404244491412
45625600:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110204akg-00124306-jpg/3793992/2-format16.JPG", "title": "Bei ADHS den Speisezettel \u00fcberpr\u00fcfen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/hyperaktive-kinder-bei-adhs-den-speisezettel-ueberpruefen/3793994.html", "text": "Reis, Gem\u00fcse, ein bisschen Obst und nur Wasser: Eine Studie liefert Hinweise, dass Hyperaktivit\u00e4t bei manchen Kindern mit Di\u00e4t gebessert werden kann.", "created_at": "2011-02-07 14:58:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:21:43", "id": 45625600, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "Hyperaktive Kinder", "categoryid": 13838, "timestamp":1404212074867}:::1404212074868
45982524:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120110603andre1-jpg/4247162/3-format16.JPG", "title": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle: \"Disko konnte ich mir nicht oft erlauben\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/interview-andre-schuerrle-disko-konnte-ich-mir-nicht-oft-erlauben/4247150.html", "text": "Fu\u00dfball-Nationalspieler Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle vom FSV Mainz erz\u00e4hlt  im Interview mit dem Tagesspiegel, warum er es im Gegensatz zu anderen bei den Profis geschafft hat.", "created_at": "2011-06-03 12:05:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:05:34", "id": 45982524, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Interview", "categoryid": 191, "timestamp":1404166259668}:::1404243215381
46098711:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wo studieren sich rechnet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/auslandsstudium-wo-studieren-sich-rechnet/1031838.html", "text": "Eine neue Studie informiert \u00fcber die Kosten eines Auslandsaufenthaltes. Die Autoren empfehlen Osteuropa und die T\u00fcrkei.", "created_at": "2007-09-03 19:59:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:54:40", "id": 46098711, "published_at": null, "version": 63, "kicker": "Auslandsstudium", "categoryid": "13838", "timestamp":1404201169088}:::1404222958639
52172171:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Joachim L\u00f6w: Weinbl\u00e4tter und t\u00fcrkischer Mokka", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/joachim-loew-weinblaetter-und-tuerkischer-mokka/190622.html", "text": "", "created_at": "2001-01-02 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:53:08", "id": 52172171, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": 13839, "timestamp":1404225581360}:::1404225581361
186418683:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renziitalien/10125396/2-format530.jpg", "title": "Renzi, der Retter", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/italien-uebernimmt-eu-ratspraesidentschaft-renzi-der-retter/10123934.html", "text": "Italien gleicht einem goldenen Augiasstall. Durch Korruption, Steuerbetrug und Misswirtschaft sind selbst im reichen Norden inzwischen viele St\u00e4dte so pleite, dass sie beim staatlichen Energieversorger Enel ihre Rechnungen nicht mehr bezahlen...", "created_at": "2014-06-30 08:31:00", "updated_at": "2014-06-30 08:41:53", "id": 186418683, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Italien \u00fcbernimmt EU-Ratspr\u00e4sidentschaft", "categoryid": "13837", "timestamp":1404170721550}:::1404195064370
186596962:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Borussia er\u00f6ffnet neue Saison", "url": "http://www.sport1.de/de/tischtennis/newspage_914978.html", "text": "Titelverteidiger Borussia D\u00fcsseldorf er\u00f6ffnet die neue Saison der Tischtennis-Bundesliga am 23. August mit dem Heimspiel gegen den TTC Frickenhausen. \nDas gab die TTBL am Dienstag bekannt...", "created_at": "2014-07-01 14:28:45", "updated_at": "2014-07-01 14:28:46", "expires_at": "2014-07-15 14:25:50", "id": 186596962, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1492", "timestamp":1404217729072}:::1404217794940
186530678:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Google-Glass-Main.jpg", "title": "Britische Kinos verbieten Google Glass", "url": "http://www.gulli.com/news/24085-britische-kinos-verbieten-google-glass-2014-07-01", "text": "Googles Datenbrille Glass ist erst seit rund einer Woche im Handel erh\u00e4ltlich, doch schon haben britische Kinobetreiber Angst vor Filmpiraterie und verbieten das Tragen der Datenbrille. Google hingegen wiegelt ab, Glass eigne sich nicht f\u00fcr das...", "created_at": "2014-07-01 00:40:51", "updated_at": "2014-07-01 00:42:34", "id": 186530678, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404168223039}:::1404191951090
186472355:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Uwe_Schwenker_Handball_5x4.jpg", "title": "Schwenker sieht sich unbelastet", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914537.html", "text": "Uwe Schwenker ist \u00fcberzeugt, dass er den anvisierten Job als Pr\u00e4sident der DKB HBL unbelastet aus\u00fcben kann.\n\"Aus meiner Sicht ganz sicher und alle anderen m\u00fcssen sich fragen, ob...", "created_at": "2014-06-30 15:30:15", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 21:43:25", "expires_at": "1405344504", "id": 186472355, "published_at": null, "version": 3, "kicker": null, "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165956874}:::1404172451537
45731419:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420110523lipoedem-jpg/4205284/1-format16.JPG", "title": "Heilung ausgeschlossen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/heilung-ausgeschlossen/4205268.html", "text": "Manche Frauen sind von einer r\u00e4tselhaften St\u00f6rung betroffen, die ihre Beine anschwellen l\u00e4sst In einer Charlottenburger Selbsthilfegruppe unterst\u00fctzen sich Lip\u00f6dem-Patientinnen gegenseitig", "created_at": "2011-05-22 16:26:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:59:52", "id": 45731419, "published_at": null, "version": 61, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 192, "timestamp":1404170694206}:::1404212384919
45626628:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie komme ich an einen Schrebergarten? Einige Tipps", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/wie-komme-ich-an-einen-schrebergarten-einige-tipps/611072.html", "text": "", "created_at": "2005-05-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:32:23", "id": 45626628, "published_at": null, "version": 70, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404201524925}:::1404226699231
186613363:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/finalespiel_1/59-jubel.jpg", "title": "Bayern sonntags gegen M\u00fcnster", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbpokal/newspage_915083.html", "text": "Titelverteidiger Bayern M\u00fcnchen spielt am Sonntag um 16 Uhr in der ersten Pokalrunde bei Drittligisten Preu\u00dfen M\u00fcnster antreten. Finalgegner Borussia Dortmund startet ebenfalls am S...", "created_at": "2014-07-01 16:42:52", "updated_at": "2014-07-01 17:06:26", "expires_at": "2014-07-15 16:45:16", "id": 186613363, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1233338", "timestamp":1404225776890}:::1404225800121
45247683:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wowi/4196642/3-format530.jpg", "title": "99 Fragen an Klaus Wowereit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/regierender-buergermeister-im-interview-99-fragen-an-klaus-wowereit/4201646.html", "text": "Mag Klaus Wowereit Kuschelrock und was denkt er \u00fcber Berlins Busfahrer? Zeit-Magazin-Autor Moritz von Uslar stellt 99 Fragen an den Regierenden B\u00fcrgermeister.", "created_at": "2011-05-20 17:55:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 06:40:23", "id": 45247683, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Regierender B\u00fcrgermeister im Interview", "categoryid": "13840", "timestamp":1404207558929}:::1404207558930
106279840:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120121130img_9001-jpg/7458396/3-format530.JPG", "title": "Eine Saison in Bangkok", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussballprofi-lindemann-eine-saison-in-bangkok/7458408.html", "text": "Bj\u00f6rn Lindemann war als Fu\u00dfballer in Deutschland schon gescheitert. Als ein Angebot aus Thailands Premier League kam, z\u00f6gerte er nicht. Und wird daf\u00fcr nun t\u00e4glich belohnt.", "created_at": "2012-11-30 14:58:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:06:47", "id": 106279840, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Fu\u00dfballprofi Lindemann", "categoryid": 13839, "timestamp":1404245202224}:::1404245263580
45822983:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/international1112/copa2011/spray_5x4.jpg", "title": "Der \"Wunder-Schaum\" der Copa America", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/artikel_426592.html", "text": "Von der Copa America berichtet Tobias K\u00e4uferBuenos Aires - Viele Zuschauer in Deutschland fragen sich, was ist das f\u00fcr ein Spray, mit dem die Schiedsrichter bei der Copa America (t\u00e4glich LIVE im TV bei SPORT1+) bei", "created_at": "2012-07-29 09:35:01", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:44:48", "expires_at": "2013-01-01 00:00:00", "id": 45822983, "published_at": null, "version": 218, "kicker": "", "categoryid": 196092, "timestamp":1404165685563}:::1404251238534
115397831:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420130218cyp-jpg/7797654/4-format530.JPG", "title": "Stichwahl entscheidet \u00fcber Zyperns neuen Pr\u00e4sidenten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/regierungswechsel-stichwahl-entscheidet-ueber-zyperns-neuen-praesidenten/7797658.html", "text": "Der konservative Kandidat Nikos Anastasiades hat bei der Pr\u00e4sidentenwahl die absolute Mehrheit verfehlt - nun muss er sich in einer Stichwahl erneut stellen. Er gilt als Favorit auf den Posten. Und hat ein schweres Erbe zu \u00fcbernehmen.", "created_at": "2013-02-18 15:26:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:46:31", "id": 115397831, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Regierungswechsel", "categoryid": "13841", "timestamp":1404236785772}:::1404236785773
186431026:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712014063027294316-jpg/10123300/2-format530.JPG", "title": "Wachsendes Weltall", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/astronomie-wachsendes-weltall/10123274.html", "text": "Hubbles Konstante: Astrophysiker wollen wissen, wie rasch sich der Kosmos ausdehnt.", "created_at": "2014-06-30 10:19:00", "updated_at": "2014-06-30 10:29:04", "id": 186431026, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Astronomie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404165731060}:::1404196057468
186572467:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Harrer muss EM-Saison beenden", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914864.html", "text": "F\u00fcr die ehemalige Hallen-EM-Zweite Corinna Harrer ist der EM-Sommer vorbei. \nDie Mittelstrecklerin hat sich eine Stressfraktur im rechten Mittelfu\u00df zugezogen. Das teilte ihr Verein LG Re...", "created_at": "2014-07-01 11:19:58", "updated_at": "2014-07-01 11:19:59", "expires_at": "2014-07-15 11:17:58", "id": 186572467, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1442", "timestamp":1404206451108}:::1404206808566
45298746:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/325475_0_099dd4a9-jpg/1691898/2-format530.jpg", "title": "Generation 50plus: Weiterbildung ist besser als Fr\u00fchrente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/arbeitsmarkt-generation-50plus-weiterbildung-ist-besser-als-fruehrente/1691862.html", "text": "Knapp jeder F\u00fcnfte zwischen 50 und 64 Jahren nimmt pro Jahr an einer Weiterbildung teil. Das ist zu wenig, sagen Arbeitsmarktexperten", "created_at": "2010-02-28 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:05:44", "id": 45298746, "published_at": null, "version": 50, "kicker": "Arbeitsmarkt", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404198339586}:::1404206742520
59719366:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/romero/1871166/2-format530.jpg", "title": "Argentiniens Torwart will kein Elfmeterschie\u00dfen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm2010/tagesticker/vor-dem-viertelfinale-argentiniens-torwart-will-kein-elfmeterschiessen/1871154.html", "text": "Die Argentinier haben Respekt vor der deutschen Mannschaft - und Angst vor der Nervenst\u00e4rke der DFB-Elf. Daher will es Keeper Sergio Romero im Viertelfinale lieber nicht auf ein Elfmeterschie\u00dfen ankommen lassen.", "created_at": "2010-06-28 20:01:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:01:58", "id": 59719366, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Vor dem Viertelfinale", "categoryid": 2215330, "timestamp":1404214755808}:::1404224231150
49225973:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86220100702davids-00218227-jpg/1872994/1-format530.JPG", "title": "Schmerzensm\u00e4nner", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/konzertkritik-schmerzensmaenner/1872978.html", "text": "Am Jahrestag des Roskilde-Ungl\u00fccks: Pearl Jam geben ein emotionales Konzert in Berlin", "created_at": "2010-07-02 09:33:00", "channelid": 4, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:37:04", "id": 49225973, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Konzertkritik", "categoryid": "13845", "timestamp":1404247014996}:::1404247014997
156799238:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201304274vm2-jpg/9304178/1-format530.JPG", "title": "Dating-Seiten im \u00dcberblick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/partnersuche/partnerboersen-im-test-dating-seiten-im-ueberblick/9304258.html", "text": "Den richtigen Partner oder gute Freunde zu finden, das ist f\u00fcr viele Menschen nicht so einfach   insbesondere in Gro\u00dfst\u00e4dten wie Berlin. Immer mehr Menschen versuchen ihr soziales Gl\u00fcck deshalb \u00fcber eine Partnerb\u00f6rse. Welche Partnervermittlunge", "created_at": "2014-01-06 15:20:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 11:07:28", "id": 156799238, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Partnerb\u00f6rsen im Test", "categoryid": "2216658", "timestamp":1404165971888}:::1404222030604
186530764:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "Sch\u00fcrrle und \u00d6zil retten DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914666.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Die deutsche Nationalmannschaft hat sich mit Ach und Krach und einer gro\u00dfen Menge Gl\u00fcck ins WM...", "created_at": "2014-07-01 00:43:50", "updated_at": "2014-07-01 13:59:47", "expires_at": "2014-07-15 13:15:22", "id": 186530764, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404168263638}:::1404168468946
186596872:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bitcoin_/10133758/6-format530.jpg", "title": "Amerikanische Regierung patzt erneut bei Bitcoin-Auktion", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/panne-amerikanische-regierung-patzt-erneut-bei-bitcoin-auktion/10133196.html", "text": "Durch eine Beschlagnahmung wurde die US-Regierung zu einem der gr\u00f6\u00dften Halter der Online-W\u00e4hrung Bitcoin - und wird sie schwerer los, als erwartet.", "created_at": "2014-07-01 14:24:00", "updated_at": "2014-07-01 14:28:02", "id": 186596872, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Panne", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404217756799}:::1404218683554
46195439:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320110201laifplus-01697684-jpg/3788588/4-format16.JPG", "title": "Bl\u00fchende Schizophrenie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/kunst-in-vietnam-bluehende-schizophrenie/3788580.html", "text": "Kunst z\u00e4hlt nicht f\u00fcr unsere Regierung, sagen K\u00fcnstler in Vietnam. Vor der Auff\u00fchrung des Musiktheaters \u201eParzival\u201c zum Abschluss des deutschen Kulturjahres erscheint der Zensor mit guten Ratschl\u00e4gen.", "created_at": "2011-02-01 20:20:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:28:47", "id": 46195439, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": "13845", "timestamp":1404250121183}:::1404250121184
70971282:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/11162369/6320444/2-format530.jpg", "title": "Saudis locken den Berliner Mittelstand", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/partner-gesucht-saudis-locken-den-berliner-mittelstand/6318962.html", "text": "Der W\u00fcstenstaat plant hohe Milliardeninvestitionen in Bildung, Gesundheit, Verkehr und Energie - und sucht daf\u00fcr lokale Partner auf einer Konferenz in Berlin.", "created_at": "2012-03-13 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:43:35", "id": 70971282, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Partner gesucht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404243809705}:::1404243825624
186328613:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/41690913/9263880/10-format530.jpg", "title": "15-J\u00e4hriger klaut Auto und verletzt Frau lebensgef\u00e4hrlich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-wedding-15-jaehriger-klaut-auto-und-verletzt-frau-lebensgefaehrlich/10122422.html", "text": "Er wollte ein Auto klauen und abhauen - doch beim R\u00fcckw\u00e4rtsfahren erfasste er eine Frau und verletzte sie lebensgef\u00e4hrlich. Nach der Tat fl\u00fcchtete der Jugendliche, stellte sich dann aber kurze Zeit sp\u00e4ter am Unfallort.", "created_at": "2014-06-29 12:11:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 22:38:26", "id": 186328613, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin-Wedding", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404165637623}:::1404250846422
186522339:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "31 Festnahmen bei Siegesfeiern", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914745.html", "text": "W\u00e4hrend der Siegesfeiern auf Costa Ricas Stra\u00dfen sind nach dem WM-Viertelfinal-Einzug des Au\u00dfenseiters insgesamt 31 Krawallmacher festgenommen worden.\nDas gab die Polizei am Montag...", "created_at": "2014-06-30 22:33:19", "updated_at": "2014-07-01 16:02:26", "expires_at": "NaN", "id": 186522339, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165688312}:::1404165879976
186096182:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/diashows_91/draft2014/wiggins-silver-draft-5x4.jpg", "title": "Draft: Wiggins an Nummer eins", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_912641.html", "text": "Die Cleveland Cavaliers haben erwartungsgem\u00e4\u00df Andrew Wiggins zum ersten Pick im NBA Draft 2014 gemacht.\nDer Small Forward vom Traditions-College Kansas galt nach der Fu\u00df-OP von Tea...", "created_at": "2014-06-27 06:50:58", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 14:01:03", "expires_at": "NaN", "id": 186096182, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201848, "timestamp":1404172030215}:::1404195908067
102512468:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/austria_dapd/7316992/3-format530.jpg", "title": "\u00dcberschall-Springer Baumgartner tr\u00e4umt von Diktatur", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/oesterreichischer-extremsportler-ueberschall-springer-baumgartner-traeumt-von-diktatur/7316764.html", "text": "Sein Sprung vom Rand des Weltalls bewegte Millionen - zwei Wochen sp\u00e4ter spricht Felix Baumgartner auch \u00fcber andere Themen. Mit einer politischen \u00c4u\u00dferung sorgt der Extremsportler nun f\u00fcr Irritationen.", "created_at": "2012-10-29 13:06:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 10:43:12", "id": 102512468, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "\u00d6sterreichischer Extremsportler", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404205943902}:::1404205943903
186436524:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hummels1_dpa/10130260/2-format530.jpg", "title": "Mats Hummels dr\u00fcckt vom Krankenbett aus die Daumen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-beisser-suarez-zeigt-reue/10125162-2.html", "text": "Mats Hummels hat Fieber, f\u00fcr ihn spielt gegen Algerien Shkodran Mustafi. Auch Bastian Schweinsteiger darf wieder ran. Au\u00dferdem auf unserem WM-Blog: Die Debatte um Robben und das Zitat vom Pr\u00e4sidenten Uruguays:", "created_at": "2014-07-01 00:22:00", "updated_at": "2014-07-01 00:25:16", "id": 186436524, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165758043}:::1404197090144
186597948:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/ecclestone_vettel_seitlich5x4.jpg", "title": "Ecclestone von Vettel \u00fcberzeugt", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/newspage_914983.html", "text": "Formel-1-Boss Bernie Ecclestone traut dem viermaligen Weltmeister Sebastian Vettel trotz seiner langen Durststrecke weitere Erfolge zu. \"Mit dem richtigen Auto hat Vettel in den letzten vier Jahre...", "created_at": "2014-07-01 14:36:54", "updated_at": "2014-07-01 16:03:12", "expires_at": "NaN", "id": 186597948, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "196087", "timestamp":1404218280617}:::1404218873032
63885153:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos816kontrapunkt-jpg/5749044/248-format530.jpg", "title": "Wie ein Skandal gemacht wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/kontra-punkt-wie-ein-skandal-gemacht-wird/6048810.html", "text": "\u201eZehn Goldene Regeln\u201c: Wer sie beherrscht, hat Medien-Macht.", "created_at": "2012-01-10 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:53:40", "id": 63885153, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "KONTRA Punkt", "categoryid": 13837, "timestamp":1404215613964}:::1404215613965
93833070:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120819nussbaum-jpg/7017472/4-format530.JPG", "title": "Koalition unter Strom", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kommunalisierung-des-stromnetzes-koalition-unter-strom/7017462.html", "text": "Die SPD und die CDU sind uneins \u00fcber die Kommunalisierung des Stromnetzes. Soll die \u00f6ffentliche Hand am Berliner Stromnetz beteiligt sein? Jetzt hat der Finanzsenator einen Zeitplan aufgestellt - und der setzt die Parteien ziemlich unter Druc", "created_at": "2012-08-19 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:36:26", "id": 93833070, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kommunalisierung des Stromnetzes", "categoryid": "13840", "timestamp":1404210980551}:::1404210980552
186644119:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/brasilien/luiz_cesar_weinen5x4.jpg", "title": "Brasilien ruft Psychologin", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915210.html", "text": "Brasiliens Stars m\u00fcssen auf die Coach: Nachdem Neymar und Co. schon Minuten vor dem Elfmeterdrama im WM-Achtelfinale gegen Chile (3:2 i.E.) ihre Emotionen nicht im Griff hatten und den Tr\u00e4...", "created_at": "2014-07-01 21:17:28", "updated_at": "2014-07-01 22:11:36", "expires_at": "2014-07-15 21:15:19", "id": 186644119, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404242250099}:::1404242720655
109689889:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121229dapdviadrina-jpg/7574904/2-format530.JPG", "title": "Der Frust der Promovierenden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/betreuung-von-doktoranden-der-frust-der-promovierenden/7574894.html", "text": "Fast die H\u00e4lfte hat schon mal daran gedacht, die Doktorarbeit abzubrechen. Vor allem die hohe Arbeitsbelastung - etwa in der Lehre - und schlechte Betreuung machen Doktoranden, die gleichzeitig wissenschaftliche Mitarbeiter sind, zu schaffen.", "created_at": "2013-01-02 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:04:32", "id": 109689889, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Betreuung von Doktoranden", "categoryid": "13838", "timestamp":1404208412198}:::1404245067447
186544538:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/mertesacker-zdf_5x4.jpg", "title": "Mertesacker motzt Reporter an", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914779.html", "text": "Nationalspieler Per Mertesacker hat nach dem siegreichen Achtelfinalspiel gegen Algerien unwirsch auf kritische Fragen von \"ZDF\"-Reporter Boris B\u00fcchler reagiert. \n\"So kurz nach dem Spiel kann ...", "created_at": "2014-07-01 06:59:28", "updated_at": "2014-07-01 08:27:39", "expires_at": "2014-07-15 16:21:08", "id": 186544538, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404190770549}:::1404191339813
90465569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasmaske_reu/6918790/2-format530.jpg", "title": "Syrische Chemiewaffen - mit deutscher Hilfe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/ruestung-syrische-chemiewaffen-mit-deutscher-hilfe/6916620.html", "text": "Syrien hat eines der gr\u00f6\u00dften Chemiewaffenarsenale der Welt. Dass es so weit kommen konnte, daf\u00fcr tragen auch die USA und Deutschland einen Teil der Verantwortung.", "created_at": "2012-07-25 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 16:02:14", "id": 90465569, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "R\u00fcstung", "categoryid": 13837, "timestamp":1404220812239}:::1404220812240
45521989:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/071210disco/1118706/2-format530.jpg", "title": "Wenn Frauen auf die Balz gehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/paarungsverhalten-wenn-frauen-auf-die-balz-gehen/1118524.html", "text": "Eine Bremer Forscherin untersucht das", "created_at": "2007-12-10 12:03:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:03:39", "id": 45521989, "published_at": null, "version": 18, "kicker": "Paarungsverhalten", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404234213718}:::1404234213719
97218569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos841201209140708_lftc_40-jpg/7137480/1-format530.JPG", "title": "Hin und weg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/hin-und-weg/7137468.html", "text": "Wer als Flugbegleiter arbeitet, kommt viel in der Welt herum. Die Kehrseite sind lange Arbeitszeiten, Jetlag und unfreundliche Passagiere. Trotzdem sind viele von ihrem Job fasziniert.", "created_at": "2012-09-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 11:46:53", "id": 97218569, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404205842944}:::1404205842945
48358369:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Freud und Leid auf zwei R\u00e4dern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/motorradsport-freud-und-leid-auf-zwei-raedern/831794.html", "text": "Mit den ersten Sonnenstrahlen beginnt die Saison. Die vern\u00fcnftigen Sportmotorradfahrer testen sich und ihre Maschinen auf der Rennstrecke und Privat-Rennfahrer, wie Thomas Sch\u00f6nfelder, haben einen Sommer voller H\u00f6hepunkte vor sich.", "created_at": "2007-04-05 17:54:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:45:35", "id": 48358369, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Motorradsport", "categoryid": 13844, "timestamp":1404251129169}:::1404251129170
186612125:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/emojli.jpg", "title": "\"Huhn Zug Bier\"   Neue App funktioniert nur mit Emoticons", "url": "http://www.gulli.com/news/24089-huhn-zug-bier-neue-app-funktioniert-nur-mit-emoticons-2014-07-01", "text": "Den Siegeszug des Internets begleitet eine Armada von Emoticons, die sich Nutzer \u00fcber Messenger und Soziale Netzwerke zuschicken. Die neue App emojli verzichtet auf das unn\u00f6tige Drumherum und funktioniert ausschlie\u00dflich mit den bunten Bildchen und...", "created_at": "2014-07-01 16:32:21", "updated_at": "2014-07-01 16:32:53", "id": 186612125, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404225286267}:::1404226968570
71552377:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Peking will Playback-Singen bestrafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/china-peking-will-playback-singen-bestrafen/1371344.html", "text": "Echte S\u00e4nger gefordert: China will das Playback-Singen als", "created_at": "2008-11-13 12:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:15:50", "id": 71552377, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "China", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404245698497}:::1404245698498
186030731:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/klinsmannloew_dpa/10111406/3-format16.jpg", "title": "WM 2014 USA - Deutschland in Recife: J\u00fcrgen Klinsmann gegen Joachim L\u00f6w - Ein Fall f\u00fcr zwei", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/wm-2014-usa-deutschland-in-recife-juergen-klinsmann-gegen-joachim-loew-ein-fall-fuer-zwei/10106650.html", "text": "Sie verbindet wenig au\u00dfer ihrer Freundschaft: die Nationaltrainer Joachim L\u00f6w und J\u00fcrgen Klinsmann. An diesem Donnerstag, acht Jahre nach dem \u201eSommerm\u00e4rchen\u201c, treffen die Partner der WM 2006 als Gegner aufeinander. \u201eJetzt\u201c, sagen sie, \u201egeht es ums", "created_at": "2014-07-01 17:08:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:08:51", "id": 186030731, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014 USA - Deutschland in Recife", "categoryid": 2215339, "timestamp":1404168884438}:::1404240295206
186572571:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Schwenker_54.jpg", "title": "Anonymer Brief gegen Schwenker", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914868.html", "text": "Unmittelbar vor der Wahl am Donnerstag in D\u00fcsseldorf will eine anonyme Opposition Uwe Schwenker als neuen Pr\u00e4sidenten der Bundesliga verhindern.\nIn einem an alle 38 Erst- und Zweitligiste...", "created_at": "2014-07-01 11:20:39", "updated_at": "2014-07-01 12:59:29", "expires_at": "2014-07-15 12:00:36", "id": 186572571, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404206441019}:::1404206774015
186620191:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120140702damon-jpg/10135648/3-format530.JPG", "title": "Der Elefant muss den Berg hinauf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/damon-albarn-live-in-berlin-der-elefant-muss-den-berg-hinauf/10135662.html", "text": "Meister aller Pop-Klassen: Damon Albarn gibt im ausverkauften Berliner Astra-Kulturhaus ein mitrei\u00dfendes Konzert.", "created_at": "2014-07-01 16:11:00", "updated_at": "2014-07-01 17:35:46", "id": 186620191, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Damon Albarn live in Berlin", "categoryid": "13845", "timestamp":1404229050947}:::1404229849391
183944554:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/videos_43/juni2014/fanreporter-restaurant-5x4.jpg", "title": "SPORT1-Fanreporter: Das Tagebuch", "url": "http://www.sport1.de/de/themen/themen_specials/fussball_fanreporter/artikel_907269.html", "text": "Tag 15, 28.6\nEs kommt wie es kommen musste: Ich bin krank. Das sehr d\u00fcrftige Hotel und das Wetter in Recife fordern ihren Tribut. Zudem kommt die 19-st\u00fcndige Busfahrt am gestrigen Tag von...", "created_at": "2014-06-15 15:39:40", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:03:34", "expires_at": "2014-07-14 00:36:43", "id": 183944554, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 2056848, "timestamp":1404189415336}:::1404209231775
186571021:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Goetze.jpg", "title": "Algeriens Keeper \"Man of the match\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914824.html", "text": "Algeriens Torh\u00fcter Rais M'Bolhi wurde nach der Achtelfinal-Niederlage gegen Deutschland (Bericht) von der FIFA zum \"Man of the match\" gek\u00fcrt. M'Bolhi konnte 20 von 22 deutschen Sch\u00fcs...", "created_at": "2014-07-01 11:08:30", "updated_at": "2014-07-01 12:52:01", "expires_at": "2014-07-15 11:06:54", "id": 186571021, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404205712021}:::1404205851653
86394395:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/khedira_dapd/6806070/2-format530.jpg", "title": "Was Sex vor dem Sport wirklich bringt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/erotik-und-fussball-was-sex-vor-dem-sport-wirklich-bringt/6801438.html", "text": "Das m\u00e4nnliche Sexualhormon Testosteron steigert Aggressivit\u00e4t und Kampfbereitschaft, f\u00fcr den Erfolg beim Fu\u00dfball kann das sehr n\u00fctzlich sein. Aber wann ist der beste Zeitpunkt f\u00fcr das erotische Vor-Spiel?", "created_at": "2012-06-27 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:46:27", "id": 86394395, "published_at": null, "version": 91, "kicker": "Erotik und Fu\u00dfball", "categoryid": "13837", "timestamp":1404168412828}:::1404222819433
96454151:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/palli/7108320/2-format530.jpg", "title": "\u201eMeine Br\u00fcste sind ja eine Realit\u00e4t\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/interview-mit-palina-rojinski-wie-man-der-oma-dubstep-erklaert/7108108-2.html", "text": "Palina Rojinski, moderierende Schauspielerin und Ex-Sportlerin, im Interview \u00fcber Paris Hilton, russische Kavaliere und wie sie ihrer Oma Dubstep erkl\u00e4rt. Und \u00fcber Orgasmen auf dem Alexanderplatz.", "created_at": "2012-09-09 00:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:43:37", "id": 96454151, "published_at": null, "version": 198, "kicker": "Interview mit Palina Rojinski", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166080199}:::1404230661283
92272970:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Neuer \u00c4rger mit Fluege.de", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kundenservice-neuer-aerger-mit-fluege-de/6964592.html", "text": "", "created_at": "2012-08-06 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:57:47", "id": 92272970, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kundenservice", "categoryid": 13836, "timestamp":1404215862176}:::1404215862177
45795209:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Das unheimliche Gew\u00e4chs", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/das-unheimliche-gewaechs/712628.html", "text": "Eine Frau bekommt die Hose \u00fcber dem Bauch nicht mehr zu. Doch schwanger ist sie nicht. Die \u00c4rztin sagt: eine Geschwulst, die Geb\u00e4rmutter muss raus. Rund 6000 Frauen unterziehen sich j\u00e4hrlich in Berlin solch einem Eingriff im Krankenhaus", "created_at": "2006-05-19 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 12:23:02", "id": 45795209, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166411352}:::1404166411353
55411215:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Achtung! Wir kommen!\": Fl\u00fcstern und Schneiden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/achtung-wir-kommen-fluestern-und-schneiden/215872.html", "text": "", "created_at": "2001-03-31 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:40:21", "id": 55411215, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404207615641}:::1404207615642
51142251:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum brennt die Gl\u00fchbirne durch?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/warum-brennt-die-gluehbirne-durch/547354.html", "text": "", "created_at": "2004-09-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 20:27:03", "id": 51142251, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404201198023}:::1404209043722
186543551:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/french_reuters/10133492/2-format530.jpg", "title": "Diego Maradona: \"Gegen Frankreich kann man gut gewinnen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-chancen-der-nationalelf-diego-maradona-gegen-frankreich-kann-man-gut-gewinnen/10131216.html", "text": "Oliver Bierhoff glaubt, dass Frankreich der Favorit im Spiel gegen Deutschland ist - Diego Maradona sieht das anders. Und was meinen Sie? Wie gut stehen die Chancen f\u00fcr die Nationalelf nach der Partie gegen Algerien? Diskutieren Sie mit - hier in...", "created_at": "2014-07-01 13:28:00", "updated_at": "2014-07-01 13:57:36", "id": 186543551, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale gegen Belgien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404190055598}:::1404190434338
186389750:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/17080471/10123552/2-format530.jpg", "title": "\"Wir k\u00f6nnten kostenloses W-Lan in Berlin installieren\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stadtmoeblierer-daniel-wall-im-interview-wir-koennten-kostenloses-w-lan-in-berlin-installieren/10123298.html", "text": "Daniel Wall ist Chef des Stadtm\u00f6blierers und Au\u00dfenwerbers Wall. Mit dem Tagesspiegel spricht er \u00fcber das vernetzte Berlin und das Aussterben des geklebten Plakates.", "created_at": "2014-06-29 22:20:00", "channelid": 5, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 23:12:23", "id": 186389750, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Stadtm\u00f6blierer Daniel Wall im Interview", "categoryid": 13836, "timestamp":1404167219027}:::1404218724808
186433311:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Strafstoss-Robben_5x4.jpg", "title": "Robben gibt Schwalbe zu", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914453.html", "text": "Arjen Robben hat sich nach dem 2:1 (0: 0)-Zittersieg der Niederl\u00e4nder im WM-Achtelfinale gegen Mexiko f\u00fcr eine \"Schwalbe\" entschuldigt - beim entscheidenden Elfmeter soll aber alles mit r...", "created_at": "2014-06-30 10:45:29", "updated_at": "2014-07-01 18:50:09", "expires_at": "2014-07-14 14:53:18", "id": 186433311, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165599467}:::1404165787599
46000139:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220101017usa-jpg/1959254/2-format16.JPG", "title": "Wer ist die Tea Party?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/us-wahlkampf-wer-ist-die-tea-party/1959224.html", "text": "Gerade noch unbekannt, k\u00f6nnte sie nun die Kongresswahlen entscheiden. Die Tea-Party-Bewegung will Obamas Politik blockieren. Und droht, genau daran am Ende zu scheitern.", "created_at": "2010-10-17 15:42:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:02:06", "id": 46000139, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "US-Wahlkampf", "categoryid": 199, "timestamp":1404237717587}:::1404237717588
186516706:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83320140701iss020-jpg/10128986/5-format530.JPG", "title": "Neue Restschulen oder neue Hoffnung?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/sekundarschulbilanz-erwartet-werden-bessere-abschluesse-als-frueher-aus-vielen-gruenden/10128888-2.html", "text": "Vor vier Jahren startete die Sekundarschulreform. Jetzt gibt es die ersten Absolventen. Eine vorsichtige Zwischenbilanz an der Johanna-Eck-Schule in Tempelhof.", "created_at": "2014-06-30 21:47:00", "updated_at": "2014-07-01 16:05:30", "id": 186516706, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Sekundarschulbilanz", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165618145}:::1404183925659
94076206:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120120821bor1-jpg/7024198/5-format530.JPG", "title": "Gladbachs R\u00fcckkehr in die Vergangenheit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/champions-league-gladbachs-rueckkehr-in-die-vergangenheit/7024206.html", "text": "In den 70er Jahren pr\u00e4gte M\u00f6nchengladbach den Europapokal   beim ersten internationalen Spiel seit fast zwei Jahrzehnten ist die Borussia gegen Dynamo Kiew heute nur Au\u00dfenseiter.", "created_at": "2012-08-22 10:22:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:20:09", "id": 94076206, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Champions League", "categoryid": "13839", "timestamp":1404224403346}:::1404224403347
186630274:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sarkozy_dpa/10136448/2-format530.jpg", "title": "Eine heikle Aff\u00e4re", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nicolas-sarkozy-in-polizeigewahrsam-eine-heikle-affaere/10135790.html", "text": "Frankreichs fr\u00fcherer Staatspr\u00e4sident Nicolas Sarkozy plant ein Comeback. Das Verh\u00f6r in Polizeigewahrsam k\u00f6nnte dies jetzt durchkreuzen.", "created_at": "2014-07-01 19:43:00", "updated_at": "2014-07-01 21:30:54", "id": 186630274, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Nicolas Sarkozy in Polizeigewahrsam", "categoryid": "13841", "timestamp":1404234332253}:::1404234613509
186322495:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140629rugby-jpg/10121760/4-format530.JPG", "title": "Joachim L\u00f6w braucht keine Ersatzspieler", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-algerien-joachim-loew-braucht-keine-ersatzspieler/10121756.html", "text": "Die von Bundestrainer Joachim L\u00f6w beschworene Theorie der Spezialkr\u00e4fte ist von der Realit\u00e4t \u00fcberholt. Die Nationalmannschaft ist klar geteilt zwischen fest eingeplanten Spielern und denen, die sich kaum Hoffnungen machen k\u00f6nnen.", "created_at": "2014-06-29 16:29:00", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 00:03:24", "id": 186322495, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014 - Deutschland - Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165617722}:::1404171759531
186589775:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/parolo_marco_italien.jpg", "title": "Lazio Rom verpflichtet Parolo", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_serie_a/newspage_914952.html", "text": "Miroslav Kloses Verein Lazio Rom wird den italienischen Nationalspieler Marco Parolo verpflichten.\nDies teilte der Klub mit.\nDer sechsmalige Nationalspieler, der beim Scheitern der Azzurri in der W...", "created_at": "2014-07-01 13:28:28", "updated_at": "2014-07-01 13:28:29", "expires_at": "2014-07-15 13:26:27", "id": 186589775, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1210448", "timestamp":1404214109076}:::1404214333804
61775505:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rauball03_dapd/5972848/2-format530.jpg", "title": "\"Im Fr\u00fchjahr w\u00e4re ein guter Zeitpunkt f\u00fcr den Wechsel\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/reinhard-rauball-im-fruehjahr-waere-ein-guter-zeitpunkt-fuer-den-wechsel-seite-3/5972554-3.html", "text": "Ligapr\u00e4sident Reinhard Rauball spricht im Interview mit dem Tagesspiegel \u00fcber den R\u00fccktritt von Theo Zwanziger, den zuk\u00fcnftigen DFB-Pr\u00e4sidenten Wolfgang Niersbach und \u00fcber die zunehmende Gewalt unter den Fu\u00dfballfans.", "created_at": "2011-12-18 15:27:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:44:10", "id": 61775505, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Reinhard Rauball", "categoryid": "13839", "timestamp":1404222244697}:::1404222244698
186321304:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/championsleague_7/beiersdorfer.jpg", "title": "HSV AG muss Start verschieben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_913980.html", "text": "Der f\u00fcr Dienstag geplante offizielle Start der HSV Fu\u00dfball AG mit dem neuen Vorstandsvorsitzenden Dietmar Beiersdorfer an der Spitze wird sich um voraussichtlich zwei Wochen verz\u00f6ge...", "created_at": "2014-06-29 10:54:31", "updated_at": "2014-07-01 08:23:10", "expires_at": "NaN", "id": 186321304, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404166118523}:::1404235592561
186588010:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/sabine_lisicki_spiderman_vergleich_von_manuel_neuer_2567.jpg", "title": "Sabine Lisicki: \"Spiderman\"-Vergleich von Manuel Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_914925.html", "text": "Am heutigen Dienstag tritt Sabine Lisicki (24) im Achtelfinale in Wimbledon an. Die deutsche Nationalmannschaft hat es ihr schon einmal vorgemacht und die Runde der letzten Acht bei der WM 2014 err...", "created_at": "2014-07-01 13:13:31", "updated_at": "2014-07-01 13:13:32", "expires_at": "NaN", "id": 186588010, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "2187005", "timestamp":1404213272880}:::1404219080747
68227587:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120120211neuprof-jpg/6200914/5-format530.JPG", "title": "Was Professoren wirklich verdienen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/nach-dem-besoldungsurteill-was-professoren-wirklich-verdienen/6214218.html", "text": "Das Verfassungsgericht h\u00e4lt das Grundgehalt von W2-Professoren f\u00fcr", "created_at": "2012-02-17 09:19:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:51:11", "id": 68227587, "published_at": null, "version": 493, "kicker": "Nach dem Besoldungsurteill", "categoryid": "13838", "timestamp":1404167465665}:::1404199739614
48500300:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/324769_0_0573c2d4-jpg/1688838/6-format530.jpg", "title": "El Greco - Die Droge wirkt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/malerei-el-greco-die-droge-wirkt/1688840.html", "text": "400 Jahre nach seinem Tod erscheint El Greco weiter modern. Spanien f\u00fchrt ihn nun in Br\u00fcssel als Botschafter Europas ein.", "created_at": "2010-02-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:56:07", "id": 48500300, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Malerei", "categoryid": 13845, "timestamp":1404205302586}:::1404205302587
43305186:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bayern will mindestens 100 Euro Baf\u00f6g-Empf\u00e4nger m\u00fcssen auch Geb\u00fchren zahlen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/bayern-will-mindestens-100-euro-bafoeg-empfaenger-muessen-auch-gebuehren-zahlen/653988.html", "text": "", "created_at": "2005-10-27 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:12:34", "id": 43305186, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215198", "timestamp":1404238348911}:::1404238348912
186477233:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/usa/Boyd_USA5x4.jpg", "title": "Rapid: Boyd zu RB Leipzig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914605.html", "text": "Der Wechsel von US-St\u00fcrmer Terrence Boyd vom \u00f6sterreichischen Rekordmeister Rapid Wien zu Zweitligist RB Leipzig soll perfekt sein.\nDas teilte Rapid mit. RB Leipzig wollte den Transfer al...", "created_at": "2014-06-30 16:06:38", "updated_at": "2014-07-01 10:47:39", "expires_at": "1405346915", "id": 186477233, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404168204636}:::1404207021082
186560291:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/einzelkritikalgerien/kramer-algerien.jpg", "title": "Kramer \u00fcbergl\u00fccklich \u00fcber Einsatz", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914815.html", "text": "F\u00fcr Christoph Kramer von Borussia M\u00f6nchengladbach ging beim 2:1 n.V. im Achtelfinale gegen Algerien ein Traum in Erf\u00fcllung. \n\"Ich bin \u00fcbergl\u00fccklich, dass ich meine Minuten ...", "created_at": "2014-07-01 09:39:45", "updated_at": "2014-07-01 10:58:59", "expires_at": "2014-07-15 09:38:18", "id": 186560291, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404200385521}:::1404200546529
97888172:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120120921fussballschatten_neu-jpg/7160678/5-format530.JPG", "title": "Der Schatten der Talente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/spielerberater-in-der-kritik-der-schatten-der-talente/7160644.html", "text": "Berater jagen immer j\u00fcngere Spieler   schon Neunj\u00e4hrige werden angesprochen. Eltern und Vereine sind oft hilflos. Ein Einblick in ein lukratives Gesch\u00e4ft mit wenig Skrupeln.", "created_at": "2012-09-21 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:31:44", "id": 97888172, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Spielerberater in der Kritik", "categoryid": 13839, "timestamp":1404226032141}:::1404226212355
184116484:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/obdachloser-deutschland-foto-dpa/10048984/2-format530.jpg", "title": "Deshalb werden die Ursachen von Armut in Deutschland verschwiegen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/armutsforscher-christoph-butterwegge-deshalb-werden-die-ursachen-von-armut-in-deutschland-verschwiegen/10043732.html", "text": "Es fehlt nicht an statistischen Daten, die den fortschreitenden Zerfall unserer Gesellschaft in Arm und Reich belegen, schreibt unser Gastautor Christoph Butterwegge - aber an den zu seiner Bek\u00e4mpfung notwendigen Taten.", "created_at": "2014-06-16 10:21:00", "channelid": 8, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 14:15:52", "id": 184116484, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Armutsforscher Christoph Butterwegge", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165621938}:::1404196413757
113499878:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120130202heino1-jpg/7723250/3-format530.JPG", "title": "Und wie du wieder aussiehst   und st\u00e4ndig dieses Blond", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/heino-coveralbum-und-wie-du-wieder-aussiehst-und-staendig-dieses-blond/7723234.html", "text": "Schlagerstar im Ironie-Modus: Heino singt auf seinem Album \u201eMit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen\u201c deutsche Rock- und Pophits nach. Nie klangen Rammstein-Songs ertr\u00e4glicher.", "created_at": "2013-02-01 16:36:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:13:05", "id": 113499878, "published_at": null, "version": 46, "kicker": "Heino Coveralbum", "categoryid": 13845, "timestamp":1404227580052}:::1404227580053
45963127:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/die-verdammten/1172784/2-format530.jpg", "title": "''Die Elite gef\u00e4hrdet die Demokratie''", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/soziologe-michael-hartmann-die-elite-gefaehrdet-die-demokratie/1172760.html", "text": "\"Es gibt uns, und es gibt die Gesellschaft.\" Wer ist eigentlich die deutsche Elite? Soziologe Michael Hartmann \u00fcber Topmanager, den Fall Zumwinkel und die Leistungslegende.", "created_at": "2008-02-23 10:08:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:22:47", "id": 45963127, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Soziologe Michael Hartmann", "categoryid": "13845", "timestamp":1404228162336}:::1404228269095
47849118:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/312222_0_0f733896-jpg/1640582/2-format530.jpg", "title": "Fremd wie eine Frau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/buehne-alt/jette-steckels-othello-fremd-wie-eine-frau/1640500.html", "text": "Von Andreas Sch\u00e4fer", "created_at": "2009-11-29 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:37:20", "id": 47849118, "published_at": null, "version": 36, "kicker": "Jette Steckels \u201eOthello\u201c", "categoryid": "2215219", "timestamp":1404239835322}:::1404239835323
186577157:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nfl_5/offseason2014/training-werner-colts-5x4.jpg", "title": "Werner tr\u00e4umt vom Super Bowl", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nfl/newspage_914877.html", "text": "Der deutsche Football-Profi Bj\u00f6rn Werner tr\u00e4umt vor dem Start seiner zweiten Saison in der NFL vom Titelgewinn mit den Indianapolis Colts.\n\"Die Frage ist einfach zu beantworten: den Super...", "created_at": "2014-07-01 11:52:26", "updated_at": "2014-07-01 15:45:20", "expires_at": "2014-07-15 12:47:19", "id": 186577157, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1032108", "timestamp":1404208359184}:::1404210356603
186577154:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Frankreich bereit f\u00fcr Deutschland", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914798.html", "text": "\"Das ist alles andere als eine \u00dcbermannschaft. Man hat auch gegen Nigeria viele Schwachstellen bei den Franzosen gesehen\", sagte der ehemalige deutsche Nationaltorh\u00fcter Oliver Kahn. \n\"...", "created_at": "2014-07-01 11:52:25", "updated_at": "2014-07-01 14:12:49", "expires_at": "2014-07-15 12:29:49", "id": 186577154, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404208455288}:::1404209140852
56169493:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Polizei warnt vor sogenannten Funkblockern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/diebstahl-aus-autos-polizei-warnt-vor-sogenannten-funkblockern/1939646.html", "text": "Funkblocker wurden nach Angaben der Polizei in den vergangenen Monaten von Dieben vermehrt eingesetzt, um unbemerkt in Autos einzubrechen. Diesen elektronischen Ger\u00e4te verhindern den Verschluss des Wagens mit einer Funkfernbedienung.", "created_at": "2010-09-22 15:12:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:50:12", "id": 56169493, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Diebstahl aus Autos", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404215407086}:::1404215462773
186621042:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kerber/10135914/1-format530.jpg", "title": "Angelique Kerber schl\u00e4gt Maria Scharapowa - auch Sabine Lisicki weiter", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wimbledon-championships-angelique-kerber-schlaegt-maria-scharapowa-auch-sabine-lisicki-weiter/10135804.html", "text": "Erst Sabine Lisicki und danach Angelique Kerber - zwei deutsche Frauen stehen im Viertelfinale von Wimbledon. Nur ein weiterer Sieg trennt sie nun noch von einem direkten Duell im Halbfinale.", "created_at": "2014-07-01 17:38:00", "updated_at": "2014-07-01 18:08:32", "id": 186621042, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Wimbledon Championships", "categoryid": "13839", "timestamp":1404229351671}:::1404230240686
111748663:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dapd/7656816/2-format530.JPG", "title": "\u201eSchwul\u201c ist f\u00fcr viele Sch\u00fcler ein Schimpfwort", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/diskriminierung-schwul-ist-fuer-viele-schueler-einschimpfwort/7656258.html", "text": "Homophobe Beleidigungen sind gerade unter Sechstkl\u00e4sslern besonders weit verbreitet. Eine neue Berliner Studie zeigt: Das h\u00e4ngt auch mit dem Verhalten ihrer Lehrer zusammen.", "created_at": "2013-01-18 21:16:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 03:07:03", "id": 111748663, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Diskriminierung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404212428998}:::1404218225739
186582417:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/Johannes_Strassmann_Tod.jpg", "title": "Best\u00e4tigt: Strassmann ertrunken", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_914881.html", "text": "Die Ursache f\u00fcr den Tod des deutschen Poker-Stars Johannes Strassmann steht fest: Wie die Obduktion ergab, ist er in der slowenischen Hauptstadt Ljubljana ertrunken.\nDas best\u00e4tigte ein Sp...", "created_at": "2014-07-01 12:30:20", "updated_at": "2014-07-01 14:17:47", "expires_at": "2014-07-15 13:17:25", "id": 186582417, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404210652673}:::1404210770293
186103634:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "LKW f\u00e4hrt Bauarbeiter tot - A2 nach Berlin gesperrt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/schwerer-unfall-lkw-faehrt-bauarbeiter-tot-a2-nach-berlin-gesperrt/10115266.html", "text": "Bei einem Unfall auf der A2 bei Magdeburg ist ein Bauarbeiter von einem LKW erfasst und t\u00f6dlich verletzt worden. Die Autobahn war in Richtung Berlin stundenlang gesperrt.", "created_at": "2014-06-27 08:05:00", "channelid": 10, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:10:09", "id": 186103634, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Schwerer Unfall", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404175651056}:::1404212186120
186594849:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kohler_1956928/10133842/2-format530.jpg", "title": "Stephan Kohler - Wie eine Spinne im Netz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/agenda/fuer-oder-gegen-die-energiewende-stephan-kohler-wie-eine-spinne-im-netz/10127460.html", "text": "Der Chef der Deutschen Energieagentur, Stephan Kohler, gibt sich als neutraler Experte. Bezahlt wird er vom Staat   und gro\u00dfen Konzernen.", "created_at": "2014-07-01 14:08:00", "updated_at": "2014-07-01 14:11:23", "id": 186594849, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "F\u00fcr oder gegen die Energiewende?", "categoryid": "2216354", "timestamp":1404216800343}:::1404218302751
45813046:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/linientreu/1197444/2-format530.jpg", "title": "Der Letzte macht den Spot aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/diskos-der-letzte-macht-den-spot-aus/1197424.html", "text": "Tod einer Legende: Mit dem Linientreu an der Budapester Stra\u00dfe schlie\u00dft eine der letzten West-Berliner-Kultdiskos. 26 Jahre hielt sich die wohl letzte Original-Achtziger-Diskothek.", "created_at": "2008-03-28 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:34:36", "id": 45813046, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "Diskos", "categoryid": 2215205, "timestamp":1404201152104}:::1404228630672
186588055:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/jens-muehling/1885218/5-format530.jpg", "title": "\u201eKaradeniz\u201c hei\u00dft \u201eSchwarzes Meer\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntag/kolumnen/kolumne-muehling/jens-muehling-lernt-tuerkisch-karadeniz-heisst-schwarzes-meer/10118038.html", "text": "Gibt es eigentlich noch Ostfriesenwitze?", "created_at": "2014-07-01 12:59:00", "updated_at": "2014-07-01 13:13:58", "id": 186588055, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Jens M\u00fchling lernt T\u00fcrkisch", "categoryid": "2215654", "timestamp":1404213332643}:::1404224817593
186658933:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Teams f\u00fcr EuroChallenge stehen", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/newspage_915240.html", "text": "Das 32 Vereinsmannschaften umfassende Starterfeld f\u00fcr die EuroChallenge in der Saison 2014/15 ist best\u00e4tigt.\nDies gab der Europ\u00e4ische Basketball-Verband (FIBA Europe) am Dienstag bek...", "created_at": "2014-07-01 23:39:38", "updated_at": "2014-07-01 23:39:38", "expires_at": "2014-07-15 23:37:05", "id": 186658933, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1432", "timestamp":1404250801222}:::1404251457826
186567740:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasag_dpa/10132300/2-format530.jpg", "title": "Yzer warnt vor Problemen bei Vergabe des n\u00e4chsten Netzes", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/erst-gas-dann-strom-yzer-warnt-vor-problemen-bei-vergabe-des-naechsten-netzes/10129760.html", "text": "Nach den erheblichen Problemen bei der Vergabe des Berliner Gasnetzes f\u00fcrchtet Wirtschaftssenatorin Cornelia Yzer \u00e4hnliche Schwierigkeiten auch bei der Stromnetzvergabe.", "created_at": "2014-07-01 10:40:00", "updated_at": "2014-07-01 10:42:24", "id": 186567740, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Erst Gas, dann Strom", "categoryid": "13840", "timestamp":1404204187346}:::1404204442804
186651478:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/brasilien/neymar_himmel_5x4.jpg", "title": "Fitter Neymar radelt zum Training", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915226.html", "text": "Von wegen verletzt und Einsatz gef\u00e4hrdet: Brasiliens Superstar Neymar radelte am Dienstag mit dem Fahrrad zum Training und zeigte, dass die \"Problemzonen\" linker Oberschenkel und rechtes Knie ...", "created_at": "2014-07-01 22:21:16", "updated_at": "2014-07-01 22:46:34", "expires_at": "1405455672", "id": 186651478, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "1806758", "timestamp":1404246108673}:::1404246541557
186472432:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/monaco/button5x4.jpg", "title": "McLaren setzt Button unter Druck", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_fahrer/newspage_914577.html", "text": "Der englische Ex-Weltmeister Jenson Button steht beim Formel-1-Traditionsrennstall McLaren geh\u00f6rig unter Druck.\nVor dem England-Grand-Prix am kommenden Wochenende in Silverstone forderte McLar...", "created_at": "2014-06-30 15:30:47", "updated_at": "2014-06-30 16:46:14", "expires_at": "2014-07-14 15:29:09", "id": 186472432, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201581", "timestamp":1404165740173}:::1404178171356
186449324:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/Florian_Langmann_Copyright_WSOP_5x4.jpg", "title": "N\u00e4chster deutscher Coup in Vegas", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_914496.html", "text": "M\u00fcnchen - So erfolgreich waren die deutschen Pokerstars in Las Vegas noch nie.\nNachdem Dominik Nitsche und George Danzer bei der World Series of Poker schon je zwei Siegerarmb\u00e4nder abger&...", "created_at": "2014-06-30 12:36:17", "updated_at": "2014-07-01 08:57:37", "expires_at": "2014-07-14 12:22:19", "id": 186449324, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165631709}:::1404168622006
186479258:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/veh_vorstellung5x4.jpg", "title": "Veh: \"Bin kein Zauberer\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914613.html", "text": "Optimistisch und voller Tatendrang hat sich Trainer Armin Veh bei seiner Vorstellung beim VfB Stuttgart pr\u00e4sentiert, d\u00e4mpfte aber allzu hochgesteckte Erwartungen.\n\"Ich bin kein Zauberer\",...", "created_at": "2014-06-30 16:21:57", "updated_at": "2014-06-30 18:33:50", "expires_at": "2014-07-14 16:20:13", "id": 186479258, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165650670}:::1404169028150
186630243:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/argentinien_2/Messi_Lionel_Argentinien_5x4.jpg", "title": "Messi weiter unter Verdacht?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915166.html", "text": "Lionel Messi muss sich in Spanien offenbar weiter wegen des Vorwurfs der Steuerhinterziehung erkl\u00e4ren.\nLaut Medienberichten wollen die spanischen Finanzbeh\u00f6rden den Fall weiter verfolgen,...", "created_at": "2014-07-01 19:04:35", "updated_at": "2014-07-01 20:50:45", "expires_at": "2014-07-15 19:12:13", "id": 186630243, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404234278929}:::1404234468718
48601581:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Die Vielfalt der Moderne\": Shmuel Eisenstadts Vergleiche politischer Kulturen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/die-vielfalt-der-moderne-shmuel-eisenstadts-vergleiche-politischer-kulturen/188692.html", "text": "", "created_at": "2000-12-21 23:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:46:34", "id": 48601581, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404205161955}:::1404205161956
46388355:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Was kostet der Polizeieinsatz?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/was-kostet-der-polizeieinsatz/411276.html", "text": "", "created_at": "2003-05-03 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:49:14", "id": 46388355, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404233348566}:::1404233348567
49150083:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Mordkomission ermittelt nach Leichenfund", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/hellersdorf-mordkomission-ermittelt-nach-leichenfund/1680686.html", "text": "In der Erich-K\u00e4stner-Stra\u00dfe ist in der Nacht auf Mittwoch ein toter Mann gefunden worden. Die Polizei schlie\u00dft derzeit weder Mord noch Suizid aus.", "created_at": "2010-02-10 09:55:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:34:40", "id": 49150083, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Hellersdorf", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404221674630}:::1404221674631
186543309:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/algerien/halilhodzic-geste-5x4.gif", "title": "Pressekonferenz ohne Algerien-Coach", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914777.html", "text": "Der algerische Nationaltrainer Vahid Halilhodzic ist nach dem 1:2 nach Verl\u00e4ngerung im WM-Achtelfinale gegen Deutschland in Porto Alegre nicht zur Pressekonferenz erschienen. \nEiniges deutet d...", "created_at": "2014-07-01 06:43:29", "updated_at": "2014-07-01 22:26:50", "expires_at": "NaN", "id": 186543309, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404189820520}:::1404189972053
45578686:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Waffen beschaffen? In Berlin kein Problem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/waffen-beschaffen-in-berlin-kein-problem/383078.html", "text": "Der Sch\u00fctze von Wedding soll Waffenh\u00e4ndler sein. Die Polizei vermutet Tausende illegaler Pistolen in der Stadt. Die meisten stammen vom Balkan", "created_at": "2003-01-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 20:41:05", "id": 45578686, "published_at": null, "version": 62, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404171086809}:::1404227928268
47163920:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "13-J\u00e4hrige machte freiwillig mit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/13-jaehrige-machte-freiwillig-mit/799082.html", "text": "Sie hatte den P\u00e4dophilen beim Chat kennengelernt", "created_at": "2007-01-16 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:13:54", "id": 47163920, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404200814782}:::1404239074414
186311939:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/wilmots_boese_5x4.jpg", "title": "Belgien warnt vor USA", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_913952.html", "text": "Bundesligaprofi Kevin de Bruyne erwartet im WM-Achtelfinale mit der belgischen Nationalmannschaft gegen die USA einen \"physischen Kampf\". \n\"Sie sind k\u00f6rperlich stark und geben Vollgas\", sagte ...", "created_at": "2014-06-29 08:44:51", "updated_at": "2014-07-01 07:52:45", "expires_at": "2014-07-13 09:56:56", "id": 186311939, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165853703}:::1404165853704
186589530:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/prost/10133604/2-format530.jpg", "title": "Jobs gegen Sex - Arbeitsvermittler bel\u00e4stigt Ex-Prostituierte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/arbeitsagentur-jobs-gegen-sex-arbeitsvermittler-belaestigt-ex-prostituierte/10133516.html", "text": "Zwei Frauen wollten mit Hilfe der Arbeitsagentur aus der Prostituiertenszene aussteigen. Sie gerieten ausgerechnet an einen Mitarbeiter, der sie im Amt sexuell attackierte.", "created_at": "2014-07-01 13:23:00", "updated_at": "2014-07-01 13:26:27", "id": 186589530, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Arbeitsagentur", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404214025780}:::1404218151048
112605815:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1_schliessfach/7698178/3-format530.jpg", "title": "Tunnelgangster schalteten Bewegungsmelder aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/nur-die-tresortuer-war-gut-gesichert-tunnelgangster-schalteten-bewegungsmelder-aus/7690856.html", "text": "Weiterhin gibt es von den Steglitzer Tunnelgangstern keine Spur. Allerdings ist mittlerweile klar, dass sie sich im Tresorraum frei bewegen konnten: Es gab dort keine Videokameras und offenbar lediglich einen Bewegungsmelder - der aber war wom", "created_at": "2013-01-25 17:40:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:19:21", "id": 112605815, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Nur die Tresort\u00fcr war gut gesichert", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195555349}:::1404196124637
186561938:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mindestens1/10131760/2-format530.jpg", "title": "Der Mindestlohn wird schon bald erh\u00f6ht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/8-50-euro-gelten-nur-fuer-zwei-jahre-der-mindestlohn-wird-schon-bald-erhoeht/10129616.html", "text": "Schon am 1. Januar 2017 soll die neue Lohnuntergrenze f\u00fcr alle steigen. Danach gibt es Aufschl\u00e4ge im Zwei-Jahres-Rhythmus", "created_at": "2014-07-01 09:49:00", "updated_at": "2014-07-01 09:54:29", "id": 186561938, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "8,50 Euro gelten nur f\u00fcr zwei Jahre", "categoryid": "13836", "timestamp":1404201461407}:::1404212754856
186480554:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320140630rauee-jpg/10123686/3-format530.JPG", "title": "Berlins erfolgreichster Kunstliebhaber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/peter-raue-im-portraet-berlins-erfolgreichster-kunstliebhaber/10123688.html", "text": "Das Leben ein Gesamtkunstwerk? M\u00f6glich ist das, sagt Peter Raue. Seit Jahren hat der Anwalt, Selbstdarsteller, und Sammler pr\u00e4genden Einfluss auf den Berliner Kulturbetrieb. Warum eigentlich?", "created_at": "2014-06-30 16:28:00", "updated_at": "2014-06-30 17:17:49", "id": 186480554, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Peter Raue im Portr\u00e4t", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404165660539}:::1404168994173
186589528:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/tim_wiese_party_mit_bachelor_kandidatin_ilona_2550.jpg", "title": "Tim Wiese: Party mit \"Bachelor\"-Kandidatin Ilona?", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_914943.html", "text": "Nach seinem Bodybuilding-Foto sorgt Tim Wiese (32) nun mit einer zuf\u00e4lligen Bekanntschaft f\u00fcr Aufsehen. Vom \"Bachelor\" erhielt Ilona Storch (28) in S\u00fcdafrika keine Rose, stattdessen ...", "created_at": "2014-07-01 13:26:25", "updated_at": "2014-07-01 18:31:51", "expires_at": "2014-07-15 13:22:51", "id": 186589528, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2187005", "timestamp":1404214198846}:::1404214580458
186495916:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/costa-rica-griechenland-5x4.jpg", "title": "Griechen verzichten auf Pr\u00e4mien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914680.html", "text": "Griechenlands WM-Spieler haben nach dem Achtelfinal-Aus in Brasilien auf ihre Pr\u00e4mien verzichtet.\nIn einem Brief an Premierminister Antonis Samaras schlug das Team um den Dortmunder Sokratis v...", "created_at": "2014-06-30 18:30:13", "updated_at": "2014-07-01 07:52:48", "expires_at": "2014-07-14 20:30:16", "id": 186495916, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165615571}:::1404165848926
78183488:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120504mariasom-jpg/6586524/1-format530.jpg", "title": "Die gro\u00dfe Dame aus Dahlem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-grosse-dame-aus-dahlem/6586506.html", "text": "Der Verlegerin Maria Sommer zum 90.", "created_at": "2012-05-04 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:18:29", "id": 78183488, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404220703887}:::1404220703888
186434651:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/polizei_ohlauer_dpa/10129872/2-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung der Schule hat offenbar begonnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-raeumung-der-schule-hat-offenbar-begonnen/10125896.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhart-Hauptmann-Schule hat offenbar begonnen. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entsprechendes Ersuchen des Bezirks Friedrichshain-Kreuzberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 13:43:00", "updated_at": "2014-07-01 13:58:32", "id": 186434651, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165600083}:::1404165964350
114323021:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/3_tagesschau_logo/7758256/1-format530.jpg", "title": "\u201eTagesschau\u201c: Neuer Streit um Titelmelodie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/ta-ta-ta-ta-ta-taa-tagesschau-neuer-streit-um-titelmelodie-/7758110.html", "text": "Hollywood-Komponist Henning Lohner hat das Fanfaren-Thema modernisiert, doch die Witwe des Komponisten fordert Nachbesserung. Probleme bereitet bei der Modernisierung der Nachrichtensendung jedoch nicht nur die Titelmelodie.", "created_at": "2013-02-09 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:19:23", "id": 114323021, "published_at": null, "version": 71, "kicker": "Ta-ta, ta ta ta taa", "categoryid": "13843", "timestamp":1404199156853}:::1404235608286
183422177:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/edathy-hoegl-rtr/10032594/2-format530.jpg", "title": "Gr\u00fcne wollen Eva H\u00f6gl nicht als Vorsitzende", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/untersuchungsausschuss-zu-sebastian-edathy-gruene-wollen-eva-hoegl-nicht-als-vorsitzende/10032480.html", "text": "Der Untersuchungsausschuss zum Fall Edathy hat sich noch nicht konstituiert, da gibt es schon erste Dissonanzen. Und zwar hinsichtlich der Besetzung. Die Gr\u00fcnen kritisieren die Entscheidung der SPD, ihre Innenexpertin und Vize-Fraktionsche", "created_at": "2014-06-12 13:19:00", "channelid": 12, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:12:41", "id": 183422177, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Untersuchungsausschuss zu Sebastian Edathy", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166355418}:::1404251600185
186578411:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanshh_dpa/10132158/3-format530.jpg", "title": "\"Deutschland w\u00fcrgt sich weiter\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-presse-zu-deutschland-vs-algerien-deutschland-wuergt-sich-weiter/10131742.html", "text": "Neuer wird gelobt, ansonsten hagelt es H\u00e4me f\u00fcr die deutsche Mannschaft in den Medien. Die arabischen Kollegen zeigen sich dagegen zufrieden. Und Frankreich freut sich aufs Viertelfinale.", "created_at": "2014-07-01 12:34:00", "updated_at": "2014-07-01 12:46:49", "id": 186578411, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Presse zu Deutschland vs Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404208899237}:::1404209498923
186622069:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/Frankreich-Schumacher-5x4.jpg", "title": "Franzose Bossis mit Rachegel\u00fcsten", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915133.html", "text": "Der ehemalige franz\u00f6sische Nationalspieler Maxime Bossis will \"Rache\" f\u00fcr die Niederlagen gegen Deutschland in den WM-Halbfinalspielen 1982 und 1986.\n\"Ich werde das Spiel mit Revanche-Ged...", "created_at": "2014-07-01 17:50:57", "updated_at": "2014-07-01 21:07:38", "expires_at": "2014-07-15 19:04:13", "id": 186622069, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404229859945}:::1404230386907
107530763:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/broetchen_dpa/7504952/2-format530.jpg", "title": "Berliner Gro\u00dfb\u00e4ckerei macht dicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/90-jobs-bedroht-berliner-grossbaeckerei-macht-dicht/7502894.html", "text": "Erst vor einem guten Jahr hatte die Gro\u00dfb\u00e4ckerei Havelb\u00e4cker den Betrieb in Wei\u00dfensee \u00fcbernommen. Nun ist schon wieder Schluss - gebacken wird nur noch in Brandenburg.", "created_at": "2012-12-11 18:22:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:37:47", "id": 107530763, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "90 Jobs bedroht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404193741992}:::1404231529457
108031039:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8412012121534538160-jpg/7525364/3-format530.JPG", "title": "Strick dich reich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/strick-dich-reich/7525378.html", "text": "Handarbeit liegt im Trend. In Berlin er\u00f6ffnen immer mehr L\u00e4den, und auch im Netz l\u00e4uft das Gesch\u00e4ft.", "created_at": "2012-12-15 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:21:36", "id": 108031039, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404242992451}:::1404242992452
186630531:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Fabian Holland wechselt nach Darmstadt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc-fabian-holland-wechselt-nach-darmstadt/10136452.html", "text": "Zweitliga-Aufsteiger SV Darmstadt 98 hat Fabian Holland vom Fu\u00dfball-Bundesligisten Hertha BSC f\u00fcr ein Jahr ausgeliehen.", "created_at": "2014-07-01 18:55:00", "updated_at": "2014-07-01 19:07:25", "id": 186630531, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Hertha BSC", "categoryid": "13839", "timestamp":1404234568596}:::1404241922601
45690261:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dildo/1181736/2-format530.jpg", "title": "Familienunternehmen expandiert mit Holzdildos", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sexspielzeug-familienunternehmen-expandiert-mit-holzdildos/1181674.html", "text": "Im Odenwald hat sich ein findiger Maschinenschlosser auf die Produktion von Dildos aus Fichtenholz verlegt - und kann sich vor Auftr\u00e4gen kaum retten. Inzwischen bietet er mehr als 70 verschiedene Freudenbringer an - auch nach speziellen W\u00fcnsche", "created_at": "2008-03-05 15:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:36:45", "id": 45690261, "published_at": null, "version": 97, "kicker": "Sexspielzeug", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404169127970}:::1404225297577
186630504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/didier/10136498/1-format530.jpg", "title": "Didier Deschamps will nichts von Rache f\u00fcr 1982 wissen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-vor-frankreich-gegen-deutschland-didier-deschamps-will-nichts-von-rache-fuer-1982-wissen/10131216.html", "text": "Oliver Bierhoff glaubt, dass Frankreich der Favorit im Spiel gegen Deutschland ist - Diego Maradona sieht das anders. Und Frankreichs Trainer Didier Deschamps bremst seine rachelustigen Landsleute. Dies und mehr hier in unserem WM-Blog.", "created_at": "2014-07-01 19:02:00", "updated_at": "2014-07-01 19:07:09", "id": 186630504, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - vor Frankreich gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404234443829}:::1404235026641
111585326:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120130118tv-empfang-jpg/7649136/3-format530.JPG", "title": "Sch\u00f6nes altes DVB-T", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/abschied-auf-raten-schoenes-altes-dvb-t/7649098.html", "text": "\u201e\u00dcberallfernsehen\u201c war gestern? RTL steigt aus, Pro Sieben Sat 1 \u00fcberlegt, die ARD bleibt vorerst treu.", "created_at": "2013-01-18 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:48:09", "id": 111585326, "published_at": null, "version": 140, "kicker": "Abschied auf Raten", "categoryid": "13843", "timestamp":1404203717271}:::1404251130317
186510491:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Kehrtwende! Suarez entschuldigt sich", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914713.html", "text": "Im Video: So biss Suarez Chiellini  \nDer 27-j\u00e4hrige Suarez war von der Disziplinarkommission der FIFA f\u00fcr neun Spiele und vier Monate gesperrt worden. Der Torj\u00e4ger des FC Liverpool m...", "created_at": "2014-06-30 20:40:11", "updated_at": "2014-07-01 13:46:01", "expires_at": "2014-07-14 20:32:16", "id": 186510491, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165615075}:::1404165997511
71090830:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "3. Juli 1961 Jahre Mauerbau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berliner-chronik-serie-3-juli-1961-jahre-mauerbau/4350958.html", "text": "Ost-Berliner Hausfrauen helfen bei der Briefzustellung aus", "created_at": "2012-03-13 19:19:46", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:58:24", "id": 71090830, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "BERLINER Chronik SERIE", "categoryid": 196, "timestamp":1404208699584}:::1404208704415
73928504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712012040711424519-jpg/6489648/2-format530.JPG", "title": "Graue Gefahr f\u00fcr die roten Eichh\u00f6rnchen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/graue-gefahr-fuer-die-roten-eichhoernchen/6489632.html", "text": "Eingeschleppte Grauh\u00f6rnchen haben in Gro\u00dfbritannien bereits die Herrschaft \u00fcbernommen. Nun ist das Festland bedroht.", "created_at": "2012-04-10 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:42:19", "id": 73928504, "published_at": null, "version": 104, "kicker": "Wissen", "categoryid": "13838", "timestamp":1404191578164}:::1404212529327
186560980:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/neu/10131858/2-format530.jpg", "title": "Germanisten aus der H\u00f6lle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/comics/nicolas-mahler-franz-kafkas-nonstop-lachmaschine-germanisten-aus-der-hoelle/10131730.html", "text": "Telefongespr\u00e4che, Arzttermine, Messebesuche   was f\u00fcr die meisten Menschen banaler Alltag ist, kippt bei Nicolas Mahler regelm\u00e4\u00dfig ins Groteske. Sein vierter autobiografischen Comic \u201eFranz Kafkas Nonstop Lachmaschine\u201c ist vielleicht die bislang...", "created_at": "2014-07-01 09:22:00", "updated_at": "2014-07-01 09:45:43", "id": 186560980, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nicolas Mahler: \u201eFranz Kafkas Nonstop Lachmaschine\u201c", "categoryid": "2215214", "timestamp":1404200890343}:::1404217327497
184295342:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fan_dpa/10056050/2-format530.jpg", "title": "\u201eDie deutschen 'Panzer' haben die Portugiesen zerquetscht!\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/nationalelf/wm-2014-internationale-pressestimmen-die-deutschen-panzer-haben-die-portugiesen-zerquetscht/10055906.html", "text": "Die internationale Presse ist beeindruckt vom 4:0 der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gegen Portugal. Dabei geht's auch wieder milit\u00e4risch zu. F\u00fcr viele ist die Mannschaft von Joachim L\u00f6w nun Topfavorit bei der WM 2014 in Brasilien.", "created_at": "2014-06-17 14:22:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:23:24", "id": 184295342, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "WM 2014: internationale Pressestimmen", "categoryid": "2215318", "timestamp":1404175354356}:::1404242002686
186577395:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/manuel_neuer_algerien_5x4.jpg", "title": "Neuer mit Harakiri zum Matchwinner", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914821.html", "text": "Porto Alegre/Santo Andre - Andreas K\u00f6pke musste nicht lange \u00fcberlegen. \nAuf die Frage, ob er schon mal einen besseren Libero als Manuel Neuer gesehen habe, antwortete der Bundestorwarttra...", "created_at": "2014-07-01 11:53:59", "updated_at": "2014-07-01 13:21:52", "expires_at": "2014-07-15 14:09:58", "id": 186577395, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208498476}:::1404209061594
64623425:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Orchideen f\u00fcr den Hausgebrauch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/orchideen-fuer-den-hausgebrauch/803688.html", "text": "Die Auswahl an verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig pflegeleichten Z\u00fcchtungen ist gro\u00df", "created_at": "2007-01-27 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:00:11", "id": 64623425, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 13836, "timestamp":1404212404533}:::1404212404534
186578479:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Deutschland wird (nicht) Weltmeister!", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914865.html", "text": "PRO: Jeder Weltmeister musste vorher zittern Von Mike Lukanz Was ist blo\u00df mit uns los? Wer heute Morgen mit Kollegen und Freunden spricht, bekommt das Gef\u00fchl, der deutsche Fu\u00dfball...", "created_at": "2014-07-01 12:01:59", "updated_at": "2014-07-01 12:17:59", "expires_at": "2014-07-15 16:22:14", "id": 186578479, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208922429}:::1404209050653
85798025:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aufstellung Deutschland - Griechenland", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_576946.html", "text": "/", "created_at": "2012-06-22 23:04:03", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:11:32", "expires_at": "2013-01-01 00:00:00", "id": 85798025, "published_at": null, "version": 68, "kicker": "", "categoryid": 674434, "timestamp":1404166509872}:::1404166509873
186545503:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Keshi.jpg", "title": "Nigerias Trainer erkl\u00e4rt R\u00fccktritt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914781.html", "text": "Wenige Stunden nach dem Achtelfinal-Aus bei der WM in Brasilien hat Nigerias Nationaltrainer Stephen Keshi seinen R\u00fccktritt erkl\u00e4rt. \n\"Freunde, es war eine gute Zeit und ich habe jeden Mo...", "created_at": "2014-07-01 07:11:06", "updated_at": "2014-07-01 09:43:11", "expires_at": "2014-07-15 07:08:34", "id": 186545503, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404191468866}:::1404192391225
186631954:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/mainz_5/parker-5x4.jpg", "title": "Augsburg holt Shawn Parker", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915171.html", "text": "Der FC Augsburg hat U-21-Nationalspieler Shawn Parker vom FSV Mainz 05 verpflichtet.\nWie die Schwaben am Dienstagabend mitteilten, erh\u00e4lt der 21 Jahre alte Offensivakteur einen Vertrag bis zum...", "created_at": "2014-07-01 19:21:15", "updated_at": "2014-07-01 21:27:02", "expires_at": "2014-07-15 19:19:19", "id": 186631954, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404235287497}:::1404236290085
50117200:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420101020bernhardkurz004-jpg/1967150/1-format16.JPG", "title": "Bernhard Kurz, Musicalproduzent", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/heik-afheldt-trifft-bernhard-kurz-musicalproduzent/1967146.html", "text": "", "created_at": "2010-10-26 16:37:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:08:33", "id": 50117200, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "HEIK AFHELDT trifft  ", "categoryid": "13836", "timestamp":1404209306365}:::1404209306366
45457528:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos871201103049198306-jpg/3911976/3-format16.JPG", "title": "Gefahr aus der Nanowelt?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/sorge-wegen-titandioxid-partikeln-gefahr-aus-der-nanowelt/3911930.html", "text": "Immer mehr Produkte enthalten winzigste Partikel aus Titandioxid, die sich - einmal in den K\u00f6rper gelangt - extrem gro\u00dfr\u00e4umig verteilen und extrem langsam abgebaut werden. Doch noch streitet die Wissenschaft dar\u00fcber, wie gef\u00e4hrlich die Teilchen...", "created_at": "2011-03-04 13:50:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:29:28", "id": 45457528, "published_at": null, "version": 305, "kicker": "Sorge wegen Titandioxid-Partikeln", "categoryid": "13838", "timestamp":1404167419123}:::1404202076476
186505675:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/israel_afp/10130390/2-format530.jpg", "title": "\u201eDie Hamas wird bezahlen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/leichen-von-israelischen-jugendlichen-gefunden-die-hamas-wird-bezahlen/10130264.html", "text": "18 Tage lang hat die israelische Armee nach drei Jugendlichen gesucht. Nachdem die Leichen der Vermissten gefunden wurden, mehren sich die Rufe nach Rache.", "created_at": "2014-06-30 23:04:00", "updated_at": "2014-06-30 23:19:39", "id": 186505675, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Leichen von israelischen Jugendlichen gefunden", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165605607}:::1404165852475
46046261:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/282352_0_ec7b72f7-jpg/1537230/2-format530.jpg", "title": "Kuss der Geschichte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/east-side-gallery-kuss-der-geschichte/1537212.html", "text": "Von Dirk Becker", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:18:29", "id": 46046261, "published_at": null, "version": 94, "kicker": "East Side Gallery", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166358306}:::1404212256397
186590996:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/topsundflops31_2/felix-brych.jpg", "title": "WM f\u00fcr Brych wohl beendet", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914953.html", "text": "F\u00fcr den deutschen WM-Schiedsrichter Felix Brych ist die WM-Endrunde nach dem Einzug der deutschen Mannschaft ins Viertelfinale wohl zu Ende.\nNach nur zwei Eins\u00e4tzen in der Vorrunde muss d...", "created_at": "2014-07-01 13:38:38", "updated_at": "2014-07-01 14:52:03", "expires_at": "2014-07-15 13:37:15", "id": 186590996, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404214720737}:::1404214867960
186628443:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/money.jpg", "title": "PayPal sperrt Konto von sicherem E-Mail-Anbieter ProtonMail", "url": "http://www.gulli.com/news/24093-paypal-sperrt-konto-von-sicherem-e-mail-anbieter-protonmail-2014-07-01", "text": "PayPal hat das Crowdfunding-Konto des Projektes ProtonMail eingefroren. Das Schweizer Unternehmen entwickelt aktuell eine Webanwendung, die die Verschl\u00fcsselung des E-Mail-Verkehrs automatisiert. Nach Ansicht des Zahlungsdienstleisters sei unsicher,...", "created_at": "2014-07-01 18:43:35", "updated_at": "2014-07-01 18:47:24", "id": 186628443, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404233343441}:::1404234080765
186607041:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Orkut.jpg", "title": "Orkut geht offline: Google stampft Soziales Netzwerk ein", "url": "http://www.gulli.com/news/24087-orkut-geht-offline-google-stampft-soziales-netzwerk-ein-2014-07-01", "text": "Googles hat angek\u00fcndigt, die Pforten seines ersten Sozialen Netzwerks Orkut zum 30. September dieses Jahres zu schlie\u00dfen. Anmeldungen sind ab sofort nicht mehr m\u00f6glich. Das 2004 gestartete Netzwerk hatte sich nur in Brasilien durchgesetzt und wurde...", "created_at": "2014-07-01 15:47:50", "updated_at": "2014-07-01 15:52:42", "id": 186607041, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404222778998}:::1404227609121
186531788:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Telegramm Deutschland - Algerien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914672.html", "text": "", "created_at": "2014-07-01 00:59:39", "updated_at": "2014-07-01 08:06:48", "expires_at": "1405378667", "id": 186531788, "flag": 8, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404169186220}:::1404187638644
48365757:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nachrichten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/nachrichten/995144.html", "text": "", "created_at": "2007-07-24 15:46:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:20:59", "id": 48365757, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Wissen", "categoryid": 13838, "timestamp":1404202854333}:::1404202854334
186567932:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ber_dpa/10130850/3-format530.jpg", "title": "Die BER-Er\u00f6ffnung wird kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/zukunft-des-pannen-flughafens-die-ber-eroeffnung-wird-kommen/10129676.html", "text": "Trotz aller Unkenrufe und allen Gemeckers: Unser Autor Gerd Appenzeller ist davon \u00fcberzeugt, dass eines Tages Flugzeuge auf dem BER landen und auch welche starten werden. Wor\u00fcber sollen wir uns dann noch aufregen?", "created_at": "2014-07-01 12:38:00", "updated_at": "2014-07-01 16:23:22", "id": 186567932, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Zukunft des Pannen-Flughafens", "categoryid": "13837", "timestamp":1404204257756}:::1404204257757
177248919:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kita1/9873476/3-format530.JPG", "title": "Kita der Gemeinde Heiligkreuz-Passion feiert 175 Jahre Bestehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/einer-der-aeltesten-kindergaerten-berlins-kita-der-gemeinde-heiligkreuz-passion-feiert-175-jahre-bestehen/9872114.html", "text": "Einst b\u00e4ndigte hier eine Erzieherin 160 kleine Proletarier. Nun gibt es sogar M\u00e4nner! Die Kita 1 der Gemeinde Heiligkreuz-Passion feiert heute ihre 175-j\u00e4hrige Geschichte   mit einem Stra\u00dfenfest.", "created_at": "2014-05-10 14:49:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 03:30:53", "id": 177248919, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Einer der \u00e4ltesten Kinderg\u00e4rten Berlins", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404169271375}:::1404224455556
186485997:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/sonstiges_81/Sabella_Messi_5x4.jpg", "title": "Coach Sabella schw\u00e4rmt von FCB", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914653.html", "text": "Argentiniens Nationaltrainer Alejandro Sabella hat die Triple-Gewinner von Bayern M\u00fcnchen von 2013 als die ideale Mannschaft bezeichnet.\n\"Du kannst nicht spielen wie eine andere Mannschaft. Du...", "created_at": "2014-06-30 17:12:50", "updated_at": "2014-07-01 07:39:20", "expires_at": "2014-07-14 17:11:36", "id": 186485997, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165619883}:::1404168492368
112958456:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201301294337328-jpg/7699742/2-format530.JPG", "title": "Januar 1933: Propaganda und Wirklichkeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/hitlers-machtuebernahme-januar-1933-propaganda-und-wirklichkeit/7699756.html", "text": "Man h\u00e4tte es wissen k\u00f6nnen: Propaganda und Praxis waren bei den Nazis von Anfang an eins. Wie Hitler durch mediale Manipulation historische Ereignisse f\u00fcr sich besetzte.", "created_at": "2013-01-28 18:19:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 19:18:18", "id": 112958456, "published_at": null, "version": 55, "kicker": "Hitlers Macht\u00fcbernahme", "categoryid": "13845", "timestamp":1404195915292}:::1404217889644
186578127:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/playoffs2014_3/alba-artland-vargas-topper_5x4.jpg", "title": "Artland verl\u00e4ngert mit Topper", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914882.html", "text": "Die Artland Dragons setzen auf Kontinuit\u00e4t und hat den Vertrag mit Chad Topper f\u00fcr die kommende Saison verl\u00e4ngert.\nDer 28 Jahre alte Forward, der neben der amerikanischen auch die de...", "created_at": "2014-07-01 11:59:30", "updated_at": "2014-07-01 11:59:31", "expires_at": "NaN", "id": 186578127, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "1202170", "timestamp":1404208800515}:::1404209703850
186486716:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Schwalbe: Kein Nachspiel f\u00fcr Robben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914654.html", "text": "Dem niederl\u00e4ndischen Superstar Arjen Robben droht wegen seiner Fallsucht im Strafraum kein Nachspiel vonseiten der FIFA.\n\"Die Disziplinarkommission schaltet sich nur bei ernsten Regelverst&ou...", "created_at": "2014-06-30 17:18:12", "updated_at": "2014-06-30 18:31:21", "expires_at": "2014-07-14 18:18:04", "id": 186486716, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165606582}:::1404166427275
186322047:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alg_ramadan_afp/10121402/3-format530.jpg", "title": "Ramadan und die WM: von Superkr\u00e4ften und Schwindelanf\u00e4llen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-ramadan-und-die-wm-von-superkraeften-und-schwindelanfaellen/10121358.html", "text": "Deutschland spielt am Montag wahrscheinlich gegen eine fastende Mannschaft aus Algerien. Befl\u00fcgelt der Ramadan nun die Spieler oder belastet er sie?", "created_at": "2014-06-29 11:24:00", "updated_at": "2014-06-29 11:27:55", "id": 186322047, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165660650}:::1404174415268
45786066:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tuerkei_dpa/1764710/5-format530.JPG", "title": "Merkel und Erdogan - das Eis bricht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/tuerkei-besuch-merkel-und-erdogan-das-eis-bricht/1764708.html", "text": "Nach dem Wirbel in den vergangenen Tagen zeigen sich Kanzlerin Merkel und der t\u00fcrkische Ministerpr\u00e4sident Erdogan in Ankara vers\u00f6hnlich. Selbst bei der Forderung nach Einrichtung t\u00fcrkischer Gymnasien in Deutschland  gibt es eine Ann\u00e4herung.", "created_at": "2010-03-29 15:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:29:40", "id": 45786066, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "T\u00fcrkei-Besuch", "categoryid": 13841, "timestamp":1404221375536}:::1404221375537
45271580:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie lange darf der Fiskus tr\u00f6deln?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/rechts-frage-wie-lange-darf-der-fiskus-troedeln/1537376.html", "text": "Wie lange darf sich das Finanzamt Zeit mit dem Steuerbescheid lassen? Ein Leser rechnet mit einer Erstattung und h\u00e4tte das Geld gern m\u00f6glichst bald. Eine Rechtsfrage an Steuerberater Wolfgang Wawro.", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:52:58", "id": 45271580, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "RECHTS Frage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404197742578}:::1404226309581
72212866:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120325k_6395-jpg/6368004/5-format530.JPG", "title": "Sp\u00e4te Lehre", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berufliche-neuorientierung-spaete-lehre/6368012.html", "text": "Es ist noch ein Randph\u00e4nomen: Wer heute \u00fcber 40 ist und eine neue Ausbildung beginnt, gilt als Exot. Doch ein Neustart kann sich durchaus lohnen. Zwei Erfahrungsberichte.", "created_at": "2012-03-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:37:25", "id": 72212866, "published_at": null, "version": 129, "kicker": "Berufliche Neuorientierung", "categoryid": "13836", "timestamp":1404191695595}:::1404240746895
186506141:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/frankreich_5/fra-ng-pogba-kopf-tor-5x4.jpg", "title": "Frankreich m\u00fcht sich ins Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914602.html", "text": "Brasilia - Didier Deschamps l\u00e4chelte, als ihm Paul Pogba kurz nach dem Spiel \u00fcber den Weg lief.    \nAu\u00dfenseiter im Pech\nDie Nigerianer spielten unorthodox, gingen energisch in die Z...", "created_at": "2014-06-30 20:02:37", "updated_at": "2014-07-01 08:51:16", "expires_at": "2014-07-15 00:32:43", "id": 186506141, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165607575}:::1404165607576
186486779:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/post.jpg", "title": "Deutsche DHL-Konkurrenten planen eigenen Paketkasten", "url": "http://www.gulli.com/news/24084-deutsche-dhl-konkurrenten-planen-eigenen-paketkasten-2014-06-30", "text": "Die Paketdienste GLS, DPD, Hermes und UPS planen, der Deutschen Post mit einem eigenen Paketkasten Konkurrenz zu machen. Da die DHL anderen Unternehmen keinen Zugang zu ihrer Infrastruktur gew\u00e4hrt, soll bereits zum Ende des Jahres ein offenes System...", "created_at": "2014-06-30 17:16:13", "updated_at": "2014-06-30 17:18:43", "id": 186486779, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165811590}:::1404184380373
186479828:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/helmi/10128250/3-format530.jpg", "title": "Neuer Anlauf f\u00fcr abgasfreien Kiez in Prenzlauer Berg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/streit-um-e-mobility-in-berlin-neuer-anlauf-fuer-abgasfreien-kiez-in-prenzlauer-berg/10128184.html", "text": "Politiker \u00fcberrascht, Anwohner aufgeschreckt: Der erste Versuch f\u00fcr ein Fest gr\u00fcner Mobilit\u00e4t im Helmholtzkiez ging gr\u00fcndlich schief. Nun soll das Fest kleiner sein - und alles besser werden.", "created_at": "2014-07-01 11:14:00", "updated_at": "2014-07-01 12:21:38", "id": 186479828, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Streit um E-Mobility in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404172603450}:::1404207859532
135192274:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "K.o.-Spiel gegen W\u00fcstenf\u00fcchse", "url": "http://www.sport1.de/de/service/artikel_745060.html", "text": "Hallo liebe SPORT1-User,\ndie WM 2014 in Brasilien ist in vollem Gange. Wir informieren Sie t\u00e4glich \u00fcber alle Spiele, Termine, Sendungen und Top-Themen rund um das Turnier am Zuckerhut.\nBe...", "created_at": "2013-08-05 00:05:23", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 21:35:26", "expires_at": "2014-07-15 00:38:21", "id": 135192274, "published_at": null, "version": 769, "kicker": "", "categoryid": "1700", "timestamp":1404170930583}:::1404190850121
186274905:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/strassmann-sw-facebook_5x4.jpg", "title": "Johannes Strassmann ist tot", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_913690.html", "text": "Der vermisste deutsche Pokerprofi Johannes Strassmann ist tot.\nDas hat die Polizei in Ljubljana gegen\u00fcber SPORT1 best\u00e4tigt.\nIn einem offiziellen Statement schloss die Polizei ein Gewaltve...", "created_at": "2014-06-28 18:25:05", "updated_at": "2014-07-01 21:52:19", "expires_at": "1405184782", "id": 186274905, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165693439}:::1404204699839
186646229:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/trainer/10136910/1-format530.jpg", "title": "Marc Wilmots gegen J\u00fcrgen Klinsmann - Duell der Freunde", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-achtelfinale-belgien-gegen-usa-marc-wilmots-gegen-juergen-klinsmann-duell-der-freunde/10129588.html", "text": "Belgien gegen USA ist auch das Duell der Freunde Marc Wilmots und J\u00fcrgen Klinsmann. Die gemeinsame Geschichte der beiden beginnt lange vor diesem WM-Duell in Salvador.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 21:34:45", "id": 186646229, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale Belgien gegen USA", "categoryid": "13839", "timestamp":1404243310804}:::1404244717408
186601734:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/niebelchen/10134116/2-format530.jpg", "title": "Dirk Niebel geht zum R\u00fcstungskonzern Rheinmetall", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/ein-neuer-job-fuer-den-ex-entwicklungsminister-dirk-niebel-geht-zum-ruestungskonzern-rheinmetall/10134114.html", "text": "Fast alle ehemaligen FDP-Spitzenpolitiker haben schon einen neuen Job. Nur Dirk Niebels Zukunft war noch offen - bis jetzt.", "created_at": "2014-07-01 15:04:00", "updated_at": "2014-07-01 15:50:58", "id": 186601734, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ein neuer Job f\u00fcr den Ex-Entwicklungsminister", "categoryid": "13836", "timestamp":1404220184301}:::1404225132692
186495210:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/3006_2/Sabine-Lisicki-lacht-5x4.jpg", "title": "Lisicki furios im Achtelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914637.html", "text": "London - Das Nachsitzen im All England Club entwickelte sich zur Geduldsprobe - doch schlie\u00dflich verlie\u00df erneut Sabine Lisicki den Platz mit einem L\u00e4cheln im Gesicht. Mit zwei Tag...", "created_at": "2014-06-30 18:23:43", "updated_at": "2014-07-01 08:24:51", "expires_at": "2014-07-15 08:30:09", "id": 186495210, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165611932}:::1404166049019
186657026:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/cmrcro/kamerun-kroatien-diashow-bild-01.jpg", "title": "Wettpate bestreitet Vorw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915231.html", "text": "Wende bez\u00fcglich des Manipulationsverdachts gegen Kamerun.\nNachdem \"Der Spiegel\" berichtet hatte, das 0:4 der \"Unbez\u00e4hmbaren L\u00f6wen\" in der Gruppenphase gegen Kroatien sei abgesprochen...", "created_at": "2014-07-01 23:16:12", "updated_at": "2014-07-01 23:40:26", "expires_at": "2014-07-15 23:13:47", "id": 186657026, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404249374896}:::1404249626764
51095298:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Jenseits von El Dorado", "url": "http://www.tagesspiegel.de/archaeologie-jenseits-von-el-dorado/1784390.html", "text": "Von Michael Zick", "created_at": "2010-04-08 10:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:32:37", "id": 51095298, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Arch\u00e4ologie", "categoryid": 0, "timestamp":1404228751877}:::1404228751878
186357557:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/matze/10124820/1-format530.jpg", "title": "Ultras sorgen f\u00fcr Eklat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/union/1-fc-union-berlin-ultras-sorgen-fuer-eklat-bei-team-praesentation/10124084.html", "text": "Man kann es nie allen recht machen. Das wissen sie l\u00e4ngst auch beim 1. FC Union Berlin. Die", "created_at": "2014-06-29 21:31:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-29 23:01:38", "id": 186357557, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "1. FC Union Berlin", "categoryid": 2215343, "timestamp":1404165922070}:::1404178779531
186601773:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener-str_loy/10134124/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung steht offenbar kurz bevor", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-5.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhart-Hauptmann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe steht anscheinend kurz bevor. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entsprechendes Ersuchen des Bezirks Friedrichshain-Kreuzberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 15:06:00", "updated_at": "2014-07-01 15:09:42", "id": 186601773, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404220216522}:::1404221451021
99968326:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220121008schultour-jpg/7225150/2-format530.JPG", "title": "Migranten vor die Klasse", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/lehrerbildung-erhoehen-lehrer-mit-migrationshintergrund-tatsaechlich-die-chancen-von-auslaendischen-schuelern/7225116-2.html", "text": "Politiker werben um P\u00e4dagogen mit ausl\u00e4ndischen Wurzeln, auch nach dem Bundesl\u00e4ndervergleich von Viertkl\u00e4sslern wird der Ruf nach mehr Lehrern mit Migrationshintergrund lauter werden. Die Forschung dazu steht jedoch am Anfang.", "created_at": "2012-10-08 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:13:24", "id": 99968326, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Lehrerbildung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404210770207}:::1404225840697
186507191:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/3006_2/murray_anderson5x4.jpg", "title": "Murray und Djokovic weiter", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914720.html", "text": "Titelverteidiger Andy Murray marschiert weiter souver\u00e4n durch das Grand-Slam-Turnier von Wimbledon.\nDer Schotte gewann gegen Kevin Anderson aus S\u00fcdafrika 6:4, 6:3, 7:6 (8: 6) und steht zu...", "created_at": "2014-06-30 20:11:18", "updated_at": "2014-07-01 08:32:36", "expires_at": "2014-07-14 22:39:55", "id": 186507191, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165611059}:::1404167509815
49070038:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Ein Keks-Imperium zerbr\u00f6selt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/ein-keks-imperium-zerbroeselt/80420.html", "text": "", "created_at": "1999-06-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 00:32:12", "id": 49070038, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404195602399}:::1404206982471
186515072:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/usa/klinsmann_sauer5x4.jpg", "title": "Klinsmann: \"Kein gutes Gef\u00fchl\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914732.html", "text": "US-Nationaltrainer J\u00fcrgen Klinsmann hat die Schiedsrichteransetzung beim WM-Achtelfinale gegen Belgien kritisiert.\n\"Ich habe kein gutes Gef\u00fchl. Ich verstehe die FIFA nicht\", sagte der 49-...", "created_at": "2014-06-30 21:18:15", "updated_at": "2014-07-01 11:02:08", "expires_at": "2014-07-14 21:52:59", "id": 186515072, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165600963}:::1404166024935
72512742:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120328leiche01-jpg/6444448/2-format530.JPG", "title": "Monatelang lag ein toter Mensch in der Wohnung", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/grausiger-fund-in-neukoelln-monatelang-lag-ein-toter-mensch-in-der-wohnung/6444438.html", "text": "Die Nachbarn in der Neuk\u00f6llner Niemetzstra\u00dfe bemerkten angeblich nicht, dass \u00fcber Monate eine Leiche in einer eigentlich unbewohnten Wohnung lag. Die Identit\u00e4t konnte laut Polizei bislang nicht gekl\u00e4rt werden.", "created_at": "2012-03-27 17:18:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:51:12", "id": 72512742, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Grausiger Fund in Neuk\u00f6lln", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404235199374}:::1404235199375
186334551:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82120140629ramadan_algerien-jpg/10121638/5-format530.JPG", "title": "Ramadan: Nahrungsaufnahme erlaubt oder S\u00fcnde?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-algerien-trifft-auf-deutschland-ramadan-nahrungsaufnahme-erlaubt-oder-suende/10122428.html", "text": "Sollen sie fasten oder nicht? Der Ramadan w\u00e4hrend der WM 2014 wird hitzig diskutiert in Algerien. W\u00e4hrend einige Rechtsgelehrte die Nahrungsaufnahme erlauben, sehen andere darin eine S\u00fcnde. Die Fifa antwortet mit einer Fehlermeldung.", "created_at": "2014-06-29 15:30:00", "updated_at": "2014-06-29 15:53:24", "id": 186334551, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Algerien trifft auf Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165603621}:::1404168010132
186483741:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/facebook/10128044/2-format530.jpg", "title": "Nutzer sind sauer \u00fcber geheimen Psycho-Test", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/was-darf-facebook-nutzer-sind-sauer-ueber-geheimen-psycho-test/10128826.html", "text": "Facebook hat den englischsprachigen Newsfeed seiner Nutzer f\u00fcr einen Psycho-Test manipuliert. Die Netzgemeinde ist emp\u00f6rt. Doch darf Facebook das?", "created_at": "2014-06-30 17:05:00", "updated_at": "2014-06-30 18:36:22", "id": 186483741, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Was darf Facebook?", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165667233}:::1404165667234
59330292:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120111129pe-intercityhotelhauptbahnh1-jpg/5897088/2-format16.JPG", "title": "Grundstein f\u00fcr Intercity-Hotel gelegt Steigenberger will Haus 2013 \u00f6ffnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/grundstein-fuer-intercity-hotel-gelegt-steigenberger-will-haus-2013-oeffnen/5897058.html", "text": "", "created_at": "2011-11-28 21:11:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:55:29", "id": 59330292, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166072978}:::1404166072979
45857344:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Alice Schwarzer und die Toleranz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/kommentar-alice-schwarzer-und-die-toleranz/1940260.html", "text": "Alice Schwarzer gilt als Expertin f\u00fcr Toleranz und Vork\u00e4mpferin der Frauenbewegung   zwei kleine Anmerkungen zu ihrem aktuellen Buch", "created_at": "2010-09-23 10:10:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 02:28:25", "id": 45857344, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Kommentar", "categoryid": "13837", "timestamp":1404174498160}:::1404174662770
183474480:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/fuball_1/sommerschnppchen2014_1/luca-toni_schraubt_5x4.jpg", "title": "Luca Toni verl\u00e4ngert bei Verona", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_serie_a/newspage_905575.html", "text": "Der fr\u00fchere Torj\u00e4ger von Bayern M\u00fcnchen und der italienischen Nationalmannschaft, Luca Toni, hat seinen Vertrag bei Hellas Verona um ein weiteres Jahr verl\u00e4ngert. \"Wir haben uns...", "created_at": "2014-06-12 18:18:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:19:28", "expires_at": "NaN", "id": 183474480, "published_at": null, "version": 6, "kicker": null, "categoryid": 1210448, "timestamp":1404170768111}:::1404237519629
46971946:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Steven Hawking: Zeitreisen in die Vergangenheit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/steven-hawking-zeitreisen-in-die-vergangenheit/255180.html", "text": "", "created_at": "2001-09-11 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 01:08:36", "id": 46971946, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404238855997}:::1404238871184
186551492:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dresden-marwa/10128128/2-format530.JPG", "title": "Gedenken an Marwa el-Sherbini", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/fuenf-jahre-nach-dem-mord-gedenken-an-marwa-el-sherbini/10127968.html", "text": "Vor f\u00fcnf Jahren wurde in Dresden Marwa el-Sherbini aus rassistischem Hass ermordet. Der T\u00e4ter f\u00fchlte sich durch ihr Kopftuch provoziert.", "created_at": "2014-07-01 08:16:00", "updated_at": "2014-07-01 08:19:28", "id": 186551492, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "F\u00fcnf Jahre nach dem Mord", "categoryid": "13841", "timestamp":1404195586445}:::1404196184534
186506220:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/pogba2_afp/10130176/2-format530.jpg", "title": "Frankreich schl\u00e4gt Nigeria mit 2:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-les-bleus-jetzt-gegen-deutschland-frankreich-schlaegt-nigeria-mit-2-0/10130172.html", "text": "Der Viertelfinalgegner der deutschen Mannschaft steht fest: Die Franzosen taten sich gegen Nigeria aber schwerer als erwartet. Den Status als Mitfavorit kann die Mannschaft um Torj\u00e4ger Benzema jedenfalls nicht best\u00e4tigen.", "created_at": "2014-07-01 06:18:00", "updated_at": "2014-07-01 08:14:21", "id": 186506220, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "WM 2014 - Les Bleus jetzt gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165604302}:::1404168086527
186590758:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bruessel/9987216/5-format530.jpg", "title": "Judenfeindschaft ist Mainstream", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/antisemitische-angriffe-in-europa-judenfeindschaft-ist-mainstream/10133496.html", "text": "Anstatt Israel zu belehren, wie man mit Terrorismus umgeht, sollten sich europ\u00e4ische Politiker selbst mehr Gedanken dar\u00fcber machen, wie sie Juden in Europa vor islamistischen Terroristen sch\u00fctzen k\u00f6nnen", "created_at": "2014-07-01 13:03:00", "updated_at": "2014-07-01 13:36:48", "id": 186590758, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Antisemitische Angriffe in Europa", "categoryid": "13837", "timestamp":1404214656188}:::1404217320483
186622190:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine/10135912/2-format530.jpg", "title": "Vierertreffen zum Ukraine-Konflikt in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/waffenruhe-nicht-verlaengert-steinmeier-hofft-noch-auf-vermittlung-putin-kritisiert-den-westen/10135944-2.html", "text": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Petro Poroschenko hat die Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert. Nun wollen sich die Au\u00dfenminister von Deutschland, Frankreich, Russland und der Ukraine am Mittwoch in Berlin treffen.", "created_at": "2014-07-01 20:46:00", "updated_at": "2014-07-01 22:45:31", "id": 186622190, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230108508}:::1404232449275
47079317:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/306282_0_edf83d25-jpg/1620786/2-format530.jpg", "title": "Des Witzes Wurzel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/comics/woody-allen-comics-des-witzes-wurzel/1620746.html", "text": "In den 70er und 80er Jahren waren Stuart Hamples Woody-Allen-Comicstrips in vielen US-Zeitungen zu finden. Jetzt sind sie gesammelt auf Deutsch erschienen. In einem Gastbeitrag erinnert sich der Zeichner, wie er aus dem Komiker eine Comicfigur mac", "created_at": "2009-10-25 16:29:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:35:39", "id": 47079317, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Woody-Allen-Comics", "categoryid": 13845, "timestamp":1404243332703}:::1404243332704
186233489:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/colombia_afpssss/10121960/2-format530.jpg", "title": "Kein Biss bei Uruguay ohne Luis Su\u00e1rez", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-kolumbien-ist-weiter-kein-biss-bei-uruguay-ohne-luis-surez/10120124.html", "text": "Ohne Luis Su\u00e1rez hat es f\u00fcr Uruguay nicht gereicht: WM-Aus gegen Kolumbien. Ein Elfmeterschie\u00dfen entschied das Achtelfinale Brasilien - Chile. Diskutieren Sie mit im WM-Blog.", "created_at": "2014-06-29 00:44:00", "updated_at": "2014-06-29 13:01:17", "id": 186233489, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Kolumbien ist weiter", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165613854}:::1404167046820
56161414:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Kathy Reichs: \u201eAm schlimmsten sind Wasserleichen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntags-interview-kathy-reichs-am-schlimmsten-sind-wasserleichen/5800234.html", "text": "Sie hat zwei Jobs: Kathy Reichs schreibt Krimis   und analysiert menschliche Knochen. Warum ein Serienkiller sie bedrohte und sie lieber mit Spinnen spielte als mit Puppen", "created_at": "2011-11-04 18:14:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:15:07", "id": 56161414, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "Sonntags-Interview", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404207119805}:::1404236303805
185051010:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/bamberg_4/gavel-dribble-hamann_5x4.jpg", "title": "Anton Gavel wechselt zum FC Bayern", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/artikel_909938.html", "text": "Von Michael Spandern Der lang erwartete Wechsel von Bambergs Spielmacher Anton Gavel zum FC Bayern M\u00fcnchen ist offenbar perfekt. Nach \u00fcbereinstimmenden Informationen von \"SZ\" und \"Sportan...", "created_at": "2014-06-21 12:07:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:59:18", "expires_at": "2014-07-05 13:58:10", "id": 185051010, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404190803128}:::1404207632514
46344511:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Echte und falsche Schweizer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/echte-und-falsche-schweizer/862000.html", "text": "Favre ist erst der vierte Bundesliga-Trainer aus der Schweiz   Hitzfeld wurde dort fu\u00dfballerisch sozialisiert", "created_at": "2007-06-03 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:32:13", "id": 46344511, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "Sport", "categoryid": "13839", "timestamp":1404190644966}:::1404230451935
186486656:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140701gomorahtv2-jpg/10129226/2-format530.JPG", "title": "\u201eIch f\u00fchlte mich unbesiegbar, heute habe ich Angst\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/roberto-saviano-im-interview-ich-fuehlte-mich-unbesiegbar-heute-habe-ich-angst/10129212.html", "text": "Schriftsteller und Journalist Roberto Saviano \u00fcber Freiheiten, Freunde und \u201eGomorrha\u201c, die neue Fernsehserie zu seinem weltber\u00fchmten Mafia-Buch.", "created_at": "2014-06-30 17:11:00", "updated_at": "2014-06-30 18:09:48", "id": 186486656, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Roberto Saviano im Interview", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165709285}:::1404194776099
186481512:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320140630rauee-jpg/10123686/3-format530.JPG", "title": "Berlins erfolgreichster Kunstliebhaber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/peter-raue-im-portraet-die-angst-nicht-mehr-geliebt-zu-werden-was-peter-raue-antreibt/10123688-4.html", "text": "Das Leben ein Gesamtkunstwerk? M\u00f6glich ist das, sagt Peter Raue. Seit Jahren hat der Anwalt, Selbstdarsteller, und Sammler pr\u00e4genden Einfluss auf den Berliner Kulturbetrieb. Warum eigentlich?", "created_at": "2014-06-30 16:28:00", "updated_at": "2014-06-30 16:39:20", "id": 186481512, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Peter Raue im Portr\u00e4t", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404165616425}:::1404203586044
186591829:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wohlleben0310979/10133788/2-format530.jpg", "title": "Schwerer Schlag f\u00fcr Angeklagten Ralf Wohlleben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nsu-prozess-schwerer-schlag-fuer-angeklagten-ralf-wohlleben/10133696.html", "text": "Im NSU-Prozess am Oberlandesgericht M\u00fcnchen haben die Verteidiger des Angeklagten Ralf Wohlleben am Dienstag einen Befangenheitsantrag gegen die f\u00fcnf Richter des 6. Strafsenats gestellt.", "created_at": "2014-07-01 17:21:00", "updated_at": "2014-07-01 17:29:03", "id": 186591829, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "NSU-Prozess", "categoryid": "13841", "timestamp":1404215178385}:::1404219897652
52285069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86520111010die_schmerzmacherin-jpg/4743996/2-format16.JPG", "title": "Blond ist besser", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/blond-ist-besser/4743966.html", "text": "MARLENE STREERUWITZ kritisiert in ihrem Roman \u201eDie Schmerzmacherin\u201c die sexuelle Ausbeutung der Frau und die m\u00e4nnliche Diskursmacht", "created_at": "2011-10-11 16:47:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:17:13", "id": 52285069, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404194340381}:::1404194340382
185554946:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/demo-nacht/10107662/3-format530.jpg", "title": "Demonstration in der Ohlauer Stra\u00dfe endet friedlich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/raeumung-gerhart-hauptmann-schule-im-live-blog-demonstration-in-der-ohlauer-strasse-endet-friedlich/10092068.html", "text": "Nach kurzen Ausschreitungen hat sich die Lage bei der Demonstration an der Ohlauer Stra\u00dfe beruhigt. Am Nachmittag hatten Aktivisten das B\u00fcro der Bezirksb\u00fcrgermeisterin besetzt.", "created_at": "2014-06-25 22:15:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 21:26:17", "id": 185554946, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "R\u00e4umung Gerhart-Hauptmann-Schule im Live-Blog", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404165646667}:::1404209426140
186568875:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mertesacker/10132322/3-format530.jpg", "title": "Mertesacker von ZDF-Reporter genervt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/nach-algerien-spiel-mertesacker-von-zdf-reporter-genervt/10132138.html", "text": "Ein ZDF-Reporter wurde nach dem z\u00e4hen Achtelfinalsieg der Deutschen gegen Algerien zum Blitzableiter f\u00fcr Per Mertesacker. Der hatte wissen wollen, das das deutsche Spiel so schwerf\u00e4llig und anf\u00e4llig gemacht hatte.", "created_at": "2014-07-01 10:17:00", "updated_at": "2014-07-01 10:51:58", "id": 186568875, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nach Algerien-Spiel", "categoryid": "13843", "timestamp":1404204734002}:::1404204902548
186326761:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Ein Lachen, das fehlen wird", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_913985.html", "text": "Es war Januar 2007 auf den Bahamas, beim \"Pokerstars Carribean Adventure\", dem weltweit gr\u00f6\u00dften Pokerfestival au\u00dferhalb von Las Vegas.\nBei einem Strandspaziergang komme ich mit ein...", "created_at": "2014-06-29 11:53:35", "updated_at": "2014-07-01 08:23:55", "expires_at": "1405279338", "id": 186326761, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165646584}:::1404172365118
50329856:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Franca Kastein Ferreira Alves: Eine Unbedingte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/franca-kastein-ferreira-alves-eine-unbedingte/160892.html", "text": "", "created_at": "2000-08-21 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 22:44:57", "id": 50329856, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404215473433}:::1404243958515
186553698:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/loew_angespannt_dpa/10131398/2-format530.jpg", "title": "Deutschland gegen Algerien - Die Reaktionen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/bildergalerie-deutschland-gegen-algerien-die-reaktionen/10131428.html", "text": "Die deutsche Fu\u00dfball-Nationalmannschaft ist im Viertelfinale, doch zu dem 2:1-Sieg \u00fcber Algerien hat sie sich erst nach Verl\u00e4ngerung gezittert. Die Reaktionen zu einem entt\u00e4uschenden Spiel.", "created_at": "2014-07-01 08:41:27", "updated_at": "2014-07-01 08:41:27", "id": 186553698, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404196894980}:::1404197021900
46739201:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/331733_0_28ef3618-jpg/1787286/3-format530.jpg", "title": "Wagner-Trauerfeier: Dass alles wieder gut wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/bayreuth-wagner-trauerfeier-dass-alles-wieder-gut-wird/1787264.html", "text": "Von Christine Lemke-Matwey", "created_at": "2010-04-12 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 17:39:23", "id": 46739201, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Bayreuth", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206771762}:::1404206771763
45272124:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320101009dc-14319-jpg/1952692/1-format16.JPG", "title": "Weiterbildung von der Steuer absetzen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/geld-zurueck-weiterbildung-von-der-steuer-absetzen/1952688.html", "text": "Doppelt profitieren: Ob Geb\u00fchr, Fahrt oder Lehrmaterial: Wie sich Weiterbildung von der Steuer absetzen l\u00e4sst.", "created_at": "2010-10-10 04:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:38:24", "id": 45272124, "published_at": null, "version": 272, "kicker": "Geld zur\u00fcck", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404190108513}:::1404190717029
174102244:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/angelique_kerber_sucht_den_idealen_mann_an_ihrer_seite_633.jpg", "title": "Angelique Kerber sucht den idealen Mann an ihrer Seite", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_879928.html", "text": "W\u00e4hrend es auf dem Tennisplatz aktuell ziemlich gut l\u00e4uft, ist Angelique Kerber (26) privat \"leider\" weiterhin ohne Freund unterwegs, wie sie im Interview mit \"Bunte\" gesteht. Ihr Beruf a...", "created_at": "2014-04-24 11:04:06", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:24:10", "expires_at": "NaN", "id": 174102244, "published_at": null, "version": 4, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404212721974}:::1404223242158
60905409:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Aufbau-Insolvenzverfahren wird zum Neuanfang", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/literatur/verlage-aufbau-insolvenzverfahren-wird-zum-neuanfang/1313938.html", "text": "Das Insolvenzverfahren um den Berliner Aufbau-Verlag scheint alles zum Guten zum Wenden. Es gibt mehrere Interessenten, im Oktober sollen die Verhandlungen abgeschlossen sein.", "created_at": "2008-08-30 15:03:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:33:47", "id": 60905409, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Verlage", "categoryid": "2215246", "timestamp":1404214420982}:::1404214420983
186543736:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/blatter-finger-5x4.jpg", "title": "Blatter freut sich auf Klassiker", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914778.html", "text": "FIFA-Pr\u00e4sident Joseph S. Blatter hat sich bereits kurz nach Ende des deutschen Achtelfinalspiels gegen Algerien (2:1 n.V.) voller Vorfreude auf die kommende Begegnung der DFB-Auswahl mit Frank...", "created_at": "2014-07-01 06:49:11", "updated_at": "2014-07-01 08:18:29", "expires_at": "2014-07-15 07:45:45", "id": 186543736, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404190168720}:::1404190443478
94658255:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tashcendiebstahl/7055462/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hrliches Pflaster in Mitte, Tiergarten und Spandau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaetsatlas-was-der-kriminalitaetsatlas-ueber-neukoelln-mitte-und-die-uebrigen-bezirke-aussagt/7055420-2.html", "text": "Raub, Drogen, Diebstahl: Laut Kriminalit\u00e4tsatlas geschehen in Mitte, Tiergarten und  Spandau die meisten Straftaten   aber f\u00fcr viele Ortsteile tr\u00fcgt die Statistik. Wie ist die Lage in den einzelnen Bezirken und Ortsteilen?", "created_at": "2012-08-26 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 10:29:42", "id": 94658255, "published_at": null, "version": 125, "kicker": "Kriminalit\u00e4tsatlas", "categoryid": "13840", "timestamp":1404173358817}:::1404173358818
61777348:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/harting/4552516/1-format530.jpg", "title": "Risiko Patellasehne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/dr-dollas-diagnose-27-risiko-patellasehne/4552488.html", "text": "Diskuswerfer Robert Harting leidet seit Wochen an einer Entz\u00fcndung der Patellasehne und wurde deswegen auch schon mit Cortison behandelt. Trotzdem startet er bei der WM. Was ist so riskant an dieser Verletzung?", "created_at": "2011-08-29 15:59:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:58:28", "id": 61777348, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Dr. Dollas Diagnose (27)", "categoryid": 192, "timestamp":1404207877152}:::1404231502377
132165378:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Poker: Heinz scheidet fr\u00fch aus", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_744647.html", "text": "Pius Heinz, Poker-Weltmeister von 2011, ist bei der diesj\u00e4hrigen Auflage in Las Vegas am ersten Tag ausgeschieden. \nBereits nach rund acht Stunden war f\u00fcr den 24-J\u00e4hrigen aus der N&a...", "created_at": "2013-07-07 10:15:58", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:53:21", "expires_at": "2013-07-21 10:13:58", "id": 132165378, "published_at": null, "version": 63, "kicker": "", "categoryid": 200072, "timestamp":1404198763418}:::1404225547200
186566513:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_hauptmanndpa/10136906/2-format530.jpg", "title": "Polizei: \"Wir haben den Auftrag zu r\u00e4umen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-verwirrung-um-die-raeumung-gruene-dementieren/10125896-3.html", "text": "Die Situation rund um die besetzte Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg bleibt un\u00fcbersichtlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwicklungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 23:39:14", "id": 186566513, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404203587435}:::1404208166721
186648096:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/nadal_handtuch_5x4.jpg", "title": "Nadal scheitert an Nobody", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_915213.html", "text": "London - Es ist die Sensation des Turniers - wenn man so will sogar die \u00dcberraschung der letzten 22 Jahren im altehrw\u00fcrdigen All England Club von Wimbledon: \nDer Weltranglistenerste Rafae...", "created_at": "2014-07-01 21:50:58", "updated_at": "2014-07-01 22:42:20", "expires_at": "2014-07-15 21:46:39", "id": 186648096, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404244617578}:::1404245429189
45274482:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bauen ohne Genehmigung ist jetzt erlaubt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/bauen-ohne-genehmigung-ist-jetzt-erlaubt/700820.html", "text": "Das neue Berliner Baurecht l\u00e4sst die Beh\u00f6rden au\u00dfen vor. F\u00fcr Fehler haften Bauherren und Architekten. Selbst der Abriss droht", "created_at": "2006-04-08 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 01:21:33", "id": 45274482, "published_at": null, "version": 152, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404192227235}:::1404240732465
186589918:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "VfB Stuttgart \u00e4ndert Vereinswappen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914948.html", "text": "Der VfB Stuttgart hat ein neues offizielles Vereinswappen. Mannschaftsbus, Trainingsgel\u00e4nde, Clubzentrum...das 1893-Wappen ist da! #Wappenwechsel #VfB pic.twitter.com/8CGkr639oP \u2014 VfB S...", "created_at": "2014-07-01 13:29:49", "updated_at": "2014-07-01 13:45:49", "expires_at": "2014-07-15 13:28:18", "id": 186589918, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404214191489}:::1404214233118
185591900:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ghs27/10117658/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung der Gerhart-Hauptmann-Schule", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/bildergalerie-raeumung-der-gerhart-hauptmann-schule-/10092738.html", "text": "Die Polizei hat vergangenen Dienstag mit der R\u00e4umung der von Fl\u00fcchtlingen besetzten Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg begonnen. Erst Anfang April wich das Protestcamp am Oranienplatz.", "created_at": "2014-06-24 13:47:48", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 14:56:36", "id": 185591900, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 2215194, "timestamp":1404167160690}:::1404203885119
186484625:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/facebook/10128044/2-format530.jpg", "title": "Nutzer sind sauer \u00fcber geheimen Psycho-Test", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/was-darf-facebook-facebook-filtert-den-newsfeed-seiner-nutzer-permanent-die-haben-eingewilligt/10128826-2.html", "text": "Facebook hat den englischsprachigen Newsfeed seiner Nutzer f\u00fcr einen Psycho-Test manipuliert. Die Netzgemeinde ist emp\u00f6rt. Doch darf Facebook das?", "created_at": "2014-06-30 17:05:00", "updated_at": "2014-06-30 21:28:34", "id": 186484625, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Was darf Facebook?", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165743890}:::1404165743891
186608927:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Wolfsburg holt Meirandres", "url": "http://www.sport1.de/de/eishockey/eishockey_del/newspage_915045.html", "text": "Der EHC Wolfsburg hat mit der Verpflichtung von Verteidiger Max Meirandres seine Kaderplanung f\u00fcr die kommende Saison abgeschlossen.\nDer 20 Jahre alte Nachwuchs-Nationalspieler unterschrieb ei...", "created_at": "2014-07-01 16:07:30", "updated_at": "2014-07-01 21:11:02", "expires_at": "NaN", "id": 186608927, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "1209828", "timestamp":1404223651331}:::1404223739875
179598669:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/per_mertesacker_baby_nummer_zwei_ist_da_1392.jpg", "title": "Per Mertesacker: Baby Nummer zwei ist da!", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_896069.html", "text": "Am gestrigen Mittwoch ging es f\u00fcr die deutsche Nationalmannschaft ins WM-Trainingslager nach S\u00fcdtirol, doch Per Mertesacker (29) war nicht an Bord des Fliegers. Wie der DFB best\u00e4tigt...", "created_at": "2014-05-22 16:07:08", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 01:16:01", "expires_at": "1401976886", "id": 179598669, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "", "categoryid": 2187005, "timestamp":1404166521175}:::1404168782543
100190619:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/freudmike/7236524/2-format530.jpg", "title": "\u201eIn diese H\u00f6lle will ich nicht\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/traumatherapie-in-diese-hoelle-will-ich-nicht/7234192.html", "text": "Die H\u00f6lle der Kindheit begleitet Betroffene ein Leben lang. Eine Psychoanalyse im Erwachsenenalter kann Traumatisierten helfen. Die Berliner Analytikerin Franziska Henningsen beschreibt ihren Therapieansatz jetzt in einem Buch.", "created_at": "2012-10-10 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 06:51:13", "id": 100190619, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Traumatherapie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404198930123}:::1404212667535
186478058:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/uruguay/Suarez_Biss_Chiellini-5x4.jpg", "title": "Kosovo bietet Suarez \"Asyl\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914611.html", "text": "Der wegen seiner Bei\u00df-Attacke in Ungnade gefallene St\u00fcrmerstar Luis Suarez k\u00f6nnte im Kosovo \"Asyl\" finden und die viermonatige Sperre des Weltverbandes FIFA m\u00f6glicherweise umge...", "created_at": "2014-06-30 16:12:39", "updated_at": "2014-07-01 12:39:09", "expires_at": "1405347685", "id": 186478058, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165602694}:::1404170276375
186356658:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/untergan/10126254/3-format530.JPG", "title": "Gut abgehangen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/brechts-fatzer-am-berliner-ensemble-gut-abgehangen/10123816.html", "text": "Deserteur auf dem Totenacker: Manfred Karge inszeniert im Berliner Ensemble den \u201eUntergang des Egoisten Johann Fatzer\u201c von Bertolt Brecht.", "created_at": "2014-06-30 11:00:00", "updated_at": "2014-06-30 11:37:06", "id": 186356658, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Brechts \"Fatzer\" am Berliner Ensemble", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166353780}:::1404218297772
186622437:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dpa_maas/10135916/3-format530.jpg", "title": "Charit\u00e9-Therapie auch f\u00fcr junge P\u00e4dophile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/projekt-kein-taeter-werden-charite-therapie-auch-fuer-junge-paedophile/10135926.html", "text": "Bislang werden vor allem alte Patienten behandelt. Justizminister Maas will kl\u00e4ren, wie das Pr\u00e4ventionsprojekt k\u00fcnftig finanziert werden soll.", "created_at": "2014-07-01 17:44:00", "updated_at": "2014-07-01 17:53:55", "id": 186622437, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Projekt \"Kein T\u00e4ter werden\"", "categoryid": "13840", "timestamp":1404230040541}:::1404230612201
186531411:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201407012vm4-jpg/10129450/4-format530.JPG", "title": "Angst vor den Helfern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/ebola-epidemie-in-westafrika-angst-vor-den-helfern/10129430.html", "text": "In den drei westafrikanischen L\u00e4ndern mit Ebola steigt die Zahl der Infizierten, weil das Vertrauen  in die Helfer und die Regierungen fehlt. In Liberia ist die Krankheit Gegenstand hitziger politischer Debatten.", "created_at": "2014-07-01 00:49:00", "updated_at": "2014-07-01 08:06:03", "id": 186531411, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ebola-Epidemie in Westafrika", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404169485050}:::1404174158897
186600487:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/tennis_7/wimbledon_1/woche1_2/03-lisicki-5x4.jpg", "title": "Lisicki im Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915000.html", "text": "Sabine Lisicki steht bei ihrer sechsten Teilnahme zum f\u00fcnften Mal im Viertelfinale von Wimbledon.\nDie Vorjahresfinalistin aus Berlin setzte sich gegen die Kasachin Jaroslawa Schwedowa nach 1:5...", "created_at": "2014-07-01 14:58:38", "updated_at": "2014-07-01 16:14:43", "expires_at": "2014-07-15 17:04:01", "id": 186600487, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404219520595}:::1404219710665
44909800:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Zeltplatz Tentstation zieht um: Anwohner f\u00fcrchten L\u00e4rm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/vom-schwimmbad-zum-friedhof-zeltplatz-tentstation-zieht-um-anwohner-fuerchten-laerm/4601734.html", "text": "", "created_at": "2011-09-14 11:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:32:36", "id": 44909800, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Vom Schwimmbad zum Friedhof", "categoryid": 13840, "timestamp":1404230402133}:::1404230414454
186580158:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/european_dpa/10132464/2-format530.jpg", "title": "Martin Schulz bleibt Pr\u00e4sident des EU-Parlaments", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/europa-martin-schulz-bleibt-praesident-des-eu-parlaments/10133154.html", "text": "SPD-Politiker Martin Schulz ist erneut zum Pr\u00e4sidenten des Europaparlaments gew\u00e4hlt worden.", "created_at": "2014-07-01 12:08:00", "updated_at": "2014-07-01 16:03:04", "id": 186580158, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Europa", "categoryid": "13841", "timestamp":1404209647836}:::1404209756988
186622407:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine/10135912/2-format530.jpg", "title": "Vierertreffen zum Ukraine-Konflikt in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/waffenruhe-nicht-verlaengert-vierertreffen-zum-ukraine-konflikt-in-berlin/10135944.html", "text": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Petro Poroschenko hat die Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert. Nun wollen sich die Au\u00dfenminister von Deutschland, Frankreich, Russland und der Ukraine am Mittwoch in Berlin treffen.", "created_at": "2014-07-01 20:46:00", "updated_at": "2014-07-01 23:59:13", "id": 186622407, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230027606}:::1404232339031
186339043:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/tourdefrance2013/greipel_sieg_5x4getty.jpg", "title": "Greipel erneut deutscher Meister", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_914101.html", "text": "Andre Greipel ist erneut deutscher Stra\u00dfenradmeister und darf wie im Vorjahr bei der Tour de France (5. bis 27. Juli) das begehrte Trikot mit dem schwarz-rot-goldenen Brustring tragen. \nIm no...", "created_at": "2014-06-29 14:06:51", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:58:14", "expires_at": "1405253163", "id": 186339043, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1453, "timestamp":1404165901944}:::1404196804474
186372951:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stoess/10124492/3-format530.jpg", "title": "Jan St\u00f6\u00df und der Staat wissen, was der B\u00fcrger braucht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/spd-kontra-cdu-jan-stoess-und-der-staat-wissen-was-der-buerger-braucht/10124266.html", "text": "Die SPD in Berlin setzt aufs staatliche Vorschreiben privaten Handels, wenn es angeblich dem Milieuschutz dient. Ein Gru\u00df in Richtung Gr\u00fcne? Ein Kommentar.", "created_at": "2014-06-30 14:13:00", "updated_at": "2014-06-30 17:26:44", "id": 186372951, "flag": 8, "version": 3, "kicker": "SPD kontra CDU", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165799927}:::1404168924073
45339681:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "So findet man die richtige", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/hausverwaltungen-so-findet-man-die-richtige/1643600.html", "text": "Von Katrin Dittert", "created_at": "2009-12-05 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:25:29", "id": 45339681, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Hausverwaltungen", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404226230247}:::1404226230248
110150347:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812120130106karge004-jpg/7589394/3-format530.JPG", "title": "Brot und Spiele", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/essen-trinken/berliner-theaterkantinen-brot-und-spiele/7589374.html", "text": "Berliner Theater sind weltber\u00fchmt, doch was ist mit den Kantinen? F\u00fcnf Insider berichten", "created_at": "2013-01-06 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 11:32:01", "id": 110150347, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Berliner Theaterkantinen", "categoryid": "2215256", "timestamp":1404197122885}:::1404222349181
186634850:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renate_2/10129370/2-format530.jpg", "title": "Das Outing der Twitter-Omi", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/20-000-follower-auf-twitter-das-outing-der-twitter-omi/10128912.html", "text": "Eine 82-J\u00e4hrige berichtet auf Twitter aus ihrem Alltag. 20.000 Menschen folgen ihr. Nun hat ihr Sch\u00f6pfer ein Buch geschrieben   und sich offenbart.", "created_at": "2014-07-01 19:48:00", "updated_at": "2014-07-01 19:50:45", "id": 186634850, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "20.000 Follower auf Twitter", "categoryid": "13840", "timestamp":1404237151443}:::1404238379362
186483520:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140630alger-jpg/10123738/5-format530.JPG", "title": "\"Wenn wir gewinnen, k\u00f6nnte das eine kleine Rache sein\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/algerischer-fleischer-zum-achtelfinale-gegen-deutschland-wenn-wir-gewinnen-koennte-das-eine-kleine-rache-sein/10123730.html", "text": "Vor 35 Jahren kam der Algerier Youcef Haroun als Gastarbeiter in die DDR - und ist in Berlin heimisch geworden. Die Schande von Gij\u00f3n hat der Fleischer dennoch nicht vergessen.", "created_at": "2014-06-30 21:51:00", "updated_at": "2014-07-01 11:48:43", "id": 186483520, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Algerischer Fleischer zum Achtelfinale gegen Deutschland", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165613925}:::1404189067075
186550553:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/polizei_symbolbild-1/9162810/7-format530.jpg", "title": "Raub im Supermarkt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-spandau-raub-im-supermarkt/10131376.html", "text": "Ein Unbekannter hat am Montag einen Supermarkt in Berlin-Spandau beraubt.", "created_at": "2014-07-01 07:50:00", "updated_at": "2014-07-01 08:09:26", "id": 186550553, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin-Spandau", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404194971153}:::1404195772041
113322006:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Offizielles WM-Poster pr\u00e4sentiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_669369.html", "text": "Die aufgrund der Disco-Trag\u00f6die in Santa Maria kurzfristig verschobene Pr\u00e4sentation des offiziellen Posters zur Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft 2014 ist am Mittwoch in Rio de Janeiro nach...", "created_at": "2013-01-31 09:25:31", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:36:16", "expires_at": "1360830259", "id": 113322006, "published_at": null, "version": 12, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404222138698}:::1404222138699
186542219:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/wm2014auslosung/rousseff-blatter5x4.jpg", "title": "Brasiliens Pr\u00e4sidentin lobt WM", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914775.html", "text": "Brasiliens Pr\u00e4sidentin Dilma Rousseff hat ein \u00fcberschw\u00e4ngliches WM-Zwischenfazit gezogen. \nDas Land habe einen gro\u00dfen Sieg \u00fcber alle \"Pessimisten\" gefeiert, die vor dem Tu...", "created_at": "2014-07-01 06:27:44", "updated_at": "2014-07-01 11:39:36", "expires_at": "NaN", "id": 186542219, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "1806758", "timestamp":1404188890043}:::1404199344652
114058143:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8232013020616140213-jpg/7740032/5-format530.JPG", "title": "Zwischen Komplexen und Gr\u00f6\u00dfenwahn", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/15-jahre-nach-falcos-tod-nach-dem-tod-vervielfachte-sich-die-zahl-der-weggefaehrten/7740008-2.html", "text": "Hier musst\u2019 erst sterben, damit sie dich hochleben lassen. Davon war der S\u00e4nger Falco \u00fcberzeugt. 15 Jahre nach seinem Unfalltod gibt es viele, die sich mit seinem Ruhm schm\u00fccken wollen.", "created_at": "2013-02-06 13:50:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:26:00", "id": 114058143, "published_at": null, "version": 54, "kicker": "15 Jahre nach Falcos Tod", "categoryid": "13845", "timestamp":1404213954133}:::1404213962133
186505303:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeh_1/algrus_1/slimani_tor_russland_5x4.jpg", "title": "Geldstrafe f\u00fcr Algerien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914709.html", "text": "Wegen der Laser-Attacke gegen den russischen Torwart Igor Akinfejew sowie Rauchbomben und Bengalischen Feuern im Fanblock im letzten WM-Vorrundenspiel ist der algerische Verband von der FIFA mit ei...", "created_at": "2014-06-30 19:55:12", "updated_at": "2014-07-01 15:38:23", "expires_at": "1405360440", "id": 186505303, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165666967}:::1404167976942
186545145:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/kamerun/kamerun_team_5x4.jpg", "title": "Kamerun untersucht Vorw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914780.html", "text": "Der Fu\u00dfball-Verband von Kamerun hat Untersuchungen eingeleitet, nachdem es im Zusammenhang mit den drei WM-Vorrunden-Spielen der unz\u00e4hmbaren L\u00f6wen zu Manipulationsvorw\u00fcrfen gek...", "created_at": "2014-07-01 07:06:39", "updated_at": "2014-07-01 16:28:03", "expires_at": "NaN", "id": 186545145, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404191201270}:::1404191333407
45774602:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Milben-Bek\u00e4mpfung: Wie man Staubmilben aus dem Bett vertreibt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/milben-bekaempfung-wie-man-staubmilben-aus-dem-bett-vertreibt/246776.html", "text": "", "created_at": "2001-08-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 10:06:08", "id": 45774602, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404213717885}:::1404222800444
186567619:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/josluhu_dpa/10129996/2-format530.jpg", "title": "Lasogga meldet sich bei Hertha krank", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/trainingsauftakt-bei-hertha-bsc-lasogga-meldet-sich-bei-hertha-krank/10129602.html", "text": "Die Sommerpause ist vorbei, Hertha BSC steigt wieder ins Training ein: Bei der ersten Einheit sehen 300 Besucher drei Neuzug\u00e4nge, ein paar Fragen bleiben allerdings noch offen - auch bez\u00fcglich Pierre-Michel Lasogga.", "created_at": "2014-07-01 10:40:00", "updated_at": "2014-07-01 10:59:49", "id": 186567619, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Trainingsauftakt bei Hertha BSC", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404204106047}:::1404204600972
186487954:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/Tails.jpg", "title": "Tails: Webseite von Snowdens Lieblings-Betriebssystem gehackt", "url": "http://www.gulli.com/news/24082-tails-webseite-von-snowdens-lieblings-betriebssystem-gehackt-2014-06-30", "text": "Tails gilt gemeinhin als sicheres Betriebssystem, das im Besonderen auf die Privatsph\u00e4re seiner Nutzer achtgibt. Whistleblower Edward Snowden beispielsweise nutzte die Software, w\u00e4hrend er von der NSA verfolgt wurde. Einem Hacker ist es nun...", "created_at": "2014-06-30 17:25:21", "updated_at": "2014-06-30 17:27:05", "id": 186487954, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165682242}:::1404172847799
186255182:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball_4/sonstiges_61/storm-loewen-5x4.jpg", "title": "Geyer-G\u00fcssow neuer Kiel-Boss", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_913475.html", "text": "Der deutsche Rekordmeister THW Kiel hat Stephan Geyer-G\u00fcssow vor\u00fcbergehend als neuen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer installiert. \nGeyer-G\u00fcssow wird f\u00fcr den kaufm\u00e4nnischen Bereic...", "created_at": "2014-06-28 14:09:46", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 18:17:42", "expires_at": "NaN", "id": 186255182, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165606343}:::1404199954268
96413708:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_dapd/7112056/2-format530.jpg", "title": "SPD fordert Aufkl\u00e4rung \u00fcber Ursprung der Bettina-Wulff-Ger\u00fcchte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/parteiinterne-intrige-spd-fordert-aufklaerung-ueber-ursprung-der-bettina-wulff-geruechte/7112050.html", "text": "Die SPD vermutet, dass die Rotlicht-Ger\u00fcchte um die ehemalige First Lady Bettina Wulff gezielt aus der CDU Hannover gestreut wurden. Jetzt soll Niedersachsens Ministerpr\u00e4sident David McAllister die Vorw\u00fcrfe aufkl\u00e4ren.", "created_at": "2012-09-09 08:42:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:30:38", "id": 96413708, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Parteiinterne Intrige?", "categoryid": "13841", "timestamp":1404225033005}:::1404225083028
94658138:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tashcendiebstahl/7055462/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hrliches Pflaster in Mitte, Tiergarten und Spandau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaetsatlas-gefaehrliches-pflaster-in-mitte-tiergarten-und-spandau/7055420.html", "text": "Raub, Drogen, Diebstahl: Laut Kriminalit\u00e4tsatlas geschehen in Mitte, Tiergarten und  Spandau die meisten Straftaten   aber f\u00fcr viele Ortsteile tr\u00fcgt die Statistik. Wie ist die Lage in den einzelnen Bezirken und Ortsteilen?", "created_at": "2012-08-26 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 10:01:24", "id": 94658138, "published_at": null, "version": 131, "kicker": "Kriminalit\u00e4tsatlas", "categoryid": "13840", "timestamp":1404173434411}:::1404173434412
186412940:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/usager/mats_hummels_5x4.jpg", "title": "Hummels: Brauchen mehr Tempo", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914399.html", "text": "Nationalspieler Mats Hummels hat vor dem WM-Achtelfinale gegen Algerien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) das Tempo im Spiel der deutschen Mannschaft bem\u00e4ngelt.\n\"Nach vorne spielen wir \u00f6fter ...", "created_at": "2014-06-30 07:42:27", "updated_at": "2014-07-01 09:05:41", "expires_at": "2014-07-14 07:41:13", "id": 186412940, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167072109}:::1404193984597
186510828:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/usager/usa_ger_schweinsteiger_5x4.jpg", "title": "Schweinsteiger in der Startelf", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914724.html", "text": "Bundestrainer Joachim L\u00f6w baut im Achtelfinale gegen Algerien im zentralen Mittelfeld auf Bastian Schweinsteiger.\nSami Khedira sitzt auf der Bank.\nIn der Abwehr musste L\u00f6w umbauen, da Mat...", "created_at": "2014-06-30 20:43:14", "updated_at": "2014-06-30 21:50:01", "expires_at": "2014-07-14 20:52:12", "id": 186510828, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404166273802}:::1404169253466
55712790:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nachrichten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/tagestipps/nachrichten/1112550.html", "text": "", "created_at": "2007-12-06 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:45:13", "id": 55712790, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215283", "timestamp":1404207905434}:::1404207905435
111940680:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/weil_reu/7661524/3-format530.jpg", "title": "Was Spitzenpolitiker zur Wahl in Niedersachsen sagen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/politik/bildergalerie-was-spitzenpolitiker-zur-wahl-in-niedersachsen-sagen/7660818.html", "text": "Stephan Weil freut sich sp\u00e4t, Philipp R\u00f6sler sieht sich in der Offensive, Sahra Wagenknecht kritisiert die Medien, Peer Steinbr\u00fcck \u00e4u\u00dfert sich selbstkritisch - und weitere Stimmen zur Wahl.", "created_at": "2013-01-20 18:50:41", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:26:44", "id": 111940680, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": "2215194", "timestamp":1404173840287}:::1404241576103
186322366:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tram_symbol_dpa/9798450/2-format530.jpg", "title": "Tramfahrer brutal angegriffen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-marzahn-tramfahrer-brutal-angegriffen/10122318.html", "text": "In der Nacht auf Sonntag hat ein Unbekannter erst eine Tram-Haltestelle beschmiert, dann eine Stra\u00dfenbahn besch\u00e4digt und den Fahrer am Kopf verletzt. Die Polizei sicherte die Fingerabdr\u00fccke des T\u00e4ters und ermittelt nun wegen Sachbesch\u00e4digung ", "created_at": "2014-06-29 11:03:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:11:25", "id": 186322366, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin-Marzahn", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404166431767}:::1404168578020
186355693:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/dfbteam_4/em2012_5/loew_niersbach_5x4.jpg", "title": "Niersbach: Jobgarantie f\u00fcr L\u00f6w", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914196.html", "text": "DFB-Pr\u00e4sident Wolfgang Niersbach hat Bundestrainer Joachim L\u00f6w vor dem Achtelfinale gegen Algerien erneut eine Jobgarantie ausgestellt.\n\"Die Absicht ist ganz klar, gemeinsam weiterzumache...", "created_at": "2014-06-29 17:05:22", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:22:31", "expires_at": "1405263825", "id": 186355693, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 1243279, "timestamp":1404168447678}:::1404170097906
82975483:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer Titelsponsor der Bundesliga", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_569040.html", "text": "Die Deutsche Kreditbank (DKB) wird ab der kommenden Saison neuer Titelsponsor der Handball-Bundesliga (HBL). Der Vertrag zwischen HBL-Pr\u00e4sidium und DKB gilt zun\u00e4chst f\u00fcr drei Jahre. Bisher war Toyota der Namenssponsor der Liga. Seit", "created_at": "2012-08-06 14:20:27", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:33:40", "expires_at": "1356994800", "id": 82975483, "published_at": null, "version": 4, "kicker": null, "categoryid": 196064, "timestamp":1404243214054}:::1404243214055
186578067:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/Joachim-Loew_Algerien5x4.jpg", "title": "Hilfloser L\u00f6w braucht den Plan B", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914827.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Egal wie, Hauptsache geschafft.\nDas war der Tenor der deutschen Nationalspieler nach dem hart erk\u00e4mp...", "created_at": "2014-07-01 11:59:07", "updated_at": "2014-07-01 13:16:25", "expires_at": "2014-07-15 18:16:39", "id": 186578067, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208891962}:::1404208927603
186631515:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Perfekt: Diego Costa zu Chelsea", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_premierleague/newspage_915170.html", "text": "Agreement reached with Atletico Madrid for the transfer of Diego Costa: http://t.co/y1QwupqQGC #CFC pic.twitter.com/xRG5TkwuoF\n\u2014 Chelsea FC (@chelseafc) 1. Juli 2014\n\nJose Mourinho vom FC Che...", "created_at": "2014-07-01 19:17:06", "updated_at": "2014-07-01 21:15:53", "expires_at": "2014-07-15 19:15:35", "id": 186631515, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201655", "timestamp":1404235045057}:::1404235142690
186507513:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/30spieltag_11/bmg-vfb-favre.jpg", "title": "Gladbach startet ins Training", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914717.html", "text": "Borussia M\u00f6nchengladbach hat mit zwei Neuzug\u00e4ngen aber ohne vier WM-Fahrer die Vorbereitung auf die neue Saison der Fu\u00dfball-Bundesliga aufgenommen. \nTrainer Lucien Favre bat am Mont...", "created_at": "2014-06-30 20:14:33", "updated_at": "2014-07-01 07:24:57", "expires_at": "1405362920", "id": 186507513, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165823853}:::1404179466910
186582244:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/adams_bremerhaven_kulawick5x4.jpg", "title": "G\u00f6ttingen holt Kulawick zur\u00fcck", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914896.html", "text": "BG G\u00f6ttingen hat Shooting Guard Robert Kulawick zur\u00fcck nach Niedersachsen geholt.\nDer 29-J\u00e4hrige spielte bereits zwischen 2008 und 2011 beim Aufsteiger.\n\"Robert ist ein toller Sch&uu...", "created_at": "2014-07-01 12:29:14", "updated_at": "2014-07-01 13:47:44", "expires_at": "NaN", "id": 186582244, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404210556100}:::1404210948548
186650172:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hockey: Neuer Trainer f\u00fcr Oranje", "url": "http://www.sport1.de/de/hockey/newspage_915225.html", "text": "Hockey-Erfolgscoach Max Caldas ist ab sofort neuer Trainer der niederl\u00e4ndischen Nationalmannschaft der M\u00e4nner.\nSiebzehn Tage nach seinem Triumph mit den Oranje-Damen bei den Weltmeistersc...", "created_at": "2014-07-01 22:08:58", "updated_at": "2014-07-01 22:08:58", "expires_at": "2014-07-15 22:07:28", "id": 186650172, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "2204446", "timestamp":1404245344936}:::1404246763066
186484812:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Verwirrung um Opferzahlen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914643.html", "text": "Bei den Beh\u00f6rden in Kolumbiens Hauptstadt Bogota herrscht gro\u00dfe Uneinigkeit \u00fcber die Folgen der Feierlichkeiten nach dem WM-Viertelfinaleinzug der Nationalmannschaft in Brasilien.\nW...", "created_at": "2014-06-30 17:04:11", "updated_at": "2014-06-30 18:38:09", "expires_at": "2014-07-14 17:02:07", "id": 186484812, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165973686}:::1404170116897
93354791:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120815ringe-jpg/7000554/2-format530.JPG", "title": "Was f\u00fcr Jasager", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/jung-heiraten-was-fuer-jasager/7000524.html", "text": "Heiraten mit Anfang 20? F\u00fcr die meisten steht das nicht zur Debatte. Und doch gibt es Paare, die sich trauen. Unsere Autorin hat mit dreien von ihnen gesprochen.", "created_at": "2012-08-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:51:45", "id": 93354791, "published_at": null, "version": 69, "kicker": "Jung heiraten", "categoryid": 2215212, "timestamp":1404168919362}:::1404169014317
186312774:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/robben/10124644/1-format530.jpg", "title": "Schwalbe oder nicht? Debatte um Arjen Robben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-elfmeter-im-achtelfinale-holland-mexiko-schwalbe-oder-nicht-debatte-um-arjen-robben/10122080.html", "text": "Holland dreht ein schon verloren geglaubtes Spiel, weil Arjen Robben kurz vor Schluss einen Strafsto\u00df", "created_at": "2014-06-30 07:56:00", "updated_at": "2014-07-01 13:40:08", "id": 186312774, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "WM 2014 - Elfmeter im Achtelfinale Holland - Mexiko", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165599400}:::1404196407053
186634755:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_algerien_jackett_5x4.jpg", "title": "DFB-Fahrplan bis zum Spiel steht", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915183.html", "text": "Der DFB-Fahrplan bis zum Viertelfinale gegen Frankreich steht.\nMittwochabend fliegt die deutsche Nationalmannschaft ab Richtung Rio de Janeiro. Zum legend\u00e4ren Maracana-Stadion wird das DFB-Tea...", "created_at": "2014-07-01 19:49:42", "updated_at": "2014-07-01 20:54:00", "expires_at": "2014-07-15 19:57:26", "id": 186634755, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404237005616}:::1404237246897
78648305:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712012050528747574-jpg/6596254/3-format530.JPG", "title": "Gro\u00dfer Stress f\u00fcr kleine Kinder?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/studien-zur-krippenerziehung-grosser-stress-fuer-kleine-kinder/6596238.html", "text": "Wie wirkt es sich aus, wenn Kinder zwischen ein und drei Jahren t\u00e4glich au\u00dferhalb der Familie betreut werden? Ein \u00dcberblick \u00fcber Studien zur Krippenerziehung anl\u00e4sslich der Debatte \u00fcber das Betreuungsgeld.", "created_at": "2012-05-07 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:40:36", "id": 78648305, "published_at": null, "version": 212, "kicker": "Studien zur Krippenerziehung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404168955360}:::1404218804206
186635838:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/schalke04_3/Heldt_Handy_5x4.jpg", "title": "Schalke will keine Investoren", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915188.html", "text": "Sportvorstand Horst Heldt von Schalke 04 hat eine \u00d6ffnung f\u00fcr Investoren bei den K\u00f6nigsblauen vorerst ausgeschlossen.\nBeim Trainingsauftakt auf die neue Saison sagte der 44-J\u00e4hr...", "created_at": "2014-07-01 20:00:26", "updated_at": "2014-07-01 21:44:54", "expires_at": "2014-07-15 19:58:41", "id": 186635838, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404237628522}:::1404237826036
46887828:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schw\u00e4nzen geht nicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/ausbildung-schwaenzen-geht-nicht/1214872.html", "text": "Wer eine Ausbildung macht, muss sich an Regeln halten. Das gilt nicht nur f\u00fcr den Lehrling, sondern auch f\u00fcr den Chef.", "created_at": "2008-04-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 22:39:17", "id": 46887828, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ausbildung", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404213427717}:::1404213427718
80556523:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/auerhuhn_dapd/6656534/2-format530.jpg", "title": "Auf Kosten der Umwelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/gruene-wirtschaft-auf-kosten-der-umwelt/6651428.html", "text": "Die Weltbank legt einen Bericht zum \u201eGr\u00fcnen Wachstum\u201c vor. Sie navigiert zwischen dem Nachholbedarf von Entwicklungsl\u00e4ndern und dem offenkundig nicht nachhaltigen Lebensstil in den Industriel\u00e4ndern.", "created_at": "2012-05-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:04:19", "id": 80556523, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Gr\u00fcne Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404219854707}:::1404219994477
186543804:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/medikamente_dpa/10130006/2-format530.jpg", "title": "Bittere Pille f\u00fcr die Patienten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/agenda/ttip-und-medikamententests-bittere-pille-fuer-die-patienten/10127512.html", "text": "Die EU will Daten von Medikamententests ver\u00f6ffentlichen. Doch das vertr\u00e4gt sich nicht mit dem Freihandelsabkommen. Druck kommt deswegen jetzt aber nicht nur aus den USA.", "created_at": "2014-07-01 06:42:00", "updated_at": "2014-07-01 06:50:03", "id": 186543804, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "TTIP und Medikamententests", "categoryid": "2216354", "timestamp":1404190252550}:::1404192376359
186333169:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cem2/10122568/2-format530.jpg", "title": "\"Populistische Ressentiments von Linken sind Kalk\u00fcl von Gregor Gysi\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/cem-oezdemir-im-interview-populistische-ressentiments-von-linken-sind-kalkuel-von-gregor-gysi/10122520.html", "text": "Der Gr\u00fcnen-Vorsitzende Cem \u00d6zdemir sieht tiefe Gr\u00e4ben zwischen Gr\u00fcnen und Linkspartei. Im Tagesspiegel-Interview spricht er \u00fcber den fehlenden moralischen Kompass der Linken in der Au\u00dfenpolitik, sowie \u00fcber Differenzen in Renten- und Europap", "created_at": "2014-06-29 15:41:00", "channelid": 12, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:04:26", "id": 186333169, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Cem \u00d6zdemir im Interview", "categoryid": 13841, "timestamp":1404167720495}:::1404167720496
67329917:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120204dc-12568-jpg/6149418/3-format530.JPG", "title": "Job mit Kindern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/weiterbildung-tagespfleger-kann-theoretisch-jeder-werden/6149428-2.html", "text": "Tagesm\u00fctter schlie\u00dfen eine L\u00fccke in der Kinderbetreuung. Der Quereinstieg ist m\u00f6glich   auch f\u00fcr M\u00e4nner.", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:01:04", "id": 67329917, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Weiterbildung", "categoryid": 185, "timestamp":1404244856245}:::1404244856246
186590476:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/schweiz_3/Messi_Schweiz_5x4.jpg", "title": "Ohne Angst ins Heimspiel gegen Messi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_gruppe_e/artikel_914806.html", "text": "Von Reinhard Franke\nM\u00fcnchen - Die Schweiz fiebert dem WM-Achtelfinale gegen den gro\u00dfen Favoriten Argentinien entgegen (ab 17.30 Uhr im LIVE-TICKER).\nErstmals seit der Heim-WM 1954 k\u00f6...", "created_at": "2014-07-01 13:34:22", "updated_at": "2014-07-01 15:55:01", "expires_at": "2014-07-15 13:54:02", "id": 186590476, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2208608", "timestamp":1404214507022}:::1404215341569
48764857:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Ein Abend f\u00fcr Aristoteles", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/artikel_412193.html", "text": "In den letzten Tagen war h\u00e4ufig von Perfektion die Rede.Nein, nein, wehrte Pep Guardiola nach der rauschenden Ballnacht von London in Bescheidenheit ab, das perfekte Spiel g\u00e4be es nicht. Definitionssache. Abgesehen davon, dass schon der", "created_at": "2011-09-25 09:02:02", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:45:14", "expires_at": "1356994800", "id": 48764857, "published_at": null, "version": 20, "kicker": null, "categoryid": 196092, "timestamp":1404224656571}:::1404224656572
93355616:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120815ringe-jpg/7000554/2-format530.JPG", "title": "Was f\u00fcr Jasager", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/jung-heiraten-was-aendert-ein-stueck-papier/7000524-2.html", "text": "Heiraten mit Anfang 20? F\u00fcr die meisten steht das nicht zur Debatte. Und doch gibt es Paare, die sich trauen. Unsere Autorin hat mit dreien von ihnen gesprochen.", "created_at": "2012-08-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 01:22:02", "id": 93355616, "published_at": null, "version": 67, "kicker": "Jung heiraten", "categoryid": 2215212, "timestamp":1404169068415}:::1404169068416
46421719:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312010083010178068-jpg/1914212/3-format530.JPG", "title": "Nach dem letzten Zapfenstreich: Wenn die Bundeswehr abzieht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/truppen-in-brandenburg-nach-dem-letzten-zapfenstreich-wenn-die-bundeswehr-abzieht/1913926.html", "text": "Die Bundeswehr ist in Teilen Brandenburgs ein wichtiger Wirtschaftsfaktor. Wo die Truppe abzieht, schwinden Jobs und Auftr\u00e4ge. Das hat der Ort Doberlug-Kirchhain vor drei Jahren erfahren.", "created_at": "2010-08-30 18:32:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 11:17:08", "id": 46421719, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Truppen in Brandenburg", "categoryid": 2215224, "timestamp":1404250672850}:::1404250687741
186514061:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "De Maiziere statt Merkel im Stadion", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914729.html", "text": "Die Kanzlerin war beim WM-Auftakt zu Besuch, der Bundesinnenminister kommt zum Achtelfinale: Thomas de Maiziere unterst\u00fctzt die deutsche Nationalmannschaft beim Spiel gegen Porto Alegre gegen ...", "created_at": "2014-06-30 21:10:00", "updated_at": "2014-07-01 11:32:43", "expires_at": "2014-07-14 16:08:24", "id": 186514061, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404165601294}:::1404172645552
186561247:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/windrder_dpa/10131622/2-format530.jpg", "title": "Europ\u00e4ischer Gerichtshof st\u00fctzt das deutsche EEG", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/energiewende-europaeischer-gerichtshof-stuetzt-das-deutsche-eeg/10131580.html", "text": "Die deutsche \u00d6kostromf\u00f6rderung darf auch weiterhin nur deutsche Erzeuger beg\u00fcnstigen. Das ergibt sich aus einem Urteil des EuGH in einem schwedisch-finnischen Streitfall. Derweil muss das EEG aus anderen Gr\u00fcnden schon wieder nachgebessert werden.", "created_at": "2014-07-01 12:59:00", "updated_at": "2014-07-01 13:38:43", "id": 186561247, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Energiewende", "categoryid": "13841", "timestamp":1404200892421}:::1404204436013
186496405:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-11790-jpg/10129482/4-format530.JPG", "title": "Aufsichtsrat billigt Finanzspritze f\u00fcr Hauptstadtflughafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ber-aufsichtsrat-tagt-der-flughafen-wird-immer-teurer-und-trotzdem-schon-am-start-zu-klein-sein-/10129680-2.html", "text": "Der BER-Aufsichtsrat hat die geplante Finanzspritze von 1,1 Milliarden bewilligt. Mit seinem Erweiterungs-Vorsto\u00df blitzt Flughafenchef Hartmut Mehdorn ab. Weitere 779 Millionen, die er zudem beantragt hatte, wurden nicht genehmigt.", "created_at": "2014-06-30 21:11:00", "updated_at": "2014-06-30 22:55:03", "id": 186496405, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "BER-Aufsichtsrat tagt", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165621387}:::1404188895977
186350082:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gatow/10123550/2-format530.jpg", "title": "Nicht nur der BER: Flugpl\u00e4tze dauern etwas l\u00e4nger", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bauprojekte-in-berlin-nicht-nur-der-ber-flugplaetze-dauern-etwas-laenger/10123152.html", "text": "Feldlerche, Neunt\u00f6ter und f\u00fcnf Fledermausarten: Ab 2012 sollte auf dem fr\u00fcheren Flugplatz in Berlin-Gatow ein Landschaftspark entstehen. Doch weil dort seltene Tierarten leben, passiert bisher - nichts. Die Landschaft droht zu verkommen.", "created_at": "2014-06-30 13:34:00", "updated_at": "2014-07-01 07:40:03", "id": 186350082, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Bauprojekte in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165804685}:::1404205318162
186460924:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/spanien_6/realmadrid_8/Kroos_Real_5x4.jpg", "title": "Toni Kroos mit Real Madrid einig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_914507.html", "text": "Von Martin Volkmar und Christian Ortlepp\nM\u00fcnchen - Der Abschied von Toni Kroos vom FC Bayern wird immer konkreter:\nNach SPORT1-Informationen ist sich der 24-J\u00e4hrige mit Real Madrid \u00fc...", "created_at": "2014-06-30 14:03:49", "updated_at": "2014-07-01 02:29:03", "expires_at": "2014-07-14 18:57:38", "id": 186460924, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165599452}:::1404166266324
186602364:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/french_reuters/10133492/2-format530.jpg", "title": "Diego Maradona: \"Gegen Frankreich kann man gut gewinnen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-chancen-der-nationalelf-die-genervten-interview-antworten-von-per-mertesacker/10131216-3.html", "text": "Oliver Bierhoff glaubt, dass Frankreich der Favorit im Spiel gegen Deutschland ist - Diego Maradona sieht das anders. Und was meinen Sie? Wie gut stehen die Chancen f\u00fcr die Nationalelf nach der Partie gegen Algerien? Diskutieren Sie mit - hier in...", "created_at": "2014-07-01 15:11:00", "updated_at": "2014-07-01 15:14:41", "id": 186602364, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Chancen der Nationalelf", "categoryid": "13839", "timestamp":1404220496156}:::1404221527873
49503926:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie Firmen um Talente von morgen werben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/fachkraefte-wie-firmen-um-talente-von-morgen-werben/1839416.html", "text": "Sie k\u00f6nnen nicht ohne. Deshalb k\u00fcmmern sich viele Betriebe inzwischen intensiv um ihren Nachwuchs.", "created_at": "2010-05-16 02:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:54:41", "id": 49503926, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Fachkr\u00e4fte", "categoryid": 13836, "timestamp":1404208475885}:::1404208475886
186588902:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812120140622fritz_ha-jpg/10118204/4-format530.JPG", "title": "Der Werwolf von Hannover", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntag/friedrich-haarmann-der-werwolf-von-hannover/10118212.html", "text": "Aus einer Wohnung dringen S\u00e4ge- und Klopfger\u00e4usche, die Polizei sucht 1924 nach verschwundenen M\u00e4nnern. Hat Friedrich Haarmann diese alle totgebissen?", "created_at": "2014-07-01 14:01:00", "updated_at": "2014-07-01 13:21:03", "id": 186588902, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Friedrich Haarmann", "categoryid": "2215536", "timestamp":1404213778142}:::1404217599907
186602356:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/drmic_dpa/10133164/3-format530.jpg", "title": "Drmic und Shaqiri: Zwei Schweizer Spielemacher", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-vor-argentinien-gegen-schweiz-drmic-und-shaqiri-zwei-schweizer-spielemacher/10129590.html", "text": "Die Schweiz setzt gegen Argentinien auf den wiedererstarkten St\u00fcrmer Josip Drmic.", "created_at": "2014-07-01 12:13:00", "updated_at": "2014-07-01 15:14:39", "id": 186602356, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - vor Argentinien gegen Schweiz", "categoryid": "13839", "timestamp":1404220784073}:::1404234667355
186460935:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/hamburgersv_4/Calhanoglu_jubel_5x4.jpg", "title": "Leverkusen hofft auf Calhanoglu", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914546.html", "text": "Bayer Leverkusen hat die Hoffnung auf eine Verpflichtung von Hakan Calhanoglu vom Liga-Konkurrenten Hamburger SV noch nicht aufgegeben.\n\"Wir haben gro\u00dfes Interesse an ihm. Wir haben ein schri...", "created_at": "2014-06-30 14:03:55", "updated_at": "2014-07-01 03:57:46", "expires_at": "2014-07-14 14:02:41", "id": 186460935, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165602350}:::1404168946650
186515591:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-24901-jpg/10129484/3-format530.JPG", "title": "Polizei kapituliert vor Radfahrern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/critical-mass-in-berlin-polizei-kapituliert-vor-radfahrern/10129468.html", "text": "Sie nennen sich \u201eCritical Mass\u201c - vergangene Woche waren es 3500 Radfahrer, die durch das Zentrum fuhren. Sie legen den Verkehr lahm, ver\u00e4rgern Autofahrer und f\u00fchren die Beh\u00f6rden vor.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 11:07:09", "id": 186515591, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Critical Mass in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165765864}:::1404194253960
183933095:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Das 100.000-Euro-Tippspiel", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_907152.html", "text": "Machen Sie mit beim SPORT1-WM-Tippspiel (Hier registrieren). \nTippen Sie gegen SPORT1-Experte Olaf Thon und winken attraktive Preise: \nHolen Sie sich FIFA Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft Brasil...", "created_at": "2014-06-15 14:12:48", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:21:24", "expires_at": "1405155946", "id": 183933095, "published_at": null, "version": 23, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165613495}:::1404211924392
45913753:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Raus aus der Isolation", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/medizin-raus-aus-der-isolation/1339878.html", "text": "Ein Berliner Arbeitsprojekt gibt Menschen mit seelischen Problemen die Selbstachtung zur\u00fcck. Ein Besuch in der Mittagspause.", "created_at": "2008-10-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 02:17:47", "id": 45913753, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Medizin", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404220729802}:::1404220729803
186140518:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/handball/bundesliga_1/0809_1/kaiser-holger-5x4.jpg", "title": "HBL-Manager kritisiert HSV Hamburg", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_912843.html", "text": "Holger Kaiser, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der DKB HBL, hat die Verantwortlichen beim HSV Hamburg f\u00fcr ihr Verhalten im Tauziehen um die Bundesliga-Lizenz kritisert. \n\"Was wir jetzt an \u00c4rger...", "created_at": "2014-06-27 12:56:48", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 21:05:59", "expires_at": "1405087066", "id": 186140518, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165654118}:::1404191885946
186602390:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/r2_dpa/6879880/3-format530.jpg", "title": "Sch\u00fcsse, Schlachten, Showdown", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/hells-angels-bandidos-gremium-eine-chronik-schuesse-schlachten-showdown/10133986.html", "text": "Vom Anfang in den USA \u00fcber den Rockerkrieg in Skandinavien bis zu den Verboten in Deutschland - eine Chronik der K\u00e4mpfe um die Macht unter Rockern.", "created_at": "2014-07-01 15:25:00", "updated_at": "2014-07-01 20:59:37", "id": 186602390, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Hells Angels, Bandidos, Gremium - eine Chronik", "categoryid": "13840", "timestamp":1404220493307}:::1404225435250
103609171:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420121106knast1-jpg/7359274/4-format530.jpg", "title": "Kaufmannsladen im Knast", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gefaengniswerkstaetten-kaufmannsladen-im-knast/7359258.html", "text": "Der JVA-Shop in Tegel bietet g\u00fcnstige Produkte und Dienstleistungen   mit dem Mehrwert der guten Tat.", "created_at": "2012-11-08 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:52:46", "id": 103609171, "published_at": null, "version": 67, "kicker": "Gef\u00e4ngniswerkst\u00e4tten", "categoryid": "13840", "timestamp":1404204440212}:::1404230910964
46313941:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie lange bleibt die Personalakte?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/karrierefrage-wie-lange-bleibt-die-personalakte/1349782.html", "text": "Nachgefragt bei Christoph Abeln, Fachanwalt f\u00fcr Arbeitsrecht", "created_at": "2008-10-19 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:06:46", "id": 46313941, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Karrierefrage", "categoryid": 2215221, "timestamp":1404240569362}:::1404240569363
186602344:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/sonstiges_89/ballack_kritisch_5x4.jpg", "title": "Ballack: \"Ich bin schockiert\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915013.html", "text": "Michael Ballack ist mit der deutschen Mannschaft hart ins Gericht gegangen. \"Das war die schlechteste Vorstellung seit Jahren\", sagte der fr\u00fchere Kapit\u00e4n des DFB-Teams nach dem 2:1-Zitter...", "created_at": "2014-07-01 15:14:33", "updated_at": "2014-07-01 16:30:11", "expires_at": "2014-07-15 15:13:04", "id": 186602344, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404220477754}:::1404220486033
185831245:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Freches Angebot an James", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_911683.html", "text": "Hi @KingJames, how about taking your talents to Southern France as a terrific soccer striker? #TheDecisionPartII pic.twitter.com/qTNLsnsvSb \u2014 Toulouse FC Officiel (@ToulouseFC) 25. Juni 2...", "created_at": "2014-06-25 16:02:27", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-30 11:58:43", "expires_at": "2014-07-09 20:25:21", "id": 185831245, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "", "categoryid": 1201848, "timestamp":1404166382724}:::1404166382725
186593550:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Ein W\u00e4rter f\u00fcr hundert H\u00e4ftlinge", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/offener-brief-an-justizsenator-heilmann-ein-waerter-fuer-hundert-haeftlinge/10119490.html", "text": "Der eklatante Personalmangel in Berlins Haftanstalten gef\u00e4hrdet nach Ansicht von Personalr\u00e4ten nicht nur die Gesundheit der Bediensteten, sondern auch die \u00f6ffentliche Sicherheit. Es sei nur eine Frage der Zeit, bis etwas Schlimmes passiert, warnen...", "created_at": "2014-07-01 14:46:00", "updated_at": "2014-07-01 14:00:54", "id": 186593550, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Offener Brief an Justizsenator Heilmann", "categoryid": "13840", "timestamp":1404216259702}:::1404239925846
186361405:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/greenshot_2014-06-30_11-52-33/10126718/2-format530.jpg", "title": "Lebendig f\u00fcr mich und dennoch verloren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/john-banvilles-roman-im-lichte-der-vergangenheit-lebendig-fuer-mich-und-dennoch-verloren/10120980.html", "text": "Zwischen Erinnerung und Erfindung: John Banvilles neuer Roman \u201eIm Lichte der Vergangenheit\u201c untersucht das Wirkliche und das M\u00f6gliche.", "created_at": "2014-06-29 18:57:00", "channelid": 13, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 09:04:46", "id": 186361405, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "John Banvilles Roman \"Im Lichte der Vergangenheit\"", "categoryid": "13845", "timestamp":1404170958970}:::1404198518899
45584216:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/weyer/1191596/2-format530.jpg", "title": "Der Gro\u00dfflughafen verliert seinen Planungschef", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/verkehr/bbi-schoenefeld-der-grossflughafen-verliert-seinen-planungschef/1191536.html", "text": "Der technische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer f\u00fcr den Bau des neuen Flughafens Berlin Brandenburg International hat \u00fcberraschend gek\u00fcndigt. Thomas Weyer soll von den Diskussionen \u00fcber Tempelhof und Sch\u00f6nefeld", "created_at": "2008-03-19 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 23:40:52", "id": 45584216, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "BBI Sch\u00f6nefeld", "categoryid": "2215197", "timestamp":1404213259511}:::1404241302702
88003415:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811220120707visualisierungludwig-hoffmann-quartier-jpg/6845642/1-format530.JPG", "title": "Wohnen in der Gesundheitsstadt In denkmalgesch\u00fctztem Klinikensemble in Berlin-Buch entstehen 210 Eigentumswohnungen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/wohnen-in-der-gesundheitsstadt-in-denkmalgeschuetztem-klinikensemble-in-berlin-buch-entstehen-210-eigentumswohnungen/6845624.html", "text": "", "created_at": "2012-07-07 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:14:04", "id": 88003415, "published_at": null, "version": 36, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404235452072}:::1404235452073
123790891:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/boxen_3/schwergewicht_1/klitschko-wladimir-powetkin.jpg", "title": "17 Millionen Dollar! Mega-Zahltag f\u00fcr Klitschko", "url": "http://www.sport1.de/de/boxen/artikel_708596.html", "text": "Berlin - Kampf der Superlative - Rekordb\u00f6rse f\u00fcr Wladimir Klitschko: Mit der Ersteigerung des WM-Fights zwischen Klitschko (Ukraine) und Alexander Powetkin (Russland) f\u00fcr sage und sc...", "created_at": "2013-04-24 15:46:17", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:50:11", "expires_at": "1368020362", "id": 123790891, "published_at": null, "version": 47, "kicker": null, "categoryid": 1478, "timestamp":1404211806352}:::1404211806353
46558029:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie Sie trotz schlechter Noten Karriere machen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/zeugnisse-wie-sie-trotz-schlechter-noten-karriere-machen/1296506.html", "text": "In welchen Jobs Sie auch ohne glanzvolle Zeugnisse gute Chancen haben", "created_at": "2008-08-10 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:54:12", "id": 46558029, "published_at": null, "version": 44, "kicker": "Zeugnisse", "categoryid": 2215221, "timestamp":1404218694680}:::1404220146046
186642462:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/frankreich_5/deschamps_kratzt5x4.jpg", "title": "Deschamps: 1982 kein Thema", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915207.html", "text": "In der Vorbereitung auf das WM-Viertelfinale am Freitag in Rio de Janeiro gegen Deutschland spielt das legend\u00e4re Halbfinale von 1982 f\u00fcr Frankreichs Trainer Didier Deschamps ebenso keine ...", "created_at": "2014-07-01 21:04:41", "updated_at": "2014-07-01 22:53:30", "expires_at": "2014-07-15 21:03:07", "id": 186642462, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404241491702}:::1404241588866
186242627:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140627benjpg-jpg/10112346/6-format530.JPG", "title": "\"Nat\u00fcrlich kann Brasilien das Turnier gewinnen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-trainer-rafael-benitez-im-interview-natuerlich-kann-brasilien-das-turnier-gewinnen/10112334.html", "text": "Rafael Benitez, der Trainer des SSC Neapel \u00fcber m\u00fcde Stars, \u00f6konomischen Fu\u00dfball bei der Hitze in Brasilien und den Wert der Bankspieler.", "created_at": "2014-06-27 21:20:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 06:42:47", "id": 186242627, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Trainer Rafael Benitez im Interview", "categoryid": 13839, "timestamp":1404166908999}:::1404199538064
186282674:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/_diashows_27/wimbledon_2009/11-federer-slice.jpg", "title": "Federer erreicht Achtelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_913866.html", "text": "Rekordchampion Roger Federer ist ohne Satzverlust in die zweite Woche von Wimbledon eingezogen. Der siebenmalige Turniersieger im All England Club setzte sich unter dem geschlossenen Dach des Cent...", "created_at": "2014-06-28 20:13:31", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:28:17", "expires_at": "2014-07-12 20:11:27", "id": 186282674, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": 1201876, "timestamp":1404167107048}:::1404240838741
186591434:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/q/Michael-Laudrup-5x4.jpg", "title": "Laudrup wird Trainer in Katar", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914954.html", "text": "D\u00e4nemarks Fu\u00dfball-Idol Michael Laudrup setzt seine Trainer-Karriere in Katar fort. \nMeister Lekhwiya FC aus der Hauptstadt Doha best\u00e4tigte am Dienstag die Verpflichtung des 50-J&aum...", "created_at": "2014-07-01 13:42:41", "updated_at": "2014-07-01 13:42:41", "expires_at": "2014-07-15 13:41:10", "id": 186591434, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404214978694}:::1404217007847
49054290:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "an Elke Holthausen-Dux  Rechtsanw\u00e4ltin und Notarin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/an-elke-holthausen-dux-rechtsanwaeltin-und-notarin/579284.html", "text": "Wie l\u00f6sche ich Altschulden?", "created_at": "2005-01-22 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:59:42", "id": 49054290, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404244776427}:::1404244776428
45554472:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum schleimen Schnecken?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/wundermittel-der-natur-warum-schleimen-schnecken/982514.html", "text": "Manche ekeln sich davor - Schneckenschleim. Da er unglaublich aufwendig herzustellen ist, geht das Tier aber wohl bedacht damit um.", "created_at": "2007-07-10 15:57:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 12:53:16", "id": 45554472, "published_at": null, "version": 38, "kicker": "Wundermittel der Natur", "categoryid": "13838", "timestamp":1404199004419}:::1404199004420
96575514:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_neu_dpa/7117308/2-format530.jpg", "title": "Bitterkeit in jeder Zeile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bettina-wulffs-buch-bitterkeit-in-jeder-zeile/7117038.html", "text": "Sie wurde bewundert, angefeindet, verlacht und auch verachtet - nun hat Ex-First-Lady Bettina Wulff ein Buch geschrieben. Besonders ausf\u00fchrlich nimmt sie darin Stellung zu den Ger\u00fcchten um eine vermeintliche Vergangenheit im Rotlichtmilieu.", "created_at": "2012-09-11 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:21:38", "id": 96575514, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Bettina Wulffs Buch", "categoryid": 13841, "timestamp":1404224613813}:::1404224613814
186492338:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sabinelis_rtr/10129802/2-format530.jpg", "title": "Sabine Lisicki zieht ins Achtelfinale ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/tennis-championship-in-wimbledon-sabine-lisicki-zieht-ins-achtelfinale-ein/10129736.html", "text": "Durch einen Sieg gegen Ana Ivanovic ist Sabine Lisicki bei ihrem Lieblingsturnier in Wimbledon weiter dabei. In der nervenaufreibenden Drittrundenpartie lie\u00df sich von der langen Regenunterbrechung nicht aus dem Tritt bringen.", "created_at": "2014-06-30 17:48:00", "updated_at": "2014-07-01 11:23:49", "id": 186492338, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Tennis-Championship in Wimbledon", "categoryid": "13839", "timestamp":1404166560462}:::1404217071377
40653532:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120110804dc-16489-jpg/4462064/2-format16.JPG", "title": "Uferstreit: Ab September wird enteignet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/glienicker-see-uferstreit-ab-september-wird-enteignet/4462042.html", "text": "Im Potsdamer Uferstreit setzt die Stadt den Anrainern des Gro\u00df Glienicker Sees eine letzte Frist vor der Er\u00f6ffnung eines Enteignungsverfahrens. Auch am Griebnitzsee.", "created_at": "2011-08-05 10:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:18:40", "id": 40653532, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Glienicker See", "categoryid": "2215224", "timestamp":1404235112803}:::1404235112804
186632761:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Nigel-de-Jong-angeschlagen_5x4.jpg", "title": "Oranje: WM-Aus f\u00fcr de Jong", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915174.html", "text": "Die niederl\u00e4ndische Nationalmannschaft wird bei der WM in Brasilien mit gro\u00dfer Wahrscheinlichkeit nicht mehr auf Mittelfeldspieler Nigel de Jong zur\u00fcckgreifen k\u00f6nnen.\nDer im Sy...", "created_at": "2014-07-01 19:29:45", "updated_at": "2014-07-01 21:11:59", "expires_at": "2014-07-15 21:28:10", "id": 186632761, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404235823299}:::1404236570264
186502244:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420140701kalifat-jpg/10129526/4-format530.JPG", "title": "Isis-Miliz macht ernst mit dem Kalifenstaat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/irak-und-syrien-isis-miliz-macht-ernst-mit-dem-kalifenstaat/10129510.html", "text": "Der von der Isis ausgerufene Gottesstaat setzt den irakischen Premier unter Druck. Die Miliz baut bereits eigene Beh\u00f6rden auf.", "created_at": "2014-06-30 23:56:00", "updated_at": "2014-07-01 06:59:58", "id": 186502244, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Irak und Syrien", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165605336}:::1404181740389
186592561:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/Wilmots_Klinsi_5x4.jpg", "title": "Wilmots gegen Klinsmann kriegerisch", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914700.html", "text": "Salvador de Bahia/M\u00fcnchen - Barack Obama redet vom WM-Titel, in den Baseballstadien flimmern Fu\u00dfball-Bilder aus Brasilien \u00fcber die Anzeigetafeln, und die TV-Quoten erreichen Rekordh...", "created_at": "2014-07-01 13:52:26", "updated_at": "2014-07-01 17:30:28", "expires_at": "2014-07-15 13:45:20", "id": 186592561, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404215658453}:::1404216241131
156013823:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dfb/9291934/1-format530.jpg", "title": "Strategie gegen Strapazen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-in-brasilien-strategie-gegen-strapazen/9288116.html", "text": "Die Fu\u00dfball-Weltmeisterschaft in Brasilien   wer sie gewinnen will, muss seine Spielweise ans Klima anpassen. Das stellt auch f\u00fcr die deutsche Nationalmannschaft eine Herausforderung dar.", "created_at": "2014-01-06 11:25:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 06:29:36", "id": 156013823, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM in Brasilien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404167785922}:::1404204366894
186554570:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Mut zur L\u00fccke", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/aufschwung-in-oberschoeneweide-mut-zur-luecke/10129268.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glichkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peripherie. Nun hofft er wie so viele in Obersch\u00f6neweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 08:50:00", "updated_at": "2014-07-01 09:10:41", "id": 186554570, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Aufschwung in Obersch\u00f6neweide", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404197396372}:::1404198275696
96352087:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wulff_dpa/7110932/3-format530.jpg", "title": "Bettina Wulff klagt gegen Google und G\u00fcnther Jauch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/geruechte-ueber-angebliches-vorleben-bettina-wulff-klagt-gegen-google-und-guenther-jauch/7110900.html", "text": "Bettina Wulff, ehemalige First Lady, geht massiv gegen die Verbreitung von Ger\u00fcchten \u00fcber ihr vermeintliches Vorleben vor. Der Zeitpunkt ist g\u00fcnstig gew\u00e4hlt.", "created_at": "2012-09-08 18:10:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:28:05", "id": 96352087, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ger\u00fcchte \u00fcber angebliches Vorleben", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224877170}:::1404224877171
180726217:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/finale_28/Mueller-Lewandowski-Reus5x4.jpg", "title": "Supercup-Finale fest terminiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_mehr/newspage_898466.html", "text": "Der deutsche Supercup 2014 zwischen Doublegewinner Bayern M\u00fcnchen und Vizemeister Borussia Dortmund findet am 13. August (18 Uhr) im Dortmunder Signal Iduna Park statt. Dies gab die DFL am Mit...", "created_at": "2014-05-28 10:29:41", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:02:29", "expires_at": "1402475481", "id": 180726217, "published_at": null, "version": 11, "kicker": null, "categoryid": 1231681, "timestamp":1404196866696}:::1404239725049
186496692:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/josluhu_dpa/10129996/2-format530.jpg", "title": "25 Spieler und einige offene Personalien", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/trainingsauftakt-bei-hertha-bsc-25-spieler-und-einige-offene-personalien/10129602.html", "text": "Die Sommerpause ist vorbei, Hertha BSC steigt wieder ins Training ein: Bei der ersten Einheit sehen 300 Besucher drei Neuzug\u00e4nge, ein paar Fragen bleiben allerdings noch offen - auch bez\u00fcglich Pierre-Michel Lasogga.", "created_at": "2014-06-30 19:22:00", "updated_at": "2014-06-30 21:27:57", "id": 186496692, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Trainingsauftakt bei Hertha BSC", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404165623249}:::1404166260517
157210904:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140114einspalticchhh-jpg/9326590/4-format530.JPG", "title": "Tunnelcoup j\u00e4hrt sich   Opfer demonstrieren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bankraub-in-berlin-steglitz-tunnelcoup-jaehrt-sich-opfer-demonstrieren/9326560.html", "text": "Der Fall war spektakul\u00e4r und ist bis heute ungekl\u00e4rt: Vor einem Jahr stiegen Einbrecher in eine Filiale der Volksbank in Berlin-Steglitz ein. Zuvor hatten sie einen Tunnel in den Tresorraum gebohrt. Viele Opfer warten seitdem auf Entsch\u00e4digung.", "created_at": "2014-01-14 08:58:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 08:29:02", "id": 157210904, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Bankraub in Berlin-Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404194893299}:::1404195140540
56168895:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/284487_0_bbcd8ab8-jpg/1547050/2-format530.jpg", "title": "\"Wir wollten lediglich informieren\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/interview-wir-wollten-lediglich-informieren/1547038.html", "text": "Kuno Haberbusch \u00fcber das Medienmagazin", "created_at": "2009-06-29 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:54:25", "id": 56168895, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Interview", "categoryid": "13843", "timestamp":1404233659916}:::1404233659917
45963849:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum legte die Polizei nach?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/warum-legte-die-polizei-nach/82042.html", "text": "", "created_at": "1999-07-07 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:01:48", "id": 45963849, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404201506109}:::1404206572526
186557901:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/banken1/10131554/2-format530.jpg", "title": "4,5 Prozent mehr und keine Samstagsarbeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/mehr-geld-fuer-banker-und-sparkassen-angestellte-4-5-prozent-mehr-und-keine-samstagsarbeit/10131566.html", "text": "Besch\u00e4ftigten von Kreditinstituten bekommen mehr Geld. Darauf haben sich Arbeitgeber und die Gewerkschaft Verdi geeinigt. Doch in anderen Branchen gab es zuletzt kr\u00e4ftigere Aufschl\u00e4ge.", "created_at": "2014-07-01 09:14:00", "updated_at": "2014-07-01 09:18:52", "id": 186557901, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Mehr Geld f\u00fcr Banker und Sparkassen-Angestellte", "categoryid": "13836", "timestamp":1404199147312}:::1404201901406
186602100:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Bayer holt Valeria Kleiner", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_frauen/newspage_915011.html", "text": "Bayer Leverkusen hat Innenverteidigerin Valeria Kleiner vom Ligakonkurrenten Bayern M\u00fcnchen verpflichtet.\nDie 23-J\u00e4hrige ist nach Jessica Wich der zweite Neuzugang f\u00fcr die kommende S...", "created_at": "2014-07-01 15:12:44", "updated_at": "2014-07-01 16:39:31", "expires_at": "2014-07-15 15:11:07", "id": 186602100, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1210085", "timestamp":1404220367692}:::1404220409659
72677691:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120325k_6395-jpg/6368004/5-format530.JPG", "title": "Sp\u00e4te Lehre", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berufliche-neuorientierung-wenige-unternehmen-haben-das-potenzial-entdeckt/6368012-2.html", "text": "Es ist noch ein Randph\u00e4nomen: Wer heute \u00fcber 40 ist und eine neue Ausbildung beginnt, gilt als Exot. Doch ein Neustart kann sich durchaus lohnen. Zwei Erfahrungsberichte.", "created_at": "2012-03-25 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:53:04", "id": 72677691, "published_at": null, "version": 42, "kicker": "Berufliche Neuorientierung", "categoryid": "13836", "timestamp":1404199123415}:::1404199212317
186593760:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/buffon_sauer5x4.jpg", "title": "Juve will Buffon l\u00e4nger binden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914968.html", "text": "Bei der Fu\u00dfball-WM musste Gianluigi Buffon vorzeitig abreisen, beim Verein k\u00f6nnte es dagegen in die Verl\u00e4ngerung gehen.\nDer italienische Rekordmeister Juventus Turin hat seinem Torh...", "created_at": "2014-07-01 14:02:45", "updated_at": "2014-07-01 15:44:34", "expires_at": "1405425691", "id": 186593760, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404216182633}:::1404216548362
112452422:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1_schliessfach/7698178/3-format530.jpg", "title": "Spur der Tunnelgangster f\u00fchrt nach Polen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/bankeinbruch-in-steglitz-spur-der-tunnelgangster-fuehrt-nach-polen/7683168.html", "text": "Bereits 262 Hinweise auf die Tunnelgangster hat die Polizei - die Spur f\u00fchrt nach Polen. Und auch der Todestag des Schauspielers Dirk Bach k\u00f6nnte f\u00fcr die Ermittler von Bedeutung sein.", "created_at": "2013-01-24 14:58:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:01", "id": 112452422, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404195474448}:::1404196909701
186561422:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_dpa/10131560/2-format530.jpg", "title": "Polizei verl\u00e4ngert Ultimatum bis zum Mittag", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-polizei-verlaengert-ultimatum-bis-zum-mittag/10131436.html", "text": "Bis zum Mittag will die Polizei vom Bezirk wissen, wie es mit der Schule weitergehen soll. Eine erste Absperrung vor der Gerhart-Hauptmann-Schule wurde aber bereits aufgehoben.", "created_at": "2014-07-02 10:15:00", "updated_at": "2014-07-01 23:59:22", "id": 186561422, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404200999807}:::1404202779509
186609065:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/wmquali/europa/trapattoni_irland_haende5x4.jpg", "title": "Trapattoni: \"Balotelli wie Strunz\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915062.html", "text": "Star-Coach Giovanni Trapattoni verteidigt den nach dem WM-Aus Italiens auf dem Apennin stark kritisierten St\u00fcrmer Mario Balotelli.\n\"Balotelli ist ein technisches und menschliches Kapital, das ...", "created_at": "2014-07-01 16:08:47", "updated_at": "2014-07-01 16:45:31", "expires_at": "2014-07-15 16:56:08", "id": 186609065, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404223750908}:::1404224393533
186317634:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/absperrung_wolff/10124196/2-format530.jpg", "title": "Ein Kiez im Kessel: Polizei riegelt weiter ab", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-ein-kiez-im-kessel-polizei-riegelt-weiter-ab/10122136.html", "text": "Gitter, Passkontrollen, genervte Anwohner. Der Einsatz in Kreuzberg besch\u00e4ftigt die Politik. Die Polizei will den Kiez aber weiter abriegeln", "created_at": "2014-06-29 18:01:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:58:09", "id": 186317634, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404165672524}:::1404166715732
85283271:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "TAGESSPIEGEL  Online", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/tagesspiegel-online-tagesspiegel-online/6772614.html", "text": "", "created_at": "2012-06-20 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:03:59", "id": 85283271, "published_at": null, "version": 179, "kicker": "TAGESSPIEGEL  Online", "categoryid": "13839", "timestamp":1404195313571}:::1404216851752
186639903:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_hauptmanndpa/10136906/2-format530.jpg", "title": "Polizei: \"Wir haben den Auftrag zu r\u00e4umen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-7.html", "text": "Die Situation rund um die besetzte Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg bleibt un\u00fcbersichtlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwicklungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 23:00:00", "id": 186639903, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404240157383}:::1404240970917
50090978:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/10_rudeseheimerplatz_kittykleistheinrich/4678646/2-format530.jpg", "title": "Mittelst\u00e4ndler am R\u00fcdesheimer Platz behaupten sich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-wirtschaft/einkaufsstrassen-report-mittelstaendler-am-ruedesheimer-platz-behaupten-sich-/4678640.html", "text": "Am R\u00fcdesheimer Platz gibt es hundert Jahre alte Traditionsgesch\u00e4fte und sogar Wein aus Wilmersdorfer Anbau. Der Einzelhandel sieht sich aber auch hohen Mieten und der Konkurrenz durch Einkaufszentren gegen\u00fcber.", "created_at": "2011-09-30 20:59:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 21:05:04", "id": 50090978, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Einkaufsstra\u00dfen-Report", "categoryid": 2215215, "timestamp":1404228449195}:::1404228449196
186455042:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Uwe_Schwenker_Handball_5x4.jpg", "title": "\"Kann das Amt unbelastet aus\u00fcben\"", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/artikel_914243.html", "text": "Von Philipp Heinemann und Adrian Geiler\nM\u00fcnchen - Man nannte ihn den Uli Hoene\u00df des Handballs - zu einer Zeit, in der Uli Hoene\u00df noch ausschlie\u00dflich f\u00fcr Erfolg stand.\n17...", "created_at": "2014-06-30 13:18:45", "updated_at": "2014-07-01 13:57:33", "expires_at": "2014-07-14 13:38:42", "id": 186455042, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404166096307}:::1404191552646
46996237:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum w\u00e4chst  ein Ballen am gro\u00dfen Zeh?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/warum-waechst-ein-ballen-am-grossen-zeh/819462.html", "text": "", "created_at": "2007-03-07 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 08:22:42", "id": 46996237, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404191806820}:::1404236368604
46272414:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312010120310-jpg/3585700/3-format16.JPG", "title": "Paul Kalkbrenner \u00e4rgert sich \u00fcber Berliner Clubszene", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/die-neue-feierwut-paul-kalkbrenner-aergert-sich-ueber-berliner-clubszene/3585662.html", "text": "\u201eBerlin Calling\u201c machte ihn ber\u00fchmt. Jetzt hat Paul Kalkbrenner einen neuen Film gedreht   der heimischen Szene kann er nicht mehr viel abgewinnen.", "created_at": "2010-12-03 12:54:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:06:55", "id": 46272414, "published_at": null, "version": 28, "kicker": "Die neue Feierwut", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404173956403}:::1404173956404
167393678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120140320azubi-jpg/9641008/4-format530.JPG", "title": "8,50 Euro f\u00fcr (fast) alle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/mindestlohn-8-50-euro-fuer-fast-alle/9640992.html", "text": "Arbeitsministerin Andrea Nahles will einen fl\u00e4chendeckenden Mindestlohn von 8,50 Euro f\u00fcr alle Branchen und ab dem 18. Lebensjahr. Doch der Referentenentwurf ist noch kein Gesetz.", "created_at": "2014-03-20 11:56:00", "channelid": 5, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 09:09:51", "id": 167393678, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Mindestlohn", "categoryid": 13836, "timestamp":1404171548559}:::1404203200741
186444943:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/leichtathletik2013/2014_6/ronnie_ash_sacramento_us_meisterschaften.jpg", "title": "Ash mit Weltjahresbestleistung", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914500.html", "text": "US-Newcomer Ronnie Ash hat am letzten Tag der US-Meisterschaften in Sacramento eine Weltjahresbestleistung \u00fcber 110 m H\u00fcrden aufgestellt. \nIm Halbfinale lief der 25-J\u00e4hrige 12,99 Sek...", "created_at": "2014-06-30 12:06:48", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:28:40", "expires_at": "NaN", "id": 186444943, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": 1442, "timestamp":1404168657179}:::1404235026641
87155858:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hymne2_dpa/6822156/2-format530.JPG", "title": "Politiker fordern Mitsing-Pflicht bei Nationalhymne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-em/schweigende-nationalspieler-politiker-fordern-mitsing-pflicht-bei-nationalhymne/6822150.html", "text": "Update\"Wer keine Lust auf die Nationalhymne hat, kann bei seinem Verein bleiben\". Mit Zitaten wie diesen ist eine alte Debatte neu er\u00f6ffnet. Und schon wird gekontert: \"Wer gerne mehr deutsches Liedgut h\u00f6ren will, soll abends den Musikantenstadl...", "created_at": "2012-07-02 00:25:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:01:48", "id": 87155858, "published_at": null, "version": 66, "kicker": "Schweigende Nationalspieler", "categoryid": "2215228", "timestamp":1404166917385}:::1404166917386
186583297:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/fcstpauli_1/stefan_orth_praesident_st-pauli.jpg", "title": "St. Pauli: Orth wird abgel\u00f6st", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914905.html", "text": "Paukenschlag beim FC St. Pauli: Das dreik\u00f6pfige Pr\u00e4sidium mit Pr\u00e4sident Stefan Orth hat beim Zweitligisten keine Zukunft mehr.\nV\u00f6llig \u00fcberraschend teilte der Aufsichtsrat d...", "created_at": "2014-07-01 12:36:34", "updated_at": "2014-07-01 14:01:45", "expires_at": "1405420511", "id": 186583297, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404211013150}:::1404211933174
112335898:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/prince_harrydpaheli/7677488/3-format530.jpg", "title": "Nach Prinz Harrys Blutbeichte: Bundeswehr schlie\u00dft Todesopfer aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/satire/irrer-kriegs-wahnsinn-nach-prinz-harrys-blutbeichte-bundeswehr-schliesst-todesopfer-aus/7677412.html", "text": "Ist das noch Krieg? Prinz Harry hat in Afghanistan einige Taliban auf dem Gewissen. Gro\u00dfbritannien ist schockiert, Deutschland gibt Entwarnung: Tote seien mit der Bundeswehr nicht zu machen.", "created_at": "2013-01-23 17:42:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:41:54", "id": 112335898, "published_at": null, "version": 223, "kicker": "Irrer Kriegs-Wahnsinn!", "categoryid": "2215296", "timestamp":1404198103984}:::1404198103985
186520918:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/schweiz_3/Hitzfeld-5x4.jpg", "title": "Hitzfeld: Keine Angst vor Messi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914742.html", "text": "Der Schweizer Nationaltrainer Ottmar Hitzfeld rechnet nicht damit, ab Dienstagabend Fu\u00dfball-Rentner zu sein.\n\"Ich glaube nicht, dass das mein letztes Spiel sein wird\", sagte der 65-J\u00e4hri...", "created_at": "2014-06-30 22:15:25", "updated_at": "2014-07-01 10:26:30", "expires_at": "2014-07-14 22:12:08", "id": 186520918, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165670247}:::1404168314948
45878198:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bei Umbl\u00e4ttern Mord Jochen Senf alias Kommissar Max Palu genie\u00dft das Berliner Leben. Und hat einen neuen Krimi geschrieben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bei-umblaettern-mord-jochen-senf-alias-kommissar-max-palu-geniesst-das-berliner-leben-und-hat-einen-neuen-krimi-geschrieben/474208.html", "text": "", "created_at": "2003-12-14 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:37:18", "id": 45878198, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "13840", "timestamp":1404221832361}:::1404221832362
186604370:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/borussiadortmund_4/bvb_punma5x4.jpg", "title": "Puma plant offenbar BVB-Einstieg", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915025.html", "text": "Borussia Dortmund und Sportartikel-Hersteller Puma planen offenbar eine engere und langfristige Zusammenarbeit.\nNach Informationen des \"Handelsblatts\" plant der BVB-Ausr\u00fcster den Einstieg beim...", "created_at": "2014-07-01 15:30:48", "updated_at": "2014-07-01 16:56:34", "expires_at": "2014-07-15 16:32:25", "id": 186604370, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404221449191}:::1404221550948
186598164:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Letzter EM-Test f\u00fcr Wasserballer", "url": "http://www.sport1.de/de/wasserball/newspage_914980.html", "text": "Die deutschen Wasserballer bestreiten ihre Generalprobe f\u00fcr die EM in Budapest beim hochkar\u00e4tig besetzten Deutschland-Cup am kommenden Wochenende in D\u00fcsseldorf. \nDie Auswahl des Deut...", "created_at": "2014-07-01 14:38:43", "updated_at": "2014-07-01 14:38:43", "expires_at": "NaN", "id": 186598164, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "1479", "timestamp":1404218330501}:::1404222557736
186456671:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/grupped_2/itacrc_1/prandelli_italien_augen_5x4.jpg", "title": "Italien: Keine z\u00fcgige Trainersuche", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914530.html", "text": "Italiens Fu\u00dfball-Verband FIGC will sich mit der Wahl eines Nachfolgers f\u00fcr den nach dem WM-Aus der Squadra Azzurra zur\u00fcckgetretenen Trainer Cesare Prandelli mehr Zeit nehmen. \nBei d...", "created_at": "2014-06-30 13:31:44", "updated_at": "2014-07-01 15:35:35", "expires_at": "2014-07-14 15:23:24", "id": 186456671, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404167877177}:::1404222498217
70267988:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lothar/6289338/1-format530.jpg", "title": "Ein italienischer Sommer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/sepp-maiers-film-ueber-die-wm-1990-ein-italienischer-sommer/6289230.html", "text": "Sepp Maier hat den deutschen WM-Triumph 1990 mit einer Videokamera begleitet. Seine spektakul\u00e4ren Aufnahmen kommen jetzt im Rahmen des Fu\u00dfballfilmfestivals 11 mm ins Kino.", "created_at": "2012-03-05 15:52:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 14:18:25", "id": 70267988, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Sepp Maiers Film \u00fcber die WM 1990", "categoryid": 191, "timestamp":1404169229504}:::1404171602010
186493678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201407013jd41221-jpg/10129656/2-format530.JPG", "title": "T\u00fcr zu, Fenster auf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-10-manifesta-in-st-petersburg-tuer-zu-fenster-auf/10129640.html", "text": "Die europ\u00e4ische Wanderbiennale ist in Russland angekommen. Die 10. Manifesta beschw\u00f6rt in St. Petersburg die Freiheit der Kunst und muss sich doch nach der Macht richten.", "created_at": "2014-06-30 17:43:00", "updated_at": "2014-06-30 18:10:25", "id": 186493678, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Die 10. Manifesta in St. Petersburg", "categoryid": "13845", "timestamp":1404165672935}:::1404198833371
45904545:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Viel Arbeit,  Depressionen, Selbstmord?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/viel-arbeit-depressionen-selbstmord/813998.html", "text": "", "created_at": "2007-02-22 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:19:45", "id": 45904545, "published_at": null, "version": 199, "kicker": "Welt", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404166779308}:::1404174193946
186587550:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/leichtathletik2013/wm2013_5/Maechtig_5x4.jpg", "title": "EM ohne Siebenk\u00e4mpferin M\u00e4chtig", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914922.html", "text": "F\u00fcr Olympia-Teilnehmerin Julia M\u00e4chtig ist die Saison mit der Leichtathletik-EM als H\u00f6hepunkt vorzeitig beendet. \nDie Siebenk\u00e4mpferin aus Neubrandenburg hatte am Wochenende bei ...", "created_at": "2014-07-01 13:09:33", "updated_at": "2014-07-01 13:33:09", "expires_at": "1405422383", "id": 186587550, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1442", "timestamp":1404212980210}:::1404214549394
186354691:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "DTM-Rennen in Guangzhou geplatzt", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/mot_dtm/newspage_914188.html", "text": "Die DTM wird ihr vorletztes Saisonrennen in China nicht wie geplant auf einem Stadtkurs in Guangzhou austragen.\nDer f\u00fcr den 28. September angesetzte neunte Saisonlauf hatte in der s\u00fcdchin...", "created_at": "2014-06-29 16:55:30", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:57:30", "expires_at": "1405263229", "id": 186354691, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 1255814, "timestamp":1404166339445}:::1404196799820
186150298:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Chiellini h\u00e4lt Strafe f\u00fcr \u00fcberzogen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_912929.html", "text": "Biss-Opfer Giorgio Chiellini h\u00e4lt die drakonische Strafe gegen seinen \"Peiniger\" Luis Suarez f\u00fcr \u00fcbertrieben. \n\"In mir gibt es keine Gef\u00fchle wie Freude, Rache oder Wut gegen Sua...", "created_at": "2014-06-27 14:15:15", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:03:50", "expires_at": "NaN", "id": 186150298, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404208209821}:::1404208723167
186604279:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/youtube-video--tutorial-screenshot.jpg", "title": "Review: Wondershare Video Converter Ultimate", "url": "http://www.gulli.com/news/24088-review-wondershare-video-converter-ultimate-2014-07-01", "text": "Der Wondershare Video Converter Ultimate kann eine Vielzahl an Videos und Formaten f\u00fcr unterschiedliche Zwecke und Ger\u00e4te konvertieren. Mit der neuesten Version lassen sich problemlos Videos aus dem Internet herunterladen, offline betrachten und...", "created_at": "2014-07-01 15:29:36", "updated_at": "2014-07-01 15:30:04", "id": 186604279, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404221438095}:::1404222663093
113512212:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gene_pa_dpa/7724448/2-format530.jpg", "title": "Mehr Pestizide trotz Gentechnik", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/landwirtschaft-mehr-pestizide-trotz-gentechnik/7724156.html", "text": "Studie \u00fcber Anbau-Erfahrungen in den USA zeigt, dass Pflanzen resistent werden. Deshalb steigen Aufwand und Kosten der Bauern. Und das Saatgut wird teurer.", "created_at": "2013-02-01 21:22:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:47:41", "id": 113512212, "published_at": null, "version": 25, "kicker": "Landwirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404215255766}:::1404215945818
186632179:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/mrz_29/ehrhoff_stolz_5x4.jpg", "title": "Ehrhoff und Greiss nach Pittsburgh", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/newspage_915172.html", "text": "Die Nationalspieler Christian Ehrhoff und Thomas Greiss haben in der kommenden NHL-Saison eine realistische Chance auf den Stanley Cup.\nDer 31-j\u00e4hrige Star-Verteidiger Ehrhoff unterschrieb bei...", "created_at": "2014-07-01 19:23:42", "updated_at": "2014-07-01 21:28:03", "expires_at": "2014-07-15 20:21:37", "id": 186632179, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201579", "timestamp":1404235463186}:::1404235541210
186639744:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/0107_1/arg-sui-dimaria_5x4.jpg", "title": "Argentinien erreicht Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915197.html", "text": "Die argentinische Nationalmannschaft mit dem viermaligen Weltfu\u00dfballer Lionel Messi hat den Schweizer Nationaltrainer Ottmar Hitzfeld in Rente geschickt. \nIm WM-Achtelfinale in Sao Paulo gewa...", "created_at": "2014-07-01 20:41:09", "updated_at": "2014-07-01 20:41:09", "expires_at": "2014-07-15 20:39:15", "id": 186639744, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404240109482}:::1404240230810
105275819:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121122meccatowerafp-jpg/7420776/2-format530.JPG", "title": "Fromme Abrissbirnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/bauboom-in-mekka-und-medina-fromme-abrissbirnen/7420740.html", "text": "In Saudi-Arabien werden wichtige St\u00e4tten des Islam zerst\u00f6rt, darunter das Grab Mohammeds in Medina. Die Altst\u00e4dte Mekkas und Medinas sind neuen Shoppingmalls und Hotelbauten gewichen. Die Begr\u00fcndung der Saudis: Man m\u00fcsse Platz schaffen f\u00fcr die...", "created_at": "2012-11-22 10:23:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:20:31", "id": 105275819, "published_at": null, "version": 78, "kicker": "Bauboom in Mekka und Medina", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202659351}:::1404203268326
186488678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/crisis_dpa/10129460/2-format530.jpg", "title": "Ukrainischer Pr\u00e4sident erkl\u00e4rt Waffenruhe im Osten f\u00fcr beendet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ukraine-ukrainischer-praesident-erklaert-waffenruhe-im-osten-fuer-beendet/10129222.html", "text": "Der ukrainische Pr\u00e4sident Petro Poroschenko wird die ausgelaufene Waffenruhe in der Ostukraine nicht verl\u00e4ngern. Stattdessen will er die Separatisten angreifen.", "created_at": "2014-07-01 00:12:00", "updated_at": "2014-07-01 00:14:59", "id": 186488678, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ukraine", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165625710}:::1404170815947
154686386:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hitzfeld-Nachfolger gefunden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_824848.html", "text": "Vladimir Petkovic wird nach der WM im Sommer Nachfolger von Ottmar Hitzfeld als Nationaltrainer der Schweiz. \nDas gab der Schweizer Fu\u00dfball-Verband (SFV) am Montag bekannt. Petkovic (50), der...", "created_at": "2013-12-23 16:43:55", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:20:20", "expires_at": "2014-01-06 18:33:57", "id": 154686386, "published_at": null, "version": 37, "kicker": "", "categoryid": 1201460, "timestamp":1404234877169}:::1404234877170
186555497:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/former_rtr/10131472/3-format530.jpg", "title": "Sarkozy in Polizeigewahrsam", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/justizaffaere-sarkozy-in-polizeigewahrsam/10131464.html", "text": "Frankreichs Ex-Pr\u00e4sident Nicolas Sarkozy soll versucht haben, sich in einem Gerichtsverfahren um m\u00f6gliche illegale Wahlkampfspenden Informationen aus dem laufenden Verfahren unrechtm\u00e4\u00dfig verschafft zu haben. Am Dienstag wurde Sarkozy in...", "created_at": "2014-07-01 08:32:00", "updated_at": "2014-07-01 08:58:21", "id": 186555497, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Justizaff\u00e4re", "categoryid": "13841", "timestamp":1404197933304}:::1404197933305
107149704:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mz5pa064_presse05/7493774/2-format530.jpg", "title": "Die Schnellmacher", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/technik/was-sind-ssd-festplatten-die-schnellmacher/7493390.html", "text": "Alles wird immer schneller in modernen Computern. Prozessoren, Grafik-Chips und Arbeitsspeicher werden immer schneller. Nur die Festplatten waren bisher der Klotz am Bein. Mit den SSD-Festplatten \u00e4ndert sich das, denn die sind schnell, klein und...", "created_at": "2012-12-07 15:24:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:21:26", "id": 107149704, "published_at": null, "version": 152, "kicker": "Was sind SSD-Festplatten?", "categoryid": "2215303", "timestamp":1404195704088}:::1404220785715
186515912:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83320140701iss020-jpg/10128986/5-format530.JPG", "title": "Neue Restschulen oder neue Hoffnung?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/sekundarschulbilanz-neue-restschulen-oder-neue-hoffnung/10128888.html", "text": "Vor vier Jahren startete die Sekundarschulreform. Jetzt gibt es die ersten Absolventen. Eine vorsichtige Zwischenbilanz an der Johanna-Eck-Schule in Tempelhof.", "created_at": "2014-06-30 21:47:00", "updated_at": "2014-07-01 07:57:49", "id": 186515912, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Sekundarschulbilanz", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165821208}:::1404183833272
186588572:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/european_dpa/10132464/2-format530.jpg", "title": "Schulz ist wieder EU-Parlamentspr\u00e4sident", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nach-der-europawahl-schulz-ist-wieder-eu-parlamentspraesident/10132330.html", "text": "Nach der Europawahl hatte der SPD-Politiker Martin Schulz eigentlich auf einen  Kommissarsposten in Br\u00fcssel spekuliert. Doch die CDU/CSU war dagegen. Und trotzdem d\u00fcrfte es k\u00fcnftig zu einer engen Zusammenarbeit zwischen dem neuen EU-Kommissionschef...", "created_at": "2014-07-01 13:05:00", "updated_at": "2014-07-01 13:18:22", "id": 186588572, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nach der Europawahl", "categoryid": "13841", "timestamp":1404213517361}:::1404233858881
46087616:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/patrick-battiston/980278/2-format530.jpg", "title": "Das Monster von Sevilla", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball/fussball-geschichte-das-monster-von-sevilla/980238.html", "text": "Vor 25 Jahren rannte Toni Schumacher den Franzosen Patrick Battiston \u00fcber den Haufen   und lie\u00df damit antideutsche Ressentiments wieder aufleben", "created_at": "2007-07-07 19:55:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:23:04", "id": 46087616, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "Fu\u00dfball-Geschichte", "categoryid": "2215201", "timestamp":1404168027246}:::1404209829074
186609231:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Lattentreffer-Tattoo f\u00fcr Pinilla", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915063.html", "text": "\"One centimeter from glory\" - Chile's Mauricio Pinilla (@pinigol51) has immortalised his miss vs Brazil in a tattoo pic.twitter.com/3ZMqS1UNYo\n\u2014 ESPN FC (@ESPNFC) 1. Juli 2014\n\n...", "created_at": "2014-07-01 16:10:18", "updated_at": "2014-07-01 17:51:18", "expires_at": "2014-07-15 16:08:31", "id": 186609231, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404223825762}:::1404223825763
42540712:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "29.6.2011", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/29-6-2011/4523706.html", "text": "", "created_at": "2011-08-21 07:07:26", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:06:06", "id": 42540712, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Politik", "categoryid": 199, "timestamp":1404201961162}:::1404201961163
91982064:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811120120803amarok_2spalt_grade-jpg/6956546/1-format530.JPG", "title": "Jetzt zieht er noch mehr Butter vom Brot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/jetzt-zieht-er-noch-mehr-butter-vom-brot/6956514.html", "text": "VW hat den Pick-Up Amarok \u00fcberarbeitet.", "created_at": "2012-08-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:55:31", "id": 91982064, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Mobil", "categoryid": 0, "timestamp":1404212126142}:::1404212126143
96575821:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_neu_dpa/7117308/2-format530.jpg", "title": "Bitterkeit in jeder Zeile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bettina-wulffs-buch-jetzt-will-bettina-wulff-ihre-ehre-verteidigen/7117038-2.html", "text": "Sie wurde bewundert, angefeindet, verlacht und auch verachtet - nun hat Ex-First-Lady Bettina Wulff ein Buch geschrieben. Besonders ausf\u00fchrlich nimmt sie darin Stellung zu den Ger\u00fcchten um eine vermeintliche Vergangenheit im Rotlichtmilieu.", "created_at": "2012-09-11 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:26:28", "id": 96575821, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Bettina Wulffs Buch", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224782605}:::1404224782606
186565981:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanshh_dpa/10132158/3-format530.jpg", "title": "Presseschau: \"Erst nach 25 Torchancen f\u00fcr Deutschland: Ein Treffer\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-pressestimmen-deutschland-gegen-algerien-presseschau-erst-nach-25-torchancen-fuer-deutschland-ein-treffer/10131742.html", "text": "Pressestimmen zum Spiel Deutschland - Algerien: Die deutschen Medien kritisieren die Leistung der Mannschaft. Die arabischen Medien geben sich zufrieden. Frankreich freut sich auf ein spannendes Viertelfinale.", "created_at": "2014-07-01 10:46:00", "updated_at": "2014-07-01 11:21:18", "id": 186565981, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Pressestimmen Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404203330714}:::1404203335397
186556796:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cr7_dpa/10131570/3-format530.jpg", "title": "Die absurden Spr\u00fcche-Trends der WM", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-das-turnier-der-floskeln-die-absurden-sprueche-trends-der-wm/10129382.html", "text": "Dieses Turnier liefert nicht nur spannende Spiele am Laufband, sondern auch Werbebotschaften in Spielersache und Floskeln in den Medien wie selten zuvor.", "created_at": "2014-07-01 08:55:00", "updated_at": "2014-07-01 09:09:24", "id": 186556796, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - das Turnier der Floskeln", "categoryid": "13839", "timestamp":1404198617838}:::1404199921275
186504883:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/playoffs2013_4/diashows_97/finals_11/09_Parker_Jubel_5x4.jpg", "title": "Parker \u00fcbernimmt Villeurbanne", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914708.html", "text": "NBA-Champion Tony Parker (32) von den San Antonio Spurs ist neuer Besitzer und Pr\u00e4sident des franz\u00f6sischen Basketball-Erstligisten Asvel Villeurbanne.\nParker, bislang nur Anteilseigner, &...", "created_at": "2014-06-30 19:51:28", "updated_at": "2014-07-01 23:46:04", "expires_at": "1405360169", "id": 186504883, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404165708781}:::1404166108329
186505930:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/sonstiges_94/kidd_mikros_5x4getty.jpg", "title": "Nets lassen Trainer Kidd ziehen", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914707.html", "text": "Trainer Jason Kidd hat von den Brooklyn Nets die Freigabe f\u00fcr einen Wechsel in der NBA zu den Milwaukee Bucks erhalten. \nDas gaben die Nets am Dienstag auf ihrer Homepage bekannt. \nBei den Buc...", "created_at": "2014-06-30 20:00:49", "updated_at": "2014-07-01 14:03:22", "expires_at": "2014-07-15 13:10:01", "id": 186505930, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404165648668}:::1404166036374
47984841:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Das totale Tabu", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball/schwule-fussballer-das-totale-tabu/1294588.html", "text": "F\u00fcnf bis zehn Prozent aller Menschen sind homosexuell, demnach m\u00fcsste es, statistisch gesehen, in der Bundesliga ungef\u00e4hr ein schwules Team spielen. Doch gibt es weltweit keinen einzigen bekennenden schwulen Fu\u00dfballprofi. Woher kommt das?", "created_at": "2008-08-05 15:58:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:01:17", "id": 47984841, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Schwule Fu\u00dfballer", "categoryid": "2215201", "timestamp":1404207190319}:::1404207384666
186569394:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alekonzert2/10132232/2-format530.jpg", "title": "Lieder gegen Ladensterben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/zehlendorf/aktuelles-aus-zehlendorf/zehlendorf-singt-zum-mittagessen-lieder-gegen-ladensterben/10132142.html", "text": "Mitten in Zehlendorf, im Bali-Kino, geschieht gerade Ungew\u00f6hnliches. Frei nach den Lunchkonzerten der Philharmoniker wird hier zur Mittagszeit gesungen. Die Konzertorganisatoren wollen damit auch auf das Ladensterben im Kiez aufmerksam machen.", "created_at": "2014-07-01 10:17:00", "updated_at": "2014-07-01 10:56:17", "id": 186569394, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Zehlendorf singt zum Mittagessen", "categoryid": "2215277", "timestamp":1404204987842}:::1404205618830
186490543:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/miete/10129646/3-format530.jpg", "title": "Vermieter fordern Bremse f\u00fcr Nebenkosten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/steigen-schneller-als-die-miete-vermieter-fordern-bremse-fuer-nebenkosten/10129576.html", "text": "Die Mieten steigen inzwischen weniger stark als die Nebenkosten, bilanziert die Wohnungswirtschaft. Vermieter wollen deshalb jetzt die Kostenbremse.", "created_at": "2014-06-30 17:33:00", "updated_at": "2014-06-30 18:33:48", "id": 186490543, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Steigen schneller als die Miete", "categoryid": "13836", "timestamp":1404165683521}:::1404191697252
186316420:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppef_1/argira/messi-jubelt-5x4.gif", "title": "Hitzfeld will Messi stoppen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_913964.html", "text": "Ottmar Hitzfeld will sich in seinem m\u00f6glicherweise letzten Spiel als Trainer als \"Spiderman\" bet\u00e4tigen. \nGegen Superstar Lionel Messi m\u00fcsse seine Schweizer Nationalmannschaft im WM-A...", "created_at": "2014-06-29 09:54:43", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:58:06", "expires_at": "NaN", "id": 186316420, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404169517738}:::1404203928808
186516384:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/bel-vermaelen-5x4.jpg", "title": "Belgien ohne Vermaelen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914733.html", "text": "Belgien muss im WM-Achtelfinale auf den angeschlagenen Abwehrspieler Thomas Vermaelen verzichten.\nDer Einsatz des Kapit\u00e4ns Vincent Kompany entscheidet sich erst kurz vor dem Spiel am Dienstag ...", "created_at": "2014-06-30 21:28:44", "updated_at": "2014-07-01 07:56:31", "expires_at": "NaN", "id": 186516384, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165740882}:::1404197721470
186605282:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/hitzfeld-bvb-fcb-5x4.jpg", "title": "Hitzfeld trauert um seinen Bruder", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914921.html", "text": "Der Schweizer Nationaltrainer Ottmar Hitzfeld trauert vor dem WM-Achtelfinale gegen Argentinien um seinen Bruder Winfried.\nWinfried Hitzfeld war in der Nacht zum Montag im Basler Universit\u00e4tss...", "created_at": "2014-07-01 15:38:23", "updated_at": "2014-07-01 16:56:18", "expires_at": "2014-07-15 15:36:10", "id": 186605282, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404221908279}:::1404222004850
186065633:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/sonstiges_100/Safety-Car-5x4.jpg", "title": "Reform bei Safety-Car-Phasen", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_grandprix/newspage_912571.html", "text": "Ab dem n\u00e4chsten Jahr sollen stehende Starts nach Safety-Car-Phasen sorgen.\nDies entschied der Weltrat des Automobil-Weltverbandes FIA auf seiner Sitzung in M\u00fcnchen.\nZahlreiche Fahrer hatt...", "created_at": "2014-06-26 21:30:10", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 23:58:43", "expires_at": "1405027079", "id": 186065633, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 1202264, "timestamp":1404165640203}:::1404165640204
104352467:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/bundesliga_4/vereine_12/bayern_5/spieler_4/Gomez-Comeback5x4.jpg", "title": "Comebacker Gomez ballert den Ball kaputt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_638957.html", "text": "Vom FC Bayern berichtet Mathias Frohnapfel\nMarkt Schwaben - Es dauerte dann doch einen Moment, ehe Mario Gomez aus dem Klubheim des FC Falke Markt Schwaben wieder auftauchte. \nDer St\u00fcrmer des ...", "created_at": "2012-11-13 20:13:52", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:57:46", "expires_at": null, "id": 104352467, "published_at": null, "version": 25, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404165873184}:::1404219212146
186458362:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/italien_7/milan_1/Kaka_Ball_5x4.jpg", "title": "Kaka verl\u00e4sst AC Mailand", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914539.html", "text": "Der ehemalige brasilianische Nationalspieler Kaka verl\u00e4sst den AC Mailand und kehrt in seine Heimat zur\u00fcck. Der 32-J\u00e4hrige einigte sich mit Orlando City aus der nordamerikanischen Ma...", "created_at": "2014-06-30 13:44:12", "updated_at": "2014-07-01 22:08:58", "expires_at": "NaN", "id": 186458362, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404165635907}:::1404171088415
186555672:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Kiki Blofeld trifft Bryan Adams", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/berlin-oberschoeneweide-im-wandel-in-der-ehemaligen-sparkasse-haengt-jetzt-kunst/10129268-3.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glichkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peripherie. Nun hofft er wie so viele in Obersch\u00f6neweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 11:01:00", "updated_at": "2014-07-01 12:41:06", "id": 186555672, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Berlin-Obersch\u00f6neweide im Wandel", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404198017014}:::1404200165328
183150137:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/handball/manipulation/schwenker-seite_5x4.jpg", "title": "Schwenker w\u00fctet gegen Storm", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_904822.html", "text": "Uwe Schwenker hat harte Kritik an der Verpflichtung von Thorsten Storm durch den THW Kiel ge\u00e4u\u00dfert: \"Das ist eine h\u00f6chst unsensible Entscheidung des THW und ein Stich in den R\u00fc...", "created_at": "2014-06-11 09:09:17", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:11:35", "expires_at": "NaN", "id": 183150137, "published_at": null, "version": 9, "kicker": null, "categoryid": 2103078, "timestamp":1404168378518}:::1404214623572
186519670:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renate_2/10129370/2-format530.jpg", "title": "Being Renate Bergmann", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/der-schoepfer-der-twitter-omi-being-renate-bergmann/10128912.html", "text": "Eine 82-J\u00e4hrige berichtet auf Twitter aus ihrem Alltag. 20.000 Menschen folgen ihr. Nun hat ihr Sch\u00f6pfer ein Buch geschrieben   und sich offenbart.", "created_at": "2014-07-01 23:03:00", "updated_at": "2014-07-01 18:12:23", "id": 186519670, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Der Sch\u00f6pfer der Twitter-Omi", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168046040}:::1404199738771
103309015:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812220121104reineukale-jpg/7339382/2-format530.JPG", "title": "Verm\u00e4chtnis der guten Geister", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/reise/neukaledonien-mitten-im-wald-stehen-taropflanzen-in-roter-erde/7339398-2.html", "text": "Neukaledonien liegt am Ende der Welt, 1300 Kilometer vor Australien im S\u00fcdpazifik. Die Bewohner lehren Respekt vor der Sch\u00f6pfung.", "created_at": "2012-11-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:25:44", "id": 103309015, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Neukaledonien", "categoryid": 2215240, "timestamp":1404218408605}:::1404218408606
46412069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/twist_ta/4437450/3.JPG?format=format16", "title": "Let's Twist Again - ein Tanzstil erobert die Welt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/verdrehte-sechziger-lets-twist-again-ein-tanzstil-erobert-die-welt/4423920.html", "text": "Chubby Checker hat ihn weltber\u00fchmt gemacht, in der DDR hie\u00df er \u201eKnickebein-Shake\u201c   und West-\u00c4rzte warnten T\u00e4nzer vor H\u00fcftsch\u00e4den: 1961 war der hei\u00dfe Sommer des Twists.", "created_at": "2011-07-22 17:31:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 14:34:37", "id": 46412069, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Verdrehte Sechziger", "categoryid": "13845", "timestamp":1404211750543}:::1404215634840
186631103:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/Ribery_Frust_5x4.jpg", "title": "Franzosen laden Ribery ein", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915168.html", "text": "Der franz\u00f6sische Verband FFF hat seinen derzeit verletzten Superstar Franck Ribery (31) von Bayern M\u00fcnchen zum Viertelfinalduell gegen Deutschland nach Rio de Janeiro eingeladen.\n\"Unser P...", "created_at": "2014-07-01 19:13:16", "updated_at": "2014-07-01 21:03:40", "expires_at": "2014-07-15 19:11:11", "id": 186631103, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404234800504}:::1404234888820
66473772:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120120201cake-jpg/6134104/1-format530.JPG", "title": "Britische Kalorienbombe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kaufen-oder-nicht-britische-kalorienbombe/6134092.html", "text": "Cheesecake aus dem Glas kann einem den Abend retten, findet Carla Neuhaus. Er k\u00f6nnte der perfekte Nachtisch sein, wenn dieses Manko nicht w\u00e4re.", "created_at": "2012-02-01 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:18:15", "id": 66473772, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "KAUFEN oder NICHT", "categoryid": "13836", "timestamp":1404213932150}:::1404213932151
186588453:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spion/10133488/2-format530.jpg", "title": "Energiekonzerne weltweit im Visier von Internet-Gangstern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/warnung-vor-online-spionagering-energiekonzerne-weltweit-im-visier-von-internet-gangstern/10133448.html", "text": "Spionage, Sabotage, Cyber-Angriffe - eine international agierende Organisation hat es auf strategisch wichtige Ziele abgesehen. Dahinter kann nur ein Staat stecken, vermuten Experten.", "created_at": "2014-07-01 13:12:00", "updated_at": "2014-07-01 13:17:23", "id": 186588453, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Warnung vor Online-Spionagering", "categoryid": "13836", "timestamp":1404213474200}:::1404215569321
186488734:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/bundesliga_8/sonstige_13/Liniger-Balingen-Faust-5x4.jpg", "title": "Balingen bleibt in der DKB HBL", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914655.html", "text": "Der HBW Balingen-Weilstetten hat mit seinem Gang vor das Landgericht Dortmund Erfolg gehabt und ist vorl\u00e4ufig f\u00fcr den Spielbetrieb der Handball Bundesliga (HBL) zugelassen. \nDer Argumenta...", "created_at": "2014-06-30 17:32:57", "updated_at": "2014-07-01 22:10:46", "expires_at": "1405356771", "id": 186488734, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404165602737}:::1404167728435
50382831:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/grandslams/frenchopen2011/petkovic-jubel5x4.jpg", "title": "Petkovic per \"Moonwalk\" ins Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_411763.html", "text": "Paris - In der Stierkampfarena von Paris hat Andrea Petkovic erneut ihr gro\u00dfes K\u00e4mpferherz gezeigt und ist ins Viertelfinale der French Open (t\u00e4glich ab 11 Uhr im LIVE-TICKER) einzogen. Die Hoffnungstr\u00e4gerin besiegte Maria", "created_at": "2011-10-02 12:49:39", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:13:02", "expires_at": "1356994800", "id": 50382831, "published_at": null, "version": 78, "kicker": null, "categoryid": 196678, "timestamp":1404174456758}:::1404174456759
47539875:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Teamchef Erich Ribbeck suspendiert den Nationalspieler f\u00fcr die Partie gegen die Schweiz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/teamchef-erich-ribbeck-suspendiert-den-nationalspieler-fuer-die-partie-gegen-die-schweiz/134216.html", "text": "", "created_at": "2000-04-06 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:23:24", "id": 47539875, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": "13839", "timestamp":1404242597563}:::1404242597564
186390538:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/17080471/10123552/2-format530.jpg", "title": "\"Wir k\u00f6nnten kostenloses W-Lan in Berlin installieren\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stadtmoeblierer-daniel-wall-im-interview-die-zukunft-des-wartehaeuschens-und-w-lan-fuer-ganz-berlin/10123298-2.html", "text": "Daniel Wall ist Chef des Stadtm\u00f6blierers und Au\u00dfenwerbers Wall. Mit dem Tagesspiegel spricht er \u00fcber das vernetzte Berlin und das Aussterben des geklebten Plakates.", "created_at": "2014-06-29 22:20:00", "updated_at": "2014-06-29 22:54:09", "id": 186390538, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Stadtm\u00f6blierer Daniel Wall im Interview", "categoryid": "13836", "timestamp":1404173885242}:::1404248272154
186542801:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/De_Maiziere_Thomas_5x4.jpg", "title": "De Maiziere hofft auf Halbfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914776.html", "text": "Bundesinnenminister Thomas de Maiziere sieht die Auswahl des DFB bei der WM in Brasilien vor schwierigen Aufgaben, hofft aber mindestens auf den Einzug in das Halbfinale. \n\"Jetzt kommen dicke Brock...", "created_at": "2014-07-01 06:36:26", "updated_at": "2014-07-01 21:09:28", "expires_at": "1405399355", "id": 186542801, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404189416815}:::1404192304650
186616680:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Elf Schwarzmarkth\u00e4ndler verhaftet", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915110.html", "text": "Bei einer Gro\u00dfrazzia hat die Polizei elf Schwarzmarkth\u00e4ndler in den WM-Spielorten Rio de Janeiro und Sao Paulo auffliegen lassen.\nDen Verhafteten wird die Bildung einer kriminellen Verei...", "created_at": "2014-07-01 17:08:31", "updated_at": "2014-07-01 17:23:49", "expires_at": "NaN", "id": 186616680, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404227314552}:::1404229797338
186578948:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos93220140630dc-16715-jpg/10129462/4-format530.JPG", "title": "Ganze Siedlung muss ger\u00e4umt werden - f\u00fcr immer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/angst-vor-riesen-erdrutsch-in-der-lausitz-ganze-siedlung-muss-geraeumt-werden-fuer-immer/10129466.html", "text": "F\u00fcnf Jahre nach dem Ungl\u00fcck von Nachterstedt f\u00fcrchten die Bewohner der Grubenteichsiedlung in Lauchhammer das gleiche Schicksal. Sie m\u00fcssen weg, zu schlechten Konditionen   eine Sp\u00e4tfolge des Braunkohleabbaus.", "created_at": "2014-07-01 11:52:00", "updated_at": "2014-07-01 12:05:07", "id": 186578948, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Angst vor Riesen-Erdrutsch in der Lausitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209130615}:::1404214585121
186556899:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "31 Festnahmen in Costa Rica", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914807.html", "text": "W\u00e4hrend der Siegesfeiern auf Costa Ricas Stra\u00dfen sind nach dem WM-Viertelfinal-Einzug des Au\u00dfenseiters insgesamt 31 Krawallmacher festgenommen worden. \nDas gab die Polizei am Monta...", "created_at": "2014-07-01 09:10:22", "updated_at": "2014-07-01 11:27:36", "expires_at": "2014-07-15 09:08:09", "id": 186556899, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404198635292}:::1404199653123
47471132:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schulwahl/4046092/2-format16.jpg", "title": "Anw\u00e4lte werben um Schulplatzkl\u00e4ger", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/nach-dem-losverfahren-anwaelte-werben-um-schulplatzklaeger/4045214.html", "text": "Laut Senat werden 93 Prozent der Berliner Kinder einen Platz an ihrer Wunschschule erhalten. F\u00fcr rund 1.900 angehende Siebtkl\u00e4ssler muss aber noch eine L\u00f6sung gefunden werden. Einige unzufriedene Eltern haben sich bereits an einen Anwalt gewendet.", "created_at": "2011-04-11 08:56:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:16:06", "id": 47471132, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "Nach dem Losverfahren", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404219224928}:::1404219224929
186587177:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/liverpoo/lallana_5x4.jpg", "title": "Liverpool holt Lallana", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_premierleague/newspage_914923.html", "text": "Der englische Nationalspieler Adam Lallana wechselt innerhalb der Premier League vom FC Southampton zum Vizemeister FC Liverpool.\nDer 26 Jahre alte Mittelfeldspieler unterzeichnete bei den Reds ein...", "created_at": "2014-07-01 13:06:31", "updated_at": "2014-07-01 20:02:52", "expires_at": "2014-07-15 13:05:00", "id": 186587177, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201655", "timestamp":1404212808627}:::1404212863851
186547025:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/neuer_afp/10131232/3-format530.jpg", "title": "Oliver Bierhoff sieht \"Frankreich in Favoritenrolle\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-vs-algerien-2-1-oliver-bierhoff-sieht-frankreich-in-favoritenrolle/10131216.html", "text": "Was f\u00fcr eine Zitterpartie. Deutschland behauptete sich gegen Algerien erst in den Verl\u00e4ngerung, Manuel Neuer \u00fcberzeugte als bester Abwehrspieler und Per Mertesacker reagierte nach dem Spiel \u00e4u\u00dferst d\u00fcnnh\u00e4utig. Zu Recht? Fragte der Reporters so dumm?...", "created_at": "2014-07-01 08:53:00", "updated_at": "2014-07-01 09:12:42", "id": 186547025, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Deutschland vs Algerien 2:1", "categoryid": "13839", "timestamp":1404192580443}:::1404192611748
181322956:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140601radls-jpg/9973804/2-format530.JPG", "title": "Critical Mass erreicht Stra\u00dfen von Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/kreuzberg-phaenomen-massenradeln-critical-mass-erreicht-strassen-von-berlin/9973796.html", "text": "Immer am ersten Juni-Sonntag treffen sich Hunderttausende zur Fahrradsternfahrt. Doch in Kreuzberg es gibt Radler-Demonstranten, die sogar einmal im Monat die Stra\u00dfe f\u00fcr sich reklamieren. Sie setzen auf die", "created_at": "2014-05-31 19:27:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 07:54:49", "id": 181322956, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kreuzberg: Ph\u00e4nomen Massenradeln", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404193605904}:::1404200453282
186346308:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/cmrcro/kamerun-kroatien-diashow-bild-01.jpg", "title": "Wettbetrug bei der WM?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914131.html", "text": "Bei der Weltmeisterschaft gibt es wom\u00f6glich einen Fall von Wettbetrug. Das berichtet der \"Spiegel\" in seiner aktuellen Ausgabe.\nDemnach sei die Partie zwischen Kamerun gegen Kroatien (0:4) man...", "created_at": "2014-06-29 15:27:17", "updated_at": "2014-07-01 09:14:27", "expires_at": "2014-07-13 21:34:01", "id": 186346308, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165614354}:::1404166285044
186452678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/flucht-dpa/10127514/2-format530.jpg", "title": "Gauck fordert gro\u00dfz\u00fcgigeren Umgang mit Fl\u00fcchtlingen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/rede-des-bundespraesidenten-gauck-fordert-grosszuegigeren-umgang-mit-fluechtlingen/10127094.html", "text": "Im Mittelmeer und vor den Kanarischen Inseln ertrinken t\u00e4glich Fl\u00fcchtlinge auf dem Weg nach Europa. Jetzt schaltet sich der Bundespr\u00e4sident in die Fl\u00fcchtlingspolitik ein. Vor Italien macht die K\u00fcstenwache eine grausige Entdeckung.", "created_at": "2014-06-30 14:31:00", "updated_at": "2014-06-30 14:48:27", "id": 186452678, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Rede des Bundespr\u00e4sidenten", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166271158}:::1404205452003
93517629:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312012081636hw5143-jpg/7005178/1-format530.JPG", "title": "Ungelenker Porno", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ungelenker-porno/7005196.html", "text": "Detlef Uhlmann, einst Besitzer des \u201eBel Ami\u201c, hat ein Buch \u00fcber sich selbst geschrieben.", "created_at": "2012-08-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:26:44", "id": 93517629, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209380100}:::1404209380101
186548573:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Botschaftsauto ausgebrannt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-mitte-botschaftsauto-ausgebrannt/10131316.html", "text": "Unbekannte haben in der Alten Jakobsstra\u00dfe in der Nacht auf Dienstag ein Auto der Botschaft Bosnien-Herzegowinas angez\u00fcndet.", "created_at": "2014-07-01 07:25:00", "updated_at": "2014-07-01 07:47:32", "id": 186548573, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin-Mitte", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404193718374}:::1404193887131
87614943:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420120705aufi-jpg/6834430/2-format530.JPG", "title": "\"Guten Tag, die Dame\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ein-soziales-geschaeft-guten-tag-die-dame/6834404.html", "text": "In den Sommerferien sind besonders viele Mitgliederwerber aktiv   zugunsten einer besseren Welt. Ein Jobber erz\u00e4hlt.", "created_at": "2012-07-05 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:27:16", "id": 87614943, "published_at": null, "version": 34, "kicker": "Ein soziales Gesch\u00e4ft", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200863919}:::1404200863920
186373238:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/niederlande_1/ned-mex-huntelaar-eckfahne-5x4.jpg", "title": "Joker Huntelaar rettet die Niederlande", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914192.html", "text": "Fortaleza - Eine atemberaubende Last-Minute-Aufholjagd und Joker Klaas-Jan Huntelaar haben den Niederlanden den Einzug ins WM-Viertelfinale beschert. \nMit dem Mute der Verzweiflung verwandelte die ...", "created_at": "2014-06-29 20:07:42", "updated_at": "2014-06-30 10:19:55", "expires_at": "2014-07-14 01:11:38", "id": 186373238, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165630522}:::1404197992961
186363919:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/sonstiges_89/breitner-packt-aus_5x4.jpg", "title": "Breitner kritisiert Understatement", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914246.html", "text": "Bundestrainer Joachim L\u00f6w sieht Algerien \"extrem stark\", auch Manager Oliver Bierhoff und Chefscout Urs Siegenthaler warnen eindringlich vor dem Achtelfinal-Gegner - doch Weltmeister Paul Brei...", "created_at": "2014-06-29 18:28:54", "updated_at": "2014-07-01 14:19:51", "expires_at": "2014-07-13 18:26:59", "id": 186363919, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167965658}:::1404173165059
45644799:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ozil/1873664/2-format530.jpg", "title": "\"Ich habe nie Angst\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm2010/mesut-oezil-ich-habe-nie-angst/1873174.html", "text": "Mesut \u00d6zil spricht im Interview mit Tagesspiegel-WM-Reporter Michael Rosentritt \u00fcber seine Ausstrahlung auf dem Feld, die Chancen der Deutschen im Viertelfinale, sein Verh\u00e4ltnis zur T\u00fcrkei und den Umgang mit Lob und Kritik.", "created_at": "2010-07-02 13:35:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:14:07", "id": 45644799, "published_at": null, "version": 71, "kicker": "Mesut \u00d6zil", "categoryid": "2215217", "timestamp":1404167719906}:::1404200310731
186129172:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/offseason2014_3/draisaitl-leon-interview-5x4.jpg", "title": "Leon Draisaitl: \"Mein wichtigster Tag\"", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/artikel_912717.html", "text": "Von Denis de Haas\nM\u00fcnchen/Philadelphia - Leon Draisaitl wird Geschichte schreiben.\nNahezu alle Experten sind sich einig: das Supertalent wird im heutigen NHL Draft in Philadelphia zumindest un...", "created_at": "2014-06-27 11:30:31", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 08:49:47", "expires_at": "NaN", "id": 186129172, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1201579, "timestamp":1404179778899}:::1404208590153
186627028:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/reinkemeier5x4neu.jpg", "title": "Wer wird K\u00f6nig der High-Roller?", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_915128.html", "text": "Von Marcus Friedrich\nM\u00fcnchen - Vor zwei Tagen haben 42 Spieler eine Million Dollar auf den Tisch gelegt, um am \"Big One for One Drop\" teilzunehmen. \nDarunter zahlreiche Poker-Profis wie Phil I...", "created_at": "2014-07-01 18:33:56", "updated_at": "2014-07-01 19:17:58", "expires_at": "1405441665", "id": 186627028, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "200072", "timestamp":1404232944868}:::1404237680409
171825115:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/sami_khedira_und_lena_gercke_hochzeit_verschoben_395.jpg", "title": "Sami Khedira und Lena Gercke: Hochzeit verschoben?", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_873411.html", "text": "Schon seit ihrer Verlobung vor zwei Jahren wird die Beziehung von Sami Khedira (27) und Lena Gercke (26) von Ger\u00fcchten \u00fcber eine baldige Hochzeit begleitet. Auf Nachfragen hin \u00e4u&szl...", "created_at": "2014-04-11 12:26:27", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:08:40", "expires_at": "NaN", "id": 171825115, "published_at": null, "version": 35, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404165652253}:::1404233103512
128890568:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84320130610fotolia_36803275_xl-jpg/8322688/4-format530.JPG", "title": "Wie Vollj\u00e4hrige an die F\u00f6rderung kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kindergeld-wie-volljaehrige-an-die-foerderung-kommen/8322678.html", "text": "Der Staat zahlt auch f\u00fcr \u00fcber 18-J\u00e4hrige Kindergeld. Um die F\u00f6rderung wird mit allerlei Tricks gek\u00e4mpft.", "created_at": "2013-06-10 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:50:57", "id": 128890568, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kindergeld", "categoryid": "13836", "timestamp":1404192788595}:::1404203303123
46554327:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schulden beglichen, Eintrag vergessen  an Ernst-Michael Ehrenk\u00f6nig   Rechtsanwalt und Notar in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/schulden-beglichen-eintrag-vergessen-an-ernst-michael-ehrenkoenig-rechtsanwalt-und-notar-in-berlin/795236.html", "text": "Blick ins Berliner Grundbuch: Wie l\u00e4sst man eine \u201eSicherungshypothek\u201c in Reichsmark l\u00f6schen?", "created_at": "2007-01-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:11:34", "id": 46554327, "published_at": null, "version": 72, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404240577175}:::1404244321230
105855888:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201211272vm3-jpg/7440440/2-format530.JPG", "title": "Brandkatastrophe sorgt f\u00fcr Wut auf westliche Konzerne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/bangladesch-30-euro-lohn-im-monat/7440658-2.html", "text": "Das Ungl\u00fcck in einer Textilfabrik mit mehr als hundert Toten hat in Bangladesch Wut und Trauer ausgel\u00f6st. Schuld an den verheerenden Arbeitsbedingungen sind aus Expertensicht vor allem  westliche Konzerne.", "created_at": "2012-11-26 17:43:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:56:44", "id": 105855888, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Bangladesch", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404224683583}:::1404239623484
186316246:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/bundesliga0910/vereine_2/bayernmnchen_1/fcbsonstiges/kahn-haende-5x4.jpg", "title": "Kahn: Bei \u00d6zil geht mehr", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_913963.html", "text": "Der fr\u00fchere Nationalspieler Oliver Kahn hat derzeit kein Interesse an einer aktiven Rolle im Fu\u00dfball. \n\"Die Aufgabe beim ZDF als Experte l\u00e4sst sich sehr gut mit meinen unternehmeris...", "created_at": "2014-06-29 09:52:17", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 11:35:09", "expires_at": "NaN", "id": 186316246, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1243279, "timestamp":1404165952501}:::1404206510215
186559696:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/Gavel-Bamberg-5x4.jpg", "title": "Gavel und Bamberg trennen sich", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914814.html", "text": "Die Brose Baskets Bamberg und Aufbauspieler Anton Gavel gehen nach viereinhalb Jahren getrennte Wege.\nWie der fr\u00fchere deutsche Meister aus Franken am Dienstag mitteilte, wird der 29-J\u00e4hri...", "created_at": "2014-07-01 09:34:16", "updated_at": "2014-07-01 10:57:29", "expires_at": "2014-07-15 10:22:07", "id": 186559696, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404200061794}:::1404200171965
115168999:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/warteschleifen/7792968/2-format530.jpg", "title": "Bei Service-Hotlines wird weiter abkassiert", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/warteschleifen-bei-service-hotlines-wird-weiter-abkassiert/7792842.html", "text": "Neun Euro nur f\u00fcrs Warten. Ein Test der Gr\u00fcnen zeigt: Hotlines sind noch immer teuer.", "created_at": "2013-02-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:54:26", "id": 115168999, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Warteschleifen", "categoryid": "13836", "timestamp":1404197661222}:::1404197661223
186554009:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "28 Millionen sehen deutschen Sieg", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914793.html", "text": "Der Achtelfinalkrimi der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft hat f\u00fcr einen Quotenrekord bei der WM in Brasilien gesorgt.\nIm Schnitt 28,21 Millionen Zuschauer sahen am Montagabend ab 22 ...", "created_at": "2014-07-01 08:44:21", "updated_at": "2014-07-01 21:25:24", "expires_at": "2014-07-15 16:25:13", "id": 186554009, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404197068566}:::1404197279731
186617934:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heizkosten/10135676/2-format530.jpg", "title": "3,19 Euro pro Quadratmeter f\u00fcr Heizen, Wasser und Sonstiges", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/die-zweite-miete-3-19-euro-pro-quadratmeter-fuer-heizen-wasser-und-sonstiges/10135592.html", "text": "Der Deutsche Mieterbund legt seinen Betriebskostenspiegel vor und warnt vor weiter steigenden Kosten.", "created_at": "2014-07-01 17:04:00", "updated_at": "2014-07-01 17:18:21", "id": 186617934, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Die zweite Miete", "categoryid": "13836", "timestamp":1404227927012}:::1404229067031
101469913:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/katzedpa/7280048/2-format530.jpg", "title": "Hohle Idole", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/studie-zu-tv-sternchen-wie-sich-daniela-katzenberger-im-mediengestruepp-behauptet/7279152-2.html", "text": "Mehr Design als Sein: Das Fernsehen erzeugt die Realit\u00e4t, die es zu dokumentieren vorgibt. Warum wir uns f\u00fcr TV-Typen wie Bohlen, Klum oder Katzenberger dennoch interessieren sollten.", "created_at": "2012-10-21 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:44:25", "id": 101469913, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Studie zu TV-Sternchen", "categoryid": 13843, "timestamp":1404215060045}:::1404215060046
186525105:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/VanBasten_Trainer5x4.jpg", "title": "Van Basten glaubt an Oranje", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914748.html", "text": "Nach Ansicht des ehemaligen niederl\u00e4ndischen Bondscoaches Marco van Basten ist die Elftal in Brasilien reif f\u00fcr den ersten WM-Titel. \n\"Oranje kann Weltmeister werden. Das ist Fakt\", sagte...", "created_at": "2014-06-30 23:06:28", "updated_at": "2014-07-01 12:02:39", "expires_at": "NaN", "id": 186525105, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165636960}:::1404169181989
186555382:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_allein_im_pulk_5x4.jpg", "title": "Viele Fehler - nur das Ergebnis stimmt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914790.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Als es endlich vollbracht war, klatschte ein total abgek\u00e4mpfter Bastian Schweinsteiger die Trainer u...", "created_at": "2014-07-01 08:57:18", "updated_at": "2014-07-01 22:51:18", "expires_at": "2014-07-15 13:14:24", "id": 186555382, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404197846085}:::1404197958485
186555384:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Kiki Blofeld trifft Bryan Adams", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/berlin-oberschoeneweide-im-wandel-statt-ai-weiwei-kommt-bryan-adams-nach-oberschoeneweide/10129268-2.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glichkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peripherie. Nun hofft er wie so viele in Obersch\u00f6neweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 11:01:00", "updated_at": "2014-07-01 12:11:22", "id": 186555384, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Berlin-Obersch\u00f6neweide im Wandel", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404197869486}:::1404199921636
186575578:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/burka_dpa/10132172/2-format530.jpg", "title": "Burka-Verbot in Frankreich ist rechtens", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/urteil-burka-verbot-in-frankreich-ist-rechtens/10131970.html", "text": "Das Burka-Verbot in Frankreich stellt keine Menschenrechtsverletzung dar. Das entschied der Europ\u00e4ische Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte in Stra\u00dfburg.", "created_at": "2014-07-01 11:37:00", "updated_at": "2014-07-01 11:40:59", "id": 186575578, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Urteil", "categoryid": "13841", "timestamp":1404207661509}:::1404208867313
46304695:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Im falschen Geschlecht gefangen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/identitaetsstoerung-im-falschen-geschlecht-gefangen/3801066.html", "text": "Die \u00dcberzeugung von Menschen, ihr biologisches Geschlecht sei das falsche, hei\u00dft Transsexualit\u00e4t. Eine Geschlechtsumwandlung kann sie von ihrem Leiden befreien. Doch ist das auch f\u00fcr Kinder der richtige Weg?", "created_at": "2011-02-09 10:42:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 05:36:47", "id": 46304695, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Identit\u00e4tsst\u00f6rung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404185802044}:::1404247904437
98531290:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/bundesliga_4/vereine_12/dortmund_4/klopp-kleve-5x4.jpg", "title": "Spektakel-Frust: Klopp und Hummels auf 180", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_616821.html", "text": "Von Felix G\u00f6tz\nM\u00fcnchen/Frankfurt - Trainer J\u00fcrgen Klopp br\u00fcllte dem vierten Offiziellen Guido Kleve aus wenigen Zentimetern ins Gesicht und wurde in der Nachspielzeit auf die Tr...", "created_at": "2012-09-26 10:01:59", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:44:25", "expires_at": "NaN", "id": 98531290, "published_at": null, "version": 17, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404236659599}:::1404236659600
186455555:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/2014_4/Contador_Gelb5x4.jpg", "title": "Acht Helfer f\u00fcr Contador bei Tour", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_914532.html", "text": "Das d\u00e4nisch-russische Radteam Tinkoff-Saxo um Tour-de-France-Herausforderer Alberto Contador hat seinen neunk\u00f6pfigen Kader f\u00fcr das gr\u00f6\u00dfte und bedeutendste Radrennen der We...", "created_at": "2014-06-30 13:22:32", "updated_at": "2014-07-01 09:07:44", "expires_at": "2014-07-14 13:43:54", "id": 186455555, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1453", "timestamp":1404165889387}:::1404193995312
103520585:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420121107streif-jpg/7353926/4-format530.JPG", "title": "Die t\u00fcckischen Details der Lebensleistungsrente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/koalitionsgipfel-beschluss-die-tueckischen-details-der-lebensleistungsrente/7353908.html", "text": "Die Lebensleistungsrente ist beschlossen   doch \u00fcber ihre Obergrenze wird in der Koalition gestritten.", "created_at": "2012-11-07 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 13:55:35", "id": 103520585, "published_at": null, "version": 18, "kicker": "Koalitionsgipfel-Beschluss", "categoryid": 13841, "timestamp":1404217595709}:::1404217595710
45266444:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/070617boettinger/873394/4-format530.jpg", "title": "\u201eF\u00fcr manche M\u00e4nner bin ich ein rotes Tuch\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/bettina-boettinger-fuer-manche-maenner-bin-ich-ein-rotes-tuch/873090.html", "text": "Bettina B\u00f6ttinger und ihre beiden erzwungenen Coming-outs. Erst sollte sie von der Schule fliegen, sp\u00e4ter wurde sie von Harald Schmidt beleidigt.", "created_at": "2007-06-16 19:54:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:00:15", "id": 45266444, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Bettina B\u00f6ttinger", "categoryid": "13845", "timestamp":1404169167029}:::1404169167030
183523955:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuerr_tor_afp/10130858/2-format530.jpg", "title": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle trifft in der Verl\u00e4ngerung zum 1:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-algerien-im-liveticker-andre-schuerrle-trifft-in-der-verlaengerung-zum-1-0/9828626.html", "text": "Jetzt gilt es f\u00fcr die Deutsche Mannschaft: Verfolgen Sie das Achtelfinale der DFB-Elf gegen Algerien hier live im Ticker.", "created_at": "2014-06-30 23:51:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:18:23", "id": 183523955, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "WM 2014 - Deutschland - Algerien im Liveticker", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165613596}:::1404166462229
186627741:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/sonstiges1112/Herzog5x4.jpg", "title": "Herzog begeistert von Klinsmann", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915156.html", "text": "Andreas Herzog, Co-Trainer der USA, hat vor dem WM-Achtelfinale gegen Belgien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) eine Lobeshymne auf seinen Boss J\u00fcrgen Klinsmann angestimmt.\n\"Klinsmann ist der Haup...", "created_at": "2014-07-01 18:40:40", "updated_at": "2014-07-01 20:59:19", "expires_at": "2014-07-15 18:38:33", "id": 186627741, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404232850058}:::1404233170855
186468982:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/invalidenstr_dpa/10127816/3-format530.jpg", "title": "Freigabe der Invalidenstra\u00dfe erneut verschoben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/verkehrschaos-in-berlin-mitte-freigabe-der-invalidenstrasse-erneut-verschoben/10127426.html", "text": "Sollten Sie sich am Dienstag darauf gefreut haben, dass die Invalidenstra\u00dfe als wichtige Ost-West-Achse in Berlins Innenstadt wieder befahrbar ist, dann war die Entt\u00e4uschung vermutlich gro\u00df. Denn nun wird erst mal nichts daraus. Grassiert der BER-...", "created_at": "2014-07-01 08:18:00", "updated_at": "2014-07-01 10:16:34", "id": 186468982, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Verkehrschaos in Berlin-Mitte", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165628137}:::1404193518614
186192454:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/trezeguet_newells5x4.jpg", "title": "Trezeguet will zu River Plate", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_913233.html", "text": "Der fr\u00fchere franz\u00f6sische Welt- und Europameister David Trezeguet will seine Karriere beim argentinischen Traditionsklub River Plate fortsetzen.\nDer 36 Jahre alte St\u00fcrmer war zuletzt ...", "created_at": "2014-06-27 20:43:21", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:23:09", "expires_at": "NaN", "id": 186192454, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201460, "timestamp":1404165605487}:::1404173097529
52838515:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/international1112/spanien_3/Ronaldo-jubelt5x4.jpg", "title": "Ronaldo zwischen Glamour und Gem\u00fcse", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_primera_division/artikel_468197.html", "text": "Madrid - Cristiano Ronaldo gilt als Lebemann und Sch\u00f6nspieler.Doch der portugiesische Superstar, der am Samstag sein 100. Pflichtspiel f\u00fcr Real Madrid bestreitet, hat auch eine andere Seite.Leidenschaftlich buddelt Cristiano Ronaldo in der", "created_at": "2011-10-19 09:06:31", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:01", "expires_at": null, "id": 52838515, "published_at": null, "version": 145, "kicker": null, "categoryid": 196338, "timestamp":1404195474065}:::1404236160051
64093872:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120120111gntmneu-jpg/6052842/4-format530.JPG", "title": "Drama, Baby", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/casting-show-lehrer-wollen-das-stueck-schon-als-unterrichtsmaterial-nutzen/6052836-2.html", "text": "Jetzt wird\u2019s kritisch: Berliner Studenten nehmen das \u201eGNTM\u201c-Finale w\u00f6rtlich und haben die Fernsehsendung in Buchform gepackt. Jetzt soll das St\u00fcck sogar auf die B\u00fchne kommen.", "created_at": "2012-01-11 12:58:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:18:46", "id": 64093872, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Casting-Show", "categoryid": 202, "timestamp":1404202720911}:::1404202720912
186523490:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/bracro/bra-cro_eroeffnungsfeier_thiago-silva_olic~1.jpg", "title": "WM bricht alle Facebook-Rekorde", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914747.html", "text": "Die WM in Brasilien hat auch dem sozialen Netzwerk Facebook bereits jetzt einen Rekord beschert.\nSchon eine Milliarde Interaktionen von 220 Millionen Menschen registrierte das Unternehmen aus Kalif...", "created_at": "2014-06-30 22:48:46", "updated_at": "2014-07-01 15:48:28", "expires_at": "1405370802", "id": 186523490, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165639547}:::1404166042174
186610175:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/federer_5x4.jpg", "title": "Federer locker ins Viertelfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915066.html", "text": "Rekordchampion Roger Federer ist ohne Probleme ins Viertelfinale von Wimbledon eingezogen (t\u00e4glich im LIVE-TICKER).\nDer siebenmalige Titeltr\u00e4ger aus der Schweiz bezwang den Spanier Tommy ...", "created_at": "2014-07-01 16:18:05", "updated_at": "2014-07-01 21:41:46", "expires_at": "2014-07-15 17:14:37", "id": 186610175, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404224326527}:::1404224655592
186626255:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/poroschenko/10136282/2-format530.jpg", "title": "Geduld f\u00fcr mehr als zehn Tage", "url": "http://www.tagesspiegel.de/zeitung/krieg-in-der-ukraine-geduld-fuer-mehr-als-zehn-tage/10136060.html", "text": "An allem mangelt es der Ukraine, au\u00dfer an Gewalt. Nun wird erneut eine T\u00fcr zur Verst\u00e4ndigung zugeschlagen.", "created_at": "2014-07-02 00:00:00", "updated_at": "2014-07-01 18:27:02", "id": 186626255, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Krieg in der Ukraine", "categoryid": "2215229", "timestamp":1404232660966}:::1404241836369
184211708:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spielbelusa2/10136960/1-format530.jpg", "title": "Belgien - USA zur Halbzeit 0:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-live-belgien-usa-zur-halbzeit-0-0/9828626.html", "text": "Im Duell zwischen Belgien und den USA wird der Viertelfinalgegner von Argentinien ermittelt. Wer setzt sich durch: der Geheimfavorit oder die Klinsmann-Truppe? Verfolgen Sie das Spiel jetzt hier im Live-Ticker!", "created_at": "2014-07-01 22:48:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 23:21:24", "id": 184211708, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "WM 2014 live", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165600589}:::1404165606391
182669377:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bahia/10008576/2-format530.jpg", "title": "Deutsche Nationalmannschaft in Brasilien angekommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm-2014-deutsche-nationalmannschaft-in-brasilien-angekommen/10008566.html", "text": "Nach dem Trainingslager in S\u00fcdtirol, zwei Vorbereitungsspielen in Deutschland und der Hiobsbotschaft um Marco Reus ist die deutsche Mannschaft nun in ihrem brasilianischen WM-Quartier angekommen. Und da soll ab jetzt nur noch eines z\u00e4hlen.", "created_at": "2014-06-08 16:15:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:40:04", "id": 182669377, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Fu\u00dfball-WM 2014", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165650770}:::1404168305861
90315555:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Lobby verhindert Waffensteuer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/lobby-verhindert-waffensteuer/6911618.html", "text": "", "created_at": "2012-07-24 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:46:31", "id": 90315555, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404236785346}:::1404236785347
186512693:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer3_dpa/10135680/2-format530.jpg", "title": "Gr\u00fcne lehnen R\u00e4umung wegen Suiziddrohungen ab", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-polizei-beraet-mit-psychologen-ueber-das-weitere-vorgehen-/10125896-2.html", "text": "Die Situation rund um die besetzte Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg bleibt un\u00fcbersichtlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwicklungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:06:00", "updated_at": "2014-07-01 21:31:49", "id": 186512693, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165602638}:::1404166110670
133066229:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/themen_1/sonstiges_68/radio/fm-zebra-5x4.jpg", "title": "SPORT1.fm: So geht das Sportradio!", "url": "http://www.sport1.de/de/themen/themen_specials/artikel_747635.html", "text": "M\u00fcnchen - Mit dem Start von SPORT1.fm hat f\u00fcr SPORT1 ein neues Kapitel begonnen. \nMit SPORT1.fm startet SPORT1 ein Radio, das rund um die Uhr Live-Sport, Talk-Sendungen, News und Musik pr...", "created_at": "2013-07-15 12:41:47", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:51:10", "expires_at": null, "id": 133066229, "published_at": null, "version": 792, "kicker": null, "categoryid": 2017105, "timestamp":1404165817898}:::1404235940442
186570297:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/sonstiges_60/sportlerdesjahres_1/niersbach_5x4.jpg", "title": "Niersbach mit Sonderlob f\u00fcr Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914858.html", "text": "\"Libero\" Manuel Neuer hat auf dem R\u00fcckflug nach dem m\u00fchsamen Achtelfinaleinzug der deutschen Fu\u00dfball-Nationalmannschaft gegen Algerien ein Sonderlob von Wolfgang Niersbach erhalten....", "created_at": "2014-07-01 11:03:54", "updated_at": "2014-07-01 12:24:24", "expires_at": "2014-07-15 11:02:19", "id": 186570297, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404205451708}:::1404205810246
184075113:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/khedira_rami5x4.jpg", "title": "Fix: Khedira wechselt zu RB Leipzig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_907693.html", "text": "Der VfB Stuttgart hat Rani Khedira, j\u00fcngerer Bruder des deutschen Nationalspielers Sami Khedira, an den finanzkr\u00e4ftigen Zweitliga-Aufsteiger RB Leipzig verkauft.\n\"F\u00fcr einen jungen Sp...", "created_at": "2014-06-16 10:18:59", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:26:54", "expires_at": "1404141837", "id": 184075113, "published_at": null, "version": 14, "kicker": null, "categoryid": 1956406, "timestamp":1404168116603}:::1404226599649
186525735:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/41690913/9263880/10-format530.jpg", "title": "Ein Toter und vier Schwerverletzte bei Unfall am Eichborndamm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-reinickendorf-ein-toter-und-vier-schwerverletzte-bei-unfall-am-eichborndamm/10130778.html", "text": "Am Montagabend hat es in Berlin-Reinickendorf einen t\u00f6dlichen Unfall gegeben.", "created_at": "2014-07-01 13:58:00", "updated_at": "2014-07-01 15:44:40", "id": 186525735, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Berlin-Reinickendorf", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165614112}:::1404165998223
186337307:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140629asyl-1-jpg/10121298/4-format530.JPG", "title": "Ein Kiez lebt unter st\u00e4ndiger Polizeikontrolle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/drama-um-fluechtlinge-in-berlin-kreuzberg-ein-kiez-lebt-unter-staendiger-polizeikontrolle/10121306.html", "text": "Polizisten sind angespannt, Anwohner genervt. Hier erz\u00e4hlt der Kreuzberger Ole Spaarmann, ein Nachbar der von Fl\u00fcchtlingen besetzten Gerhart-Hauptmann-Schule, wie er den Belagerungszustand erlebt. Ein Protokoll.", "created_at": "2014-06-29 14:36:00", "updated_at": "2014-06-29 15:29:32", "id": 186337307, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Drama um Fl\u00fcchtlinge in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165609864}:::1404168196827
109547594:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121229manesseneu-jpg/7572702/2-format530.JPG", "title": "Liebesbegehren und frommer Verzicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/mittelalter-das-zweite-maere-erzaehlt-den-streit-von-zwei-eheleuten/7572676-2.html", "text": "M\u00e4ren aus dem Volk: Ein wertvoller Handschriftenkauf der Berliner Staatsbibliothek erweitert unser Bild vom Mittelalter. Es geht um alle nur denkbaren Probleme von Ehe, Liebesbegehren und Sexualit\u00e4t.", "created_at": "2012-12-31 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:05:12", "id": 109547594, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Mittelalter", "categoryid": 13838, "timestamp":1404198853346}:::1404198853347
185967220:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hohenstein_dpa/10108332/2-format530.jpg", "title": "ARD und ZDF wehren sich gegen Kritik an Reportern bei WM 2014", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/bela-rethy-katrin-mueller-hohenstein-ard-und-zdf-wehren-sich-gegen-kritik-an-reportern-bei-wm-2014/10105596.html", "text": "Viele Familien, hoher Frauenanteil vor dem Bildschirm: Nach der Kritik an ihren Reportern kontern ARD und ZDF - die Fragen d\u00fcrften bei einer WM nicht immer nur rein sportlicher, sondern auch mal atmosph\u00e4rischer Natur sein.", "created_at": "2014-06-26 10:08:00", "channelid": 14, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 23:33:18", "id": 185967220, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Bela Rethy, Katrin M\u00fcller-Hohenstein", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165817145}:::1404204817616
186336138:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/2806/lisicki-und-beckham-5x4.jpg", "title": "Lisicki kriegt sie alle", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914043.html", "text": "London/M\u00fcnchen - Sabine Lisicki hat sich vom Regen aufhalten lassen, stoppen k\u00f6nnen wird er sie wohl nicht.", "created_at": "2014-06-29 13:34:56", "updated_at": "2014-07-01 07:57:28", "expires_at": "NaN", "id": 186336138, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165699288}:::1404208808258
186571369:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/9spieltagsonntag/HSV-lasogga5x4.jpg", "title": "Lasogga meldet sich krank", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914859.html", "text": "St\u00fcrmer Pierre-Michel Lasogga hat auch am zweiten Trainingstag bei Hertha BSC gefehlt. Wie die Presseabteilung der Berliner mitteilte, meldete sich der 22-J\u00e4hrige wegen Magen-Darm-Problem...", "created_at": "2014-07-01 11:11:20", "updated_at": "2014-07-01 12:49:30", "expires_at": "2014-07-15 13:00:19", "id": 186571369, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404205893075}:::1404205987889
186557320:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/bundesliga_8/hsv_7/schwalb_erleichtert_5x4.jpg", "title": "Definitiv: HSV Hamburg erstklassig", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914750.html", "text": "Der HSV Hamburg bleibt erstklassig.\nDer Klub erf\u00fcllte die Auflagen des unabh\u00e4ngigen Schiedsgerichts der DKB HBL am Dienstag fristgerecht und erh\u00e4lt damit die Lizenz f\u00fcr die komm...", "created_at": "2014-07-01 09:13:47", "updated_at": "2014-07-01 23:13:04", "expires_at": "2014-07-15 21:27:59", "id": 186557320, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404198840156}:::1404198858520
73273519:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/herthabsc_1/preetz_telefon_5x4.jpg", "title": "Wie \"Auge\"! Preetz spricht mit sich selbst", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_538514.html", "text": "Berlin - Manch einer glaubte an einen Aprilscherz. Michael Preetz, Manager des abstiegsbedrohten Bundesligisten Hertha BSC, f\u00fchrte am Sonntag auf der vereinseigenen Internetseite ein Interview - quasi mit sich selbst! Nach einigen pathetischen", "created_at": "2012-05-23 00:38:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:53:05", "expires_at": "1356994800", "id": 73273519, "published_at": null, "version": 37, "kicker": null, "categoryid": 196065, "timestamp":1404170510139}:::1404170510140
70379325:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Hinter der Maske", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/anonymous-und-occupy-hinter-der-maske/6295224.html", "text": "Das Grinsen des verhinderten K\u00f6nigsm\u00f6rders Guy Fawkes ist das Symbol sowohl der Occupy-Bewegung als auch der Hackergruppe Anonymous. Was noch lange nicht hei\u00dft, dass beide das Gleiche wollen", "created_at": "2012-03-06 17:18:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 16:38:27", "id": 70379325, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Anonymous und Occupy", "categoryid": 196, "timestamp":1404211011858}:::1404211011859
186596114:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "Hohe Pr\u00e4mie f\u00fcr DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914974.html", "text": "50.000 Euro f\u00fcr das Viertelfinale: F\u00fcr die deutschen Nationalspieler hat es f\u00fcr den Sieg \u00fcber Algerien die ersten Pr\u00e4mien bei dieser WM gegeben.\nDer vierte WM-Titel w\u00e4...", "created_at": "2014-07-01 14:21:51", "updated_at": "2014-07-01 15:54:12", "expires_at": "2014-07-15 14:20:09", "id": 186596114, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404217314957}:::1404217314958
113611882:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tunnel1dpa/7727406/2-format530.jpg", "title": "Das Geheimnis des Tunnels", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spektakulaerer-bankeinbruch-in-steglitz-das-geheimnis-des-tunnels/7726130.html", "text": "Er ist fast 50 Meter lang, schl\u00e4gt Kurven und ist fachm\u00e4nnisch befestigt. Der unterirdische Einbruchsschacht in Steglitz gibt immer neue R\u00e4tsel auf: Suchten die T\u00e4ter nicht nach Geld oder Gold, sondern etwas Bestimmtes? Eine Suche nach Antworten  ", "created_at": "2013-02-03 14:08:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:22:46", "id": 113611882, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "Spektakul\u00e4rer Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195761325}:::1404197291241
186556307:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/meier_urs5x4.jpg", "title": "Urs Meier kritisiert Robben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914800.html", "text": "F\u00fcr den ehemaligen FIFA-Referee Urs Meier haben die Niederlande dank einer Fehlentscheidung des Schiedsrichters das WM-Achtelfinale gegen Mexiko (2:1) \u00fcberstanden. \n\"Ich habe direkt gesag...", "created_at": "2014-07-01 09:05:41", "updated_at": "2014-07-01 10:25:50", "expires_at": "2014-07-15 09:04:02", "id": 186556307, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404198349203}:::1404198504841
45374785:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dutschke/1208430/2-format530.jpg", "title": "Drei Sch\u00fcsse, die die Republik \u00e4nderten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/das-attentat-drei-schuesse-die-die-republik-aenderten/1208444.html", "text": "Heute vor 40 Jahren wurde Studentenf\u00fchrer Rudi Dutschke lebensgef\u00e4hrlich verletzt. Ein Gelegenheitsarbeiter aus Peine l\u00f6ste mit seiner Bluttat eine Welle der Gewalt aus. Die Folgen wirken bis heute nach.", "created_at": "2008-04-11 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:35:56", "id": 45374785, "published_at": null, "version": 47, "kicker": "Das Attentat", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404166834014}:::1404207320218
49616633:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Berliner City-Logistik kommt nicht voran", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-city-logistik-kommt-nicht-voran/22578.html", "text": "", "created_at": "1997-10-30 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:23:07", "id": 49616633, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404220980599}:::1404220980600
45357239:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220110626dsc_8199a-jpg/4324226/2-format16.JPG", "title": "Wie geht es Homosexuellen in Deutschland?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/diskriminierung-wie-geht-es-homosexuellen-in-deutschland/4324214.html", "text": "\"Das ist auch gut so!\"   und nun? Viele M\u00e4nner und Frauen tun sich auch zehn Jahre nach Wowereits Outing schwer damit, offen schwul oder lesbisch zu sein.", "created_at": "2011-06-25 23:15:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:13:23", "id": 45357239, "published_at": null, "version": 220, "kicker": "Diskriminierung", "categoryid": "13841", "timestamp":1404198797525}:::1404221042106
186465388:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/Stanislas_Wawrinka_Wimbledon.jpg", "title": "Wawrinka trifft auf Lopez", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914555.html", "text": "Australian-Open-Champion Stan Wawrinka steht zum ersten Mal seit f\u00fcnf Jahren im Achtelfinale von Wimbledon. \nDer Weltranglistendritte aus der Schweiz setzte sich gegen Denis Istomin aus Usbeki...", "created_at": "2014-06-30 14:37:12", "updated_at": "2014-07-01 15:14:04", "expires_at": "2014-07-14 17:25:33", "id": 186465388, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404166495564}:::1404192417578
72703718:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120218papier-jpg/6449606/3-format530.JPG", "title": "Gewaschen und geb\u00fcgelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/altpapier-verwertung-gewaschen-und-gebuegelt/6449622.html", "text": "Was passiert mit den 500 000 Tonnen Altpapier der Berliner? Ein Teil reist zur Fabrik in Schwedt, wird dort zu Brei aufgel\u00f6st und zu neuem Papier gepresst.", "created_at": "2012-03-29 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 16:03:09", "id": 72703718, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Altpapier-Verwertung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195385804}:::1404213337848
186613650:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rob-ford/10135080/5-format530.jpg", "title": "Rob Ford - warum der Verr\u00fcckte geliebt wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/buergermeister-von-toronto-rob-ford-warum-der-verrueckte-geliebt-wird/10133194.html", "text": "Nach zweimonatigem Entzug tritt Torontos B\u00fcrgermeister Rob Ford wieder vor die Presse. Im vergangenen Herbst hatte er zugegeben, betrunken Crack konsumiert zu haben. Nun ist er rehabilitiert   auch auf der Beliebtheitsskala der B\u00fcrger. Wie ist das...", "created_at": "2014-07-01 17:29:00", "updated_at": "2014-07-01 18:40:50", "id": 186613650, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "B\u00fcrgermeister von Toronto", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404225973279}:::1404230487410
186512967:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Radwanska in Wimbledon raus", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914726.html", "text": "Die Weltranglistenvierte Agnieszka Radwanska ist in Wimbledon im Achtelfinale ausgeschieden.\nDie Polin, Finalistin im All England Club 2012, unterlag der Russin Jekaterina Makarowa 3:6, 0:6. Zuvor ...", "created_at": "2014-06-30 21:01:26", "updated_at": "2014-07-01 16:11:36", "expires_at": "1405364422", "id": 186512967, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404166186730}:::1404168452117
186122785:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "F\u00fcnfj\u00e4hriger beim Spielen angefahren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-friedrichshain-fuenfjaehriger-beim-spielen-angefahren/10116072.html", "text": "In der M\u00fchlenstra\u00dfe hat ein Autofahrer am Donnerstagabend einen F\u00fcnfj\u00e4hrigen angefahren. Das Kind hatte sich beim Spielen auf den B\u00fcrgersteig geworfen und war vom Autofahrer \u00fcbersehen worden. Das Kind kam mit Verdacht auf Gehirnersch\u00fctterung", "created_at": "2014-06-27 10:20:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 19:47:02", "id": 186122785, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin-Friedrichshain", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404166546832}:::1404213010623
186614511:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140701imago16727472h-jpg/10129664/5-format530.JPG", "title": "Tausche Endspielkarte gegen Endspielkarte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-tausche-endspielkarte-gegen-endspielkarte/10129660.html", "text": "Ein Brasilianer bewahrte 64 Jahre sein unbenutztes WM-Ticket von 1950 auf   und bekommt im Tausch nun drei Finaltickets.", "created_at": "2014-07-01 12:25:00", "updated_at": "2014-07-01 16:51:13", "id": 186614511, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014", "categoryid": "13839", "timestamp":1404226293135}:::1404227993153
45294716:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/christiane_f/1298778/2-format530.jpg", "title": "Christiane F. wurde der Sohn weggenommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/drogenprobleme-christiane-f-wurde-der-sohn-weggenommen/1298764.html", "text": "Die 46-J\u00e4hrige war das Kind vom Bahnhof Zoo. Lange lebte sie zur\u00fcckgezogen am Stadtrand. Jetzt gibt es Probleme mit den Beh\u00f6rden - sie soll wieder r\u00fcckf\u00e4llig geworden sein.", "created_at": "2008-08-12 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:45:00", "id": 45294716, "published_at": null, "version": 75, "kicker": "Drogenprobleme", "categoryid": "13840", "timestamp":1404228184931}:::1404228184932
46093206:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201011232ukm3026-jpg/3156774/5-format16.JPG", "title": "Chef, ahoi!", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/pop/konzertkritik-chef-ahoi/3156766.html", "text": "Die Gorillaz geben ein fantastisches Konzert im Berliner Velodrom - es ist das erste in der Stadt und der einzige Deutschland-Auftritt der Band \u00fcberhaupt.", "created_at": "2010-11-23 11:48:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:10:25", "id": 46093206, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Konzertkritik", "categoryid": "2215220", "timestamp":1404228685649}:::1404234620492
184527287:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nfl_5/offseason2014/Manziel-Johnny-5x4.jpg", "title": "Manziel unterschreibt bei Cleveland", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nfl/newspage_908706.html", "text": "Die Cleveland Browns haben sich knapp sechs Wochen nach dem Draft der NFL mit Quarterback-Hoffnung Johnny Manziel auf einen Vierjahresvertrag geeinigt. \nDas gab General Manager Ray Farmer bekannt. ...", "created_at": "2014-06-18 13:24:05", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:14:40", "expires_at": "1404300116", "id": 184527287, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 1032108, "timestamp":1404193468446}:::1404216828420
186656959:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos851201407023jg00256-jpg/10136108/5-format530.JPG", "title": "Torwart Manuel Neuer gibt den astreiner Ausputzer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-torwart-manuel-neuer-gibt-den-astreiner-ausputzer/10136082.html", "text": "Manuel Neuer lieferte gegen Algerien ein gro\u00dfartiges Spiel mit spektakul\u00e4ren Gr\u00e4tschen und kluger Spieler\u00f6ffnung. Der Torwart ist unverzichtbar f\u00fcr Joachim L\u00f6w   auch weil er mittlerweile eine echte Autorit\u00e4t im deutschen Team ist.", "created_at": "2014-07-01 23:12:00", "updated_at": "2014-07-01 23:31:42", "id": 186656959, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404249329080}:::1404250401727
57002418:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Was d\u00fcrfen Diplomaten?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/immunitaet-was-duerfen-diplomaten/5823518.html", "text": "Eine Hausangestellte soll im Berliner Haushalt eines saudischen Botschaftsmitarbeiters geschuftet haben wie eine Sklavin. Aufgrund seiner Immunit\u00e4t hat das Gericht die Klage gegen den saudischen Diplomaten abgewiesen. Wie kann das sein?", "created_at": "2011-11-10 17:27:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:32:42", "id": 57002418, "published_at": null, "version": 129, "kicker": "Immunit\u00e4t", "categoryid": "13841", "timestamp":1404188443004}:::1404188443005
186571699:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/erdogan_afp/10132578/2-format530.jpg", "title": "\u201eWir errichten eine neue T\u00fcrkei\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/erdogan-will-praesident-werden-wir-errichten-eine-neue-tuerkei/10132538.html", "text": "Die t\u00fcrkische Regierungspartei AKP ruft Recep Tayyip Erdogan zum Pr\u00e4sidentschaftskandidaten aus. Der 60-j\u00e4hrige Regierungschef strebt einen Wahlsieg im August an - und will faktisch ein Pr\u00e4sidialsystem errichten.", "created_at": "2014-07-01 15:28:00", "updated_at": "2014-07-01 15:50:23", "id": 186571699, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Erdogan will Pr\u00e4sident werden", "categoryid": "13841", "timestamp":1404206109069}:::1404208067625
45265065:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Endkomischer Roadroman", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/tschick-rezension-endkomischer-roadroman/1956422.html", "text": "Endkomischer Roadroman:", "created_at": "2010-10-13 21:43:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:26:55", "id": 45265065, "published_at": null, "version": 185, "kicker": "\"Tschick\"-Rezension", "categoryid": "13845", "timestamp":1404192447422}:::1404214564288
186430206:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/costarica/navas-parade-5x4.gif", "title": "Costa Rica feiert M\u00e4rchenprinz Navas", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914435.html", "text": "Recife - Den historischen Triumph seiner Ticos hatte Elfmeterkiller Keylor Navas ganz schnell abgehakt. \n\"Ich m\u00f6chte, dass sich meine Kinder sp\u00e4ter an mich erinnern und sagen: Mein Vater ...", "created_at": "2014-06-30 10:22:42", "updated_at": "2014-07-01 11:28:48", "expires_at": "2014-07-14 10:20:25", "id": 186430206, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165734790}:::1404190642579
186638040:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/nadal_5x4.jpg", "title": "Nadal scheitert an 19-J\u00e4hrigem", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915196.html", "text": "Der Weltranglistenerste Rafael Nadal ist in Wimbledon \u00fcberraschend im Achtelfinale ausgeschieden.\nDer 14-malige Grand-Slam-Champion unterlag dem erst 19 Jahre alten Australier Nick Kyrgios, de...", "created_at": "2014-07-01 20:21:43", "updated_at": "2014-07-01 21:44:16", "expires_at": "2014-07-15 20:19:18", "id": 186638040, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404238904948}:::1404239146129
186627566:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140702campobahia2-jpg/10135890/2-format530.JPG", "title": "Ohne Deutsche w\u00e4re in Santo Andr\u00e9 gar nichts los", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-quartier-der-nationalmannschaft-ohne-deutsche-waere-in-santo-andre-gar-nichts-los/10135874.html", "text": "Seit das deutsche Nationalteam in Santo Andr\u00e9 Quartier bezogen hat, ist der verschlafene Ort in Unordnung geraten. Wenn die DFB-Elf zu Spielen reist, kehrt das Dorf zu seinem Urzustand zur\u00fcck.", "created_at": "2014-07-01 18:34:00", "updated_at": "2014-07-01 19:35:39", "id": 186627566, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Quartier der Nationalmannschaft", "categoryid": "13839", "timestamp":1404232753670}:::1404240823031
186430266:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/Horst-Hrubesch-Algerien5x4.jpg", "title": "Hrubesch: \"Die laufen bis zum Umfallen\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_913579.html", "text": "Von Denis de Haas\nM\u00fcnchen - Mit gesenktem Kopf schlich Horst Hrubesch vom Rasen. \n\"Man muss sich zum Beispiel nur mal Manuel Neuer angucken. Der ist ein Jahrhunderttorwart, aber auch ein absol...", "created_at": "2014-06-30 10:23:14", "updated_at": "2014-07-01 03:02:02", "expires_at": "NaN", "id": 186430266, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404166365114}:::1404203919295
186489080:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/chile/Pinilla_Mauricio_enttaeuscht_5x4.jpg", "title": "Ermittlung gegen Pressesprecher", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914656.html", "text": "Dem Pressesprecher des brasilianischen Fu\u00dfballverbandes CBF droht Ungemach von der FIFA. Nach einer Handgreiflichkeit gegen einen chilenischen Spieler in der Halbzeitpause beim Achtelfinalerf...", "created_at": "2014-06-30 17:35:53", "updated_at": "2014-07-01 06:57:52", "expires_at": "2014-07-14 18:47:46", "id": 186489080, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165604761}:::1404168615572
186598829:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer_dpa/10134058/2-format530.jpg", "title": "Gesch\u00e4fte leiden unter Sperrungen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-geschaefte-leiden-unter-sperrungen/10133734.html", "text": "Nicht nur Fl\u00fcchtlinge und Anwohner leiden unter der Sperrung von Ohlauer Stra\u00dfe und Umgebung. Die Gesch\u00e4fte in dem abgesperrten Bereich m\u00fcssen mit massiven Umsatzeinbu\u00dfen leben. Manche bleiben gleich komplett geschlossen.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 14:44:27", "id": 186598829, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404218715668}:::1404219231998
186654722:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Wesley-Sneijder-jubelt_5x4.jpg", "title": "Oranje: Schon Streit um WM-Feier", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915230.html", "text": "Die niederl\u00e4ndische Nationalmannschaft steht bei der WM in Brasilien gerade mal im Viertelfinale, doch in der Heimat ist bereits ein St\u00e4dte-Streit um die offizielle Ehrung des Weltmeister...", "created_at": "2014-07-01 22:52:30", "updated_at": "2014-07-01 22:58:15", "expires_at": "2014-07-15 22:50:46", "id": 186654722, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404247966056}:::1404248095505
109928069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120130104000_arp1877601-jpg/7584010/2-format530.JPG", "title": "Ehemalige Tschechoslowakei: Scheiden als Chance", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/20-jahre-nach-der-teilung-ehemalige-tschechoslowakei-scheiden-als-chance/7583986.html", "text": "Seit 20 Jahren gehen Tschechen und Slowaken getrennte Wege. Unser slowakischer Autor Michal Hyoreck\u00fd war seinerzeit strikt gegen die Teilung. Doch was niemand erwartet hat: Sie ist der Slowakei gut bekommen.", "created_at": "2013-01-04 15:03:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:43:49", "id": 109928069, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "20 Jahre nach der Teilung", "categoryid": "13845", "timestamp":1404172392129}:::1404172392130
70787969:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos81232012031011885848-jpg/6310916/2-format530.JPG", "title": "Coach werden: lohnt sich das noch?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/beraterbranche-coach-werden-lohnt-sich-das-noch/6310908.html", "text": "Die Beraterbranche boomt. Aber brauchen wir noch mehr? Ob sich der Einstieg noch lohnt und wie er gelingt.", "created_at": "2012-03-11 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:57:57", "id": 70787969, "published_at": null, "version": 190, "kicker": "Beraterbranche", "categoryid": "13836", "timestamp":1404168137082}:::1404188838176
45619924:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110618imma_markt-jpg/4324988/3-format16.JPG", "title": "Liebe auf den zweiten Blick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/fh-eberswalde-liebe-auf-den-zweiten-blick/4324954.html", "text": "Mit dem Regionalexpress an die Hochschule   und auf zum Waldcampus. Eberswalde gibt sich M\u00fche, ein attraktiver Studienort zu sein   auch f\u00fcr Abiturienten aus Berlin.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:59:52", "id": 45619924, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "FH Eberswalde", "categoryid": "13838", "timestamp":1404210117671}:::1404210189434
108792321:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kinder_dpa/7560824/2-format530.jpg", "title": "Schluss mit der Kindergarten-Lotterie!", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kita-plaetze-in-berlin-schluss-mit-der-kindergarten-lotterie/7555330.html", "text": "Zu fr\u00fch, zu sp\u00e4t, Platz 531 auf der Warteliste   in Berlin l\u00e4uft ein chaotisches Wettrennen um Kita-Pl\u00e4tze. Dabei reicht das Angebot in vielen Kiezen eigentlich aus. Was fehlt, ist ein System bei der Vergabe.", "created_at": "2012-12-25 21:39:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:53:44", "id": 108792321, "published_at": null, "version": 98, "kicker": "Kita-Pl\u00e4tze in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200526979}:::1404208844163
186624219:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140702wdrpk-jpg/10135624/2-format530.JPG", "title": "Sparen mit Spa\u00df", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/wdr-check-sparen-mit-spass/10135596.html", "text": "Tom Buhrow ist seit einem Jahr Intendant des Westdeutschen Rundfunks. Jetzt wird im Programm gek\u00fcrzt und verj\u00fcngt.", "created_at": "2014-07-01 17:53:00", "updated_at": "2014-07-01 18:09:11", "id": 186624219, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WDR-Check", "categoryid": "13843", "timestamp":1404231102290}:::1404235804694
176416262:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/jerome_boateng_prasentiert_neues_tattoo_785.jpg", "title": "J\u00e9r\u00f4me Boateng pr\u00e4sentiert neues Tattoo", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_887175.html", "text": "Auf Facebook pr\u00e4sentiert J\u00e9r\u00f4me Boateng (25) seinen Fans jetzt stolz das brandneue Kunstwerk - auf dem rechten Oberarm hat er sich eine gro\u00dffl\u00e4chige Drei stechen lassen...", "created_at": "2014-05-06 13:45:58", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 12:43:23", "expires_at": "1400585360", "id": 176416262, "published_at": null, "version": 3, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404167618675}:::1404167618676
186609791:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/niederlande_1/kuyt_van_gaal5x4.jpg", "title": "Oranje entspannt an Copacabana", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915065.html", "text": "Copacabana statt Trainingsplatz: Zwei Tage nach dem gegl\u00fcckten Viertelfinal-Einzug bei der WM in Brasilien hat der niederl\u00e4ndische Nationaltrainer Louis van Gaal seinen Spielern eine Vers...", "created_at": "2014-07-01 16:14:52", "updated_at": "2014-07-01 17:18:04", "expires_at": "2014-07-15 16:12:48", "id": 186609791, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404224096836}:::1404224232975
49279764:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120100628a100bebauung014-jpg/1870142/2-format530.JPG", "title": "A-100-Betroffene hoffen weiter auf Scheitern der Pl\u00e4ne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/grosse-politik-im-kleingarten-a-100-betroffene-hoffen-weiter-auf-scheitern-der-plaene/1870138.html", "text": "Ihre H\u00e4user und Kleing\u00e4rten sollen f\u00fcr die Verl\u00e4ngerung der A 100 weichen: Anwohner der Beermannstra\u00dfe in Treptow leben zwischen Resignation, \u00c4rger und der Hoffnung, dass der Ausbau zu teuer wird.", "created_at": "2010-06-28 15:10:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:48:43", "id": 49279764, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Gro\u00dfe Politik im Kleingarten", "categoryid": "13840", "timestamp":1404211716923}:::1404211716924
186564674:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stechmck/10132030/2-format530.jpg", "title": "Malaria ver\u00e4ndert den K\u00f6rpergeruch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/tropenkrankheit-malaria-veraendert-den-koerpergeruch/10128806.html", "text": "Das lockt M\u00fccken an, die den Erreger verbreiten. Besonders intensiv ist der Duft einige Tage nach der Infektion, zeigen Versuche an M\u00e4usen.", "created_at": "2014-07-01 10:01:00", "updated_at": "2014-07-01 10:17:18", "id": 186564674, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Tropenkrankheit", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202640746}:::1404206804504
46166043:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos810120110415exklusives4-jpg/4064248/1-format16.JPG", "title": "Die mit der Goldkante", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/exklusives-wohnen-die-mit-der-goldkante/4064260.html", "text": "Investieren mit Blick auf soliden Wertzuwachs. Welche Kieze sind besonders attraktiv?", "created_at": "2011-04-16 02:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:29:07", "id": 46166043, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Exklusives Wohnen", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404226238173}:::1404226238174
94676961:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ida-asplund-dahl-engel-prenzlauer-berg/6554166/4-format530.jpg", "title": "\"Holt die Kinder m\u00f6glichst fr\u00fch auf die Stra\u00dfe!\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fahrrad/problem-gehweg-radler-holt-die-kinder-moeglichst-frueh-auf-die-strasse/7055360.html", "text": "Vor Schulen gibt es immer wieder Zoff um Eltern, die ihre Kinder zur Schule begleiten - mit dem Rad auf dem B\u00fcrgersteig. Erwachsene m\u00fcssten auf der Stra\u00dfe fahren, von dort sehen sie aber den Nachwuchs nicht. Ein Problem - f\u00fcr Passanten und Polizei.", "created_at": "2012-08-26 13:11:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:27:14", "id": 94676961, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Problem Gehweg-Radler", "categoryid": "2215245", "timestamp":1404200981920}:::1404239067990
186141066:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811120140626i10_2013_72_23-jpg/10114078/2-format530.JPG", "title": "Klein und gro\u00df   Hyundais Extreme aus der N\u00e4he", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/der-hyundai-i10-und-grand-santa-fe-klein-und-gross-hyundais-extreme-aus-der-naehe/10114082.html", "text": "Gegens\u00e4tze im Test: Kleinstwagen i10 und SUV Grand Santa Fe sind die Eckpfeiler im Angebot der Koreaner. Wie schlagen sich die beiden?", "created_at": "2014-06-27 12:52:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 09:58:10", "id": 186141066, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Der Hyundai i10 und Grand Santa Fe", "categoryid": 2215248, "timestamp":1404166191211}:::1404194082686
186502884:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/uruguay/Suarez_Feld-allein-5x4.jpg", "title": "Suarez entschuldigt sich", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914704.html", "text": "Sp\u00e4te Einsicht: \"Bei\u00dfer\" Luis Suarez hat sich mit einigen Tagen Versp\u00e4tung bei seinem Opfer Giorgio Chiellini entschuldigt.\nEr \"bedauere zutiefst, was passiert ist\", entschuldige si...", "created_at": "2014-06-30 19:31:54", "updated_at": "2014-06-30 20:46:04", "expires_at": "2014-07-14 20:28:08", "id": 186502884, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165606944}:::1404172519098
181613281:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/trainingslagersdtirol_1/Loew_Khedira_5x4.jpg", "title": "WM-R\u00fcckennummern stehen fest", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_901083.html", "text": "Nach der Bekanntgabe der Nicht-Ber\u00fccksichtigung von Shkodran Mustafi, Marcel Schmelzer und Kevin Volland f\u00fcr die WM in Brasilien steht jetzt der endg\u00fcltige DFB-Kader fest.\nDamit gab ...", "created_at": "2014-06-02 13:07:27", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 19:55:41", "expires_at": "NaN", "id": 181613281, "published_at": null, "version": 35, "kicker": null, "categoryid": 1243279, "timestamp":1404165612507}:::1404204169252
186464701:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/Crowdfunding-Drohne.jpg", "title": "Ukraine: Crowdfunding-Projekt f\u00fcr \"Volksdrohne\"", "url": "http://www.gulli.com/news/24079-ukraine-crowdfunding-projekt-fuer-volksdrohne-2014-06-30", "text": "Unterst\u00fctzer der ukrainischen Regierung sammeln \u00fcber eine Crowdfunding-Plattform Gelder f\u00fcr die Konstruktion einer kosteng\u00fcnstigen Drohne, die Grenzgebiete in den Krisenregionen zum benachbarten Russland \u00fcberwachen soll. Indes ist die ukrainische...", "created_at": "2014-06-30 14:32:08", "updated_at": "2014-06-30 14:32:27", "id": 186464701, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165608679}:::1404201882134
186369102:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/unionberlin_5/wohnzimmer_union5x4.jpg", "title": "Ultras gegen \"WM-Wohnzimmer\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914259.html", "text": "Knapp 200 Ultras von Union Berlin haben am Sonntag gegen das mittlerweile schon kultige \"WM-Wohnzimmer\" im Stadion des Zweitligisten protestiert.\nW\u00e4hrend der Team- und Trikotpr\u00e4sentation ...", "created_at": "2014-06-29 19:23:13", "updated_at": "2014-07-01 19:51:09", "expires_at": "1405272084", "id": 186369102, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404167428933}:::1404192513246
186598904:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/sonstiges_60/socialmedia31102013/lustenberger-lauf5x4.jpg", "title": "Zwangspause f\u00fcr Lustenberger", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914989.html", "text": "Kapit\u00e4n Fabian Lustenberger von Hertha BSC muss in der Vorbereitung auf die kommende Saison k\u00fcrzer treten.\nDer Schweizer leidet erneut unter Oberschenkelproblemen.\nWegen zwei Muskelfasser...", "created_at": "2014-07-01 14:45:07", "updated_at": "2014-07-01 20:58:50", "expires_at": "NaN", "id": 186598904, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404218710134}:::1404218937413
63753734:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Die Neuk\u00f6llner Oper gastiert mit Gr\u00e9trys Klassiker im Stift Neuzelle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-neukoellner-oper-gastiert-mit-gretrys-klassiker-im-stift-neuzelle/84514.html", "text": "", "created_at": "1999-08-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:58:53", "id": 63753734, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404248327410}:::1404248327411
45467085:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "<i>an J\u00fcrgen Hesse < i>B\u00fcro f\u00fcr Berufsstrategie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere-frage-ian-juergen-hesse-ibuero-fuer-berufsstrategie/3784668.html", "text": "Wie gelingt das Anschreiben?", "created_at": "2011-01-30 01:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:36:56", "id": 45467085, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "KARRIERE Frage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404211900557}:::1404229430455
45244566:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mertesacker_ts/10135854/2-format530.jpg", "title": "Karikaturen von Stuttmann und Schwalme", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/karikatur/karikaturen-galerie-karikaturen-von-stuttmann-und-schwalme/3994.html", "text": "So sehen Klaus Stuttmann und Reiner Schwalme die Welt im Allgemeinen und die Politik im Besonderen: In dieser Galerie finden Sie die Zeichnungen unserer Karikaturisten.", "created_at": "2014-06-05 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:02:21", "id": 45244566, "published_at": null, "version": 79, "kicker": "", "categoryid": "2215222", "timestamp":1404167732987}:::1404200525917
186469769:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/imgp2519-kopie/10127844/2-format530.jpg", "title": "Wenn Kinder in Deutschland  was zu sagen h\u00e4tten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/schreibwettbewerb-wenn-kinder-in-deutschland-was-zu-sagen-haetten/10127730.html", "text": "Sch\u00fcler aus Gropiusstadt schreiben, was sie tun w\u00fcrden, wenn sie Bundeskanzler w\u00e4ren. Am vergangenen Donnerstag lasen sie ihre W\u00fcnsche im Rathaus Neuk\u00f6lln vor. Unser Sch\u00fclerpraktikant Hendrik hat auch zugeh\u00f6rt. Lesen Sie hier seine Eindr\u00fccke und...", "created_at": "2014-06-30 14:38:00", "updated_at": "2014-06-30 19:28:51", "id": 186469769, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Schreibwettbewerb", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165677037}:::1404206084938
186585334:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Littbarski erwartet \"50:50-Spiel\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914915.html", "text": "Pierre Littbarski, fr\u00fcherer Nationalspieler und Weltmeister von 1990, kann vor dem WM-Viertelfinale zwischen Deutschland und Frankreich keinen Favoriten ausmachen. \n\"Das ist ein 50:50-Spiel - ...", "created_at": "2014-07-01 12:51:59", "updated_at": "2014-07-01 14:39:19", "expires_at": "1405421363", "id": 186585334, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404211933554}:::1404212025300
185402071:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "\"Was f\u00fcr Luftpumpen\"", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_grandprix/artikel_910692.html", "text": "TOPS:\nHollarei Di Dudeld\u00f6  Einfach geil, dass Spielberg wieder mit dabei ist. Ein gro\u00dfartiger Event mit ganz starkem Rahmenprogramm und besonderem Flair. Geh\u00f6rt unbedingt in den Jah...", "created_at": "2014-06-23 15:25:03", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:58:52", "expires_at": "NaN", "id": 185402071, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 1202264, "timestamp":1404165697042}:::1404221426995
186609817:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine-1-rtr/10134790/3-format530.jpg", "title": "\"Wir stehen vor einem Scherbenhaufen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutsche-aussenpolitik-zur-ukraine-krise-wir-stehen-vor-einem-scherbenhaufen/10134634.html", "text": "Au\u00dfenpolitiker der Union fordern eine neue Russland-Politik - und wollen eine k\u00fcnftige Zusammenarbeit mit Moskau an die Bedingung kn\u00fcpfen, dass Moskau in der Ukraine-Krise einlenkt", "created_at": "2014-07-01 16:10:00", "updated_at": "2014-07-01 16:15:14", "id": 186609817, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Deutsche Au\u00dfenpolitik zur Ukraine-Krise", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224161960}:::1404225483609
186409498:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stroebele_dpa/10125190/2-format530.jpg", "title": "\"Beide Seiten sollen ins Gespr\u00e4ch kommen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/hans-christian-stroebele-und-die-kreuzberger-fluechtlinge-beide-seiten-sollen-ins-gespraech-kommen/10124302.html", "text": "In den Konflikt um die besetzte Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg hat sich Gr\u00fcnen-Politiker Hans-Christian Str\u00f6bele als Vermittler eingeschaltet. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Stimmung unter den Fl\u00fcchtlingen, die massive Polizeipr\u00e4senz im ", "created_at": "2014-06-30 07:27:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 22:08:33", "id": 186409498, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Hans-Christian Str\u00f6bele und die Kreuzberger Fl\u00fcchtlinge", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404166334673}:::1404241578498
186616800:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/motorsporttotal/134335.jpg", "title": "Ducati: Neue Software auf dem Sachsenring", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/artikel_915095.html", "text": "Ducati kann aus eigener Kraft (noch) keine MotoGP-Rennen gewinnen, aber im Detail hat sich das italienische Werksteam deutlich verbessert. Im Vorjahr kamen die Werksfahrer im Schnitt mit einer halb...", "created_at": "2014-07-01 17:09:27", "updated_at": "2014-07-01 17:09:27", "expires_at": "2014-07-15 16:59:23", "id": 186616800, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201620", "timestamp":1404227484113}:::1404229349712
186586455:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/nsalogo_dpa/10132644/3-format530.jpg", "title": "NSA darf 193 Staaten ausspionieren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nsa-skandal-nsa-darf-193-staaten-ausspionieren/10132466.html", "text": "Vom US-amerikanischen Geheimgericht FISC bekam der Geheimdienst weitreichende Kompetenzen zur \u00dcberwachung von ausl\u00e4ndischen Regierungen. Dies enth\u00fcllt eine bislang unver\u00f6ffentlichte Liste.", "created_at": "2014-07-01 12:57:00", "updated_at": "2014-07-01 13:00:54", "id": 186586455, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "NSA-Skandal", "categoryid": "13841", "timestamp":1404212547662}:::1404234230895
45439962:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8432011012215288188-jpg/3715770/2-format16.JPG", "title": "Sagrotan f\u00e4llt durch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stiftung-warentest-sagrotan-faellt-durch/3715774.html", "text": "Antibakteriell ist nicht besser. Beim Test von Handseifen s\u00e4ubern alle Produkte die H\u00e4nde gr\u00fcndlich und beseitigen Ger\u00fcche. Eine Seife h\u00e4lt aber nicht, was sie verspricht.", "created_at": "2011-01-22 05:13:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:44:37", "id": 45439962, "published_at": null, "version": 147, "kicker": "Stiftung Warentest", "categoryid": "13836", "timestamp":1404170884037}:::1404211667692
100111837:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/finanzsteuer-dapd/7232620/2-format530.jpg", "title": "Deutschland und Frankreich setzen Finanzsteuer durch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/elf-eu-laender-dafuer-deutschland-und-frankreich-setzen-finanzsteuer-durch/7232556.html", "text": "Deutschland und Frankreich haben genug Gleichgesinnte f\u00fcr den Start der Finanztransaktionssteuer um sich geschart. Damit kann die Steuer im kleinen Kreis auf den Weg gebracht werden.", "created_at": "2012-10-09 21:07:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:30:06", "id": 100111837, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Elf EU-L\u00e4nder daf\u00fcr", "categoryid": "13836", "timestamp":1404203400929}:::1404203400930
45627162:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\u201eKeine H\u00fcftgelenke f\u00fcr die ganz Alten\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/keine-hueftgelenke-fuer-die-ganz-alten/436080.html", "text": "Chef der Jungen Union fordert radikale Einschnitte bei Sozialversicherung / R\u00fcrup will Opfer von Neurentnern", "created_at": "2003-08-03 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:06:56", "id": 45627162, "published_at": null, "version": 23, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404221083650}:::1404232767263
186557742:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/sonstiges_81/blatter-ball5x4.jpg", "title": "KNVB-Pr\u00e4sident: Blatter baut ab", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914808.html", "text": "Als einen \"bedauernswerten Mann\" hat Michael van Praag, Vorsitzende des k\u00f6niglich-niederl\u00e4ndischen Fu\u00dfballverbandes KNVB, FIFA-Pr\u00e4sident Joseph S. Blatter bezeichnet.\nAuch glau...", "created_at": "2014-07-01 09:17:25", "updated_at": "2014-07-01 11:04:12", "expires_at": "2014-07-15 09:15:17", "id": 186557742, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404199060021}:::1404199213907
87081543:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120702ullstein-jpg/6820742/2-format530.JPG", "title": "Wo das Alte aufh\u00f6rt und das Neue beginnt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/kulturen-des-bruchs-wo-das-alte-aufhoert-und-das-neue-beginnt/6820750.html", "text": "Vom Nutzen und Nachteil der Historie: eine Berliner Konferenz der Bundeskulturstiftung \u00fcber \u201eKulturen des Bruchs\u201c.", "created_at": "2012-07-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 16:16:24", "id": 87081543, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "\u201eKulturen des Bruchs\u201c", "categoryid": 13845, "timestamp":1404224132827}:::1404224144066
45465497:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spandau/1105200/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hrdete Randlage", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spandau-gefaehrdete-randlage/1105092.html", "text": "Spandau bei Berlin, das war einmal. L\u00e4ngst haben die Gro\u00dfstadtprobleme den fernen Westen erreicht, die soziale Lage ist gespannt.", "created_at": "2007-11-25 21:24:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 08:06:01", "id": 45465497, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Spandau", "categoryid": 13840, "timestamp":1404207937200}:::1404207982725
45369972:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/203849_0_c5b10c88/1177612/2-format530.jpg", "title": "\"Ich hasse mich\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/borderline-syndrom-ich-hasse-mich/1177270.html", "text": "Johanna, 20, hat eine Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung. Sie ist Borderlinerin. Ihr Alltag ist von Selbsthass gepr\u00e4gt. Jetzt beginnt f\u00fcr sie der Abi-Stress - und die wohl schwerste Phase in ihrem Leben", "created_at": "2008-02-29 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 01:56:31", "id": 45369972, "published_at": null, "version": 132, "kicker": "Borderline-Syndrom", "categoryid": "2215212", "timestamp":1404172585919}:::1404212125682
186640730:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/0107_1/Hitzfeld-Argentinien-5x4.jpg", "title": "118. Minute! Di Maria wirft Schweiz raus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_915121.html", "text": "Sao Paolo - Zwei Minuten fehlten, dann h\u00e4tte Ottmar Hitzfelds Karriere wom\u00f6glich noch ein paar Tage l\u00e4nger angedauert.\nSo aber bewahrte Ottmar Hitzfeld auch im Augenblick des Abschie...", "created_at": "2014-07-01 20:49:49", "updated_at": "2014-07-01 22:59:14", "expires_at": "2014-07-15 22:13:02", "id": 186640730, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404240592316}:::1404240732868
111632823:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120130118lehmann002-jpg/7649884/2-format530.JPG", "title": "Der Schleifer von Schmargendorf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berliner-messerkunst-der-schleifer-von-schmargendorf/7649900.html", "text": "Keiner sch\u00e4rft besser als Werner Lehmann, Berlins Meisterk\u00f6che vertrauen auf seine Kunst - und f\u00fcrchten die Zeit nach seiner Rente. Am heutigen Freitag wird der Handwerker 85 Jahre alt.", "created_at": "2013-01-18 14:23:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:31:31", "id": 111632823, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "Berliner Messerkunst", "categoryid": "13840", "timestamp":1404206022785}:::1404206781145
186558818:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/online-foren_dpa/10132888/3-format530.jpg", "title": "BGH: Kein Auskunftsanspruch gegen Internet-Portal", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/anonymitaet-im-internet-bgh-kein-auskunftsanspruch-gegen-internet-portal/10131678.html", "text": "Wer sich von Kommentaren im Internet beleidigt f\u00fchlt, hat keinen Anspruch, die Daten des Verfassers zu erhalten. Mit diesem Grundsatzurteil sorgt der BGH f\u00fcr Klarheit im Umgang mit Online-Foren aller Art.", "created_at": "2014-07-01 09:22:00", "updated_at": "2014-07-01 14:55:40", "id": 186558818, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Anonymit\u00e4t im Internet", "categoryid": "13843", "timestamp":1404199643540}:::1404202657653
185087388:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/Fans-Manaus-5x4.jpg", "title": "WM: Rekord-Einschaltquoten weltweit", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_910065.html", "text": "Die Vorrundenspiele der WM in Brasilien bescheren den \u00fcbertragenden Fernsehsendern weiterhin Rekord-Einschaltquoten. \nDas imposante 5:2 der franz\u00f6sischen Nationalmannschaft am Freitag geg...", "created_at": "2014-06-21 17:10:01", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:24:37", "expires_at": "1404572892", "id": 185087388, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165612243}:::1404166475528
186558784:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/diashows_81/international_13/confedcuperffnungsfeier/zaccheroni-trainer-japan5x4.jpg", "title": "Zaccheroni erw\u00e4gt Karriereende", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914810.html", "text": "Nach seinem R\u00fccktritt als japanischer Nationalcoach erw\u00e4gt der Italiener Alberto Zaccheroni das Ende seiner \u00fcber 30-j\u00e4hrigen Trainer-Karriere.\n\"Ich habe meine Leidenschaft f&uum...", "created_at": "2014-07-01 09:26:21", "updated_at": "2014-07-01 16:00:44", "expires_at": "1405409081", "id": 186558784, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404199583577}:::1404200211216
186330672:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/habf/10123236/2-format530.jpg", "title": "13-J\u00e4hriger st\u00fcrzt sieben Meter in die Tiefe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-hauptbahnhof-13-jaehriger-stuerzt-sieben-meter-in-die-tiefe/10122450.html", "text": "Bei einer leichtsinnigen Mutprobe im Hauptbahnhof verletzte sich am Samstagabend ein 13-j\u00e4hriger Junge. Er st\u00fcrzte aus sieben Meter H\u00f6he auf den Bahnsteig des Gleises 2 und brach sich ein Bein.", "created_at": "2014-06-29 15:31:00", "updated_at": "2014-06-29 15:54:20", "id": 186330672, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin-Hauptbahnhof", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404165829703}:::1404165882219
49681655:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Die Spa\u00dfgesellschaft, das war gestern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/die-spassgesellschaft-das-war-gestern/374462.html", "text": "Ernst sein ist wieder in, sagt Helge Birkelbach. Er muss es wissen. Die Love Parade lie\u00df er hinter sich und widmet sich jetzt der Klassik", "created_at": "2002-12-20 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:01:05", "id": 49681655, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404198935581}:::1404199744949
46355589:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/storno_dpa/4329564/3-format16.jpg", "title": "Wenn K\u00e4ufer irren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kundenrechte-wenn-kaeufer-irren/4325040.html", "text": "Reklamation nur mit Kassenbon? Ohne Originalverpackung geht gar nichts? Stimmt alles nicht, sagen Verbrauchersch\u00fctzer. Zehn popul\u00e4re Irrt\u00fcmer.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:31:54", "id": 46355589, "published_at": null, "version": 294, "kicker": "Kundenrechte", "categoryid": "13836", "timestamp":1404168869067}:::1404205796109
186125773:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/buffon_rtr/10116364/2-format530.jpg", "title": "Warum Frauen immer auf den Torwart stehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/andere-meinung/wm-2014-warum-frauen-immer-auf-den-torwart-stehen/10116262.html", "text": "Ein Trend dieser WM lautet: Frauen verknallen sich regelm\u00e4\u00dfig in die Torh\u00fcter. Das jedenfalls hat unser Kolumnist Matthias Kalle beobachtet - und kann sich auch denken, woran das liegt.", "created_at": "2014-06-27 11:55:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 20:03:02", "id": 186125773, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014", "categoryid": 2215275, "timestamp":1404185615782}:::1404196136953
186603051:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Neuer-5x4.jpg", "title": "Internet feiert Libero Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915014.html", "text": "Nach seinen waghalsigen Ausfl\u00fcgen im WM-Achtelfinale gegen Algerien ist \"Libero\" Manuel Neuer ein gefeierter Star im Internet. \nIm Kurznachrichtendienst Twitter \u00fcbertrafen sich kreative U...", "created_at": "2014-07-01 15:20:12", "updated_at": "2014-07-01 16:33:22", "expires_at": "2014-07-15 15:18:40", "id": 186603051, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404220828292}:::1404221068047
186419011:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/golf2013/Martin_Kaymer_Pulheim_5x4.jpg", "title": "Kaymer rutscht auf Platz zw\u00f6lf ab", "url": "http://www.sport1.de/de/golf/newspage_914409.html", "text": "US-Open-Sieger Martin Kaymer ist nach seinem vorzeitigen Scheitern bei der BMW Open in Pulheim in der Golf-Weltrangliste vom elften auf den zw\u00f6lften Platz abgerutscht. \nBeim einzigen deutschen...", "created_at": "2014-06-30 08:44:47", "updated_at": "2014-07-01 02:16:17", "expires_at": "1405320152", "id": 186419011, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1459", "timestamp":1404166093157}:::1404191835152
186571929:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120140701paschuljunge-jpg/10128822/3-format530.JPG", "title": "Schn\u00f6rkellos ins Leben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/streit-um-die-schreibschrift-in-der-schule-schnoerkellos-ins-leben/10128802.html", "text": "Wie sollen Kinder schreiben lernen? Um die neue Grundschrift ist ein Kulturkampf entbrannt. Bef\u00fcrworter sehen in ihr eine \u00fcberf\u00e4llige Vereinfachung auf dem Weg zur individuellen Handschrift, Gegner sehen Lernprozesse behindert.", "created_at": "2014-07-01 11:12:00", "updated_at": "2014-07-01 11:15:56", "id": 186571929, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Streit um die Schreibschrift in der Schule", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206183261}:::1404208682331
186572962:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/mueller-freistoss-1mit-kroos5x4.jpg", "title": "Netz lacht \u00fcber Freisto\u00dftrick", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914828.html", "text": "Deutschland misslungener Freisto\u00dfkick beim Sieg im WM-Achtelfinale gegen Algerien (Bericht) sorgt f\u00fcr ordentlich Lacher im Netz.\nDabei hatte sich die DFB-Elf eine besondere Variante &uum...", "created_at": "2014-07-01 11:23:41", "updated_at": "2014-07-01 12:55:40", "expires_at": "2014-07-15 15:37:15", "id": 186572962, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404206628315}:::1404206689531
186520196:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Keshi.jpg", "title": "Nigeria-Coach kritisiert Referee", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914740.html", "text": "Nach dem Achtelfinal-Aus bei der Fu\u00dfball-WM hat Nigerias Trainer Stephen Keshi Schiedsrichter Mark Geiger aus den USA und dessen Assistenten kritisiert.\n\"Der Schiedsrichter ist auch nur ein M...", "created_at": "2014-06-30 22:06:29", "updated_at": "2014-07-01 13:12:15", "expires_at": "NaN", "id": 186520196, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165621405}:::1404169402942
186570853:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener-str_loy/10134124/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung steht offenbar kurz bevor", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-kandt-fordert-herrmann-im-ausschuss-zum-handeln-auf/10125896-4.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhart-Hauptmann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe steht anscheinend kurz bevor. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entsprechendes Ersuchen des Bezirks Friedrichshain-Kreuzberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 15:15:00", "updated_at": "2014-07-01 15:20:31", "id": 186570853, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404205652121}:::1404205887969
186593176:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Drei Bayern-Spieler im Training", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914955.html", "text": "W\u00e4hrend viele Profis noch bei der WM in Brasilien aktiv sind, haben die ersten Spieler des FC Bayern M\u00fcnchen bereits das Training wieder aufgenommen.\nUm 10 Uhr nahmen am Dienstag Tom Star...", "created_at": "2014-07-01 13:57:53", "updated_at": "2014-07-01 14:18:30", "expires_at": "2014-07-15 14:03:06", "id": 186593176, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404215877537}:::1404215942863
89678041:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wind1_reu/6897980/2-format530.jpg", "title": "Erneuerbare Rendite", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/geldanlage-erneuerbare-rendite/6893576.html", "text": "Geld in die Energiewende zu investieren, scheint f\u00fcr viele Anleger attraktiv. Doch das Gesch\u00e4ft birgt auch Risiken - die lassen sich mit gewissenhafter Information und professioneller Beratung minimieren.", "created_at": "2012-07-19 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:04:15", "id": 89678041, "published_at": null, "version": 24, "kicker": "Geldanlage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404233774962}:::1404246341630
46246841:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schlaf/9842560/3-format16.jpg", "title": "Die Suche nach dem verlorenen Schlaf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/gesundheit/schlafstoerungen-die-suche-nach-dem-verlorenen-schlaf/3814820.html", "text": "Jeder Dritte hat Probleme mit Schlafst\u00f6rungen. Was kann man dagegen tun und wo bekommt man Hilfe?", "created_at": "2011-02-13 16:02:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:14:25", "id": 46246841, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Schlafst\u00f6rungen", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404212504880}:::1404224841691
47762994:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Stein auf Stein muss nicht immer sein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/stein-auf-stein-muss-nicht-immer-sein/486652.html", "text": "Fertigh\u00e4user sind so wertbest\u00e4ndig wie massiv gemauerte Eigenheime   doch Vorurteile bleiben", "created_at": "2004-01-31 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:08:14", "id": 47762994, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404243006721}:::1404243006722
45385689:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Wer angibt, hat mehr vom Leben\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/wer-angibt-hat-mehr-vom-leben/66974.html", "text": "", "created_at": "1998-12-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:36:31", "id": 45385689, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Brandenburg", "categoryid": 2215224, "timestamp":1404227762969}:::1404227762970
49610504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/312121_0_44ac2c35-jpg/1639634/2-format530.jpg", "title": "Kaffeeklatsch f\u00fcr die Karriere", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/kontakte-pflegen-kaffeeklatsch-fuer-die-karriere/1639638.html", "text": "Von Dana Heide", "created_at": "2009-11-29 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:36:41", "id": 49610504, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kontakte pflegen", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404203605742}:::1404207396365
186251272:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/offseason2014_3/Leon_Draisaitl_NHL_Draft_5x4.jpg", "title": "Thronerbe in Wayne Gretzkys K\u00f6nigreich", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/artikel_913385.html", "text": "Philadelphia/M\u00fcnchen - Der erste gro\u00dfe Dank galt seinem Vater Peter.", "created_at": "2014-06-28 13:19:27", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:20:30", "expires_at": "1405163428", "id": 186251272, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201579, "timestamp":1404170288902}:::1404223212084
61807810:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/9_11_dpa/4576156/2-format16.jpg", "title": "Was der 11. September ver\u00e4ndert hat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/zehn-jahre-nach-9-11-was-der-11-september-veraendert-hat/4573232.html", "text": "Die Terrorangriffe auf Amerika haben die Welt ver\u00e4ndert. Zehn Jahre nach den Anschl\u00e4gen von New York und Washington erscheinen neue Bilanzen \u00fcber die Folgen. Ein \u00dcberblick.", "created_at": "2011-09-04 15:40:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:51:52", "id": 61807810, "published_at": null, "version": 50, "kicker": "Zehn Jahre nach 9/11", "categoryid": "13845", "timestamp":1404218543698}:::1404242432043
186618739:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/Lucie-Safarova_5x4.jpg", "title": "Safarova erstmals im Halbfinale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915114.html", "text": "Die tschechische Tennisspielerin Lucie Safarova steht in Wimbledon (t\u00e4glich im LIVE-TICKER) erstmals in ihrer Karriere im Halbfinale eines Grand-Slam-Turniers.\nDie Weltranglisten-23. lie\u00df...", "created_at": "2014-07-01 17:24:30", "updated_at": "2014-07-01 20:14:13", "expires_at": "1405437787", "id": 186618739, "flag": 0, "version": 5, "categoryid": "1201876", "timestamp":1404228286956}:::1404228992349
111275271:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/einbrech-dpa/7632234/3-format530.jpg", "title": "Roboter im Tunnel - Schon der zweite Tunneleinbruch in dieser Filiale", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spektakulaerer-bankeinbruch-in-steglitz-roboter-im-tunnel-schon-der-zweite-tunneleinbruch-in-dieser-filiale/7625248.html", "text": "Die Ermittlungsarbeiten im Fall des spektakul\u00e4ren Bankeinbruches laufen auf Hochtouren. Die Polizei schickte einen Roboter in den Tunnel, der Bilder aus seinem Inneren liefern soll. Jetzt wurde bekannt, dass es bereits 2010 einen \u00e4hnlichen...", "created_at": "2013-01-15 12:55:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:06", "id": 111275271, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Spektakul\u00e4rer Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195480173}:::1404196304473
45544617:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120100902migrantintu-jpg/1916410/2-format530.JPG", "title": "Mit Starthilfe an die Uni", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/migranten-mit-starthilfe-an-die-uni/1916396.html", "text": "Mentoren, Stipendien und Schulbesuche: Was Berliner Hochschulen tun, um mehr Migranten anzuziehen.", "created_at": "2010-09-01 21:38:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 15:42:21", "id": 45544617, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Migranten", "categoryid": 13838, "timestamp":1404251668188}:::1404251668189
186571724:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/malocherbild/10132194/3-format530.jpg", "title": "Arbeitslosigkeit sinkt weniger stark als \u00fcblich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/2-83-millionen-arbeitslose-im-juni-arbeitslosigkeit-sinkt-weniger-stark-als-ueblich/10132170.html", "text": "Der milde Winter hat dem Bau einen fr\u00fchen Aufschwung gebracht. Nun zeigt sich die Schattenseite: Die Zahl der Jobsuchenden geht kaum zur\u00fcck.", "created_at": "2014-07-01 11:51:00", "updated_at": "2014-07-01 12:00:33", "id": 186571724, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "2,83 Millionen Arbeitslose im Juni", "categoryid": "13836", "timestamp":1404206072023}:::1404207780576
45261994:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum wird Milch bei Gewitter sauer?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/aha-warum-wird-milch-bei-gewitter-sauer/1007154.html", "text": "Vor der Erfindung des K\u00fchlschrankes schlug Milch bei Gewitterneigung eher um. Bei k\u00fchlen Temperaturen k\u00f6nnen sich Milchs\u00e4urebakterien jedoch nicht vermehren.", "created_at": "2007-08-07 15:51:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:54:09", "id": 45261994, "published_at": null, "version": 85, "kicker": "AhA", "categoryid": "13838", "timestamp":1404170216720}:::1404209366047
45677144:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/uhr/1144530/2-format530.jpg", "title": "Zeit, zu gehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/jobwechsel-zeit-zu-gehen/1144418.html", "text": "Wer Karriere machen will, sollte nicht zu lange im selben Job bleiben. Was Experten empfehlen.", "created_at": "2008-01-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 21:27:15", "id": 45677144, "published_at": null, "version": 60, "kicker": "Jobwechsel", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404171299859}:::1404213993224
186245941:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/991770/10120432/2-format530.JPG", "title": "Tatort Kurf\u00fcrstendamm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaet-in-berlin-tatort-kurfuerstendamm/10119390.html", "text": "Die Berliner Shoppingmeile ist mit am st\u00e4rksten von Kriminalit\u00e4t betroffen. Neue Zahlen der Polizei zeigen, wie stark welches Stadtgebiet belastet ist.", "created_at": "2014-06-28 13:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 16:12:46", "id": 186245941, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kriminalit\u00e4t in Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404167048102}:::1404235734435
47010118:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/318616_0_28bdcc2d-jpg/1665210/2-format530.jpg", "title": "Immer auf Augenh\u00f6he", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtmission-immer-auf-augenhoehe/1665204.html", "text": "Pfarrer Filker hat in 20 Jahren die Stadtmission zum Erfolgsmodell gemacht.", "created_at": "2010-01-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:44:22", "id": 47010118, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Stadtmission", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168257477}:::1404168257478
69263930:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220120225gauckalt-jpg/6252782/4-format530.JPG", "title": "War Joachim Gauck ein B\u00fcrgerrechtler?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/der-kuenftige-bundespraesident-war-joachim-gauck-ein-buergerrechtler/6252756.html", "text": "Der fr\u00fchere Pfarrer, DDR-Oppositionelle und Mitbegr\u00fcnder des Neuen Forums Hans-Jochen Tschiche hat Joachim Gauck vorgeworfen, mit dem Ticket des B\u00fcrgerrechtlers durchs Land zu reisen, aber nie einer gewesen zu sein. Hat er Recht?", "created_at": "2012-02-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:53:41", "id": 69263930, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Der k\u00fcnftige Bundespr\u00e4sident", "categoryid": 199, "timestamp":1404197616561}:::1404197616562
186430175:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/sonstiges_65/oscar_pistorius_gericht5x4.jpg", "title": "Keine Angst-St\u00f6rungen bei Pistorius", "url": "http://www.sport1.de/de/paralympics/newspage_914449.html", "text": "Der des Mordes an seiner Freundin Reeva Steenkamp angeklagte Paralympics-Star Oscar Pistorius leidet nicht an Angst-St\u00f6rungen oder anderen Bewusstseins-Tr\u00fcbungen.\nDas geht aus zwei unabh&...", "created_at": "2014-06-30 10:22:27", "updated_at": "2014-07-01 22:19:14", "expires_at": "2014-07-14 10:20:24", "id": 186430175, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "8499", "timestamp":1404165810105}:::1404170080251
185978257:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ghanabild/10090348/2-format530.jpg", "title": "Nach Reichskriegsflagge: \"Die Rassisten werden sichtbarer\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-interview-mit-fare-nach-reichskriegsflagge-die-rassisten-werden-sichtbarer/10106664.html", "text": "Blackfacing, ein Flitzer mit mehrdeutigen Botschaften, eine Reichskriegsflagge   kehrt bei dieser WM der offene Rassismus in die Fu\u00dfballstadien zur\u00fcck? Ein Interview mit dem Anti-Rassismus-Netzwerk", "created_at": "2014-06-27 10:04:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 11:55:36", "id": 185978257, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Interview mit \"Fare\"", "categoryid": "13839", "timestamp":1404166718725}:::1404170324624
186593293:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "MSV verl\u00e4ngert mit elf Spielerinnen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_frauen/newspage_914967.html", "text": "Der Frauenfu\u00dfball-Bundesligist MSV Duisburg h\u00e4lt sein Kader-Grundger\u00fcst f\u00fcr die kommende Spielzeit zusammen. Der Klub, der als Tabellenzehnter in der abgelaufenen Saison nur kn...", "created_at": "2014-07-01 13:59:00", "updated_at": "2014-07-01 14:31:05", "expires_at": "NaN", "id": 186593293, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1210085", "timestamp":1404216043289}:::1404222150268
186002606:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420140621dpapicture-alliance-31754478-highres-jpg/10077370/3-format530.JPG", "title": "Wie Rocker reden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/glossar-zu-hells-angels-und-co-wie-rocker-reden/10077336.html", "text": "Wenn einer der", "created_at": "2014-06-30 11:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 12:26:54", "id": 186002606, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Glossar zu Hells Angels & Co.", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165650070}:::1404169251295
186513654:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/Kerber_schlag_5x4.jpg", "title": "Kerber-Match verschoben", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914728.html", "text": "Nach einem erneut verregneten Tag im All England Club ist das Wimbledon-Achtelfinale zwischen Angelique Kerber (Nr. 9) und French-Open-Siegerin Maria Scharapowa (Russland/Nr. 5) abgesagt und auf Di...", "created_at": "2014-06-30 21:06:55", "updated_at": "2014-07-01 15:26:07", "expires_at": "2014-07-14 21:05:32", "id": 186513654, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165790037}:::1404168459893
186598703:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/messi_dpa/10132832/3-format530.jpg", "title": "Lionel Messi l\u00e4sst sich von niemandem aufhalten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-argentiniens-star-lionel-messi-laesst-sich-von-niemandem-aufhalten/10129592.html", "text": "Lionel Messi will sich auf dem Weg zum WM-Titel von niemandem aufhalten lassen. Erst recht nicht von Nationaltrainer Sabella. L\u00e4ngst wirkt es, als w\u00fcrde der Spieler die Entscheidungen treffen.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 14:43:14", "id": 186598703, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Argentiniens Star", "categoryid": "13839", "timestamp":1404218668056}:::1404218868083
94723502:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ida-asplund-dahl-engel-prenzlauer-berg/6554166/4-format530.jpg", "title": "\"Holt die Kinder m\u00f6glichst fr\u00fch auf die Stra\u00dfe!\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fahrrad/problem-gehweg-radler-prinzipienreiter-unerwuenscht/7055360-2.html", "text": "Vor Schulen gibt es immer wieder Zoff um Eltern, die ihre Kinder zur Schule begleiten - mit dem Rad auf dem B\u00fcrgersteig. Erwachsene m\u00fcssten auf der Stra\u00dfe fahren, von dort sehen sie aber den Nachwuchs nicht. Ein Problem - f\u00fcr Passanten und Polizei.", "created_at": "2012-08-26 13:11:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 00:56:06", "id": 94723502, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Problem Gehweg-Radler", "categoryid": 2215245, "timestamp":1404223095546}:::1404223095547
186573977:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/grafiken_12/Presse_GER_ALG_5x4.jpg", "title": "Presse: Neuer wie Beckenbauer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914857.html", "text": "Die internationale Presse schw\u00e4rmt von Manuel Neuer. \u00dcber die deutsche Leistung ist man geteilter Meinung. Frankreich erinnert vor dem Viertelfinale an Toni Schumachers \"Attentat\" auf Bat...", "created_at": "2014-07-01 11:31:23", "updated_at": "2014-07-01 12:54:51", "expires_at": "2014-07-15 11:36:03", "id": 186573977, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404207090419}:::1404207247529
54222013:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Shampoo inklusive", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/shampoo-inklusive/330568.html", "text": "Mit feuchten Haaren, weißem Bademantel und grauen Badelatschen schreitet Katrin Meißner durch halbfertige Gänge, an Bauarbeitern vorbei. Die 29-jährige Schwimm-Weltmeisterin besichtigt das, was einmal der „Spa & Sports Club Aspria“ in der Karlsruher Straße 20 werden soll. Der Wellness-Club in der West-City öffnet im September. Dennoch durfte Meißner schon mal vorab das Wasser im 25 Meter langen Pool testen. Hin und zurück in 28 Sekunden. Zuvor hatte sie den letzten der 272000 Liter Wasser symbolisch mit einem Glaskrug ins Bassin gegossen.", "created_at": "2002-07-18 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:49:47", "id": 54222013, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404222582003}:::1404222587627
186534208:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_algerien_jackett_5x4.jpg", "title": "\"Solche Spiele braucht man auch mal\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914678.html", "text": "M\u00fcnchen/Porto Alegre - Nach dem 2:1-Zittersieg nach Verl\u00e4ngerung im WM-Achtelfinale gegen Algerien (Spielbericht) schwankt die deutsche Mannschaft zwischen Erleichterung und Trotz. \nPhili...", "created_at": "2014-07-01 01:51:02", "updated_at": "2014-07-01 15:30:09", "expires_at": "2014-07-15 02:20:21", "id": 186534208, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404172269633}:::1404172436569
144028611:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/el-pm-5x4.jpg", "title": "Basketball total auf SPORT1", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_europaliga/artikel_793008.html", "text": "M\u00fcnchen - Die SPORT1 GmbH hat umfangreiche \u00dcbertragungsrechte der Turkish Airlines Euroleague erworben. \nDas Paket beinhaltet plattform\u00fcbergreifende Exklusivrechte f\u00fcr die komme...", "created_at": "2013-10-15 17:08:39", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:10:50", "expires_at": null, "id": 144028611, "published_at": null, "version": 503, "kicker": null, "categoryid": 1209917, "timestamp":1404170498527}:::1404217200909
186572814:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rums_nfp/10132476/2-format530.jpg", "title": "Rumsfeld, der Wegl\u00e4chler", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/doku-ueber-donald-rumsfeld-rumsfeld-der-weglaechler/10129634.html", "text": "Irakkriegsl\u00fcge? Colin Powell sch\u00e4mte sich, Donald Rumsfeld findet bis heute keinen Grund zur Reue. In der Doku", "created_at": "2014-07-01 10:48:00", "updated_at": "2014-07-01 11:41:06", "id": 186572814, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Doku \u00fcber Donald Rumsfeld", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206585085}:::1404208598572
62446001:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kit_9176b/2893624/2-format16.jpg", "title": "Die Suche nach dem Richtigen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/serie-tanzen-lernen-2-die-suche-nach-dem-richtigen-/3155852.html", "text": "Es gibt Singles und es gibt Tanz-Singles. Beide wollen nur eines: einen Partner finden. Denn auf dem Parkett harmoniert nicht jedes Paar. Da gibt\u2019s nur eines: Mutig an die B\u00f6rse gehen.", "created_at": "2010-12-14 23:25:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:01:14", "id": 62446001, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Serie: Tanzen lernen (2)", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404201649693}:::1404221850835
186454684:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312014063020505703-jpg/10124096/4-format530.JPG", "title": "Grabenk\u00e4mpfe am Nollendorfplatz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-und-der-erste-weltkrieg-grabenkaempfe-am-nollendorfplatz/10124078.html", "text": "Erich Maria Remarque schrieb seinen ber\u00fchmten Antikriegsroman", "created_at": "2014-06-30 13:04:00", "updated_at": "2014-06-30 13:16:07", "id": 186454684, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin und der Erste Weltkrieg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165809926}:::1404198696941
186564365:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/aleoezil2/10131954/2-format530.jpg", "title": "Die Wiedergeburt der Turniermannschaft", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-vs-algerien-die-wiedergeburt-der-turniermannschaft/10131724.html", "text": "Alle haben gezittert und gemeckert. Sie, liebe Leser, bestimmt auch. Dabei haben wir die Wiedergeburt der deutschen Turniermannschaft erlebt. Nicht mehr nur sch\u00f6n, sondern auch mal nur Kampf und Krampf. Na und! Jetzt k\u00f6nnen wir Weltmeister werden.", "created_at": "2014-07-01 11:31:00", "updated_at": "2014-07-01 11:58:28", "id": 186564365, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014: Deutschland vs Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404202481091}:::1404204943272
101442262:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/katzedpa/7280048/2-format530.jpg", "title": "Hohle Idole", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/studie-zu-tv-sternchen-hohle-idole/7279152.html", "text": "Mehr Design als Sein: Das Fernsehen erzeugt die Realit\u00e4t, die es zu dokumentieren vorgibt. Warum wir uns f\u00fcr TV-Typen wie Bohlen, Klum oder Katzenberger dennoch interessieren sollten.", "created_at": "2012-10-21 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 13:54:09", "id": 101442262, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Studie zu TV-Sternchen", "categoryid": "13843", "timestamp":1404214783381}:::1404215118371
186597379:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/fortunadsseldorf_1/for-kenia-ball-5x4.jpg", "title": "D\u00fcsseldorf trennt sich von Kenia", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914982.html", "text": "Fortuna D\u00fcsseldorf und sein Mittelfeldspieler Lewan Kenia haben sich auf eine Aufl\u00f6sung des noch bis zum 30. Juni 2015 laufenden Vertrages geeinigt.\nDies teilten die Rheinl\u00e4nder am D...", "created_at": "2014-07-01 14:32:12", "updated_at": "2014-07-01 16:50:27", "expires_at": "2014-07-15 14:30:48", "id": 186597379, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404217950614}:::1404218062823
186604835:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/motorsporttotal/134318.jpg", "title": "Redding fordert Werksmaschine f\u00fcr 2015", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/artikel_915027.html", "text": "Scott Redding ist mit 28 WM-Punkten aktuell bester Open-Honda-Pilot in der MotoGP. Gresini-Teamkollege Alvaro Bautista, der auf einer Werksmaschine unterwegs ist, liegt in der Weltmeisterschaft led...", "created_at": "2014-07-01 15:34:32", "updated_at": "2014-07-01 15:34:32", "expires_at": "2014-07-15 15:29:24", "id": 186604835, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201620", "timestamp":1404222044537}:::1404240411472
58329069:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bl\u00e4tter wie M\u00fcnzen: der Geldbaum", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/blaetter-wie-muenzen-der-geldbaum/480836.html", "text": "", "created_at": "2004-01-10 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:25:38", "id": 58329069, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404210332512}:::1404210332513
60941410:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120111213dc-20282-jpg/5950278/2-format16.jpg", "title": "Chronist des Bl\u00f6dsinns", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/internetseite-spiegel-offline-chronist-des-bloedsinns/5950250.html", "text": "Die Internetseite \u201eSpiegel Offline\u201c bringt Leute zum Lachen   dahinter steckt ein Berliner.", "created_at": "2011-12-12 16:38:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:04:34", "id": 60941410, "published_at": null, "version": 163, "kicker": "Internetseite \"Spiegel Offline\"", "categoryid": "13840", "timestamp":1404171044986}:::1404171044987
186166911:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/worldview.jpg", "title": "Ticket in die Stratosph\u00e4re kostet 75.000 US-Dollar", "url": "http://www.gulli.com/news/24068-ticket-in-die-stratosphaere-kostet-75000-us-dollar-2014-06-27", "text": "F\u00fcr l\u00e4ppische 75.000 Dollar will ein amerikanisches Unternehmen ab 2016 Touristen in die Stratosph\u00e4re bringen, um ihnen einen einzigartigen Blick auf den Planeten zu erm\u00f6glichen. Der Flug soll zwei Stunden dauern und ein Gef\u00fchl des Segelns...", "created_at": "2014-06-27 16:37:10", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-27 16:38:07", "id": 186166911, "published_at": null, "version": 2, "categoryid": 157987, "timestamp":1404165601870}:::1404231844695
186597325:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/eintrachtfrankfurt_4/schaaf-huebner-5x4.jpg", "title": "Schaaf will mutige Eintracht sehen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914981.html", "text": "Bei intracht Frankfurt hat am Dienstag eine neue Zeitrechnung begonnen. \n413 Tage nach seinem Abschied beim Ligarivalen Werder Bremen ist Trainer Thomas Schaaf mit dem hessischen Traditionsklub in ...", "created_at": "2014-07-01 14:31:49", "updated_at": "2014-07-01 15:58:46", "expires_at": "2014-07-15 14:29:43", "id": 186597325, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404217918907}:::1404218073693
186525872:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Benzema.jpg", "title": "Frankreichs Presse feiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914752.html", "text": "Die franz\u00f6sische Presse hat mit gro\u00dfer Erleichterung auf den z\u00e4hen Viertelfinal-Einzug der Equipe Tricolore reagiert.\n\"Die Party geht weiter\", titelte etwa die Online-Ausgabe der \"L...", "created_at": "2014-06-30 23:17:50", "updated_at": "2014-07-01 16:25:39", "expires_at": "2014-07-14 23:16:04", "id": 186525872, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165619713}:::1404165873310
63983951:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/309613_0_7331d38a-jpg/1631268/2-format530.jpg", "title": "Schuld ohne Zweifel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutschland/marwa-el-sherbini-schuld-ohne-zweifel/1631258.html", "text": "Von Andrea Dernbach, Dresden", "created_at": "2009-11-12 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 13:55:13", "id": 63983951, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Marwa El-Sherbini", "categoryid": 2215202, "timestamp":1404196654655}:::1404223014179
186620846:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/kroos_algerien_zweikampf_5x4.jpg", "title": "\"...dann sieht das schei\u00dfe aus\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914787.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Toni Kroos war aller Kritik zum Trotz auch gegen Algerien einmal mehr Dreh- und Angelpunkt des deutschen ...", "created_at": "2014-07-01 17:40:50", "updated_at": "2014-07-01 18:58:40", "expires_at": "2014-07-15 17:31:39", "id": 186620846, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404229251613}:::1404229354713
186562127:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Lange Pause f\u00fcr Aues Sch\u00f6nfeld", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914816.html", "text": "Erzgebirge Aue muss in der laufenden Saisonvorbereitung voraussichtlich acht Wochen auf Neuzugang Patrick Sch\u00f6nfeld verzichten. \nBei dem 25 Jahre alten Mittelfeldspieler wurde ein Bruch im rec...", "created_at": "2014-07-01 09:56:18", "updated_at": "2014-07-01 10:29:27", "expires_at": "2014-07-15 09:54:48", "id": 186562127, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404201441720}:::1404201859942
147240640:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer Freisto\u00df-Trick in Spanien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_primera_division/newspage_803475.html", "text": "In der spanischen Liga sorgt ein neuer Freisto\u00dftrick f\u00fcr Aufsehen. Die Profis aus der Primera Divisi\u00f3n haben einen neuen Schachzug entdeckt, mit dem sie aus der modifizierten Ausl...", "created_at": "2013-11-05 18:31:13", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:28:55", "expires_at": null, "id": 147240640, "published_at": null, "version": 90, "kicker": null, "categoryid": 1210739, "timestamp":1404195759762}:::1404199092222
43440538:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lahm/4558218/1-format16.jpg", "title": "Philipp Lahm und die Ger\u00fcchte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/schwule-fussballspieler-philipp-lahm-und-die-geruechte/4557944.html", "text": "Philipp Lahm hat ein Buch geschrieben. Ein paar belanglose Weisheiten \u00fcber ehemalige Trainer stehen darin, Charakterisierungen. Und auch etwas Interessantes: Lahm tritt in einem Kapitel dem Ger\u00fccht entgegen, er sei schwul.", "created_at": "2011-08-30 18:36:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:28:56", "id": 43440538, "published_at": null, "version": 122, "kicker": "Schwule Fu\u00dfballspieler", "categoryid": "13837", "timestamp":1404166152610}:::1404251988010
106280161:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8412012113012991151-jpg/7458740/4-format530.JPG", "title": "Deutschland bezahlt Schwedens Energiewende", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/energiekonzern-vattenfall-deutschland-bezahlt-schwedens-energiewende/7458748.html", "text": "Die Vattenfall-Zentrale in Stockholm beschlie\u00dft, in Schweden nur noch in Erneuerbare zu investieren. In dem Land der gr\u00fcnen W\u00e4lder und glasklaren Seen kommt das gut an. Doch das Geld daf\u00fcr bringt Braunkohle aus Brandenburg.", "created_at": "2012-11-30 16:30:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:10:43", "id": 106280161, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Energiekonzern Vattenfall", "categoryid": 13836, "timestamp":1404218195209}:::1404218195210
45385895:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum ist Paprika rot, gelb und gr\u00fcn?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/aha-warum-ist-paprika-rot-gelb-und-gruen/1821306.html", "text": "Im Supermarkt bekommt man sie im Dreierpack: rot, gelb, gr\u00fcn. Die Ampelkoalition kaschiert so manche Unterschiede. Kauft man Paprika einzeln, stellt man fest, dass gr\u00fcne Schoten oft billiger sind. Warum?", "created_at": "2010-05-12 02:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:10:31", "id": 45385895, "published_at": null, "version": 186, "kicker": "AhA", "categoryid": "13838", "timestamp":1404166299256}:::1404216508865
186611021:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuss-5x4~1.jpg", "title": "W\u00f6rns kritisiert Abwehrverhalten", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915068.html", "text": "Der ehemalige Nationalspieler Christian W\u00f6rns hat das Abwehrverhalten der deutschen Nationalmannschaft nach dem schmeichelhaften Einzug ins WM-Viertelfinale kritisiert.\nWeltmeister Olaf Thon g...", "created_at": "2014-07-01 16:25:02", "updated_at": "2014-07-01 18:01:39", "expires_at": "2014-07-15 16:23:03", "id": 186611021, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404224703117}:::1404224802383
181797529:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/kln_4/finke-5x4.jpg", "title": "WM: Deutsche Trainer gefragt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_901448.html", "text": "Erfolg \"made in Germany\": Deutsche Fu\u00dfballlehrer sind bei der WM in Brasilien (12. Juni bis 13. Juli) gefragter als ihre Kollegen aus anderen L\u00e4ndern. Gleich vier der 32 Mannschaften set...", "created_at": "2014-06-03 11:23:21", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:47:35", "expires_at": "NaN", "id": 181797529, "published_at": null, "version": 20, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165984121}:::1404218849387
186253828:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/algerien/halilhodzic-5x4.gif", "title": "Gef\u00e4hrdet der Ramadan den Traum?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_913342.html", "text": "Von Christoph Lother\nM\u00fcnchen - Die algerische Nationalmannschaft steht vor dem gr\u00f6\u00dften Spiel ihrer Geschichte - doch in die Vorfreude mischt sich mancherorts auch die Sorge.\nWird di...", "created_at": "2014-06-28 13:52:19", "updated_at": "2014-07-01 00:01:28", "expires_at": "1405165720", "id": 186253828, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165676177}:::1404205440663
112555664:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schlauer3/7687510/3-format530.jpg", "title": "Technik, die im Team arbeitet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/intelligentes-haus-technik-die-im-team-arbeitet/7685544.html", "text": "Heizung, Lichter, Jalousien    alle vernetzt und computerprogrammiert. Das schlaue Haus der Zukunft gibt es schon heute.", "created_at": "2013-01-26 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 12:44:29", "id": 112555664, "published_at": null, "version": 40, "kicker": "Intelligentes Haus", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404238963736}:::1404238963737
184874802:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/2bundesliga_3/dresden-bengalo-5x4.jpg", "title": "Dresden gegen Schalke im Free-TV", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbpokal/newspage_909488.html", "text": "Dynamo Dresden gegen Schalke 04 ist das Free-TV-Livespiel der ersten Runde im DFB-Pokal 2014/2015. \nNach R\u00fcckmeldung der Sicherheitsbeh\u00f6rden und entsprechender Pr\u00fcfung durch die DFB-...", "created_at": "2014-06-20 11:13:58", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:42:56", "expires_at": "NaN", "id": 184874802, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 1233338, "timestamp":1404174440100}:::1404225246566
186549249:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuss-5x4~1.jpg", "title": "29 Festnahmen nach Algerien-Aus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914782.html", "text": "Das Achtelfinal-Aus der algerischen Mannschaft bei der Fu\u00dfball-WM nach dem 1:2 n.V. gegen die deutsche Mannschaft hat nicht die bef\u00fcrchteten Eskalationen in Frankreich nach sich gezogen....", "created_at": "2014-07-01 07:54:55", "updated_at": "2014-07-01 09:35:27", "expires_at": "2014-07-15 07:53:17", "id": 186549249, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404194124114}:::1404194161287
112321621:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fitness-mike-wolff/7678268/2-format530.jpg", "title": "Fitness-First stellt umstrittene Werbekampagne umgehend ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/plakate-sollen-aus-allen-deutschen-studios-verschwinden-fitness-first-stellt-umstrittene-werbekampagne-umgehend-ein/7677342.html", "text": "Das Unternehmen Fitness-First zieht seine umstrittene Werbekampagne zur\u00fcck: Bereits gestern hatte sich Berlins Opferbeauftragter Roland Weber eingeschaltet, jetzt \u00e4u\u00dfert sich auch Berlins Justizsenator Thomas Heilmann \u00f6ffentlich.", "created_at": "2013-01-23 15:25:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:09:13", "id": 112321621, "published_at": null, "version": 26, "kicker": "Plakate sollen aus allen deutschen Studios verschwinden", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209347833}:::1404214903016
186367424:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/blanco/10124434/2-format530.jpg", "title": "Gericht best\u00e4tigt Haftbefehl gegen Roberto Blanco", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/aktuelle-ehefrau-dementiert-gericht-bestaetigt-haftbefehl-gegen-roberto-blanco/10124404.html", "text": "\u00c4rger f\u00fcr Roberto Blanco? Gegen den Schlager-Star wurde Haftbefehl erlassen. Das best\u00e4tigte nun auch das Gericht - eine Verhaftung sei jederzeit m\u00f6glich. Doch Blancos aktuelle Ehefrau Luzandra stellt die Sache anders dar.", "created_at": "2014-06-30 14:52:00", "updated_at": "2014-06-30 15:11:07", "id": 186367424, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Aktuelle Ehefrau dementiert", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404166541471}:::1404191564772
186618525:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140701cecitoalves-jpg/10129666/5-format530.JPG", "title": "Copa des Volkes", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-proteste-in-brasilien-copa-des-volkes/10129662.html", "text": "In der N\u00e4he des Stadions in Sao Paulo ist eine Zeltstadt entstanden. Mehrere tausend Familien fordern w\u00fcrdigen Wohnraum. Auch wegen der WM sind die Mieten in der Stadt explodiert.", "created_at": "2014-07-01 17:17:00", "updated_at": "2014-07-01 17:22:47", "id": 186618525, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Proteste in Brasilien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404228214889}:::1404231211939
186640472:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/maria/10136790/1-format530.jpg", "title": "Sp\u00e4tes Tor in der Verl\u00e4ngerung - Argentinien besiegt Schweiz 1:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-achtelfinale-in-sao-paulo-spaetes-tor-in-der-verlaengerung-argentinien-besiegt-schweiz-1-0/10136582.html", "text": "Lange Zeit bieten Argentinien und die Schweiz in Sao Paulo wenig Erbauliches. Auch Superstar Lionel Messi ist weitgehend abgemeldet. Doch am Ende der Verl\u00e4ngerung \u00fcberschlagen sich die Ereignisse.", "created_at": "2014-07-01 20:45:00", "updated_at": "2014-07-01 21:32:55", "id": 186640472, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale in Sao Paulo", "categoryid": "13839", "timestamp":1404240463909}:::1404240696993
49170635:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201006039079471-jpg/1850814/2-format530.JPG", "title": "Kazuo Ohno: Der Zarte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/nachruf-kazuo-ohno-der-zarte/1850466.html", "text": "Die Butoh-Tanzlegende Kazuo Ohno ist tot. Als tanzender Greis in Frauenkleider vermochte er es wie kein anderer, Freude und Trauer zugleich auszudr\u00fccken.", "created_at": "2010-06-03 17:19:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:36:53", "id": 49170635, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Nachruf", "categoryid": 191, "timestamp":1404207407659}:::1404207449779
140564322:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hamburg will 2014 BBL-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_779865.html", "text": "Hamburg will von der n\u00e4chsten Saison an eine Mannschaft in der Beko Basketball-Bundesliga (BBL) etablieren. Das Team tr\u00e4gt den Namen Hamburg Towers. \nDie Mannschaft ben\u00f6tigt allerdin...", "created_at": "2013-09-19 13:03:32", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:06:02", "expires_at": "NaN", "id": 140564322, "published_at": null, "version": 44, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404216356985}:::1404238985444
186653045:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/fulham/Felix-Magath-Abstieg.jpg", "title": "Magath kritisiert L\u00f6w", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915227.html", "text": "Felix Magath hat Bundestrainer Joachim L\u00f6w f\u00fcr dessen Entscheidung kritisiert, Benedikt H\u00f6wedes bei der WM als linken Verteidiger aufzubieten.\n\"F\u00fcr mich ist H\u00f6wedes kein Li...", "created_at": "2014-07-01 22:35:42", "updated_at": "2014-07-01 22:57:05", "expires_at": "2014-07-15 22:35:14", "id": 186653045, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404246946791}:::1404246957804
99014577:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120928dc-21219-jpg/7196652/1-format530.JPG", "title": "Die Antreiber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/die-antreiber/7196630.html", "text": "Personaltrainer machen andere fit und verdienen gut dabei   wenn sie mit Kompetenz \u00fcberzeugen.", "created_at": "2012-09-30 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:09:33", "id": 99014577, "published_at": null, "version": 56, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404167585007}:::1404215778437
45615178:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Nach Frankreich fahr ich nur auf Ketten\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutschland/internet-affaere-nach-frankreich-fahr-ich-nur-auf-ketten/1242868.html", "text": "Junge Union-Vize von Hessen, Thomas M\u00fcller, hat in Internetforen kriegsverherrlichende Beitr\u00e4ge geschrieben. Nun zog der CDU-Politiker die Konsequenzen.", "created_at": "2008-05-26 10:06:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 09:46:18", "id": 45615178, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Internet-Aff\u00e4re", "categoryid": 2215202, "timestamp":1404167707360}:::1404167707361
186409876:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanmeile_regen_dpa/10130928/2-format530.jpg", "title": "Fanmeilen-Feier und Ku'Damm-Korso in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-schlaegt-algerien-fanmeilen-feier-und-kudamm-korso-in-berlin/10125162.html", "text": "Gerade noch gut gegangen: Deutschland m\u00fcht sich zum 2:1 \u00fcber Algerien. Alle weiteren Ereignisse dieses WM-Tags, unter anderem die Debatte um Arjen Robben und ein brachiales Zitat des Pr\u00e4sidenten von Uruguay hier in unserem WM-Blog.", "created_at": "2014-07-01 08:37:00", "updated_at": "2014-07-01 21:25:55", "id": 186409876, "flag": 0, "version": 9, "kicker": "WM 2014 - Deutschland schl\u00e4gt Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165600466}:::1404166014825
186496359:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/ulm_1/Guenther_5x4.jpg", "title": "\"Pascal Roller Award\" f\u00fcr G\u00fcnther", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914686.html", "text": "Per G\u00fcnther ist und bleibt der beliebteste Spieler in der Beko BBL.\nDer Point Guard von ratiopharm Ulm erhielt bei der Fan-Wahl 28,8 Prozent der Stimmen und damit zum dritten Mal nacheinander ...", "created_at": "2014-06-30 18:34:13", "updated_at": "2014-07-01 10:46:24", "expires_at": "1405356323", "id": 186496359, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404166262892}:::1404195060933
98766120:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schulessendpa/7190244/2-format530.jpg", "title": "Tausende Kinder durch Schulessen erkrankt - 400 in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/virus-epidemie-tausende-kinder-durch-schulessen-erkrankt-400-in-berlin/7190042.html", "text": "Wie eine Epidemie breitet sich derzeit ein Magen-Darm-Virus bei Schul- und Kita-Kindern in Berlin und Brandenburg aus - auch weitere Bundesl\u00e4nder sind betroffen. Bei der Ursachensuche steht ein Caterer aus Werder an der Havel unter Verdacht.", "created_at": "2012-09-27 22:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:07:00", "id": 98766120, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Virus-Epidemie", "categoryid": "13840", "timestamp":1404230814925}:::1404230814926
186236234:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/scheel-mit-frau/10120224/2-format530.jpg", "title": "Altbundespr\u00e4sident Walter Scheel wird Dienstwagen entzogen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bundespraesidialamt-altbundespraesident-walter-scheel-wird-dienstwagen-entzogen/10120220.html", "text": "Das Bundespr\u00e4sidialamt hat Altbundespr\u00e4sident Walter Scheel (94) nach Medieninformationen den Dienstwagen entzogen. Nicht ganz unschuldig daran: Scheels Ehefrau.", "created_at": "2014-06-28 12:06:00", "updated_at": "2014-07-01 08:00:30", "id": 186236234, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Bundespr\u00e4sidialamt", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165793094}:::1404166154206
186496302:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-11790-jpg/10129482/4-format530.JPG", "title": "Aufsichtsrat billigt Finanzspritze f\u00fcr Hauptstadtflughafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ber-aufsichtsrat-aufsichtsrat-billigt-finanzspritze-fuer-hauptstadtflughafen/10129680.html", "text": "Der BER-Aufsichtsrat hat die geplante Finanzspritze von 1,1 Milliarden bewilligt. Mit seinem Erweiterungs-Vorsto\u00df blitzt Flughafenchef Hartmut Mehdorn ab. Weitere 779 Millionen, die er auch beantragt hatte, wurden nicht genehmigt.", "created_at": "2014-07-01 10:37:00", "updated_at": "2014-07-01 14:22:54", "id": 186496302, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "BER-Aufsichtsrat", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165631188}:::1404168493471
166354474:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120130907000_mvd6545217-jpg/9567048/2-format530.JPG", "title": "Gruppen und Spiele im \u00dcberblick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/fussball-wm/wm-2014-spielplan-gruppen-und-spiele-im-ueberblick/9566014.html", "text": "Mit unserem WM 2014 Spielplan haben Sie alle Spiele der Fu\u00dfball-WM in Brasilien im \u00dcberblick. Hier k\u00f6nnen Sie ihn als PDF downloaden und ausdrucken.", "created_at": "2014-03-04 10:46:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 15:20:50", "id": 166354474, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 Spielplan", "categoryid": 2215282, "timestamp":1404165933949}:::1404192418002
186527259:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/israel_afp/10130798/2-format530.jpg", "title": "Die Fundamentalisten haben gesiegt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/mord-an-israelischen-jugendlichen-die-fundamentalisten-haben-gesiegt/10130782.html", "text": "Der Mord an den drei israelischen Jugendlichen ist eine grausame, eine zutiefst unmenschliche Tat. Die kommenden Wochen werden eine neue Welle der Gewalt im Nahen Osten bringen. Ein Kommentar.", "created_at": "2014-07-01 10:41:00", "updated_at": "2014-07-01 12:39:40", "id": 186527259, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Mord an israelischen Jugendlichen", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165912096}:::1404188183217
186425229:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/Rice_Maccabi-5x4.jpg", "title": "Rice wechselt wohl nach Moskau", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/newspage_914427.html", "text": "Tyrese Rice verl\u00e4sst Maccabi Tel Aviv offenbar vorzeitig.\nNach \u00fcbereinstimmenden Berichten von \"Sportando\" und \"Eurobasket\" machte der ehemalige Beko BBL-Spieler (FC Bayern M\u00fcnchen, ...", "created_at": "2014-06-30 09:39:35", "updated_at": "2014-07-01 09:19:45", "expires_at": "1405323553", "id": 186425229, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1432", "timestamp":1404165663532}:::1404168339825
160309911:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/beeelitz/9430230/2-format530.jpg", "title": "Bundeswehr investiert 50 Millionen Euro in Beelitz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kasernen-in-brandenburg-bundeswehr-investiert-50-millionen-euro-in-beelitz/9430040.html", "text": "Logistikbataillon bekommt bis zum Jahr 2020 eine moderne und gr\u00f6\u00dfere Kaserne. Alle 65 Geb\u00e4ude m\u00fcssen saniert werden. Derzeit sind hier gut 900 Soldaten stationiert.", "created_at": "2014-02-04 13:23:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:45:46", "id": 160309911, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kasernen in Brandenburg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404211035519}:::1404222346397
186610064:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wohnung_dpa/10134834/2-format530.jpg", "title": "SPD will Verbot in bestimmten Kiezen in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/umwandlung-von-miet-in-eigentumswohnungen-spd-will-verbot-in-bestimmten-kiezen-in-berlin/10129756.html", "text": "Die Berliner Koalition streitet \u00fcber die Mietwohnungsumwandlung. SPD-Chef Jan St\u00f6\u00df fordert ein Verbot, die CDU ist strikt dagegen. M\u00fcnchen und Hamburg genehmigen die Umwandlung von Miet- in Eigentumswohnungen bereits nicht mehr.", "created_at": "2014-07-01 16:14:00", "updated_at": "2014-07-01 16:17:07", "id": 186610064, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Umwandlung von Miet- in Eigentumswohnungen", "categoryid": "13840", "timestamp":1404224229858}:::1404225566753
64849838:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuelerin_mw/6079656/3-format530.jpg", "title": "Berliner Sch\u00fcler mobben weiter im Netz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/cyber-mobbing-berliner-schueler-mobben-weiter-im-netz/6078314.html", "text": "Das Mobbing im Internet macht den Berliner Schulen weiter Probleme. Zunehmend sind bereits F\u00fcnft- und Sechstkl\u00e4ssler betroffen. Eltern, Lehrer und Psychologen suchen mittlerweile h\u00e4ufiger Hilfe und bilden sich fort.", "created_at": "2012-01-18 08:25:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 12:58:26", "id": 64849838, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Cyber-Mobbing", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404222802821}:::1404225066211
186527292:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/hamburgersv_4/Lasogga-Ohr5x4.jpg", "title": "Medien: Lasogga bleibt beim HSV", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914755.html", "text": "Der Hamburger SV und Hertha BSC haben sich offenbar \u00fcber die Modalit\u00e4ten f\u00fcr einen Wechsel von St\u00fcrmer Pierre-Michel Lasogga geeinigt. Dies berichtet die \"Bild\"-Zeitung. \nDemnac...", "created_at": "2014-06-30 23:41:35", "updated_at": "2014-07-01 17:14:25", "expires_at": "2014-07-14 23:40:06", "id": 186527292, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165600604}:::1404166411661
89332294:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tegel_dapd/6885874/2-format530.jpg", "title": "Das Dr\u00f6hnen \u00fcber uns", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fluglaerm-in-der-einflugschneise-das-droehnen-ueber-uns-/6884420.html", "text": "Bis zur Er\u00f6ffnung des Flughafens BER in Sch\u00f6nefeld dr\u00f6hnen die Flugzeuge im Minutentakt \u00fcber die Einflugschneise in Wedding und Pankow. Doch f\u00fcr viele Anwohner geh\u00f6rt der Flugl\u00e4rm bereits dazu.", "created_at": "2012-07-16 15:33:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:41:40", "id": 89332294, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Flugl\u00e4rm in der Einflugschneise", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209775278}:::1404209775279
45865526:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120110527sheen-jpg/4240440/1-format16.JPG", "title": "Mitgerissen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/deutsche-stimmen-mitgerissen/4240422.html", "text": "Macht Charlie Sheen den Mund auf, kommt Benjamin V\u00f6lz raus. Doch jetzt ist der Synchronsprecher seinen Job los. Nun hofft V\u00f6lz, dass es dem Hollywood-Star bald wieder besser geht.", "created_at": "2011-05-31 16:56:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:11:50", "id": 45865526, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Deutsche Stimmen", "categoryid": 13843, "timestamp":1404216704728}:::1404216717891
107269551:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "2015 wird es erstmals Europa-Spiele geben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/premiere-in-baku-2015-wird-es-erstmals-europa-spiele-geben/7496354.html", "text": "2015 wird es ein neues Sportgro\u00dfereignis geben: Dann werden erstmals Europa-Spiele ausgetragen.  Der Deutsche Olympische Sportbund (DOSB) hatte sich zun\u00e4chst gegen Europa-Spiele positioniert.", "created_at": "2012-12-08 22:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:24:54", "id": 107269551, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "Premiere in Baku", "categoryid": 13839, "timestamp":1404206689261}:::1404206689262
