96260589:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/palli/7108320/2-format530.jpg", "title": "\u201eMeine Br\u00fcste sind ja eine Realit\u00e4t\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/interview-mit-palina-rojinski-meine-brueste-sind-ja-eine-realitaet/7108108.html", "text": "Palina Rojinski, mode\u00adrie\u00adrende Schau\u00adspie\u00adlerin und Ex-S\u00adport\u00adlerin, im Inter\u00adview \u00fcber Paris Hilton, russi\u00adsche Kava\u00adliere und wie sie ihrer Oma Dubstep erkl\u00e4rt. Und \u00fcber Orgasmen auf dem Alex\u00adan\u00adder\u00adplatz.", "created_at": "2012-09-09 00:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:19:44", "id": 96260589, "published_at": null, "version": 506, "kicker": "Interview mit Palina Rojinski", "categoryid": "13845", "timestamp":1404165645055}:::1404168417617
186533351:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/deutschland-portugal-einzelkritik-shkodran-mustafi.jpg", "title": "WM-Aus f\u00fcr Mustafi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914764.html", "text": "Abwehr\u00adspieler Shko\u00addran Mustafi wird der deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft bei der WM in Brasi\u00adlien nicht mehr zur Verf\u00fc\u00adgung stehen.\nDer Mann von Samp\u00addoria Genua erlitt beim gl\u00fcck\u00adli\u00adchen 2:1-Erfo...", "created_at": "2014-07-01 01:29:35", "updated_at": "2014-07-01 14:02:27", "expires_at": "2014-07-15 17:02:51", "id": 186533351, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404170981644}:::1404171070608
110259063:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120130104autos-jpg/7594460/3-format530.JPG", "title": "Wie Sie beim Neuwa\u00adgen\u00adkauf Geld sparen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/rabattschlacht-wie-sie-beim-neuwagenkauf-geld-sparen/7594462.html", "text": "Mit teils kr\u00e4f\u00adtigen Rabatten buhlen Auto\u00adkon\u00adzerne derzeit um Kunden. Wir haben die Top 10 der Sonderak\u00adtionen \u2013 und Tipps, wie Sie mit profes\u00adsio\u00adnellen Verk\u00e4u\u00adfern verhan\u00addeln.", "created_at": "2013-01-07 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:48:21", "id": 110259063, "published_at": null, "version": 248, "kicker": "Rabattschlacht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404169651644}:::1404194827812
163144093:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1-mai-88_2/9484350/2-format530.jpg", "title": "Kreuz\u00adberg im Wandel der Zeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/bildergalerie-kreuzberg-im-wandel-der-zeit/9472764.html", "text": "Der Kotti ohne das NKZ, der Land\u00adwehr\u00adkanal Ende der 50er Jahre und schlag\u00adho\u00adsen\u00adtra\u00adgende M\u00e4nner in den 70er Jahren im Vikto\u00adria\u00adpark: Kreuz\u00adberg blickt auf bewegte Jahr\u00adzehnte zur\u00fcck. Sehen Sie hier die sch\u00f6nsten Bilder! Wenn auch Sie alte Kreuz\u00adber\u00adg-Bilder...", "created_at": "2014-02-25 10:58:20", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 20:11:32", "id": 163144093, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215194", "timestamp":1404165866378}:::1404200174698
186534475:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/reakt_team/10130710/3-format530.jpg", "title": "Deutsch\u00adland - Alge\u00adrien Einzel\u00adkritik", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/wm-2014-einzelkritik-zu-deutschland-algerien-deutschland-algerien-einzelkritik/10130674.html", "text": "Viel Schatten, ein kleines biss\u00adchen Licht. Die deut\u00adsche Mann\u00adschaft konnte im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien zwar gewinnen, aber nicht \u00fcber\u00adzeugen. Lesen Sie hier die Einzel\u00adkri\u00adtiken zu den Spie\u00adlern der DFB-Elf.", "created_at": "2014-07-01 01:59:13", "updated_at": "2014-07-01 06:25:35", "id": 186534475, "flag": 0, "version": 6, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404172761928}:::1404190964139
186622698:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420121130patient-jpg/10135774/2-format530.JPG", "title": "Kassen setzen Pati\u00adenten unter Druck", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/krankengeld-kassen-setzen-patienten-unter-druck/10135788.html", "text": "Immer mehr Kran\u00adken\u00adver\u00adsi\u00adcherte suchen bei der Unab\u00adh\u00e4n\u00adgigen Pati\u00aden\u00adten\u00adbe\u00adra\u00adtung Hilfe. Sie f\u00fchlen sich betrogen und unter Druck gesetzt. Zum Beispiel beim Kran\u00adken\u00adgeld.", "created_at": "2014-07-01 17:28:00", "updated_at": "2014-07-01 17:55:54", "id": 186622698, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Krankengeld", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230159500}:::1404232910867
186125237:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alg_dpa/10115936/3-format530.jpg", "title": "\"Alge\u00adrien hat mehr Fans als Deutsch\u00adland\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-algerien-jetzt-gegen-deutschland-algerien-hat-mehr-fans-als-deutschland/10115540.html", "text": "In Alge\u00adrien und anderen arabi\u00adschen L\u00e4ndern wird die Quali\u00adfi\u00adka\u00adtion der alge\u00adri\u00adschen Mann\u00adschaft als l\u00e4ngst f\u00e4llige Sensa\u00adtion gefeiert. Mit Deutsch\u00adland liege ein Brocken im Weg Rich\u00adtung Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale, der aber durchaus \u00fcber\u00adwindbar sei.", "created_at": "2014-06-27 10:24:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 11:58:16", "id": 186125237, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Algerien jetzt gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165838051}:::1404171715928
186581974:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/adams_bremerhaven_kulawick5x4.jpg", "title": "Tops\u00adcorer Adams verl\u00e4sst Eisb\u00e4ren", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914895.html", "text": "Der ameri\u00adka\u00adni\u00adsche Tops\u00adcorer Darius Adams verl\u00e4sst die Eisb\u00e4ren Bremer\u00adhaven in Rich\u00adtung Frank\u00adreich.\nWie der Klub mitteilte, unter\u00adschrieb der 25-J\u00e4h\u00adrige einen \"lukra\u00adtiven Vertrag\" beim...", "created_at": "2014-07-01 12:27:26", "updated_at": "2014-07-01 15:43:15", "expires_at": "2014-07-15 13:01:16", "id": 186581974, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404210456923}:::1404211454499
51664164:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/image_2/9914684/3-format530.jpg", "title": "Zur Zukunft des Kultur\u00adfo\u00adrums in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/rundgang-in-bildern-zur-zukunft-des-kulturforums-in-berlin/4707664.html", "text": "", "created_at": "2011-10-26 22:31:58", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:57:05", "id": 51664164, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 0, "timestamp":1404219418487}:::1404219418488
82204771:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hermannplatz/6690754/2-format530.jpg", "title": "Wie der Hermann\u00adplatz befriedet wurde", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/platzda/platz-da-das-publikum-auf-dem-hermannplatz-hat-sich-sehr-veraendert/6695282-2.html", "text": "Junkies, Drogendealer, Gewalt: Noch vor kurzer Zeit war der Hermann\u00adplatz f\u00fcr viele Berliner ein Ort der Angst. Doch inzwi\u00adschen hat sich hier manches zum Guten gewendet.", "created_at": "2012-05-31 11:53:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 23:32:20", "id": 82204771, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Platz da!", "categoryid": 2215263, "timestamp":1404220867303}:::1404220867304
186579345:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/spanien_7/barcelona_8/rakitic_vorstellung5x4.jpg", "title": "Rakitic bei Barca vorge\u00adstellt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914889.html", "text": "Der ehema\u00adlige Bundes\u00adli\u00adga-Profi Ivan Rakitic ist am Dienstag offi\u00adziell beim spani\u00adschen Fu\u00dfball-Erst\u00adli\u00adgisten FC Barce\u00adlona vorge\u00adstellt worden.\nDer Ex-Schalker, der bei der WM in Brasi\u00adlien mit de...", "created_at": "2014-07-01 12:07:55", "updated_at": "2014-07-01 16:24:26", "expires_at": "2014-07-15 16:27:58", "id": 186579345, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404209276823}:::1404209624699
46361379:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/busfahrt/1359642/2-format530.jpg", "title": "Herrn Lehmann auf der Spur", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/filmische-bustour-herrn-lehmann-auf-der-spur/1359592.html", "text": "Berlin ist h\u00e4ufig Schau\u00adplatz beliebter Kino\u00adfilme. Mit spezi\u00adellen Bustouren k\u00f6nnen Cine\u00adasten nun direkt an den Ort des Gesche\u00adhens fahren.", "created_at": "2008-10-30 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:20:06", "id": 46361379, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Filmische Bustour", "categoryid": 196, "timestamp":1404166801597}:::1404166801598
110838782:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/vw_touareg/7617258/2-format530.jpg", "title": "Selten, aber gut", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/vw-touareg-gebraucht-selten-aber-gut/7617138.html", "text": "Der gro\u00dfe Durch\u00adbruch war dem VW Touareg nie verg\u00f6nnt. Er stand stets im Schatten der Premi\u00adum-SUVs, wie dem Audi Q7 oder BMW X5. Dabei ist der Wolfs\u00adburger ein grund\u00adso\u00adlides Auto und als Gebrauchter eine gute Wahl. Aller\u00addings wird man wohl an der...", "created_at": "2013-01-11 11:11:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:56:26", "id": 110838782, "published_at": null, "version": 62, "kicker": "VW Touareg gebraucht", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404218589516}:::1404239088445
156335280:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer zum Welt\u00adtor\u00adh\u00fcter gew\u00e4hlt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_828950.html", "text": "Gro\u00dfe Ehre Manuel Neuer: Der 27-J\u00e4h\u00adrige vom FC Bayern M\u00fcnchen wurde zum Welt\u00adtor\u00adh\u00fcter 2013 gek\u00fcrt\nDer deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00adkeeper siegte bei der inof\u00adfi\u00adzi\u00adellen Wahl der Internat...", "created_at": "2014-01-07 15:41:14", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:20:57", "expires_at": "1390324160", "id": 156335280, "published_at": null, "version": 17, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404165925950}:::1404200175920
45960198:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Andrea Gysi geht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/andrea-gysi-geht/356156.html", "text": "", "created_at": "2002-10-19 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:20:41", "id": 45960198, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404213690392}:::1404215958022
186624821:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120140702umbauhedwig008-jpg/10135652/2-format530.JPG", "title": "Gott in der Arena", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/hedwigskathedrale-in-berlin-gott-in-der-arena/10135654.html", "text": "Radikal mit mini\u00admalen Mitteln:\u00a0Die Berliner Hedwigs\u00adka\u00adthe\u00addrale soll archi\u00adtek\u00adto\u00adnisch umge\u00adstaltet werden  Dabei wird auch das charak\u00adte\u00adris\u00adti\u00adsche Loch im Altar\u00adraum verschwinden. Die Denk\u00admal\u00adsch\u00fctzer sind damit gar nicht einver\u00adstanden.", "created_at": "2014-07-01 19:46:00", "updated_at": "2014-07-01 20:01:51", "id": 186624821, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Hedwigskathedrale in Berlin", "categoryid": "13845", "timestamp":1404231251584}:::1404233422321
186657541:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/halbfinale_10/bvbvfleinzelkritik/schieber.jpg", "title": "Schieber zur Hertha offenbar fix", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915233.html", "text": "Der Wechsel von Julian Schieber von Borussia Dort\u00admund zum Liga-Kon\u00adkur\u00adrenten Hertha BSC ist laut eines Medien\u00adbe\u00adrichts perfekt.\nWie die \"B.Z.\" meldet, wird sich der 25-J\u00e4h\u00adrige den Berli\u00adnern ansc...", "created_at": "2014-07-01 23:22:04", "updated_at": "2014-07-01 23:42:17", "expires_at": "2014-07-15 23:20:07", "id": 186657541, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404249741415}:::1404250135384
186427524:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/golf2013/Bernhard_Langer_Major_5x4.jpg", "title": "Dritter Major-Titel f\u00fcr Langer", "url": "http://www.sport1.de/de/golf/newspage_914440.html", "text": "Bern\u00adhard Langer hat auf der US-Cham\u00adpi\u00adons\u00ad-Tour seinen dritten Major-Titel gewonnen. \nDer 56 Jahre alte Anhau\u00adsener setzte sich bei Senior Players Cham\u00adpi\u00adon\u00adship in Pitts\u00adburgh im Stechen am zweiten Extr...", "created_at": "2014-06-30 09:59:57", "updated_at": "2014-07-01 01:28:01", "expires_at": "2014-07-14 16:06:03", "id": 186427524, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1459", "timestamp":1404165672970}:::1404168875801
186624835:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Damen\u00adbe\u00adsuch f\u00fcr DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915145.html", "text": "Sami Khedira girl\u00adfriend \"Lena Gercke\". #WorldCup #Brasil2014 pic.twitter.com/JlWG6X65Up\n\u2014 Real Madrid Stars\u2122 (@SocialRMa\u00addridCF) 1. Juli 2014 \n\nAm Tag nach dem Einzug ins WM-Vi...", "created_at": "2014-07-01 18:14:14", "updated_at": "2014-07-01 19:35:46", "expires_at": "2014-07-15 18:59:51", "id": 186624835, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404231267866}:::1404232456689
147215636:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aprilla will in MotoGP einsteigen", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/newspage_803390.html", "text": "Der italie\u00adni\u00adsche Motor\u00adra\u00add-Her\u00adsteller Aprilia will ab 2016 in der K\u00f6nigs\u00adklasse MotoGP an den Start gehen. Dies k\u00fcndigte Roberto Colan\u00adinno, Pr\u00e4si\u00addent der Piag\u00adgio-Gruppe, am Dienstag in...", "created_at": "2013-11-05 15:55:17", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:39:43", "expires_at": "NaN", "id": 147215636, "published_at": null, "version": 57, "kicker": "", "categoryid": 1201620, "timestamp":1404250778330}:::1404250778331
186332653:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Rentner gestorben nach Unfall mit Radfahrer in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/polizei-sucht-unfallverursacher-und-zeugen-rentner-gestorben-nach-unfall-mit-radfahrer-in-berlin/10122354.html", "text": "Am Montag wurde ein 70-j\u00e4h\u00adriger Fu\u00dfg\u00e4nger bei einem Unfall mit einem Radfahrer schwer am Kopf verletzt. Am Woche\u00adn\u00adende starb der Mann an seinen Verlet\u00adzungen. Die Polizei sucht nach dem weiterhin fl\u00fcch\u00adtigen Unfall\u00adve\u00adrur\u00adsa\u00adcher.", "created_at": "2014-06-29 22:09:00", "updated_at": "2014-06-29 23:17:01", "id": 186332653, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Polizei sucht Unfallverursacher und Zeugen", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404165733269}:::1404195157193
186621978:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schlecht behan\u00addelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bgh-urteil-schuetzt-anonymitaet-im-netz-schlecht-behandelt/10135696.html", "text": "Der Bundes\u00adge\u00adrichtshof hat  einem Arzt das Recht abge\u00adspro\u00adchen, die Nutzer\u00addaten eines Bewer\u00adtungs\u00adpor\u00adtals zu erhalten. Er war dort zu Unrecht diffa\u00admiert worden. Wie grund\u00ads\u00e4tz\u00adlich ist das Urteil?", "created_at": "2014-07-01 17:33:00", "updated_at": "2014-07-01 17:50:13", "id": 186621978, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "BGH-Urteil sch\u00fctzt Anonymit\u00e4t im Netz", "categoryid": "13841", "timestamp":1404229829604}:::1404230455634
180911019:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/em2012_2/halbfinale_8/Balotelli-Terminator.jpg", "title": "Balo\u00adtelli: Bin bester Itali\u00adener", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_898818.html", "text": "Der italie\u00adni\u00adsche St\u00fcr\u00admer\u00adstar Mario Balo\u00adtelli hat zum wieder\u00adholten Mal sein ausge\u00adpr\u00e4gtes Selbst\u00adbe\u00adwusst\u00adsein unter Beweis gestellt. \nDer 23 Jahre alte Natio\u00adnal\u00adspieler erkl\u00e4rte bei einem...", "created_at": "2014-05-29 09:54:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 21:08:27", "expires_at": "1402559841", "id": 180911019, "published_at": null, "version": 12, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165606630}:::1404229587256
52178334:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Fifa verbietet reli\u00adgi\u00f6se Symbole beim Fu\u00dfball", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fifa-verbietet-religioese-symbole-beim-fussball/818474.html", "text": "", "created_at": "2007-03-05 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 17:01:47", "id": 52178334, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": 13839, "timestamp":1404218595852}:::1404218648305
186620407:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener_prosinger/10135150/2-format530.jpg", "title": "Polizei: Heute wird nicht mehr ger\u00e4umt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-6.html", "text": "Die besetzte Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe wird heute wohl doch nicht mehr ger\u00e4umt. Nachdem die Polizei am Diens\u00adtag\u00admittag ein entspre\u00adchendes Ersu\u00adchen des Bezirks Fried\u00adrichs\u00adhain-Kreuz\u00adberg erhalten hat, wiegelte sie am Nach\u00admittag ab.", "created_at": "2014-07-01 17:34:00", "updated_at": "2014-07-01 17:37:29", "id": 186620407, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404229053377}:::1404231529046
186573864:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cl2014/10132650/2-format530.jpg", "title": "Well\u00adness\u00adge\u00adf\u00fchl auf R\u00e4dern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/fahrberichte/fahrbericht-citroen-c4-cactus-wellnessgefuehl-auf-raedern/10116926.html", "text": "Eyecat\u00adcher mit Airbumps - doch der neue Citro\u00ebn C4 Cactus f\u00e4llt nicht nur \u00e4u\u00dfer\u00adlich auf. Innen setzt der freche Fran\u00adzose auf Luxus wie in einer Lounge - und einen sprit\u00adzigen Motor unter der Haube.", "created_at": "2014-07-01 11:55:00", "updated_at": "2014-07-01 21:31:50", "id": 186573864, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Fahrbericht Citro\u00ebn C4 Cactus", "categoryid": "2215270", "timestamp":1404207043114}:::1404208234897
45398603:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/studenten/1800302/2-format530.jpg", "title": "Richtig bewerben: Wie Abitu\u00adri\u00adenten an die Uni kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/studium-richtig-bewerben-wie-abiturienten-an-die-uni-kommen/1800292.html", "text": "Von Tina Rohowski", "created_at": "2009-04-29 02:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:58:34", "id": 45398603, "published_at": null, "version": 318, "kicker": "Studium", "categoryid": "2215199", "timestamp":1404166904817}:::1404202937073
186427561:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/34spieltag_13/34_Lasogga_5x4.jpg", "title": "Drohungen gegen Lasogga", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914439.html", "text": "Pier\u00adre-Mi\u00adchel Lasogga erh\u00e4lt via Face\u00adbook Drohungen.\nEinige User beschimpfen den St\u00fcrmer auf seiner Face\u00adboo\u00adk-Seite als Verr\u00e4ter oder geben Kommen\u00adtare ab, wie \"f\u00fcr die Aktion m&u...", "created_at": "2014-06-30 10:00:13", "updated_at": "2014-06-30 22:27:02", "expires_at": "2014-07-14 10:11:30", "id": 186427561, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165630598}:::1404169186289
186462918:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasag_dpa/1901022/4-format530.jpg", "title": "Gasag legt Beschwerde beim Kartellamt ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-gasnetzvergabe-gasag-legt-beschwerde-beim-kartellamt-ein/10127516.html", "text": "Die Berliner Gasag will gegen die Entschei\u00addung zur Vergabe des Gasnetzes an die landes\u00adei\u00adgene", "created_at": "2014-06-30 14:27:00", "updated_at": "2014-07-01 12:00:46", "id": 186462918, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Berlin Gasnetzvergabe", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165910601}:::1404199687536
70388377:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Sieben\u00adj\u00e4h\u00adrigen Sohn mit G\u00fcrtel gez\u00fcch\u00adtigt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/siebenjaehrigen-sohn-mit-guertel-gezuechtigt/6295060.html", "text": "Anlass war ein kaputter F\u00fcller. Reuiger Vater erhielt Bew\u00e4h\u00adrungs\u00adstrafe.", "created_at": "2012-03-07 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:11:40", "id": 70388377, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404247719106}:::1404247719107
96829477:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2012/09/thumbs/paypal-closed.jpg", "title": "PayPal sperrt Share-On\u00adline.biz", "url": "http://www.gulli.com/news/19697-paypal-sperrt-share-onlinebiz-2012-09-13", "text": "Die eBay-Tochter PayPal scheint ihre Vertrags\u00adpartner weiter syste\u00adma\u00adtisch auszu\u00adsor\u00adtieren. Nachdem PayPal dem deut\u00adschen Filehoster Netload k\u00fcndigte, wurde nun auch die Zusam\u00admen\u00adar\u00adbeit mit Share-On\u00adline.biz ohne Angabe von Gr\u00fcnden beendet. Eine Bezah", "created_at": "2012-09-12 16:23:02", "flag": 8, "updated_at": "2013-08-02 21:40:30", "id": 96829477, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": 157987, "timestamp":1404203623810}:::1404243185658
186637876:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/sterreich_2/Vettel-Nase5x4.jpg", "title": "Vettel-Fluch: Suche nach Schul\u00addigen", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_fahrer/artikel_914962.html", "text": "Silver\u00adstone - Schicksal, Webber-Fluch oder gar Absicht seines Teams? \nDie Speku\u00adla\u00adtionen \u00fcber die Gr\u00fcnde f\u00fcr Sebas\u00adtian Vettels Krise werden immer verr\u00fcckter.\nFest steht, dass der...", "created_at": "2014-07-01 20:20:14", "updated_at": "2014-07-01 23:05:37", "expires_at": "1405447864", "id": 186637876, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201581", "timestamp":1404238841139}:::1404239976273
63428487:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stadionverbot/6023532/1-format530.jpg", "title": "Hertha Ultras\u00a0vs. LKA 712", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/beim-fananwalt-man-sieht-sich-vor-gericht/6023476-2.html", "text": "Ob bei Hertha oder anderswo: Viele Fu\u00dfball-Fans tun alles f\u00fcr ihren Verein. Manchmal schie\u00dfen sie dabei auch \u00fcber's Ziel hinaus. In seiner neuen Kolumne schil\u00addert Frank Will\u00admann einen Fall, wo davon aller\u00addings nicht die Rede sein kann.", "created_at": "2012-01-05 13:26:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:56:00", "id": 63428487, "published_at": null, "version": 26, "kicker": "Beim Fananwalt", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404212829440}:::1404232944518
52135505:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Mit mensch\u00adli\u00adchem Makel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/mit-menschlichem-makel/596532.html", "text": "Lothar Grunau arbei\u00adtete im Gef\u00e4ng\u00adnis\u00adbeirat. Der Einsatz f\u00fcr einen Fl\u00fccht\u00adling kostete den Arzt das Ehrenamt", "created_at": "2005-03-30 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:59:36", "id": 52135505, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404208771058}:::1404217061211
46330680:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/296058_0_353f672f-jpg/1586026/2-format530.jpg", "title": "Der Profi\u00adteur der Finanz\u00adkrise", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/dagobert-duck-der-profiteur-der-finanzkrise/1585998.html", "text": "Von Serena Mith\u00adbaokar und Andreas Oswald", "created_at": "2009-08-23 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:24:52", "id": 46330680, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404221087109}:::1404221094115
62175635:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum wird weniger Rente nach einem Umzug inner\u00adhalb Deutsch\u00adlands gezahlt?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kuerzung-der-hinterbliebenenrente-warum-wird-weniger-rente-nach-einem-umzug-innerhalb-deutschlands-gezahlt/5993304.html", "text": "", "created_at": "2011-12-24 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:51:41", "id": 62175635, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "K\u00fcrzung der Hinterbliebenenrente", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200552917}:::1404212908423
186463949:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/Marc_Liyanage5x4.jpg", "title": "Mittel\u00addeut\u00adscher BC holt Liya\u00adnage", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914554.html", "text": "Der Mittel\u00addeut\u00adsche BC hat sich mit Small Forward Marc Liya\u00adnage vom Pro-A-Meister BG G\u00f6ttingen verst\u00e4rkt. \n\u00dcber die Trans\u00adfer\u00admo\u00adda\u00adli\u00adt\u00e4ten wurde nichts bekannt. \nBei den Nieder\u00adsachs...", "created_at": "2014-06-30 14:27:08", "updated_at": "2014-07-01 09:26:33", "expires_at": "NaN", "id": 186463949, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404167215052}:::1404202411959
186636323:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Darm\u00adstadt leiht Hert\u00adhaner aus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_915190.html", "text": "Darm\u00adstadt 98 vermeldet seinen f\u00fcnften Neuzu\u00adgang. \nWie der Aufsteiger am Dienstag mitteilte, wurde Links\u00adver\u00adtei\u00addiger Fabian Holland (23) vom Bundes\u00adli\u00adgisten Hertha BSC auf Leih\u00adbasis f\u00fcr ein ...", "created_at": "2014-07-01 20:04:53", "updated_at": "2014-07-01 21:41:42", "expires_at": "1405447372", "id": 186636323, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404237922823}:::1404238392425
186484122:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140630bbhotel-jpg/10123708/2-format530.JPG", "title": "Allein in der \u00d6dnis", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/besuch-beim-ber-hotel-in-berlin-allein-in-der-oednis/10123710.html", "text": "Am BER steht einsam ein Hotel auf der Wiese, im Niemands\u00adland. Eigent\u00adlich sollte hier das Leben toben. Doch selbst der Bus stoppt an der Halte\u00adstelle am Woche\u00adn\u00adende nur alle zwei Stunden. Ein Orts\u00adtermin.", "created_at": "2014-06-30 16:57:00", "updated_at": "2014-06-30 16:59:06", "id": 186484122, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Besuch beim BER-Hotel in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404169007365}:::1404195388483
186551973:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/boersedpa5/10124994/2-format530.jpg", "title": "Stim\u00admung in China verbes\u00adsert - Dax zun\u00e4chst unver\u00ad\u00e4n\u00addert", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/finanzen/vor-boersenbeginn-stimmung-in-china-verbessert-dax-zunaechst-unveraendert/10131370.html", "text": "Die Stim\u00admung in Chinas Wirt\u00adschaft hellt sich auf. In Deutsch\u00adland geht die Arbeits\u00adlo\u00adsig\u00adkeit weiter zur\u00fcck. Der Dax bewegt sich am Diens\u00adtag\u00admorgen vorb\u00f6rs\u00adlich kaum. Die US-B\u00f6rsen hatten unein\u00adheit\u00adlich geschlossen.", "created_at": "2014-07-01 08:48:00", "updated_at": "2014-07-01 14:43:13", "id": 186551973, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Vor B\u00f6rsenbeginn", "categoryid": "2216050", "timestamp":1404196105479}:::1404197183697
186624989:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Windows-logo.jpg", "title": "Windows 8 abge\u00adhakt \u2013 Neue Ger\u00fcchte zu \"Windows 9\" im Umlauf", "url": "http://www.gulli.com/news/24091-windows-8-abgehakt-neue-geruechte-zu-windows-9-im-umlauf-2014-07-01", "text": "Micro\u00adsofts n\u00e4chstes Betriebs\u00adsystem tr\u00e4gt den Projekt\u00adnamen \"Thres\u00adhold\". Windows 9 soll die Fehler seines Vorg\u00e4n\u00adgers nicht wieder\u00adholen und den Nutzern einen leich\u00adteren Zugang sowie bessere Funk\u00adtio\u00adna\u00adlit\u00e4t gew\u00e4hren. Zudem steht das finale Update f\u00fcr...", "created_at": "2014-07-01 18:12:59", "updated_at": "2014-07-01 18:15:31", "id": 186624989, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404231394723}:::1404235229579
186471529:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140628madjer1-jpg/10119384/3-format530.JPG", "title": "Wie Alge\u00adrien 1982 sensa\u00adtio\u00adnell gegen Deutsch\u00adland gewann", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-gegner-im-achtelfinale-wie-algerien-1982-sensationell-gegen-deutschland-gewann/10119362.html", "text": "Bei der WM 1982 schaffte Alge\u00adrien gegen Deutsch\u00adland einen Sensa\u00adti\u00adons\u00adsieg. F\u00fcr den Torsch\u00fctzen Rabah Madjer war es ein Sieg \u00fcber die deut\u00adsche Arro\u00adganz und f\u00fcr die Unab\u00adh\u00e4n\u00adgig\u00adkeit.", "created_at": "2014-06-27 22:20:00", "updated_at": "2014-06-30 22:37:49", "id": 186471529, "flag": 8, "version": 3, "kicker": "WM 2014 - Gegner im Achtelfinale", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165621791}:::1404165669147
51927089:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Quilten: Der Stoff, aus dem die Decken sind", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/quilten-der-stoff-aus-dem-die-decken-sind/238782.html", "text": "", "created_at": "2001-07-03 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:44:59", "id": 51927089, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209640370}:::1404209640371
47654556:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sicherheit/4178630/2-format16.jpg", "title": "Was machen andere L\u00e4nder mit gef\u00e4hr\u00adli\u00adchen R\u00fcck\u00adfall\u00adt\u00e4\u00adtern?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/sicherungsverwahrung-was-machen-andere-laender-mit-gefaehrlichen-rueckfalltaetern/4174266.html", "text": "Unser Leser J\u00fcrgen Osterloh fragt sich, warum sich Deutsch\u00adland mit Gesetzen zur Siche\u00adrungs\u00adver\u00adwah\u00adrung schwertut und was der Unter\u00adschied zu anderen L\u00e4ndern ist. Der Anstalts\u00adleiter der JVA Frei\u00adburg, Thomas R\u00f6sch, antwortet ihm.", "created_at": "2011-05-16 09:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:13:08", "id": 47654556, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Sicherungsverwahrung", "categoryid": "13837", "timestamp":1404209583317}:::1404209583318
66931690:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schau\u00adspielen lernen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/filmhochschulen-in-der-region-schauspielen-lernen/6149468.html", "text": "", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:30:28", "id": 66931690, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Filmhochschulen in der Region", "categoryid": "13836", "timestamp":1404225022934}:::1404225154142
184679780:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140619poldi1-jpg/10065568/3-format530.JPG", "title": "Katrin M\u00fcller-Ho\u00adhen\u00adstein und Lukas Podolski am Pool", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-hofberichterstattung-aus-brasilien-katrin-mueller-hohenstein-und-lukas-podolski-am-pool/10065540.html", "text": "Katrin M\u00fcller-Ho\u00adhen\u00adstein und Lukas Podolski halten zusammen die F\u00fc\u00dfe ins Wasser. Und auch sonst: ARD und ZDF berichten aus Brasi\u00adlien von der Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft mit immer weniger Distanz.", "created_at": "2014-06-19 13:09:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 12:10:17", "id": 184679780, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "WM 2014 - Hofberichterstattung aus Brasilien", "categoryid": 13839, "timestamp":1404167681470}:::1404225843544
186332966:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/34spieltag_13/34_Leon_Goretzka_5x4.jpg", "title": "Gerland: FCB f\u00fcr Goretzka ein Muss", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914049.html", "text": "Bayern M\u00fcnchens Co-Trainer Hermann Gerland h\u00e4lt einen Wechsel von Jungna\u00adtio\u00adnal\u00adspieler Leon Goretzka von Schalke 04 zum deut\u00adschen Meister f\u00fcr zwangs\u00adl\u00e4ufig.\n\"Goretzka hat das Nive...", "created_at": "2014-06-29 13:00:43", "updated_at": "2014-07-01 15:09:07", "expires_at": "NaN", "id": 186332966, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165953379}:::1404169485135
44771491:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos819heinz004_frei-jpg/4598432/14-format16.jpg", "title": "Zwangs\u00adja\u00adcken sind out", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/prof-heinz-analysiert-zwangsjacken-sind-out/4598428.html", "text": "Anders als es uns Film und Fern\u00adsehen vor Augen f\u00fchren, sind Zwangs\u00adja\u00adcken in einer Psych\u00adia\u00adtrie nur selten n\u00f6tig. Durch\u00adschnitt\u00adlich bleiben die Pati\u00adenten nur 19 Tage - auch statio\u00adn\u00e4re Aufnahmen sind eher selten.", "created_at": "2011-09-12 15:31:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 23:53:32", "id": 44771491, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "PROF. HEINZ analysiert", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404208950273}:::1404234538475
186619356:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/porusa/jones-jubel-5x4.gif", "title": "Jones glaubt an \u00dcber\u00adra\u00adschung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915115.html", "text": "US-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler Jermaine Jones glaubt vor dem Achtel\u00adfi\u00adnale gegen Geheim\u00adfa\u00advorit Belgien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) an eine m\u00f6gliche \u00dcber\u00adra\u00adschung.\n\"Jetzt z\u00e4hlt einfach nur die Ta...", "created_at": "2014-07-01 17:28:56", "updated_at": "2014-07-01 21:16:36", "expires_at": "2014-07-15 17:27:36", "id": 186619356, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404228550481}:::1404229053531
72088423:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120324rocket2-jpg/6367250/1-format530.JPG", "title": "Der Captain und das Kollektiv", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/pop-der-captain-und-das-kollektiv/6367264.html", "text": "Alien-Funk aus der Zukunft: das Album von Damon Albarns Super\u00adgroup Rocket Juice & The Moon.", "created_at": "2012-03-24 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:21:41", "id": 72088423, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Pop", "categoryid": "13845", "timestamp":1404228525170}:::1404244967596
45261348:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wer es macht und  was es kostet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/verbraucher/wer-es-macht-und-was-es-kostet/653284.html", "text": "", "created_at": "2005-10-24 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:07:47", "id": 45261348, "published_at": null, "version": 472, "kicker": "Verbraucher", "categoryid": "2215210", "timestamp":1404169641705}:::1404202666090
48986305:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Beglei\u00adtung auf dem letzten Weg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spendenaktion/begleitung-auf-dem-letzten-weg/784970.html", "text": "Der Verein \u201eHospiz Oase\u201c betreut Ster\u00adbende und hofft auf Spenden, um W\u00fcn\u00adsche zu erf\u00fcllen", "created_at": "2007-10-18 09:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:55:09", "id": 48986305, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Spendenaktion", "categoryid": "2215864", "timestamp":1404251694037}:::1404251694038
45586661:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/chocri_dpa/1935930/3-format530.jpg", "title": "Ritter Sport steigt bei Onli\u00adne\u00adver\u00adtrieb Chocri ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-wirtschaft/berliner-schokolade-ritter-sport-steigt-bei-onlinevertrieb-chocri-ein/1935714.html", "text": "Mit Scho\u00adkla\u00adden\u00adbrunnen haben Franz Duge und Michael Bruck ange\u00adfangen. Heute verkaufen die Berliner bis zu 1000 Tafeln Scho\u00adko\u00adlade - und ein Drittel ihres Unter\u00adneh\u00admens Chocri an Ritter Sport.", "created_at": "2010-09-17 12:12:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:46:29", "id": 45586661, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "Berliner Schokolade", "categoryid": "2215215", "timestamp":1404207983424}:::1404207983425
47369655:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wenn Liebe sprachlos macht Michael Bauer \u00fcber Ismaels Gef\u00fchle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/literatur/wenn-liebe-sprachlos-macht-michael-bauer-ueber-ismaels-gefuehle/1708532.html", "text": "", "created_at": "2010-03-21 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 11:08:49", "id": 47369655, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Literatur", "categoryid": 2215246, "timestamp":1404246606487}:::1404246606488
186637742:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/barzagli_ita5x4.jpg", "title": "Italiens Barzagli wird operiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915195.html", "text": "Der italie\u00adni\u00adsche Natio\u00adnal\u00adspieler Andrea Barzagli ist nach dem WM-Vor\u00adrun\u00addenaus des vier\u00adma\u00adligen Welt\u00admeis\u00adters an der rechten Ferse operiert worden.\nDer Eingriff erfolgte im finni\u00adschen Turku, teilte Me...", "created_at": "2014-07-01 20:18:52", "updated_at": "2014-07-01 21:58:41", "expires_at": "2014-07-15 20:16:24", "id": 186637742, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404238763470}:::1404245773298
186357271:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/thilo3/10123666/3-format530.jpg", "title": "Die Bahn plant Omni\u00adbus\u00adbahnhof am S\u00fcdkreuz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-schoeneberg-die-bahn-plant-omnibusbahnhof-am-suedkreuz/10123612.html", "text": "Der ZOB ist marode, der in Tempelhof geschei\u00adtert. Berlin setzt nun auf viele Omni\u00adbus\u00adbahn\u00adh\u00f6fe. Fern\u00adbusse halten inzwi\u00adschen fast \u00fcberall \u2013 sogar vor dem B\u00fcro des Verkehrs\u00adse\u00adna\u00adtors.", "created_at": "2014-06-30 08:59:00", "updated_at": "2014-06-30 14:32:41", "id": 186357271, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin-Sch\u00f6neberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165831647}:::1404196320299
42158960:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hertrampf_kkh/4503936/3-format530.jpg", "title": "Rahns\u00addorf - der welt\u00adsch\u00f6nste Ort", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/koepenick-rahnsdorf-der-weltschoenste-ort/4504284.html", "text": "Peter Meyer und Dieter Hertrampf wohnen \u00f6stlich des M\u00fcggel\u00adsees. F\u00fcr die beiden Puhdys-Mu\u00adsiker ist Rahns\u00addorf der sch\u00f6nste Ort der Welt.", "created_at": "2011-08-16 15:20:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:25:25", "id": 42158960, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "K\u00f6penick", "categoryid": "13840", "timestamp":1404219435808}:::1404219435809
186521838:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/sonstiges_58/blatter-zeigt-5x4.jpg", "title": "Oran\u00adje-Boss: Blatter bedau\u00aderns\u00adwert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914744.html", "text": "Als einen \"bedau\u00aderns\u00adwerten Mann\" hat Michael van Praag, Vorsit\u00adzende des k\u00f6nig\u00adlich-\u00adnie\u00adder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adschen Fu\u00dfball\u00adver\u00adbandes KNVB, FIFA-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent Joseph S. Blatter bezeichnet. \nAuch gla...", "created_at": "2014-06-30 22:27:35", "updated_at": "2014-07-01 00:53:55", "expires_at": "2014-07-14 22:26:06", "id": 186521838, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404165628225}:::1404166271333
114057917:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8232013020616140213-jpg/7740032/5-format530.JPG", "title": "Zwischen Komplexen und Gr\u00f6\u00dfen\u00adwahn", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/15-jahre-nach-falcos-tod-zwischen-komplexen-und-groessenwahn/7740008.html", "text": "Hier musst\u2019 erst sterben, damit sie dich hoch\u00adleben lassen. Davon war der S\u00e4nger Falco \u00fcber\u00adzeugt. 15 Jahre nach seinem Unfalltod gibt es viele, die sich mit seinem Ruhm schm\u00fccken wollen.", "created_at": "2013-02-06 13:50:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:14:08", "id": 114057917, "published_at": null, "version": 160, "kicker": "15 Jahre nach Falcos Tod", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206042796}:::1404213860147
186343591:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/invalid/10122980/2-format530.jpg", "title": "Er\u00f6ff\u00adnung der Inva\u00adli\u00adden\u00adstra\u00dfe verschoben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-in-berlin-im-stress-eroeffnung-der-invalidenstrasse-verschoben/10121324.html", "text": "Eigent\u00adlich sollte der Verkehr am Montag wieder rollen auf der Inva\u00adli\u00adden\u00adstra\u00dfe, einer wich\u00adtigen Verkehrs\u00adachse in Berlin-Mitte. Doch weil die Polizei unter Gro\u00df\u00ade\u00adin\u00ads\u00e4tzen \u00e4chzt, wird die Frei\u00adgabe verschoben.", "created_at": "2014-06-29 23:11:00", "updated_at": "2014-07-01 11:02:57", "id": 186343591, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Polizei in Berlin im Stress", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166199703}:::1404198598466
45398067:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/tvprogramm/motorsport_1/psprofis/100420_PS_Profis_230.jpg", "title": "Die PS-Profis - Mehr Power aus dem Pott", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorsport_tv/artikel_227326.html", "text": "Die PS Profis \u2013 Mehr Power aus dem Pott ist eine Gebraucht\u00adwa\u00adgen-Doku mit den Ruhr\u00adpot\u00adt-Or\u00adgi\u00adnalen Sidney \u201eSid\u201c Hoff\u00admann und Jean Pierre \u201eJ.P.\u201c Kraemer. Die Beiden sind Gr\u00fcnder und Gesch\u00e4fts\u00adf\u00fchrer der", "created_at": "2012-07-11 09:08:41", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 03:22:40", "expires_at": null, "id": 45398067, "published_at": null, "version": 656, "kicker": null, "categoryid": 196650, "timestamp":1404166133071}:::1404210646918
47438976:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wo Haut zu Holz wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/rene-magritte-wo-haut-zu-holz-wird/1537336.html", "text": "Br\u00fcssel ehrt den Surrea\u00adlisten Ren\u00e9 Magritte mit einem eigenen Museum. Der Besu\u00adcher l\u00e4uft Magrittes Leben auf drei Stock\u00adwerken chro\u00adno\u00adlo\u00adgisch ab. Das ist nicht einfallslos, sondern logisch.", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 11:47:24", "id": 47438976, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ren\u00e9 Magritte", "categoryid": 13845, "timestamp":1404219065466}:::1404219065467
46174996:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201010241vm4-jpg/1965318/2-format16.JPG", "title": "Max Raabe begeis\u00adtert Israel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/mehr-deutsch-bitte-max-raabe-begeistert-israel/1965024.html", "text": "Deut\u00adsche Lieder aus dem alten Berlin in Israel? Minu\u00adten\u00adlang applau\u00addiert das Publikum im Jeru\u00adsa\u00adlemer Theater. Bravo, Bravo. Viele der \u00e4lteren Menschen, die an diesem Abend gekommen sind, f\u00fchlen sich an ihrer Jugend erin\u00adnert, haben Tr\u00e4nen in den Auge", "created_at": "2010-10-23 22:50:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:22:38", "id": 46174996, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Mehr Deutsch, bitte", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404213752911}:::1404213793549
45259104:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Love, Sex \u2013 und Albtr\u00e4ume", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/sex-auf-der-strasse-in-schoeneberg-immer-mehr-huren-immer-mehr-freier-und-die-anwohner-fuehlen-sich-verdraengt-love-sex-und-albtraeume/1067272.html", "text": "Prosti\u00adtu\u00adtion gab es immer in der Kurf\u00fcrs\u00adten\u00adstra\u00dfe, aber nie so aggressiv und pr\u00e4sent wie heute. Jetzt soll noch ein Bordell dazu\u00adkommen", "created_at": "2007-10-13 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 16:47:53", "id": 45259104, "published_at": null, "version": 196, "kicker": "SEX AUF DER STRASSE IN SCH\u00d6NEBERG  Immer mehr Huren, immer mehr Freier \u2013 und die Anwohner f\u00fchlen sich verdr\u00e4ngt", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168441371}:::1404229287974
63052378:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Durch den Rost  des Rechts gefallen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/durch-den-rost-des-rechts-gefallen/529000.html", "text": "Niemand sitzt l\u00e4nger in Abschie\u00adbe\u00adhaft als Siva. Der 23-j\u00e4h\u00adrige Tamile ist im Hunger\u00adstreik", "created_at": "2004-07-05 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:13:41", "id": 63052378, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404216814089}:::1404216814090
179605232:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140523sorgfaeltigtv-jpg/9935772/2-format530.JPG", "title": "\u201eWir sind vogel\u00adfrei\u201c: Olli Schulz und Jan B\u00f6hmer\u00admann im Inter\u00adview", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/sanft-und-sorgfaeltig-wir-sind-vogelfrei-olli-schulz-und-jan-boehmermann-im-interview/9935762.html", "text": "Nun auch im ganzen Land zu h\u00f6ren: Jan B\u00f6hmer\u00admann und Olli Schulz \u00fcber gute Radio-Co\u00admedy, sinn\u00advolle Nischen und das rich\u00adtige Kreuz am Sonntag.", "created_at": "2014-05-22 16:36:00", "channelid": 14, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 21:02:59", "id": 179605232, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Sanft & Sorgf\u00e4ltig", "categoryid": "13843", "timestamp":1404169487933}:::1404211704731
169117994:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/mehrsport_1/sportsjahr2013/wm-maskottchen-5x4.jpg", "title": "WM-Mas\u00adkott\u00adchen hei\u00dft \"Arsch\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_866200.html", "text": "Pein\u00adliche Panne der FIFA: Der Name f\u00fcr das Maskott\u00adchen f\u00fcr die WM 2014 sorgt im Gast\u00adge\u00adber\u00adland Brasi\u00adlien f\u00fcr Lacher.\nDer Name des lustigen G\u00fcrtel\u00adtiers \"Fuleco\" setzt sich aus den...", "created_at": "2014-03-28 13:08:56", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:22:20", "expires_at": "1397224467", "id": 169117994, "published_at": null, "version": 110, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165608345}:::1404203032847
94443901:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/altmaier_dapd/7052190/4-format530.jpg", "title": "\u201eDer ist doch schwul\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/politiker-und-ihr-beziehungsstatus-der-ist-doch-schwul/7047768.html", "text": "\u00dcber die sexu\u00adelle Orien\u00adtie\u00adrung von Promi\u00adnenten Bescheid wissen zu wollen, hat sich zum Volkss\u00adport entwi\u00adckelt. Zuletzt im Blick der Deut\u00adschen: Umwelt\u00admi\u00adnister Peter Altmaier. In Russ\u00adland sehen die Gepflo\u00adgen\u00adheiten anders aus: Dortige Google-Nutze", "created_at": "2012-08-24 13:49:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:43:14", "id": 94443901, "published_at": null, "version": 207, "kicker": "Politiker und ihr Beziehungsstatus", "categoryid": "13837", "timestamp":1404166798565}:::1404215605306
186533024:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schurrleozil_afp/10130994/2-format530.jpg", "title": "WM 2014: Deutsch\u00adland - Alge\u00adrien in Bildern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/wm-2014-wm-2014-deutschland-algerien-in-bildern/10130672.html", "text": "Richtig gut war es nicht, aber immerhin span\u00adnend. Sehen Sie hier die sch\u00f6nsten Bilder aus dem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnal\u00adspiel der deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft gegen Alge\u00adrien.", "created_at": "2014-07-01 01:22:05", "updated_at": "2014-07-01 09:18:55", "id": 186533024, "flag": 8, "version": 4, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404170869552}:::1404196840218
185991746:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/howard_afp/10109490/3-format530.jpg", "title": "Tim Howard, ein Welt\u00adklas\u00adse\u00adtor\u00adwart mit Touret\u00adte-Syn\u00addrom", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-muellers-und-kloses-torwartgegner-tim-howard-ein-weltklassetorwart-mit-tourette-syndrom/10106750.html", "text": "Der Torwart der US-Mann\u00adschaft hat das Touret\u00adte-Syn\u00addrom: Neben\u00adsache, denn er ist einer der besten Torh\u00fcter des Turniers.", "created_at": "2014-06-26 11:54:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-29 10:56:59", "id": 185991746, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - M\u00fcllers und Kloses Torwartgegner", "categoryid": 13839, "timestamp":1404165962353}:::1404251174882
186426223:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/ussport_2/nba_6/allstarweekend2013/Bosh_Foto_5x4.jpg", "title": "Auss\u00adtieg von Chris Bosh offi\u00adziell", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914428.html", "text": "Nach LeBron James und Dwyane Wade ist in Forward Chris Bosh ein weiterer Basket\u00adball-Su\u00adper\u00adstar aus seinem Vertrag beim US-Pro\u00adfi\u00adteam Miami Heat ausge\u00adstiegen. \nDas teilte Klub\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Pat Riley ...", "created_at": "2014-06-30 09:48:29", "updated_at": "2014-07-01 21:17:52", "expires_at": "1405327512", "id": 186426223, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404166358196}:::1404171337234
186572192:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120140701paschuljunge-jpg/10128822/3-format530.JPG", "title": "Schn\u00f6r\u00adkellos ins Leben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/streit-um-die-schreibschrift-in-der-schule-auch-bei-der-schreibschrift-gibt-es-in-deutschland-viele-varianten/10128802-2.html", "text": "Wie sollen Kinder schreiben lernen? Um die neue Grund\u00adschrift ist ein Kultur\u00adkampf entbrannt. Bef\u00fcr\u00adworter sehen in ihr eine \u00fcber\u00adf\u00e4l\u00adlige Verein\u00adfa\u00adchung auf dem Weg zur indi\u00advi\u00addu\u00adellen Hand\u00adschrift, Gegner sehen Lern\u00adpro\u00adzesse behin\u00addert.", "created_at": "2014-07-01 11:12:00", "updated_at": "2014-07-01 11:17:49", "id": 186572192, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Streit um die Schreibschrift in der Schule", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206301664}:::1404209328170
45492544:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Erz\u00e4hl mir was vom Bild", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/erzaehl-mir-was-vom-bild/682840.html", "text": "W\u00e4h\u00adrend der \u201eJungen N\u00e4ch\u00adte\u201c f\u00fchren Kunst\u00adstu\u00addenten durch die Gem\u00e4l\u00adde\u00adga\u00adlerie. Und das gratis", "created_at": "2006-02-09 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:12:28", "id": 45492544, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404202342325}:::1404202342326
186530399:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuerrleaufm_rtr/10130892/2-format530.jpg", "title": "Deutsch\u00adland zittert sich zum Sieg nach Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-2-1-gegen-algerien-deutschland-zittert-sich-zum-sieg-nach-verlaengerung/10130644.html", "text": "Deutsch\u00adland steht im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale, das ist die gute Nach\u00adricht. Doch im Spiel gegen den vermeint\u00adli\u00adchen Au\u00dfen\u00adseiter Alge\u00adrien tat sich die Mann\u00adschaft von Bundes\u00adtrainer L\u00f6w enorm schwer, bis in die Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung hinein.", "created_at": "2014-07-01 00:44:00", "updated_at": "2014-07-01 08:15:14", "id": 186530399, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - 2:1 gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404167873232}:::1404168015809
186658343:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/delaney-gala-aua_5x4.jpg", "title": "Delaney angeb\u00adlich nach Kras\u00adnodar", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_915232.html", "text": "Spiel\u00adma\u00adcher Malcolm Delaney wech\u00adselt angeb\u00adlich vom Deut\u00adschen Meister FC Bayern M\u00fcnchen zum russi\u00adschen Top-Klub Loko\u00admotiv Kuban Kras\u00adnodar.\nWie \"Sport\u00adando\" berichtet, soll der MVP der Finals und...", "created_at": "2014-07-01 23:32:27", "updated_at": "2014-07-01 23:33:09", "expires_at": "2014-07-15 23:29:12", "id": 186658343, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404250369824}:::1404250480354
47449769:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nach\u00adf\u00fcll\u00adpack f\u00fcr die Band\u00adscheiben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/nachfuellpack-fuer-die-bandscheiben/727336.html", "text": "R\u00fccken\u00adwirbel verschlei\u00dfen, schmerzen \u2013 und dann kommen Opera\u00adtion und Reha. Oder? Nicht unbe\u00addingt. An einer Berliner Klinik werden die Knorpel mit k\u00f6rperei\u00adgenen Zellen einfach wieder ausge\u00adpols\u00adtert", "created_at": "2006-07-03 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:25:36", "id": 47449769, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404208455427}:::1404208455428
45575627:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Junge Mutter mehr\u00adfach verge\u00adwal\u00adtigt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/junge-mutter-mehrfach-vergewaltigt/4271288.html", "text": "Die Ange\u00adklagten sind 16 bis 19 Jahre alt Freund der Frau vor der Tat bewusstlos geschlagen", "created_at": "2011-06-09 21:12:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:21:56", "id": 45575627, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404202910390}:::1404202910391
186331341:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420140629ds_pol_auschwitz_wache-jpg/10120836/3-format530.JPG", "title": "Was tat Johann Breyer in Ausch\u00adwitz?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ns-verbrechen-was-tat-johann-breyer-in-auschwitz/10120820.html", "text": "In Deutsch\u00adland k\u00f6nnte es noch einen NS-Pro\u00adzess geben. Johann Breyer, fr\u00fcher Wach\u00admann in Ausch\u00adwitz, sitzt nun in den USA in Haft. Eine Rekon\u00adstruk\u00adtion der Geschichte seines Lebens.", "created_at": "2014-06-30 09:38:00", "updated_at": "2014-06-30 10:10:40", "id": 186331341, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "NS-Verbrechen", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166638188}:::1404190604826
45991995:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Baumeister trauern: Corne\u00adlius Hert\u00adling ist tot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/baumeister-trauern-cornelius-hertling-ist-tot/281378.html", "text": "", "created_at": "2002-01-04 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:49:49", "id": 45991995, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404244184020}:::1404244221659
186579480:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/49814366/10133076/2-format530.jpg", "title": "Peugeots Jubi\u00adl\u00e4\u00adums\u00admo\u00addell wird schneller", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/30-geburtstag-des-peugeot-205-gti-peugeots-jubilaeumsmodell-wird-schneller/10133060.html", "text": "1984 kam der Peugeot 205 GTi auf den Markt - und wird zu seinem 30. Geburtstag von den Fran\u00adzosen mit einer Sonder\u00adserie seines Nach\u00adfol\u00adgers geehrt. Dieser kommt mit mehr PS und aggres\u00adsivem Look.", "created_at": "2014-07-01 11:57:00", "updated_at": "2014-07-01 12:08:54", "id": 186579480, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "30. Geburtstag des Peugeot 205 GTi", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404209336758}:::1404211322216
91538521:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/vidal_afp/6948218/2-format530.jpg", "title": "US-Schrift\u00adsteller Gore Vidal ist tot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/amerikas-schlechtes-gewissen-us-schriftsteller-gore-vidal-ist-tot/6948196.html", "text": "Er galt als einer der kl\u00fcgsten US-Schrift\u00adsteller und mischte sich immer wieder in die Politik ein. Nebenbei war Gore Vidal auch Schau\u00adspieler und schrieb Dreh\u00adb\u00fc\u00adcher. Jetzt ist der \u201eSt\u00f6\u00adren\u00adfried des natio\u00adnalen Gewis\u00adsens\u201c der USA im Alter von 86 Jahre", "created_at": "2012-08-01 08:09:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:21:49", "id": 91538521, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Amerikas schlechtes Gewissen", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166903711}:::1404167277939
186127517:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aalen holt U-19-Na\u00adtio\u00adnal\u00adkeeper", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_912760.html", "text": "Zweit\u00adli\u00adgist VfR Aalen hat Torh\u00fc\u00adter\u00adta\u00adlent Oliver Schnitzler verpflichtet. Der 18 Jahre alte U-19-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler wech\u00adselt von Bayer Lever\u00adkusen zu den Schwarz-Wei\u00dfen und unter\u00adschrieb einen...", "created_at": "2014-06-27 11:17:30", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 01:20:51", "expires_at": "1405070153", "id": 186127517, "published_at": null, "version": 6, "categoryid": 1956406, "timestamp":1404170445824}:::1404211011591
57472861:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Neues Amok\u00adkon\u00adzept der Polizei", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/ansbach-neues-amokkonzept-der-polizei/1602862.html", "text": "Bei der schnellen \u00dcber\u00adw\u00e4l\u00adti\u00adgung des Amok\u00adl\u00e4u\u00adfers von Ansbach ist die Polizei nach Angaben von Bayerns Innen\u00admi\u00adnister Joachim Herr\u00admann (CSU) nach einem neuen Konzept vorge\u00adgangen.", "created_at": "2009-09-20 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:36:31", "id": 57472861, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Ansbach", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404243384291}:::1404243384292
48426793:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Tod eines Manns\u00adbilds: ARD-Doku recher\u00adchiert den Mord\u00adfall Walter Sedl\u00admayr", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/tod-eines-mannsbilds-ard-doku-recherchiert-den-mordfall-walter-sedlmayr/150416.html", "text": "", "created_at": "2000-06-28 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:26:35", "id": 48426793, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Medien", "categoryid": 196, "timestamp":1404209419237}:::1404209419238
186579801:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/49732453/10133016/2-format530.jpg", "title": "Die Sitz\u00adhal\u00adtung machts", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/tipps-gegen-rueckenschmerzen-im-auto-die-sitzhaltung-machts/10132976.html", "text": "Gerade lange Auto\u00adfahrten k\u00f6nnen R\u00fccken und Nacken stark bean\u00adspru\u00adchen und Schmerzen verur\u00adsa\u00adchen - dabei kann mit einfa\u00adchen \u00dcbungen entge\u00adgen\u00adge\u00adwirkt werden.", "created_at": "2014-07-01 11:54:00", "updated_at": "2014-07-01 12:11:10", "id": 186579801, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Tipps gegen R\u00fcckenschmerzen im Auto", "categoryid": "2215248", "timestamp":1404209541781}:::1404224555142
73351340:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Allianz Leben wehrt sich gegen Betrugs\u00advor\u00adwurf Anw\u00e4lte klagen, Versi\u00adche\u00adrung rechne Gewinn klein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/allianz-leben-wehrt-sich-gegen-betrugsvorwurf-anwaelte-klagen-versicherung-rechne-gewinn-klein/664418.html", "text": "", "created_at": "2005-12-05 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 01:12:11", "id": 73351340, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404169925114}:::1404169925115
186619111:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/FISC.jpg", "title": "NSA erhielt Frei\u00adfahrt\u00adschein f\u00fcr globale \u00dcber\u00adwa\u00adchung", "url": "http://www.gulli.com/news/24090-nsa-erhielt-freifahrtschein-fuer-globale-ueberwachung-2014-07-01", "text": "Einem k\u00fcrz\u00adlich ver\u00f6f\u00adfent\u00adlichten, von Snowden gele\u00adakten NSA-Do\u00adku\u00adment zufolge hat der Geheim\u00addienst NSA seit 2010 pauschal das Recht, fast alle L\u00e4nder auf der Welt abzu\u00adh\u00f6ren, mit Ausnahme weniger Verb\u00fcn\u00addeter. Viele inter\u00adna\u00adtio\u00adnale Orga\u00adni\u00adsa\u00adtionen d\u00fcrfen...", "created_at": "2014-07-01 17:20:59", "updated_at": "2014-07-01 17:27:12", "id": 186619111, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404228487274}:::1404231570724
48943559:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/letztes_ddr_baby_dpa/1947204/4-format530.jpg", "title": "Am Samstag wird das letzte DDR-Baby 20 Jahre alt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/deutsche-einheit-am-samstag-wird-das-letzte-ddr-baby-20-jahre-alt/1947188.html", "text": "Sarah Klier ist zwei Minuten vor der Wieder\u00adver\u00adei\u00adni\u00adgung in Leipzig geboren. Heute genie\u00dft sie ihre Frei\u00adheit, sie verreist gerne und studiert seit zwei Wochen Touris\u00admus\u00adma\u00adna\u00adge\u00adment in Werni\u00adge\u00adrode.", "created_at": "2010-10-01 16:36:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:24:32", "id": 48943559, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Deutsche Einheit", "categoryid": 199, "timestamp":1404249856668}:::1404249856669
186596715:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Halle\u00adscher FC holt Jansen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dritteliga/newspage_914977.html", "text": "Der Halle\u00adscher FC hat Maxi\u00admi\u00adlian Jansen verpflichtet.\nDer 21-j\u00e4h\u00adrige wech\u00adselt vom VfL Bochum zu den Hallen\u00adsern und erh\u00e4lt einen Zwei\u00adjah\u00adres\u00adver\u00adtrag.\nMittel\u00adfeld\u00adspieler Jansen hat in der verg...", "created_at": "2014-07-01 14:26:47", "updated_at": "2014-07-01 15:07:09", "expires_at": "1405427091", "id": 186596715, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "1231056", "timestamp":1404217614865}:::1404217623482
186621628:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/leyen-foto-dpa/10127642/2-format530.jpg", "title": "Von der Leyen spricht sich f\u00fcr bewaff\u00adnungs\u00adf\u00e4\u00adhige Drohnen aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bundeswehr-von-der-leyen-spricht-sich-fuer-bewaffnungsfaehige-drohnen-aus/10135968.html", "text": "Lange Zeit z\u00f6gerte sie, doch nun spricht sich Bundes\u00adver\u00adtei\u00addi\u00adgungs\u00admi\u00adnis\u00adterin Ursula von der Leyen f\u00fcr die Anschaf\u00adfung von bewaff\u00adnungs\u00adf\u00e4\u00adhiger Drohnen aus.", "created_at": "2014-07-01 18:21:00", "updated_at": "2014-07-01 21:00:08", "id": 186621628, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Bundeswehr", "categoryid": "13841", "timestamp":1404229700367}:::1404232633937
186621626:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/championsleague_10/notenschalkereal/archiv_1/farfan.jpg", "title": "Farfan muss operiert werden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915132.html", "text": "Schalke 04 muss in den n\u00e4chsten Wochen - viel\u00adleicht sogar Monaten - auf Jefferson Farfan verzichten.\nDer Peruaner muss am rechten Knie operiert werden.\nDas teilte Manager Horst Heldt in einem ...", "created_at": "2014-07-01 17:47:10", "updated_at": "2014-07-01 19:47:46", "expires_at": "2014-07-15 18:03:02", "id": 186621626, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404229637380}:::1404229702635
180484906:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kittyyy/9954922/2-format530.jpg", "title": "Anpfiff auf der Lein\u00adwand: Die besten WM-Quar\u00adtiere in Berlin und Bran\u00adden\u00adburg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fussball-wm-2014-anpfiff-auf-der-leinwand-die-besten-wm-quartiere-in-berlin-und-brandenburg/9953464.html", "text": "In Wei\u00dfensee steht ein Zuckerhut, im Grune\u00adwald warten die M\u00fccken, im Tier\u00adgarten wird die Fanmeile aufge\u00adbaut. Und wo schauen Sie die WM? Heute Abend geht es los!", "created_at": "2014-06-12 10:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 16:11:50", "id": 180484906, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Fu\u00dfball-WM 2014", "categoryid": 13840, "timestamp":1404172439122}:::1404244849242
186530464:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Tor-Schuerrle.jpg", "title": "DFB-Team siegt nach Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914756.html", "text": "Deutsch\u00adland hat das Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale der WM erreicht. Gegen den krassen Au\u00dfen\u00adseiter Alge\u00adrien qu\u00e4lte sich das DFB-Team im Achtel\u00adfi\u00adnale in Porto Alegre zu einem 2:1 (0:0) nach Verl\u00e4n\u00adgeru...", "created_at": "2014-07-01 00:38:53", "updated_at": "2014-07-01 05:28:02", "expires_at": "2014-07-15 00:45:11", "id": 186530464, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167954642}:::1404168784214
186199263:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/bamberg_4/duncan_josh5x4.jpg", "title": "N\u00e4chster Neuzu\u00adgang f\u00fcr Bamberg?", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_913242.html", "text": "Nach Daniel Theis haben die Brose Baskets Bamberg offenbar den n\u00e4chsten Neuzu\u00adgang an Land gezogen.\nJosh Duncan unter\u00adschreibt nach Infor\u00adma\u00adtionen von \"Sport\u00adando\" einen Zwei-Jah\u00adres\u00ad-Ver\u00adtrag bei de...", "created_at": "2014-06-27 21:53:03", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 19:38:59", "expires_at": "NaN", "id": 186199263, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404165698572}:::1404211978525
114966042:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lausitzer_dpa/7782880/2-format530.jpg", "title": "Akti\u00advisten protes\u00adtieren bei Poli\u00adzei\u00adein\u00adsatz in Lausitzer Stra\u00dfe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/zwangsraeumung-in-kreuzberg-aktivisten-protestieren-bei-polizeieinsatz-in-lausitzer-strasse/7781976.html", "text": "Die Wohnung einer t\u00fcrkisch\u00adst\u00e4m\u00admigen Familie in Kreuz\u00adberg ist am Donners\u00adtag\u00admorgen zwangs\u00adge\u00adr\u00e4umt worden. Akti\u00advisten hatten mit Sitz\u00adblo\u00adckaden dagegen protes\u00adtiert.", "created_at": "2013-02-14 13:07:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:37:53", "id": 114966042, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Zwangsr\u00e4umung in Kreuzberg", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404203858304}:::1404230234524
186358141:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Auto\u00adfahrer f\u00e4hrt auf Flucht gegen Later\u00adnen\u00admast", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/unfall-auf-avus-autofahrer-faehrt-auf-flucht-gegen-laternenmast/10124102.html", "text": "Als ein Auto\u00adfahrer am Sonn\u00adtag\u00admorgen vor einer Poli\u00adzei\u00adkon\u00adtrolle fl\u00fcch\u00adtete, kolli\u00addierte sein Audi mit einem Later\u00adnen\u00admast. Er durch\u00adbrach eine Leit\u00adplanke und kam in einer B\u00f6schung zum Stehen. Beim Alko\u00adhol\u00adtest entdeckten die Poli\u00adzisten das Motiv", "created_at": "2014-06-29 17:22:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-29 17:29:14", "id": 186358141, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Unfall auf Avus", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404165621987}:::1404194484504
43432662:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712011083120359827-jpg/4557274/2-format16.JPG", "title": "F\u00fcr zwei denken, nicht essen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/gesundheit/ernaehrung-schwangerschaft-fuer-zwei-denken-nicht-essen/4557270.html", "text": "Auch der unge\u00adbo\u00adrene Mensch ist, was er isst. Experten zur Frage, was Schwan\u00adgere zu sich nehmen sollen. Einiges aus der F\u00fclle des Ange\u00adbots f\u00fcr Schwan\u00adgere n\u00fctzt mehr der Indus\u00adtrie als Mutter und Kind.", "created_at": "2011-08-30 16:33:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:49:50", "id": 43432662, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Ern\u00e4hrung Schwangerschaft", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404196433725}:::1404209042424
47234115:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/236321_0_e2140722/1359236/2-format530.jpg", "title": "Morgens fr\u00fch um sieben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/laerm-morgens-frueh-um-sieben/1359198.html", "text": "\u2026kommt die Motor\u00ads\u00e4ge. Und zwar so laut, dass dann garan\u00adtiert keiner mehr schl\u00e4ft oder auch nur ein Wort am Fr\u00fch\u00adst\u00fccks\u00adtisch versteht. Muss das so sein?", "created_at": "2008-10-28 14:05:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:00:12", "id": 47234115, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "L\u00e4rm", "categoryid": 13840, "timestamp":1404193816187}:::1404193816188
45414239:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/wta/2011_7/Goerges-finale.jpg", "title": "Final-Tri\u00adumph! G\u00f6rges gigan\u00adtisch", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_wta/artikel_387428.html", "text": "Stutt\u00adgart - Julia G\u00f6rges lie\u00df sich nach ihrem \u00dcber\u00adra\u00adschungs\u00adcoup in den Sand von Stutt\u00adgart fallen - und durfte sich \u00fcber eine 408 PS starke Beloh\u00adnung freuen.Die Fed-Cup-Spie\u00adlerin setzte ihre beein\u00addru\u00adckende Sieges\u00adserie auch im", "created_at": "2012-05-28 11:10:30", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:49:39", "expires_at": "1356994800", "id": 45414239, "published_at": null, "version": 165, "kicker": null, "categoryid": 196166, "timestamp":1404205358966}:::1404236973396
186572216:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/championsleague_10/chelseaatleticorckspiel/10-schwarzer.jpg", "title": "Chelsea verl\u00e4n\u00adgert mit Schwarzer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914863.html", "text": "Der FC Chelsea, Klub des deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00adspie\u00adlers Andre Sch\u00fcrrle, hat den Vertrag mit Torwart Mark Schwarzer um ein weiteres Jahr verl\u00e4n\u00adgert.\nDies gab der vier\u00adma\u00adlige engli\u00adsche Meister a...", "created_at": "2014-07-01 11:18:00", "updated_at": "2014-07-01 13:41:33", "expires_at": "2014-07-15 11:16:02", "id": 186572216, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404206289665}:::1404206446477
186500672:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/hummels-meckert-5x4.gif", "title": "Deutsch\u00adland ohne Hummels", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914702.html", "text": "Die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft muss in ihrem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien auf Mats Hummels verzichten. \nDies best\u00e4\u00adtigte DFB-Pres\u00adse\u00adspre\u00adcher Jens Grittner bei Twitter.\nMats Hummels f\u00e4llt...", "created_at": "2014-06-30 19:12:07", "updated_at": "2014-07-01 21:24:28", "expires_at": "NaN", "id": 186500672, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404165870543}:::1404196056863
186332335:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/fredi_bobic_stuttgart_5x4.jpg", "title": "Stutt\u00adgart bindet Jung\u00adver\u00adtei\u00addiger", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914048.html", "text": "Der VfB Stutt\u00adgart hat seinen 17-j\u00e4h\u00adrigen Nach\u00adwuchs\u00adver\u00adtei\u00addiger Timo Baum\u00adgartl mit einem Profi-Ver\u00adtrag bis 2017 an sich gebunden.\nIn der kommenden Saison ist der U18-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler f\u00fcr die...", "created_at": "2014-06-29 12:53:49", "updated_at": "2014-07-01 14:33:47", "expires_at": "NaN", "id": 186332335, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165662568}:::1404172833355
186256064:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/sonstige2013_1/martin-ezf-tour_5x4.jpg", "title": "Martin kriti\u00adsiert DM-Ver\u00adan\u00adstalter", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_913483.html", "text": "Radprofi Tony Martin hat am Tag nach seinem vierten natio\u00adnalen Titel im Einzel\u00adzeit\u00adfahren deut\u00adliche Kritik am Veran\u00adstalter der deut\u00adschen Stra\u00ad\u00dfen\u00adrad\u00admeis\u00adter\u00adschaft im hessi\u00adschen Baunatal ge\u00fc...", "created_at": "2014-06-28 14:20:56", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:13:13", "expires_at": "NaN", "id": 186256064, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1453, "timestamp":1404166674578}:::1404202830424
112474401:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/noestlinger-2-dpa/7688012/2-format530.jpg", "title": "Ein Gem\u00fc\u00adse\u00addik\u00adtator namens Jeru\u00adsalem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/diskussion-um-kinderbuecher-ein-gemuesediktator-namens-jerusalem/7684294.html", "text": "Gerade wird eine erregte Debatte gef\u00fchrt, weil in Kinder\u00adb\u00fc\u00adchern von Astrid Lind\u00adgren und Otfried Preu\u00dfler rassis\u00adti\u00adsche Begriffe ausge\u00adtauscht werden sollen. Nun k\u00f6nnte es auch in einem Klas\u00adsiker von Chris\u00adtine N\u00f6st\u00adlinger  anti\u00adse\u00admi\u00adti\u00adsche Unter\u00adt\u00f6", "created_at": "2013-01-25 11:09:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:53:28", "id": 112474401, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "Diskussion um Kinderb\u00fccher", "categoryid": 13845, "timestamp":1404227363078}:::1404227363079
45614476:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/202326_3_080223_karlmarx_mw-jpg/1172636/2-format530.jpg", "title": "Die B\u00fccher gehen, die Neon\u00adschrift bleibt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/karl-marx-buchhandlung-die-buecher-gehen-die-neonschrift-bleibt/1172616.html", "text": "Die Buch\u00adhand\u00adlung in der Karl-Mar\u00adx-Allee schlie\u00dft, der Betreiber kann die Miete nicht mehr aufbringen. Zu Zeiten der Tren\u00adnung kauften hier auch West-Ber\u00adliner Lite\u00adratur - nicht nur Marx und Mao.", "created_at": "2008-02-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:45:31", "id": 45614476, "published_at": null, "version": 59, "kicker": "Karl-Marx-Buchhandlung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404218726438}:::1404233420323
45781888:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kopfhoerer_dpa/1901488/5-format530.jpg", "title": "I-Do\u00adsing: Drogen aus dem Kopf\u00adh\u00f6rer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/binaural-beats-i-dosing-drogen-aus-dem-kopfhoerer/1901428.html", "text": "Joint und Co. k\u00f6nnen einpa\u00adcken: Die neue Gene\u00adra\u00adtion Droge kommt aus dem Kopf\u00adh\u00f6rer und nennt sich", "created_at": "2010-08-11 09:57:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:14:32", "id": 45781888, "published_at": null, "version": 175, "kicker": "Binaural Beats", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404175913550}:::1404175913551
152898526:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/auslosung_2/lima-valcke-arg5x4.jpg", "title": "FIFA k\u00e4mpft gegen Betrugs\u00advor\u00adw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_819332.html", "text": "Von Jan Reinold\nM\u00fcnchen - B\u00f6se Zungen behaupten ja, das einzig Aufre\u00adgende an der doch sehr lang\u00adat\u00admigen Auslo\u00adsung der WM-Gruppen am vergan\u00adgenen Freitag im brasi\u00adlia\u00adni\u00adschen Costa do Sauipe s...", "created_at": "2013-12-10 14:26:54", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:58:01", "expires_at": "1399558610", "id": 152898526, "published_at": null, "version": 368, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165759843}:::1404192468021
46291051:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420101025schlaganfall-jpg/1965466/2-format16.JPG", "title": "\u201eJetzt wei\u00df ich, wie es ist, alt zu sein\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/schlaganfall-jetzt-weiss-ich-wie-es-ist-alt-zu-sein/1965456.html", "text": "Auch Menschen unter 40 k\u00f6nnen einen Schlag\u00adan\u00adfall bekommen \u2013 und fallen dann h\u00e4ufig durch das Hilfs\u00adnetz, das \u00c4ltere auff\u00e4ngt. Die Kampagne \u201eBerlin gegen den Schlag\u00adan\u00adfall\u201c hat sich auch an J\u00fcngere gerichtet. Zwei Betrof\u00adfene berichten.", "created_at": "2010-12-18 15:23:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 14:20:02", "id": 46291051, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Schlaganfall", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404216215690}:::1404235345133
186132073:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/us_15edge_hero/10116780/2-format530.jpg", "title": "Der Touareg von Ford", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/vorstellung-ford-edge-der-touareg-von-ford/10116714.html", "text": "In den USA l\u00e4ngst etabliert, in Europa ein Neuling: Der Ford Edge ist das gro\u00dfe SUV der Detroiter und kommt 2015 nach Europa. Dabei scheint er wie eine Blau\u00adpause des VW Touarag - zieht im Vergleich aber in einigen Berei\u00adchen den K\u00fcrzeren.", "created_at": "2014-06-27 11:48:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 20:04:30", "id": 186132073, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Vorstellung Ford Edge", "categoryid": 2215248, "timestamp":1404166419400}:::1404190833944
63428168:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stadionverbot/6023532/1-format530.jpg", "title": "Hertha Ultras\u00a0vs. LKA 712", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/beim-fananwalt-hertha-ultrasvs-lka-712/6023476.html", "text": "Ob bei Hertha oder anderswo: Viele Fu\u00dfball-Fans tun alles f\u00fcr ihren Verein. Manchmal schie\u00dfen sie dabei auch \u00fcber's Ziel hinaus. In seiner neuen Kolumne schil\u00addert Frank Will\u00admann einen Fall, wo davon aller\u00addings nicht die Rede sein kann.", "created_at": "2012-01-05 13:26:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:53:58", "id": 63428168, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Beim Fananwalt", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404212608127}:::1404232734549
45252762:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Unser Leben nach Harald", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/unser-leben-nach-harald/515800.html", "text": "Von Andrack bis Zerlett: Was die Mitar\u00adbeiter der fr\u00fcheren \u201eSchmid\u00adt-Show\u201c heute tun", "created_at": "2004-05-13 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:41:09", "id": 45252762, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Medien", "categoryid": 196, "timestamp":1404202877527}:::1404226546103
96832864:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/essstoerung_uebergewicht_dpa/7126748/3-format530.jpg", "title": "Jeder zweite Deut\u00adsche ist zu dick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/gesundheitsstudie-jeder-zweite-deutsche-ist-zu-dick/7126618.html", "text": "Die Zahl an Essst\u00f6\u00adrungen erkrankter Jugend\u00adli\u00adcher in Deutsch\u00adland ist hoch. Die Bundes\u00adre\u00adgie\u00adrung findet das \u201ebeson\u00adders besorg\u00adnis\u00ader\u00adre\u00adgend\u201c. Zudem machen M\u00e4nner deut\u00adlich seltener Di\u00e4ten als Frauen.", "created_at": "2012-09-12 15:53:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 20:35:31", "id": 96832864, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Gesundheitsstudie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202272127}:::1404208132682
186432390:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/bayernmnchen_3/spieler_5/Kroos_Jubel_5x4.jpg", "title": "Kroos mit Real Madrid einig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914443.html", "text": "W\u00e4hrend Toni Kroos bei der WM f\u00fcr Deutsch\u00adland auf Titel\u00adjagd geht, deutet sich parallel sein Abschied beim FC Bayern M\u00fcnchen an.\nNach SPORT1-In\u00adfor\u00adma\u00adtionen ist sich Kroos mit Real Madr...", "created_at": "2014-06-30 10:38:52", "updated_at": "2014-07-01 20:31:33", "expires_at": "1405334448", "id": 186432390, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165633898}:::1404168789321
186613569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/marwan_afp/10135200/2-format530.jpg", "title": "Israel will Hamas im West\u00adjord\u00adan\u00adland zerschlagen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ermordete-religionsschueler-israel-will-hamas-im-westjordanland-zerschlagen/10135140.html", "text": "Nach der Ermor\u00addung von drei j\u00fcdi\u00adschen Reli\u00adgi\u00adons\u00adsch\u00fc\u00adlern will Israel die isla\u00admis\u00adti\u00adsche Hamas im West\u00adjor\u00addand\u00adland zerschlagen. Die Hamas will derweil noch hefti\u00adgere Vergel\u00adtungs\u00adschl\u00e4ge der Israelis im Gaza\u00adst\u00adreifen vermeiden.", "created_at": "2014-07-01 16:40:00", "updated_at": "2014-07-01 16:44:28", "id": 186613569, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Ermordete Religionssch\u00fcler", "categoryid": "13841", "timestamp":1404225895070}:::1404228121525
186613483:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gas/10135146/2-format530.jpg", "title": "CDU gibt noch mal Gas", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/koalitionsstreit-um-den-konzessionsvertrag-cdu-gibt-noch-mal-gas/10135092.html", "text": "Unter\u00adsu\u00adchungs\u00adaus\u00adschuss k\u00f6nnte Vergabe des Leitungs\u00adnetzes pr\u00fcfen Gutachten im Auftrag der Christ\u00adde\u00admo\u00adkraten sieht weit\u00adrei\u00adchende Rechte des Parla\u00adments.", "created_at": "2014-07-01 16:29:00", "updated_at": "2014-07-01 16:43:56", "id": 186613483, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Koalitionsstreit um den Konzessionsvertrag", "categoryid": "13840", "timestamp":1404226364973}:::1404246730480
49291392:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wenn Kinder vor Gericht aussagen Bera\u00adtungs\u00adstellen fordern mehr Schutz f\u00fcr minder\u00adj\u00e4h\u00adrige Zeugen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/wenn-kinder-vor-gericht-aussagen-beratungsstellen-fordern-mehr-schutz-fuer-minderjaehrige-zeugen/377146.html", "text": "", "created_at": "2003-01-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 09:55:45", "id": 49291392, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404214538673}:::1404214538674
186264728:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer2_dpa/10114204/2-format530.jpg", "title": "Berlin kann das Asyl\u00adrecht nicht \u00e4ndern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/fluechtlinge-in-der-hauptstadt-berlin-kann-das-asylrecht-nicht-aendern/10119296.html", "text": "Die Besetzer der Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule stellen Ulti\u00admaten. Aber Innen\u00adse\u00adnator Frank Henkel darf nicht nach\u00adgeben, sonst w\u00e4re er k\u00fcnftig erpressbar. Au\u00dferdem sind seine Kompe\u00adtenzen begrenzt: Das Land Berlin kann das das Asyl\u00adrecht nicht \u00e4ndern.", "created_at": "2014-06-29 08:20:00", "updated_at": "2014-06-29 08:29:11", "id": 186264728, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Fl\u00fcchtlinge in der Hauptstadt", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165716776}:::1404194864843
186483002:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hiv-infe/10128852/2-format530.jpg", "title": "Mehr Neuin\u00adfek\u00adtionen bei Migran\u00adtinnen in Deutsch\u00adland", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/hiv-mehr-neuinfektionen-bei-migrantinnen-in-deutschland/10128734.html", "text": "HIV-\u00adpo\u00adsitiv - diese Diagnose haben 2013 mehr Menschen in Deutsch\u00adland zum ersten Mal erhalten als in den Vorjahren. Immer mehr Migran\u00adtinnen aus Afrika sind betroffen, wie das RKI mitteilt. Die Zahlen m\u00fcssten aber auch kritisch gesehen werden.", "created_at": "2014-06-30 16:48:00", "updated_at": "2014-06-30 16:50:34", "id": 186483002, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "HIV", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404165718323}:::1404174146574
186436702:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/schalke04_3/Heldt_Handy_5x4.jpg", "title": "Schalke startet in die Vorbe\u00adrei\u00adtung", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914465.html", "text": "Ohne seine acht WM-Teil\u00adnehmer und mit nur zwei Neuzu\u00adg\u00e4ngen startet Schalke 04 am Dienstag die Vorbe\u00adrei\u00adtung auf die kommende Saison.\nOffen\u00adsivspieler Sidney Sam und Torh\u00fcter Fabian Giefer s...", "created_at": "2014-06-30 11:09:37", "updated_at": "2014-06-30 13:02:30", "expires_at": "2014-07-14 11:07:25", "id": 186436702, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165811587}:::1404180621554
47144215:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ferienbeginn/4330548/2-format16.jpg", "title": "Abflug statt Zeug\u00adnis\u00adaus\u00adgabe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/ferienbeginn-abflug-statt-zeugnisausgabe/4329854.html", "text": "Viele Fami\u00adlien sind schon unter\u00adwegs in den Sommer\u00adur\u00adlaub - vor dem letzten Schultag. Erlaubt ist das grund\u00ads\u00e4tz\u00adlich nicht, da ist das Schul\u00adge\u00adsetz streng. Wer ausnahms\u00adweise fr\u00fcher reisen darf, entscheiden die Rektoren.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:23:54", "id": 47144215, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Ferienbeginn", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404201391606}:::1404215969286
67743695:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/borussiadortmund_3/bender_sven_lars5x4.jpg", "title": "Bender vor Blitz-Co\u00adme\u00adback f\u00fcr das Zwil\u00adlings\u00ad-Duell", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_517791.html", "text": "M\u00fcnchen - Eine Woche ist es her, da bestieg Sven Bender mit dick banda\u00adgiertem Kn\u00f6chel in N\u00fcrn\u00adberg ein Flug\u00adzeug.Im Pokal in Kiel und beim Heim\u00adspiel gegen Bayer Lever\u00adkusen (ab 15 Uhr im LIVE-TICKER) werde der Mittel\u00adfeld-Motor wohl auf", "created_at": "2012-05-13 22:20:02", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:27:36", "expires_at": "1356994800", "id": 67743695, "published_at": null, "version": 19, "kicker": null, "categoryid": 196065, "timestamp":1404169095292}:::1404229008697
186339764:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ticket/10122720/2-format530.jpg", "title": "BVG warnt Schwarz\u00adfahrer vor Kontrollen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/alarm-im-radio-in-berlin-bvg-warnt-schwarzfahrer-vor-kontrollen/10121326.html", "text": "Die BVG testet einen neuen Service - ausge\u00adrechnet f\u00fcr Schwarz\u00adfahrer. Sie werden \u00fcbers Radio vor Ticket\u00adkon\u00adtrollen gewarnt. Was merk\u00adw\u00fcrdig klingt, hat f\u00fcr die Verkehrs\u00adbe\u00adtriebe durchaus Sinn.", "created_at": "2014-06-29 16:21:00", "updated_at": "2014-06-29 16:36:15", "id": 186339764, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Alarm im Radio in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165625007}:::1404166027063
46971075:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Gef\u00e4hr\u00addungs\u00adstufe 1: Colin Powell ist gelandet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gefaehrdungsstufe-1-colin-powell-ist-gelandet/511628.html", "text": "Die Krimi-Autorin Pieke Bier\u00admann durfte im Tross der Sicher\u00adheits\u00adkr\u00e4fte mitfahren, als der ameri\u00adka\u00adni\u00adsche Au\u00dfen\u00admi\u00adnister zuletzt in Berlin war. Hier ist ihr Einsatz\u00adbe\u00adricht", "created_at": "2004-04-28 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:29:55", "id": 46971075, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "13840", "timestamp":1404239389344}:::1404239389345
150459148:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320131125imago-jpg/9121510/6-format530.JPG", "title": "So gehen die USA mit Verr\u00e4\u00adtern um", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/us-soldat-als-stasi-spitzel-so-gehen-die-usa-mit-verraetern-um/9121506.html", "text": "Spione aus den eigenen Reihen verfolgt Amerika uner\u00adbitt\u00adlich. Das hat auch Jeffrey Carney erfahren. Der US-Soldat war in den 80ern in Berlin statio\u00adniert und einer der Top-In\u00adfor\u00admanten der Stasi. Was ihm passierte, k\u00f6nnte Edward Snowden noch...", "created_at": "2013-11-25 12:27:00", "channelid": 10, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 23:00:46", "id": 150459148, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "US-Soldat als Stasi-Spitzel", "categoryid": "13841", "timestamp":1404191614393}:::1404224883860
186559273:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/Mangold-McCray-Bonn-5x4.jpg", "title": "DBB: Mangold nach\u00adno\u00admi\u00adniert", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_nationalteam/newspage_914813.html", "text": "Bundes\u00adtrainer Emir Mutapcic hat Andrej Mangold und Bogdan Rado\u00adsavl\u00adjevic f\u00fcr den Auftakt\u00adlehr\u00adgang der Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft im Bundes\u00adleis\u00adtungs\u00adzen\u00adtrum in Kien\u00adbaum nach\u00adno\u00admi\u00adniert.\nDie Auswahl des Deut...", "created_at": "2014-07-01 09:30:51", "updated_at": "2014-07-01 11:05:11", "expires_at": "2014-07-15 09:28:36", "id": 186559273, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1209779", "timestamp":1404199865174}:::1404199872305
186621468:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/kerber_lisicki_5x4~1.jpg", "title": "Kerber und Lisicki im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914829.html", "text": "London - Sabine Lisicki kauerte auf dem Heiligen Rasen von Wimbledon und schrie sich die Erleich\u00adte\u00adrung aus dem Leib. \nEin zwei\u00adst\u00fcn\u00addiges Fehler\u00adfes\u00adtival gegen die Kasa\u00adchin Jaros\u00adlawa Schwe\u00addowa la...", "created_at": "2014-07-01 17:45:54", "updated_at": "2014-07-01 19:39:32", "expires_at": "2014-07-15 17:54:32", "id": 186621468, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404229610618}:::1404230941354
186426087:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hiv-beratung_dpa/10125602/2-format530.jpg", "title": "Angst vor den Folgen der Nacht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/berlin-zum-ersten-mal-zur-hiv-beratung-angst-vor-den-folgen-der-nacht/10123970.html", "text": "Einmal beim Sex nicht aufge\u00adpasst\u00a0\u2013\u00a0schon ist die Unruhe da. Ein Test hilft. Das Warten auf die Ergeb\u00adnisse wird zur Qual. Zweifel kommen auf. Was ist, wenn ich schon jemanden ange\u00adsteckt habe? Ein Berliner erz\u00e4hlt, was er in einer Kreuz\u00adberger HIV-...", "created_at": "2014-06-30 15:34:00", "updated_at": "2014-06-30 16:02:19", "id": 186426087, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin: Zum ersten Mal zur HIV-Beratung", "categoryid": "2215198", "timestamp":1404165606007}:::1404176125439
66932173:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120204dc-12568-jpg/6149418/3-format530.JPG", "title": "Job mit Kindern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/weiterbildung-job-mit-kindern/6149428.html", "text": "Tages\u00adm\u00fctter schlie\u00dfen eine L\u00fccke in der Kinder\u00adbe\u00adtreuung. Der Quer\u00adein\u00adstieg ist m\u00f6glich \u2013 auch f\u00fcr M\u00e4nner.", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:54:45", "id": 66932173, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Weiterbildung", "categoryid": 185, "timestamp":1404244476399}:::1404244476400
42776119:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110824giuliani-jpg/4532318/1-format16.jpg", "title": "Verf\u00fchrer im Think Tank", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/wissenschaftskolleg-berlin-verfuehrer-im-think-tank/4532308.html", "text": "\u00dcber letzte Dinge spre\u00adchen: Der Arch\u00e4o\u00adloge Luca Giuliani leitet das Wissen\u00adschafts\u00adkolleg als heitere Gelehr\u00adten\u00adre\u00adpu\u00adblik.", "created_at": "2011-08-23 16:14:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:38:01", "id": 42776119, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Wissenschaftskolleg Berlin", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206355503}:::1404226525385
105016806:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kleber_dapd/7411572/2-format530.jpg", "title": "Was verdienen Kleber, Jauch und Co.?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/gehaelter-bei-ard-und-zdf-was-verdienen-kleber-jauch-und-co-/7410812.html", "text": "Poli\u00adtiker fordern mehr Trans\u00adpa\u00adrenz bei ARD\u00a0und ZDF: Inten\u00addanten, Mode\u00adra\u00adtoren, Redak\u00adteure und Spre\u00adcher sollen ihre Geh\u00e4lter und ihre Neben\u00adein\u00adk\u00fcnfte offen\u00adlegen.", "created_at": "2012-11-20 09:16:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:46:24", "id": 105016806, "published_at": null, "version": 356, "kicker": "Geh\u00e4lter bei ARD und ZDF", "categoryid": "13843", "timestamp":1404197498387}:::1404244491412
45625600:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110204akg-00124306-jpg/3793992/2-format16.JPG", "title": "Bei ADHS den Spei\u00adse\u00adzettel \u00fcber\u00adpr\u00fcfen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/hyperaktive-kinder-bei-adhs-den-speisezettel-ueberpruefen/3793994.html", "text": "Reis, Gem\u00fcse, ein biss\u00adchen Obst und nur Wasser: Eine Studie liefert Hinweise, dass Hype\u00adrak\u00adti\u00advit\u00e4t bei manchen Kindern mit Di\u00e4t gebes\u00adsert werden kann.", "created_at": "2011-02-07 14:58:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:21:43", "id": 45625600, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "Hyperaktive Kinder", "categoryid": 13838, "timestamp":1404212074867}:::1404212074868
45982524:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120110603andre1-jpg/4247162/3-format16.JPG", "title": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle: \"Disko konnte ich mir nicht oft erlauben\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/interview-andre-schuerrle-disko-konnte-ich-mir-nicht-oft-erlauben/4247150.html", "text": "Fu\u00dfball-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle vom FSV Mainz erz\u00e4hlt  im Inter\u00adview mit dem Tage\u00adss\u00adpiegel, warum er es im Gegen\u00adsatz zu anderen bei den Profis geschafft hat.", "created_at": "2011-06-03 12:05:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:05:34", "id": 45982524, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Interview", "categoryid": 191, "timestamp":1404166259668}:::1404243215381
46098711:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wo studieren sich rechnet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/auslandsstudium-wo-studieren-sich-rechnet/1031838.html", "text": "Eine neue Studie infor\u00admiert \u00fcber die Kosten eines Auslands\u00adauf\u00adent\u00adhaltes. Die Autoren empfehlen Osteu\u00adropa und die T\u00fcrkei.", "created_at": "2007-09-03 19:59:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:54:40", "id": 46098711, "published_at": null, "version": 63, "kicker": "Auslandsstudium", "categoryid": "13838", "timestamp":1404201169088}:::1404222958639
52172171:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Joachim L\u00f6w: Wein\u00adbl\u00e4tter und t\u00fcrki\u00adscher Mokka", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/joachim-loew-weinblaetter-und-tuerkischer-mokka/190622.html", "text": "", "created_at": "2001-01-02 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:53:08", "id": 52172171, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": 13839, "timestamp":1404225581360}:::1404225581361
186418683:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renziitalien/10125396/2-format530.jpg", "title": "Renzi, der Retter", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/italien-uebernimmt-eu-ratspraesidentschaft-renzi-der-retter/10123934.html", "text": "Italien gleicht einem goldenen Augi\u00adas\u00adstall. Durch Korrup\u00adtion, Steu\u00ader\u00adbe\u00adtrug und Miss\u00adwirt\u00adschaft sind selbst im reichen Norden inzwi\u00adschen viele St\u00e4dte so pleite, dass sie beim staat\u00adli\u00adchen Ener\u00adgie\u00adver\u00adsorger Enel ihre Rech\u00adnungen nicht mehr bezahlen...", "created_at": "2014-06-30 08:31:00", "updated_at": "2014-06-30 08:41:53", "id": 186418683, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Italien \u00fcbernimmt EU-Ratspr\u00e4sidentschaft", "categoryid": "13837", "timestamp":1404170721550}:::1404195064370
186596962:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Borussia er\u00f6ffnet neue Saison", "url": "http://www.sport1.de/de/tischtennis/newspage_914978.html", "text": "Titel\u00adver\u00adtei\u00addiger Borussia D\u00fcssel\u00addorf er\u00f6ffnet die neue Saison der Tisch\u00adten\u00adnis\u00ad-Bun\u00addes\u00adliga am 23. August mit dem Heim\u00adspiel gegen den TTC Fricken\u00adhausen. \nDas gab die TTBL am Dienstag bekannt...", "created_at": "2014-07-01 14:28:45", "updated_at": "2014-07-01 14:28:46", "expires_at": "2014-07-15 14:25:50", "id": 186596962, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1492", "timestamp":1404217729072}:::1404217794940
186530678:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Google-Glass-Main.jpg", "title": "Briti\u00adsche Kinos verbieten Google Glass", "url": "http://www.gulli.com/news/24085-britische-kinos-verbieten-google-glass-2014-07-01", "text": "Googles Daten\u00adbrille Glass ist erst seit rund einer Woche im Handel erh\u00e4lt\u00adlich, doch schon haben briti\u00adsche Kino\u00adbe\u00adtreiber Angst vor Film\u00adpi\u00adra\u00adterie und verbieten das Tragen der Daten\u00adbrille. Google hingegen wiegelt ab, Glass eigne sich nicht f\u00fcr das...", "created_at": "2014-07-01 00:40:51", "updated_at": "2014-07-01 00:42:34", "id": 186530678, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404168223039}:::1404191951090
186472355:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Uwe_Schwenker_Handball_5x4.jpg", "title": "Schwenker sieht sich unbe\u00adlastet", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914537.html", "text": "Uwe Schwenker ist \u00fcber\u00adzeugt, dass er den anvi\u00adsierten Job als Pr\u00e4si\u00addent der DKB HBL unbe\u00adlastet aus\u00fcben kann.\n\"Aus meiner Sicht ganz sicher und alle anderen m\u00fcssen sich fragen, ob...", "created_at": "2014-06-30 15:30:15", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 21:43:25", "expires_at": "1405344504", "id": 186472355, "published_at": null, "version": 3, "kicker": null, "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165956874}:::1404172451537
45731419:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420110523lipoedem-jpg/4205284/1-format16.JPG", "title": "Heilung ausge\u00adschlossen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/heilung-ausgeschlossen/4205268.html", "text": "Manche Frauen sind von einer r\u00e4tsel\u00adhaften St\u00f6rung betroffen, die ihre Beine anschwellen l\u00e4sst In einer Char\u00adlot\u00adten\u00adburger Selbst\u00adhil\u00adfe\u00adgruppe unter\u00adst\u00fctzen sich Lip\u00f6dem-Pa\u00adti\u00aden\u00adtinnen gegen\u00adseitig", "created_at": "2011-05-22 16:26:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:59:52", "id": 45731419, "published_at": null, "version": 61, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 192, "timestamp":1404170694206}:::1404212384919
45626628:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie komme ich an einen Schre\u00adber\u00adgarten? Einige Tipps", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/wie-komme-ich-an-einen-schrebergarten-einige-tipps/611072.html", "text": "", "created_at": "2005-05-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:32:23", "id": 45626628, "published_at": null, "version": 70, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404201524925}:::1404226699231
186613363:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/finalespiel_1/59-jubel.jpg", "title": "Bayern sonn\u00adtags gegen M\u00fcnster", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbpokal/newspage_915083.html", "text": "Titel\u00adver\u00adtei\u00addiger Bayern M\u00fcnchen spielt am Sonntag um 16 Uhr in der ersten Pokal\u00adrunde bei Dritt\u00adli\u00adgisten Preu\u00dfen M\u00fcnster antreten. Final\u00adgegner Borussia Dort\u00admund startet eben\u00adfalls am S...", "created_at": "2014-07-01 16:42:52", "updated_at": "2014-07-01 17:06:26", "expires_at": "2014-07-15 16:45:16", "id": 186613363, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1233338", "timestamp":1404225776890}:::1404225800121
45247683:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wowi/4196642/3-format530.jpg", "title": "99 Fragen an Klaus Wowe\u00adreit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/regierender-buergermeister-im-interview-99-fragen-an-klaus-wowereit/4201646.html", "text": "Mag Klaus Wowe\u00adreit Kuschel\u00adrock und was denkt er \u00fcber Berlins Busfahrer? Zeit-Magazin-Autor Moritz von Uslar stellt 99 Fragen an den Regie\u00adrenden B\u00fcr\u00adger\u00admeister.", "created_at": "2011-05-20 17:55:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 06:40:23", "id": 45247683, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Regierender B\u00fcrgermeister im Interview", "categoryid": "13840", "timestamp":1404207558929}:::1404207558930
106279840:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120121130img_9001-jpg/7458396/3-format530.JPG", "title": "Eine Saison in Bangkok", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussballprofi-lindemann-eine-saison-in-bangkok/7458408.html", "text": "Bj\u00f6rn Linde\u00admann war als Fu\u00dfballer in Deutsch\u00adland schon geschei\u00adtert. Als ein Angebot aus Thai\u00adlands Premier League kam, z\u00f6gerte er nicht. Und wird daf\u00fcr nun t\u00e4glich belohnt.", "created_at": "2012-11-30 14:58:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:06:47", "id": 106279840, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Fu\u00dfballprofi Lindemann", "categoryid": 13839, "timestamp":1404245202224}:::1404245263580
45822983:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/international1112/copa2011/spray_5x4.jpg", "title": "Der \"Wunder-Schaum\" der Copa America", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/artikel_426592.html", "text": "Von der Copa America berichtet Tobias K\u00e4uferBuenos Aires - Viele Zuschauer in Deutsch\u00adland fragen sich, was ist das f\u00fcr ein Spray, mit dem die Schieds\u00adrichter bei der Copa America (t\u00e4glich LIVE im TV bei SPORT1+) bei", "created_at": "2012-07-29 09:35:01", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:44:48", "expires_at": "2013-01-01 00:00:00", "id": 45822983, "published_at": null, "version": 218, "kicker": "", "categoryid": 196092, "timestamp":1404165685563}:::1404251238534
115397831:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420130218cyp-jpg/7797654/4-format530.JPG", "title": "Stich\u00adwahl entscheidet \u00fcber Zyperns neuen Pr\u00e4si\u00addenten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/regierungswechsel-stichwahl-entscheidet-ueber-zyperns-neuen-praesidenten/7797658.html", "text": "Der konser\u00adva\u00adtive Kandidat Nikos Anasta\u00adsiades hat bei der Pr\u00e4si\u00adden\u00adten\u00adwahl die abso\u00adlute Mehr\u00adheit verfehlt - nun muss er sich in einer Stich\u00adwahl erneut stellen. Er gilt als Favorit auf den Posten. Und hat ein schweres Erbe zu \u00fcber\u00adnehmen.", "created_at": "2013-02-18 15:26:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:46:31", "id": 115397831, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Regierungswechsel", "categoryid": "13841", "timestamp":1404236785772}:::1404236785773
186431026:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712014063027294316-jpg/10123300/2-format530.JPG", "title": "Wach\u00adsendes Weltall", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/astronomie-wachsendes-weltall/10123274.html", "text": "Hubbles Konstante: Astro\u00adphy\u00adsiker wollen wissen, wie rasch sich der Kosmos ausdehnt.", "created_at": "2014-06-30 10:19:00", "updated_at": "2014-06-30 10:29:04", "id": 186431026, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Astronomie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404165731060}:::1404196057468
186572467:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Harrer muss EM-Saison beenden", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914864.html", "text": "F\u00fcr die ehema\u00adlige Hallen-EM-Zweite Corinna Harrer ist der EM-Sommer vorbei. \nDie Mittel\u00adstreck\u00adlerin hat sich eine Stress\u00adfraktur im rechten Mittelfu\u00df zuge\u00adzogen. Das teilte ihr Verein LG Re...", "created_at": "2014-07-01 11:19:58", "updated_at": "2014-07-01 11:19:59", "expires_at": "2014-07-15 11:17:58", "id": 186572467, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1442", "timestamp":1404206451108}:::1404206808566
45298746:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/325475_0_099dd4a9-jpg/1691898/2-format530.jpg", "title": "Gene\u00adra\u00adtion 50plus: Weiter\u00adbil\u00addung ist besser als Fr\u00fch\u00adrente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/arbeitsmarkt-generation-50plus-weiterbildung-ist-besser-als-fruehrente/1691862.html", "text": "Knapp jeder F\u00fcnfte zwischen 50 und 64 Jahren nimmt pro Jahr an einer Weiter\u00adbil\u00addung teil. Das ist zu wenig, sagen Arbeits\u00admarkt\u00adex\u00adperten", "created_at": "2010-02-28 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:05:44", "id": 45298746, "published_at": null, "version": 50, "kicker": "Arbeitsmarkt", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404198339586}:::1404206742520
59719366:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/romero/1871166/2-format530.jpg", "title": "Argen\u00adti\u00adniens Torwart will kein Elfme\u00adter\u00adschie\u00dfen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm2010/tagesticker/vor-dem-viertelfinale-argentiniens-torwart-will-kein-elfmeterschiessen/1871154.html", "text": "Die Argen\u00adti\u00adnier haben Respekt vor der deut\u00adschen Mann\u00adschaft - und Angst vor der Nerven\u00adst\u00e4rke der DFB-Elf. Daher will es Keeper Sergio Romero im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale lieber nicht auf ein Elfme\u00adter\u00adschie\u00dfen ankommen lassen.", "created_at": "2010-06-28 20:01:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:01:58", "id": 59719366, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Vor dem Viertelfinale", "categoryid": 2215330, "timestamp":1404214755808}:::1404224231150
49225973:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86220100702davids-00218227-jpg/1872994/1-format530.JPG", "title": "Schmer\u00adzens\u00adm\u00e4nner", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/konzertkritik-schmerzensmaenner/1872978.html", "text": "Am Jahrestag des Roskilde-Ungl\u00fccks: Pearl Jam geben ein emotio\u00adnales Konzert in Berlin", "created_at": "2010-07-02 09:33:00", "channelid": 4, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:37:04", "id": 49225973, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Konzertkritik", "categoryid": "13845", "timestamp":1404247014996}:::1404247014997
156799238:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201304274vm2-jpg/9304178/1-format530.JPG", "title": "Dating-Seiten im \u00dcber\u00adblick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/partnersuche/partnerboersen-im-test-dating-seiten-im-ueberblick/9304258.html", "text": "Den rich\u00adtigen Partner oder gute Freunde zu finden, das ist f\u00fcr viele Menschen nicht so einfach \u2013 insbe\u00adson\u00addere in Gro\u00df\u00adst\u00e4dten wie Berlin. Immer mehr Menschen versu\u00adchen ihr soziales Gl\u00fcck deshalb \u00fcber eine Part\u00adner\u00adb\u00f6rse. Welche Part\u00adner\u00adver\u00admitt\u00adlunge", "created_at": "2014-01-06 15:20:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 11:07:28", "id": 156799238, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Partnerb\u00f6rsen im Test", "categoryid": "2216658", "timestamp":1404165971888}:::1404222030604
186530764:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "Sch\u00fcrrle und \u00d6zil retten DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914666.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft hat sich mit Ach und Krach und einer gro\u00dfen Menge Gl\u00fcck ins WM...", "created_at": "2014-07-01 00:43:50", "updated_at": "2014-07-01 13:59:47", "expires_at": "2014-07-15 13:15:22", "id": 186530764, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404168263638}:::1404168468946
186596872:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bitcoin_/10133758/6-format530.jpg", "title": "Ameri\u00adka\u00adni\u00adsche Regie\u00adrung patzt erneut bei Bitcoin-Auk\u00adtion", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/panne-amerikanische-regierung-patzt-erneut-bei-bitcoin-auktion/10133196.html", "text": "Durch eine Beschlag\u00adnah\u00admung wurde die US-Re\u00adgie\u00adrung zu einem der gr\u00f6\u00dften Halter der Onli\u00adne-W\u00e4h\u00adrung Bitcoin - und wird sie schwerer los, als erwartet.", "created_at": "2014-07-01 14:24:00", "updated_at": "2014-07-01 14:28:02", "id": 186596872, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Panne", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404217756799}:::1404218683554
46195439:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320110201laifplus-01697684-jpg/3788588/4-format16.JPG", "title": "Bl\u00fchende Schi\u00adzo\u00adphrenie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/kunst-in-vietnam-bluehende-schizophrenie/3788580.html", "text": "Kunst z\u00e4hlt nicht f\u00fcr unsere Regie\u00adrung, sagen K\u00fcnstler in Vietnam. Vor der Auff\u00fch\u00adrung des Musik\u00adthea\u00adters \u201ePar\u00adzival\u201c zum Abschluss des deut\u00adschen Kultur\u00adjahres erscheint der Zensor mit guten Ratschl\u00e4gen.", "created_at": "2011-02-01 20:20:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:28:47", "id": 46195439, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": "13845", "timestamp":1404250121183}:::1404250121184
70971282:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/11162369/6320444/2-format530.jpg", "title": "Saudis locken den Berliner Mittel\u00adstand", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/partner-gesucht-saudis-locken-den-berliner-mittelstand/6318962.html", "text": "Der W\u00fcsten\u00adstaat plant hohe Milli\u00adar\u00adde\u00adnin\u00adves\u00adti\u00adtionen in Bildung, Gesund\u00adheit, Verkehr und Energie - und sucht daf\u00fcr lokale Partner auf einer Konfe\u00adrenz in Berlin.", "created_at": "2012-03-13 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:43:35", "id": 70971282, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Partner gesucht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404243809705}:::1404243825624
186328613:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/41690913/9263880/10-format530.jpg", "title": "15-J\u00e4h\u00adriger klaut Auto und verletzt Frau lebens\u00adge\u00adf\u00e4hr\u00adlich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-wedding-15-jaehriger-klaut-auto-und-verletzt-frau-lebensgefaehrlich/10122422.html", "text": "Er wollte ein Auto klauen und abhauen - doch beim R\u00fcck\u00adw\u00e4rts\u00adfahren erfasste er eine Frau und verletzte sie lebens\u00adge\u00adf\u00e4hr\u00adlich. Nach der Tat fl\u00fcch\u00adtete der Jugend\u00adliche, stellte sich dann aber kurze Zeit sp\u00e4ter am Unfallort.", "created_at": "2014-06-29 12:11:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 22:38:26", "id": 186328613, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin-Wedding", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404165637623}:::1404250846422
186522339:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "31 Fest\u00adnahmen bei Sieges\u00adfeiern", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914745.html", "text": "W\u00e4hrend der Sieges\u00adfeiern auf Costa Ricas Stra\u00dfen sind nach dem WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal-Einzug des Au\u00dfen\u00adsei\u00adters insge\u00adsamt 31 Krawall\u00adma\u00adcher fest\u00adge\u00adnommen worden.\nDas gab die Polizei am Montag...", "created_at": "2014-06-30 22:33:19", "updated_at": "2014-07-01 16:02:26", "expires_at": "NaN", "id": 186522339, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165688312}:::1404165879976
186096182:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/diashows_91/draft2014/wiggins-silver-draft-5x4.jpg", "title": "Draft: Wiggins an Nummer eins", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_912641.html", "text": "Die Cleve\u00adland Cava\u00adliers haben erwar\u00adtungs\u00adgem\u00e4\u00df Andrew Wiggins zum ersten Pick im NBA Draft 2014 gemacht.\nDer Small Forward vom Tradi\u00adti\u00adons\u00ad-Col\u00adlege Kansas galt nach der Fu\u00df-OP von Tea...", "created_at": "2014-06-27 06:50:58", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 14:01:03", "expires_at": "NaN", "id": 186096182, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201848, "timestamp":1404172030215}:::1404195908067
102512468:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/austria_dapd/7316992/3-format530.jpg", "title": "\u00dcber\u00adschall-Springer Baum\u00adgartner tr\u00e4umt von Diktatur", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/oesterreichischer-extremsportler-ueberschall-springer-baumgartner-traeumt-von-diktatur/7316764.html", "text": "Sein Sprung vom Rand des Weltalls bewegte Millionen - zwei Wochen sp\u00e4ter spricht Felix Baum\u00adgartner auch \u00fcber andere Themen. Mit einer poli\u00adti\u00adschen \u00c4u\u00dfe\u00adrung sorgt der Extremsportler nun f\u00fcr Irri\u00adta\u00adtionen.", "created_at": "2012-10-29 13:06:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 10:43:12", "id": 102512468, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "\u00d6sterreichischer Extremsportler", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404205943902}:::1404205943903
186436524:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hummels1_dpa/10130260/2-format530.jpg", "title": "Mats Hummels dr\u00fcckt vom Kran\u00adken\u00adbett aus die Daumen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-beisser-suarez-zeigt-reue/10125162-2.html", "text": "Mats Hummels hat Fieber, f\u00fcr ihn spielt gegen Alge\u00adrien Shko\u00addran Mustafi. Auch Bastian Schwein\u00adsteiger darf wieder ran. Au\u00dferdem auf unserem WM-Blog: Die Debatte um Robben und das Zitat vom Pr\u00e4si\u00addenten Uruguays:", "created_at": "2014-07-01 00:22:00", "updated_at": "2014-07-01 00:25:16", "id": 186436524, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165758043}:::1404197090144
186597948:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/ecclestone_vettel_seitlich5x4.jpg", "title": "Eccle\u00adstone von Vettel \u00fcber\u00adzeugt", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/newspage_914983.html", "text": "Formel-1-Boss Bernie Eccle\u00adstone traut dem vier\u00adma\u00adligen Welt\u00admeister Sebas\u00adtian Vettel trotz seiner langen Durst\u00adstrecke weitere Erfolge zu. \"Mit dem rich\u00adtigen Auto hat Vettel in den letzten vier Jahre...", "created_at": "2014-07-01 14:36:54", "updated_at": "2014-07-01 16:03:12", "expires_at": "NaN", "id": 186597948, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "196087", "timestamp":1404218280617}:::1404218873032
63885153:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos816kontrapunkt-jpg/5749044/248-format530.jpg", "title": "Wie ein Skandal gemacht wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/kontra-punkt-wie-ein-skandal-gemacht-wird/6048810.html", "text": "\u201eZehn Goldene Regeln\u201c: Wer sie beherrscht, hat Medien-Macht.", "created_at": "2012-01-10 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:53:40", "id": 63885153, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "KONTRA Punkt", "categoryid": 13837, "timestamp":1404215613964}:::1404215613965
93833070:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120819nussbaum-jpg/7017472/4-format530.JPG", "title": "Koali\u00adtion unter Strom", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kommunalisierung-des-stromnetzes-koalition-unter-strom/7017462.html", "text": "Die SPD und die CDU sind uneins \u00fcber die Kommu\u00adna\u00adli\u00adsie\u00adrung des Strom\u00adnetzes. Soll die \u00f6ffent\u00adliche Hand am Berliner Strom\u00adnetz betei\u00adligt sein? Jetzt hat der Finanz\u00adse\u00adnator einen Zeit\u00adplan aufge\u00adstellt - und der setzt die Parteien ziem\u00adlich unter Druc", "created_at": "2012-08-19 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:36:26", "id": 93833070, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kommunalisierung des Stromnetzes", "categoryid": "13840", "timestamp":1404210980551}:::1404210980552
186644119:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/brasilien/luiz_cesar_weinen5x4.jpg", "title": "Brasi\u00adlien ruft Psycho\u00adlogin", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915210.html", "text": "Brasi\u00adliens Stars m\u00fcssen auf die Coach: Nachdem Neymar und Co. schon Minuten vor dem Elfme\u00adter\u00addrama im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Chile (3:2 i.E.) ihre Emotionen nicht im Griff hatten und den Tr\u00e4...", "created_at": "2014-07-01 21:17:28", "updated_at": "2014-07-01 22:11:36", "expires_at": "2014-07-15 21:15:19", "id": 186644119, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404242250099}:::1404242720655
109689889:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121229dapdviadrina-jpg/7574904/2-format530.JPG", "title": "Der Frust der Promo\u00advie\u00adrenden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/betreuung-von-doktoranden-der-frust-der-promovierenden/7574894.html", "text": "Fast die H\u00e4lfte hat schon mal daran gedacht, die Doktor\u00adar\u00adbeit abzu\u00adbre\u00adchen. Vor allem die hohe Arbeits\u00adbe\u00adlas\u00adtung - etwa in der Lehre - und schlechte Betreuung machen Dokto\u00adranden, die gleich\u00adzeitig wissen\u00adschaft\u00adliche Mitar\u00adbeiter sind, zu schaffen.", "created_at": "2013-01-02 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:04:32", "id": 109689889, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Betreuung von Doktoranden", "categoryid": "13838", "timestamp":1404208412198}:::1404245067447
186544538:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/mertesacker-zdf_5x4.jpg", "title": "Merte\u00adsacker motzt Reporter an", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914779.html", "text": "Natio\u00adnal\u00adspieler Per Merte\u00adsacker hat nach dem sieg\u00adrei\u00adchen Achtel\u00adfi\u00adnal\u00adspiel gegen Alge\u00adrien unwirsch auf kriti\u00adsche Fragen von \"ZDF\"-Reporter Boris B\u00fcchler reagiert. \n\"So kurz nach dem Spiel kann ...", "created_at": "2014-07-01 06:59:28", "updated_at": "2014-07-01 08:27:39", "expires_at": "2014-07-15 16:21:08", "id": 186544538, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404190770549}:::1404191339813
90465569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasmaske_reu/6918790/2-format530.jpg", "title": "Syri\u00adsche Chemie\u00adwaffen - mit deut\u00adscher Hilfe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/ruestung-syrische-chemiewaffen-mit-deutscher-hilfe/6916620.html", "text": "Syrien hat eines der gr\u00f6\u00dften Chemie\u00adwaf\u00adfenar\u00adse\u00adnale der Welt. Dass es so weit kommen konnte, daf\u00fcr tragen auch die USA und Deutsch\u00adland einen Teil der Verant\u00adwor\u00adtung.", "created_at": "2012-07-25 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 16:02:14", "id": 90465569, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "R\u00fcstung", "categoryid": 13837, "timestamp":1404220812239}:::1404220812240
45521989:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/071210disco/1118706/2-format530.jpg", "title": "Wenn Frauen auf die Balz gehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/paarungsverhalten-wenn-frauen-auf-die-balz-gehen/1118524.html", "text": "Eine Bremer Forscherin unter\u00adsucht das", "created_at": "2007-12-10 12:03:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:03:39", "id": 45521989, "published_at": null, "version": 18, "kicker": "Paarungsverhalten", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404234213718}:::1404234213719
97218569:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos841201209140708_lftc_40-jpg/7137480/1-format530.JPG", "title": "Hin und weg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/hin-und-weg/7137468.html", "text": "Wer als Flug\u00adbe\u00adgleiter arbeitet, kommt viel in der Welt herum. Die Kehr\u00adseite sind lange Arbeits\u00adzeiten, Jetlag und unfreund\u00adliche Passa\u00adgiere. Trotzdem sind viele von ihrem Job faszi\u00adniert.", "created_at": "2012-09-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 11:46:53", "id": 97218569, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404205842944}:::1404205842945
48358369:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Freud und Leid auf zwei R\u00e4dern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/motorradsport-freud-und-leid-auf-zwei-raedern/831794.html", "text": "Mit den ersten Sonnen\u00adstrahlen beginnt die Saison. Die vern\u00fcnf\u00adtigen Sport\u00admo\u00adtor\u00adrad\u00adfahrer testen sich und ihre Maschinen auf der Renn\u00adstrecke und Privat-Renn\u00adfahrer, wie Thomas Sch\u00f6n\u00adfelder, haben einen Sommer voller H\u00f6he\u00adpunkte vor sich.", "created_at": "2007-04-05 17:54:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:45:35", "id": 48358369, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Motorradsport", "categoryid": 13844, "timestamp":1404251129169}:::1404251129170
186612125:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/emojli.jpg", "title": "\"Huhn Zug Bier\" \u2013 Neue App funk\u00adtio\u00adniert nur mit Emoti\u00adcons", "url": "http://www.gulli.com/news/24089-huhn-zug-bier-neue-app-funktioniert-nur-mit-emoticons-2014-07-01", "text": "Den Siegeszug des Inter\u00adnets begleitet eine Armada von Emoti\u00adcons, die sich Nutzer \u00fcber Messenger und Soziale Netz\u00adwerke zuschi\u00adcken. Die neue App emojli verzichtet auf das unn\u00f6\u00adtige Drum\u00adherum und funk\u00adtio\u00adniert ausschlie\u00df\u00adlich mit den bunten Bild\u00adchen und...", "created_at": "2014-07-01 16:32:21", "updated_at": "2014-07-01 16:32:53", "id": 186612125, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404225286267}:::1404226968570
71552377:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Peking will Play\u00adback-Singen bestrafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/china-peking-will-playback-singen-bestrafen/1371344.html", "text": "Echte S\u00e4nger gefor\u00addert: China will das Play\u00adback-Singen als", "created_at": "2008-11-13 12:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:15:50", "id": 71552377, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "China", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404245698497}:::1404245698498
186030731:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/klinsmannloew_dpa/10111406/3-format16.jpg", "title": "WM 2014 USA - Deutsch\u00adland in Recife: J\u00fcrgen Klins\u00admann gegen Joachim L\u00f6w - Ein Fall f\u00fcr zwei", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/wm-2014-usa-deutschland-in-recife-juergen-klinsmann-gegen-joachim-loew-ein-fall-fuer-zwei/10106650.html", "text": "Sie verbindet wenig au\u00dfer ihrer Freund\u00adschaft: die Natio\u00adnal\u00adtrainer Joachim L\u00f6w und J\u00fcrgen Klins\u00admann. An diesem Donnerstag, acht Jahre nach dem \u201eSom\u00admer\u00adm\u00e4r\u00adchen\u201c, treffen die Partner der WM 2006 als Gegner aufein\u00adander. \u201eJetzt\u201c, sagen sie, \u201egeht es ums", "created_at": "2014-07-01 17:08:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:08:51", "id": 186030731, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014 USA - Deutschland in Recife", "categoryid": 2215339, "timestamp":1404168884438}:::1404240295206
186572571:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Schwenker_54.jpg", "title": "Anonymer Brief gegen Schwenker", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914868.html", "text": "Unmit\u00adtelbar vor der Wahl am Donnerstag in D\u00fcssel\u00addorf will eine anonyme Oppo\u00adsi\u00adtion Uwe Schwenker als neuen Pr\u00e4si\u00addenten der Bundes\u00adliga verhin\u00addern.\nIn einem an alle 38 Erst- und Zweit\u00adli\u00adgiste...", "created_at": "2014-07-01 11:20:39", "updated_at": "2014-07-01 12:59:29", "expires_at": "2014-07-15 12:00:36", "id": 186572571, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404206441019}:::1404206774015
186620191:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120140702damon-jpg/10135648/3-format530.JPG", "title": "Der Elefant muss den Berg hinauf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/damon-albarn-live-in-berlin-der-elefant-muss-den-berg-hinauf/10135662.html", "text": "Meister aller Pop-Klassen: Damon Albarn gibt im ausver\u00adkauften Berliner Astra-Kul\u00adtur\u00adhaus ein mitrei\u00ad\u00dfendes Konzert.", "created_at": "2014-07-01 16:11:00", "updated_at": "2014-07-01 17:35:46", "id": 186620191, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Damon Albarn live in Berlin", "categoryid": "13845", "timestamp":1404229050947}:::1404229849391
183944554:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/videos_43/juni2014/fanreporter-restaurant-5x4.jpg", "title": "SPORT1-F\u00adan\u00adre\u00adporter: Das Tage\u00adbuch", "url": "http://www.sport1.de/de/themen/themen_specials/fussball_fanreporter/artikel_907269.html", "text": "Tag 15, 28.6\nEs kommt wie es kommen musste: Ich bin krank. Das sehr d\u00fcrf\u00adtige Hotel und das Wetter in Recife fordern ihren Tribut. Zudem kommt die 19-st\u00fcn\u00addige Busfahrt am gest\u00adrigen Tag von...", "created_at": "2014-06-15 15:39:40", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:03:34", "expires_at": "2014-07-14 00:36:43", "id": 183944554, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 2056848, "timestamp":1404189415336}:::1404209231775
186571021:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Goetze.jpg", "title": "Alge\u00adriens Keeper \"Man of the match\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914824.html", "text": "Alge\u00adriens Torh\u00fcter Rais M'Bolhi wurde nach der Achtel\u00adfi\u00adnal-Nie\u00adder\u00adlage gegen Deutsch\u00adland (Bericht) von der FIFA zum \"Man of the match\" gek\u00fcrt. M'Bolhi konnte 20 von 22 deut\u00adschen Sch\u00fcs...", "created_at": "2014-07-01 11:08:30", "updated_at": "2014-07-01 12:52:01", "expires_at": "2014-07-15 11:06:54", "id": 186571021, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404205712021}:::1404205851653
86394395:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/khedira_dapd/6806070/2-format530.jpg", "title": "Was Sex vor dem Sport wirk\u00adlich bringt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/erotik-und-fussball-was-sex-vor-dem-sport-wirklich-bringt/6801438.html", "text": "Das m\u00e4nn\u00adliche Sexu\u00adal\u00adhormon Testos\u00adteron stei\u00adgert Aggres\u00adsi\u00advit\u00e4t und Kampf\u00adbe\u00adreit\u00adschaft, f\u00fcr den Erfolg beim Fu\u00dfball kann das sehr n\u00fctz\u00adlich sein. Aber wann ist der beste Zeit\u00adpunkt f\u00fcr das eroti\u00adsche Vor-Spiel?", "created_at": "2012-06-27 00:00:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:46:27", "id": 86394395, "published_at": null, "version": 91, "kicker": "Erotik und Fu\u00dfball", "categoryid": "13837", "timestamp":1404168412828}:::1404222819433
96454151:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/palli/7108320/2-format530.jpg", "title": "\u201eMeine Br\u00fcste sind ja eine Realit\u00e4t\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/interview-mit-palina-rojinski-wie-man-der-oma-dubstep-erklaert/7108108-2.html", "text": "Palina Rojinski, mode\u00adrie\u00adrende Schau\u00adspie\u00adlerin und Ex-S\u00adport\u00adlerin, im Inter\u00adview \u00fcber Paris Hilton, russi\u00adsche Kava\u00adliere und wie sie ihrer Oma Dubstep erkl\u00e4rt. Und \u00fcber Orgasmen auf dem Alex\u00adan\u00adder\u00adplatz.", "created_at": "2012-09-09 00:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:43:37", "id": 96454151, "published_at": null, "version": 198, "kicker": "Interview mit Palina Rojinski", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166080199}:::1404230661283
92272970:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Neuer \u00c4rger mit Fluege.de", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kundenservice-neuer-aerger-mit-fluege-de/6964592.html", "text": "", "created_at": "2012-08-06 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:57:47", "id": 92272970, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kundenservice", "categoryid": 13836, "timestamp":1404215862176}:::1404215862177
45795209:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Das unheim\u00adliche Gew\u00e4chs", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/das-unheimliche-gewaechs/712628.html", "text": "Eine Frau bekommt die Hose \u00fcber dem Bauch nicht mehr zu. Doch schwanger ist sie nicht. Die \u00c4rztin sagt: eine Geschwulst, die Geb\u00e4r\u00admutter muss raus. Rund 6000 Frauen unter\u00adziehen sich j\u00e4hr\u00adlich in Berlin solch einem Eingriff im Kran\u00adken\u00adhaus", "created_at": "2006-05-19 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 12:23:02", "id": 45795209, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166411352}:::1404166411353
55411215:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Achtung! Wir kommen!\": Fl\u00fcs\u00adtern und Schneiden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/achtung-wir-kommen-fluestern-und-schneiden/215872.html", "text": "", "created_at": "2001-03-31 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:40:21", "id": 55411215, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404207615641}:::1404207615642
51142251:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum brennt die Gl\u00fch\u00adbirne durch?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/warum-brennt-die-gluehbirne-durch/547354.html", "text": "", "created_at": "2004-09-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 20:27:03", "id": 51142251, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404201198023}:::1404209043722
186543551:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/french_reuters/10133492/2-format530.jpg", "title": "Diego Mara\u00addona: \"Gegen Frank\u00adreich kann man gut gewinnen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-chancen-der-nationalelf-diego-maradona-gegen-frankreich-kann-man-gut-gewinnen/10131216.html", "text": "Oliver Bier\u00adhoff glaubt, dass Frank\u00adreich der Favorit im Spiel gegen Deutsch\u00adland ist - Diego Mara\u00addona sieht das anders. Und was meinen Sie? Wie gut stehen die Chancen f\u00fcr die Natio\u00adnalelf nach der Partie gegen Alge\u00adrien? Disku\u00adtieren Sie mit - hier in...", "created_at": "2014-07-01 13:28:00", "updated_at": "2014-07-01 13:57:36", "id": 186543551, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale gegen Belgien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404190055598}:::1404190434338
186389750:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/17080471/10123552/2-format530.jpg", "title": "\"Wir k\u00f6nnten kosten\u00adloses W-Lan in Berlin instal\u00adlieren\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stadtmoeblierer-daniel-wall-im-interview-wir-koennten-kostenloses-w-lan-in-berlin-installieren/10123298.html", "text": "Daniel Wall ist Chef des Stadt\u00adm\u00f6\u00adblie\u00adrers und Au\u00dfen\u00adwer\u00adbers Wall. Mit dem Tage\u00adss\u00adpiegel spricht er \u00fcber das vernetzte Berlin und das Aussterben des geklebten Plakates.", "created_at": "2014-06-29 22:20:00", "channelid": 5, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 23:12:23", "id": 186389750, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Stadtm\u00f6blierer Daniel Wall im Interview", "categoryid": 13836, "timestamp":1404167219027}:::1404218724808
186433311:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Strafstoss-Robben_5x4.jpg", "title": "Robben gibt Schwalbe zu", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914453.html", "text": "Arjen Robben hat sich nach dem 2:1 (0: 0)-Zit\u00adter\u00adsieg der Nieder\u00adl\u00e4nder im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Mexiko f\u00fcr eine \"Schwalbe\" entschul\u00addigt - beim entschei\u00addenden Elfmeter soll aber alles mit r...", "created_at": "2014-06-30 10:45:29", "updated_at": "2014-07-01 18:50:09", "expires_at": "2014-07-14 14:53:18", "id": 186433311, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165599467}:::1404165787599
46000139:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220101017usa-jpg/1959254/2-format16.JPG", "title": "Wer ist die Tea Party?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/us-wahlkampf-wer-ist-die-tea-party/1959224.html", "text": "Gerade noch unbe\u00adkannt, k\u00f6nnte sie nun die Kongress\u00adwahlen entscheiden. Die Tea-Par\u00adty\u00ad-Be\u00adwe\u00adgung will Obamas Politik blockieren. Und droht, genau daran am Ende zu schei\u00adtern.", "created_at": "2010-10-17 15:42:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:02:06", "id": 46000139, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "US-Wahlkampf", "categoryid": 199, "timestamp":1404237717587}:::1404237717588
186516706:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83320140701iss020-jpg/10128986/5-format530.JPG", "title": "Neue Rest\u00adschulen oder neue Hoff\u00adnung?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/sekundarschulbilanz-erwartet-werden-bessere-abschluesse-als-frueher-aus-vielen-gruenden/10128888-2.html", "text": "Vor vier Jahren star\u00adtete die Sekun\u00addar\u00adschul\u00adre\u00adform. Jetzt gibt es die ersten Absol\u00adventen. Eine vorsich\u00adtige Zwischen\u00adbi\u00adlanz an der Johan\u00adna-Eck-Schule in Tempelhof.", "created_at": "2014-06-30 21:47:00", "updated_at": "2014-07-01 16:05:30", "id": 186516706, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Sekundarschulbilanz", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165618145}:::1404183925659
94076206:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120120821bor1-jpg/7024198/5-format530.JPG", "title": "Glad\u00adbachs R\u00fcck\u00adkehr in die Vergan\u00adgen\u00adheit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/champions-league-gladbachs-rueckkehr-in-die-vergangenheit/7024206.html", "text": "In den 70er Jahren pr\u00e4gte M\u00f6nchen\u00adglad\u00adbach den Euro\u00adpa\u00adpokal \u2013 beim ersten inter\u00adna\u00adtio\u00adnalen Spiel seit fast zwei Jahr\u00adzehnten ist die Borussia gegen Dynamo Kiew heute nur Au\u00dfen\u00adseiter.", "created_at": "2012-08-22 10:22:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:20:09", "id": 94076206, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Champions League", "categoryid": "13839", "timestamp":1404224403346}:::1404224403347
186630274:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sarkozy_dpa/10136448/2-format530.jpg", "title": "Eine heikle Aff\u00e4re", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nicolas-sarkozy-in-polizeigewahrsam-eine-heikle-affaere/10135790.html", "text": "Frank\u00adreichs fr\u00fcherer Staats\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Nicolas Sarkozy plant ein Come\u00adback. Das Verh\u00f6r in Poli\u00adzei\u00adge\u00adwahrsam k\u00f6nnte dies jetzt durch\u00adkreuzen.", "created_at": "2014-07-01 19:43:00", "updated_at": "2014-07-01 21:30:54", "id": 186630274, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Nicolas Sarkozy in Polizeigewahrsam", "categoryid": "13841", "timestamp":1404234332253}:::1404234613509
186322495:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140629rugby-jpg/10121760/4-format530.JPG", "title": "Joachim L\u00f6w braucht keine Ersatz\u00adspieler", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-algerien-joachim-loew-braucht-keine-ersatzspieler/10121756.html", "text": "Die von Bundes\u00adtrainer Joachim L\u00f6w beschwo\u00adrene Theorie der Spezi\u00adal\u00adkr\u00e4fte ist von der Realit\u00e4t \u00fcber\u00adholt. Die Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft ist klar geteilt zwischen fest einge\u00adplanten Spie\u00adlern und denen, die sich kaum Hoff\u00adnungen machen k\u00f6nnen.", "created_at": "2014-06-29 16:29:00", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 00:03:24", "id": 186322495, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014 - Deutschland - Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165617722}:::1404171759531
186589775:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/parolo_marco_italien.jpg", "title": "Lazio Rom verpflichtet Parolo", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_serie_a/newspage_914952.html", "text": "Miroslav Kloses Verein Lazio Rom wird den italie\u00adni\u00adschen Natio\u00adnal\u00adspieler Marco Parolo verpflichten.\nDies teilte der Klub mit.\nDer sechs\u00adma\u00adlige Natio\u00adnal\u00adspieler, der beim Schei\u00adtern der Azzurri in der W...", "created_at": "2014-07-01 13:28:28", "updated_at": "2014-07-01 13:28:29", "expires_at": "2014-07-15 13:26:27", "id": 186589775, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1210448", "timestamp":1404214109076}:::1404214333804
61775505:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rauball03_dapd/5972848/2-format530.jpg", "title": "\"Im Fr\u00fch\u00adjahr w\u00e4re ein guter Zeit\u00adpunkt f\u00fcr den Wechsel\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/reinhard-rauball-im-fruehjahr-waere-ein-guter-zeitpunkt-fuer-den-wechsel-seite-3/5972554-3.html", "text": "Liga\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Rein\u00adhard Rauball spricht im Inter\u00adview mit dem Tages\u00ads\u00adpiegel \u00fcber den R\u00fcck\u00adtritt von Theo Zwan\u00adziger, den zuk\u00fcnf\u00adtigen DFB-Pr\u00e4\u00adsi\u00addenten Wolf\u00adgang Niers\u00adbach und \u00fcber die zuneh\u00admende Gewalt unter den Fu\u00df\u00adball\u00adfans.", "created_at": "2011-12-18 15:27:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:44:10", "id": 61775505, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Reinhard Rauball", "categoryid": "13839", "timestamp":1404222244697}:::1404222244698
186321304:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/championsleague_7/beiersdorfer.jpg", "title": "HSV AG muss Start verschieben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_913980.html", "text": "Der f\u00fcr Dienstag geplante offi\u00adzi\u00adelle Start der HSV Fu\u00dfball AG mit dem neuen Vorstands\u00advor\u00adsit\u00adzenden Dietmar Beiers\u00addorfer an der Spitze wird sich um voraus\u00adsicht\u00adlich zwei Wochen verz\u00f6ge...", "created_at": "2014-06-29 10:54:31", "updated_at": "2014-07-01 08:23:10", "expires_at": "NaN", "id": 186321304, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404166118523}:::1404235592561
186588010:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/sabine_lisicki_spiderman_vergleich_von_manuel_neuer_2567.jpg", "title": "Sabine Lisicki: \"Spiderman\"-Ver\u00adgleich von Manuel Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_914925.html", "text": "Am heutigen Dienstag tritt Sabine Lisicki (24) im Achtel\u00adfi\u00adnale in Wimbledon an. Die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft hat es ihr schon einmal vorge\u00admacht und die Runde der letzten Acht bei der WM 2014 err...", "created_at": "2014-07-01 13:13:31", "updated_at": "2014-07-01 13:13:32", "expires_at": "NaN", "id": 186588010, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "2187005", "timestamp":1404213272880}:::1404219080747
68227587:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120120211neuprof-jpg/6200914/5-format530.JPG", "title": "Was Profes\u00adsoren wirk\u00adlich verdienen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/nach-dem-besoldungsurteill-was-professoren-wirklich-verdienen/6214218.html", "text": "Das Verfas\u00adsungs\u00adge\u00adricht h\u00e4lt das Grund\u00adge\u00adhalt von W2-Pro\u00adfes\u00adsoren f\u00fcr", "created_at": "2012-02-17 09:19:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:51:11", "id": 68227587, "published_at": null, "version": 493, "kicker": "Nach dem Besoldungsurteill", "categoryid": "13838", "timestamp":1404167465665}:::1404199739614
48500300:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/324769_0_0573c2d4-jpg/1688838/6-format530.jpg", "title": "El Greco - Die Droge wirkt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/malerei-el-greco-die-droge-wirkt/1688840.html", "text": "400 Jahre nach seinem Tod erscheint El Greco weiter modern. Spanien f\u00fchrt ihn nun in Br\u00fcssel als Botschafter Europas ein.", "created_at": "2010-02-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:56:07", "id": 48500300, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Malerei", "categoryid": 13845, "timestamp":1404205302586}:::1404205302587
43305186:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bayern will mindes\u00adtens 100 Euro Baf\u00f6g-Emp\u00adf\u00e4nger m\u00fcssen auch Geb\u00fchren zahlen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/bayern-will-mindestens-100-euro-bafoeg-empfaenger-muessen-auch-gebuehren-zahlen/653988.html", "text": "", "created_at": "2005-10-27 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:12:34", "id": 43305186, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215198", "timestamp":1404238348911}:::1404238348912
186477233:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/usa/Boyd_USA5x4.jpg", "title": "Rapid: Boyd zu RB Leipzig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914605.html", "text": "Der Wechsel von US-St\u00fcrmer Terrence Boyd vom \u00f6ster\u00adrei\u00adchi\u00adschen Rekord\u00admeister Rapid Wien zu Zweit\u00adli\u00adgist RB Leipzig soll perfekt sein.\nDas teilte Rapid mit. RB Leipzig wollte den Transfer al...", "created_at": "2014-06-30 16:06:38", "updated_at": "2014-07-01 10:47:39", "expires_at": "1405346915", "id": 186477233, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404168204636}:::1404207021082
186560291:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/einzelkritikalgerien/kramer-algerien.jpg", "title": "Kramer \u00fcber\u00adgl\u00fcck\u00adlich \u00fcber Einsatz", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914815.html", "text": "F\u00fcr Chri\u00adstoph Kramer von Borussia M\u00f6nchen\u00adglad\u00adbach ging beim 2:1 n.V. im Achtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien ein Traum in Erf\u00fcl\u00adlung. \n\"Ich bin \u00fcber\u00adgl\u00fcck\u00adlich, dass ich meine Minuten ...", "created_at": "2014-07-01 09:39:45", "updated_at": "2014-07-01 10:58:59", "expires_at": "2014-07-15 09:38:18", "id": 186560291, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404200385521}:::1404200546529
97888172:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120120921fussballschatten_neu-jpg/7160678/5-format530.JPG", "title": "Der Schatten der Talente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/spielerberater-in-der-kritik-der-schatten-der-talente/7160644.html", "text": "Berater jagen immer j\u00fcngere Spieler \u2013 schon Neun\u00adj\u00e4h\u00adrige werden ange\u00adspro\u00adchen. Eltern und Vereine sind oft hilflos. Ein Einblick in ein lukra\u00adtives Gesch\u00e4ft mit wenig Skru\u00adpeln.", "created_at": "2012-09-21 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:31:44", "id": 97888172, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Spielerberater in der Kritik", "categoryid": 13839, "timestamp":1404226032141}:::1404226212355
184116484:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/obdachloser-deutschland-foto-dpa/10048984/2-format530.jpg", "title": "Deshalb werden die Ursa\u00adchen von Armut in Deutsch\u00adland verschwiegen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/armutsforscher-christoph-butterwegge-deshalb-werden-die-ursachen-von-armut-in-deutschland-verschwiegen/10043732.html", "text": "Es fehlt nicht an statis\u00adti\u00adschen Daten, die den fort\u00adschrei\u00adtenden Zerfall unserer Gesell\u00adschaft in Arm und Reich belegen, schreibt unser Gast\u00adautor Chri\u00adstoph Butter\u00adwegge - aber an den zu seiner Bek\u00e4mp\u00adfung notwen\u00addigen Taten.", "created_at": "2014-06-16 10:21:00", "channelid": 8, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 14:15:52", "id": 184116484, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Armutsforscher Christoph Butterwegge", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165621938}:::1404196413757
113499878:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120130202heino1-jpg/7723250/3-format530.JPG", "title": "Und wie du wieder aussiehst \u2013 und st\u00e4ndig dieses Blond", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/heino-coveralbum-und-wie-du-wieder-aussiehst-und-staendig-dieses-blond/7723234.html", "text": "Schla\u00adger\u00adstar im Ironie-Modus: Heino singt auf seinem Album \u201eMit freund\u00adli\u00adchen Gr\u00fc\u00dfen\u201c deut\u00adsche Rock- und Pophits nach. Nie klangen Ramm\u00adstein-Songs ertr\u00e4g\u00adli\u00adcher.", "created_at": "2013-02-01 16:36:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:13:05", "id": 113499878, "published_at": null, "version": 46, "kicker": "Heino Coveralbum", "categoryid": 13845, "timestamp":1404227580052}:::1404227580053
45963127:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/die-verdammten/1172784/2-format530.jpg", "title": "''Die Elite gef\u00e4hrdet die Demo\u00adkratie''", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/soziologe-michael-hartmann-die-elite-gefaehrdet-die-demokratie/1172760.html", "text": "\"Es gibt uns, und es gibt die Gesell\u00adschaft.\" Wer ist eigent\u00adlich die deut\u00adsche Elite? Sozio\u00adloge Michael Hart\u00admann \u00fcber Topma\u00adnager, den Fall Zumwinkel und die Leis\u00adtungs\u00adle\u00adgende.", "created_at": "2008-02-23 10:08:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:22:47", "id": 45963127, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Soziologe Michael Hartmann", "categoryid": "13845", "timestamp":1404228162336}:::1404228269095
47849118:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/312222_0_0f733896-jpg/1640582/2-format530.jpg", "title": "Fremd wie eine Frau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/buehne-alt/jette-steckels-othello-fremd-wie-eine-frau/1640500.html", "text": "Von Andreas Sch\u00e4fer", "created_at": "2009-11-29 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:37:20", "id": 47849118, "published_at": null, "version": 36, "kicker": "Jette Steckels \u201eOthello\u201c", "categoryid": "2215219", "timestamp":1404239835322}:::1404239835323
186577157:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nfl_5/offseason2014/training-werner-colts-5x4.jpg", "title": "Werner tr\u00e4umt vom Super Bowl", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nfl/newspage_914877.html", "text": "Der deut\u00adsche Foot\u00adball-Profi Bj\u00f6rn Werner tr\u00e4umt vor dem Start seiner zweiten Saison in der NFL vom Titel\u00adge\u00adwinn mit den India\u00adna\u00adpolis Colts.\n\"Die Frage ist einfach zu beant\u00adworten: den Super...", "created_at": "2014-07-01 11:52:26", "updated_at": "2014-07-01 15:45:20", "expires_at": "2014-07-15 12:47:19", "id": 186577157, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1032108", "timestamp":1404208359184}:::1404210356603
186577154:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Frank\u00adreich bereit f\u00fcr Deutsch\u00adland", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914798.html", "text": "\"Das ist alles andere als eine \u00dcber\u00admann\u00adschaft. Man hat auch gegen Nigeria viele Schwach\u00adstellen bei den Fran\u00adzosen gesehen\", sagte der ehema\u00adlige deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00adtor\u00adh\u00fcter Oliver Kahn. \n\"...", "created_at": "2014-07-01 11:52:25", "updated_at": "2014-07-01 14:12:49", "expires_at": "2014-07-15 12:29:49", "id": 186577154, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404208455288}:::1404209140852
56169493:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Polizei warnt vor soge\u00adnannten Funk\u00adblo\u00adckern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/diebstahl-aus-autos-polizei-warnt-vor-sogenannten-funkblockern/1939646.html", "text": "Funk\u00adblocker wurden nach Angaben der Polizei in den vergan\u00adgenen Monaten von Dieben vermehrt einge\u00adsetzt, um unbe\u00admerkt in Autos einzu\u00adbre\u00adchen. Diesen elek\u00adtro\u00adni\u00adschen Ger\u00e4te verhin\u00addern den Verschluss des Wagens mit einer Funk\u00adfern\u00adbe\u00addie\u00adnung.", "created_at": "2010-09-22 15:12:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:50:12", "id": 56169493, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Diebstahl aus Autos", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404215407086}:::1404215462773
186621042:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kerber/10135914/1-format530.jpg", "title": "Ange\u00adlique Kerber schl\u00e4gt Maria Scha\u00adra\u00adpowa - auch Sabine Lisicki weiter", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wimbledon-championships-angelique-kerber-schlaegt-maria-scharapowa-auch-sabine-lisicki-weiter/10135804.html", "text": "Erst Sabine Lisicki und danach Ange\u00adlique Kerber - zwei deut\u00adsche Frauen stehen im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale von Wimbledon. Nur ein weiterer Sieg trennt sie nun noch von einem direkten Duell im Halb\u00adfi\u00adnale.", "created_at": "2014-07-01 17:38:00", "updated_at": "2014-07-01 18:08:32", "id": 186621042, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Wimbledon Championships", "categoryid": "13839", "timestamp":1404229351671}:::1404230240686
111748663:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dapd/7656816/2-format530.JPG", "title": "\u201eSchwul\u201c ist f\u00fcr viele Sch\u00fcler ein\u00a0Schimpf\u00adwort", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/diskriminierung-schwul-ist-fuer-viele-schueler-einschimpfwort/7656258.html", "text": "Homo\u00adphobe Belei\u00addi\u00adgungen sind gerade unter Sechst\u00adkl\u00e4ss\u00adlern beson\u00adders weit verbreitet. Eine neue Berliner Studie zeigt: Das h\u00e4ngt auch mit dem Verhalten ihrer Lehrer zusammen.", "created_at": "2013-01-18 21:16:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 03:07:03", "id": 111748663, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Diskriminierung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404212428998}:::1404218225739
186582417:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/Johannes_Strassmann_Tod.jpg", "title": "Best\u00e4\u00adtigt: Strass\u00admann ertrunken", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_914881.html", "text": "Die Ursache f\u00fcr den Tod des deut\u00adschen Poker-Stars Johannes Strass\u00admann steht fest: Wie die Obduk\u00adtion ergab, ist er in der slowe\u00adni\u00adschen Haupt\u00adstadt Ljubljana ertrunken.\nDas best\u00e4\u00adtigte ein Sp...", "created_at": "2014-07-01 12:30:20", "updated_at": "2014-07-01 14:17:47", "expires_at": "2014-07-15 13:17:25", "id": 186582417, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404210652673}:::1404210770293
186103634:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "LKW f\u00e4hrt Bauar\u00adbeiter tot - A2 nach Berlin gesperrt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/schwerer-unfall-lkw-faehrt-bauarbeiter-tot-a2-nach-berlin-gesperrt/10115266.html", "text": "Bei einem Unfall auf der A2 bei Magde\u00adburg ist ein Bauar\u00adbeiter von einem LKW erfasst und t\u00f6dlich verletzt worden. Die Auto\u00adbahn war in Rich\u00adtung Berlin stun\u00adden\u00adlang gesperrt.", "created_at": "2014-06-27 08:05:00", "channelid": 10, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:10:09", "id": 186103634, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Schwerer Unfall", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404175651056}:::1404212186120
186594849:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kohler_1956928/10133842/2-format530.jpg", "title": "Stephan Kohler - Wie eine Spinne im Netz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/agenda/fuer-oder-gegen-die-energiewende-stephan-kohler-wie-eine-spinne-im-netz/10127460.html", "text": "Der Chef der Deut\u00adschen Ener\u00adgie\u00adagentur, Stephan Kohler, gibt sich als neutraler Experte. Bezahlt wird er vom Staat \u2013 und gro\u00dfen Konzernen.", "created_at": "2014-07-01 14:08:00", "updated_at": "2014-07-01 14:11:23", "id": 186594849, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "F\u00fcr oder gegen die Energiewende?", "categoryid": "2216354", "timestamp":1404216800343}:::1404218302751
45813046:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/linientreu/1197444/2-format530.jpg", "title": "Der Letzte macht den Spot aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/diskos-der-letzte-macht-den-spot-aus/1197424.html", "text": "Tod einer Legende: Mit dem Lini\u00aden\u00adtreu an der Buda\u00adpester Stra\u00dfe schlie\u00dft eine der letzten West-Ber\u00adli\u00adner-Kult\u00addiskos. 26 Jahre hielt sich die wohl letzte Origi\u00adnal-Acht\u00adzi\u00adger-Dis\u00adko\u00adthek.", "created_at": "2008-03-28 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:34:36", "id": 45813046, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "Diskos", "categoryid": 2215205, "timestamp":1404201152104}:::1404228630672
186588055:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/jens-muehling/1885218/5-format530.jpg", "title": "\u201eKara\u00addeniz\u201c hei\u00dft \u201eSchwarzes Meer\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntag/kolumnen/kolumne-muehling/jens-muehling-lernt-tuerkisch-karadeniz-heisst-schwarzes-meer/10118038.html", "text": "Gibt es eigent\u00adlich noch Ostfrie\u00adsen\u00adwitze?", "created_at": "2014-07-01 12:59:00", "updated_at": "2014-07-01 13:13:58", "id": 186588055, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Jens M\u00fchling lernt T\u00fcrkisch", "categoryid": "2215654", "timestamp":1404213332643}:::1404224817593
186658933:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Teams f\u00fcr EuroChal\u00adlenge stehen", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/newspage_915240.html", "text": "Das 32 Vereins\u00admann\u00adschaften umfas\u00adsende Star\u00adter\u00adfeld f\u00fcr die EuroChal\u00adlenge in der Saison 2014/15 ist best\u00e4\u00adtigt.\nDies gab der Euro\u00adp\u00e4i\u00adsche Basket\u00adball-Ver\u00adband (FIBA Europe) am Dienstag bek...", "created_at": "2014-07-01 23:39:38", "updated_at": "2014-07-01 23:39:38", "expires_at": "2014-07-15 23:37:05", "id": 186658933, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1432", "timestamp":1404250801222}:::1404251457826
186567740:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gasag_dpa/10132300/2-format530.jpg", "title": "Yzer warnt vor Problemen bei Vergabe des n\u00e4chsten Netzes", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/erst-gas-dann-strom-yzer-warnt-vor-problemen-bei-vergabe-des-naechsten-netzes/10129760.html", "text": "Nach den erheb\u00adli\u00adchen Problemen bei der Vergabe des Berliner Gasnetzes f\u00fcrchtet Wirt\u00adschafts\u00adse\u00adna\u00adtorin Cornelia Yzer \u00e4hnliche Schwie\u00adrig\u00adkeiten auch bei der Strom\u00adnetz\u00adver\u00adgabe.", "created_at": "2014-07-01 10:40:00", "updated_at": "2014-07-01 10:42:24", "id": 186567740, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Erst Gas, dann Strom", "categoryid": "13840", "timestamp":1404204187346}:::1404204442804
186651478:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/brasilien/neymar_himmel_5x4.jpg", "title": "Fitter Neymar radelt zum Trai\u00adning", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915226.html", "text": "Von wegen verletzt und Einsatz gef\u00e4hrdet: Brasi\u00adliens Super\u00adstar Neymar radelte am Dienstag mit dem Fahrrad zum Trai\u00adning und zeigte, dass die \"Problem\u00adzonen\" linker Ober\u00adschenkel und rechtes Knie ...", "created_at": "2014-07-01 22:21:16", "updated_at": "2014-07-01 22:46:34", "expires_at": "1405455672", "id": 186651478, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "1806758", "timestamp":1404246108673}:::1404246541557
186472432:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/monaco/button5x4.jpg", "title": "McLaren setzt Button unter Druck", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_fahrer/newspage_914577.html", "text": "Der engli\u00adsche Ex-Welt\u00admeister Jenson Button steht beim Formel-1-Tra\u00addi\u00adti\u00adons\u00adrenn\u00adstall McLaren geh\u00f6rig unter Druck.\nVor dem Englan\u00add-Gran\u00add-Prix am kommenden Woche\u00adn\u00adende in Silver\u00adstone forderte McLar...", "created_at": "2014-06-30 15:30:47", "updated_at": "2014-06-30 16:46:14", "expires_at": "2014-07-14 15:29:09", "id": 186472432, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201581", "timestamp":1404165740173}:::1404178171356
186449324:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/Florian_Langmann_Copyright_WSOP_5x4.jpg", "title": "N\u00e4chster deut\u00adscher Coup in Vegas", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_914496.html", "text": "M\u00fcnchen - So erfolg\u00adreich waren die deut\u00adschen Poker\u00adstars in Las Vegas noch nie.\nNachdem Dominik Nitsche und George Danzer bei der World Series of Poker schon je zwei Sieger\u00adarm\u00adb\u00e4nder abger&...", "created_at": "2014-06-30 12:36:17", "updated_at": "2014-07-01 08:57:37", "expires_at": "2014-07-14 12:22:19", "id": 186449324, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165631709}:::1404168622006
186479258:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/veh_vorstellung5x4.jpg", "title": "Veh: \"Bin kein Zauberer\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914613.html", "text": "Opti\u00admis\u00adtisch und voller Taten\u00addrang hat sich Trainer Armin Veh bei seiner Vorstel\u00adlung beim VfB Stutt\u00adgart pr\u00e4sen\u00adtiert, d\u00e4mpfte aber allzu hoch\u00adge\u00adsteckte Erwar\u00adtungen.\n\"Ich bin kein Zauberer\",...", "created_at": "2014-06-30 16:21:57", "updated_at": "2014-06-30 18:33:50", "expires_at": "2014-07-14 16:20:13", "id": 186479258, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165650670}:::1404169028150
186630243:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/argentinien_2/Messi_Lionel_Argentinien_5x4.jpg", "title": "Messi weiter unter Verdacht?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915166.html", "text": "Lionel Messi muss sich in Spanien offenbar weiter wegen des Vorwurfs der Steu\u00ader\u00adhin\u00adter\u00adzie\u00adhung erkl\u00e4ren.\nLaut Medien\u00adbe\u00adrichten wollen die spani\u00adschen Finanz\u00adbe\u00adh\u00f6rden den Fall weiter verfolgen,...", "created_at": "2014-07-01 19:04:35", "updated_at": "2014-07-01 20:50:45", "expires_at": "2014-07-15 19:12:13", "id": 186630243, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404234278929}:::1404234468718
48601581:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Die Viel\u00adfalt der Moderne\": Shmuel Eisen\u00adstadts Vergleiche poli\u00adti\u00adscher Kulturen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/die-vielfalt-der-moderne-shmuel-eisenstadts-vergleiche-politischer-kulturen/188692.html", "text": "", "created_at": "2000-12-21 23:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:46:34", "id": 48601581, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404205161955}:::1404205161956
46388355:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Was kostet der Poli\u00adzei\u00adein\u00adsatz?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/was-kostet-der-polizeieinsatz/411276.html", "text": "", "created_at": "2003-05-03 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:49:14", "id": 46388355, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404233348566}:::1404233348567
49150083:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Mord\u00adko\u00admis\u00adsion ermit\u00adtelt nach Leichen\u00adfund", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/hellersdorf-mordkomission-ermittelt-nach-leichenfund/1680686.html", "text": "In der Erich-K\u00e4stner-Stra\u00dfe ist in der Nacht auf Mitt\u00adwoch ein toter Mann gefunden worden. Die Polizei schlie\u00dft derzeit weder Mord noch Suizid aus.", "created_at": "2010-02-10 09:55:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:34:40", "id": 49150083, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Hellersdorf", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404221674630}:::1404221674631
186543309:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/algerien/halilhodzic-geste-5x4.gif", "title": "Pres\u00adse\u00adkon\u00adfe\u00adrenz ohne Alge\u00adri\u00aden-Coach", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914777.html", "text": "Der alge\u00adri\u00adsche Natio\u00adnal\u00adtrainer Vahid Halil\u00adhodzic ist nach dem 1:2 nach Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Deutsch\u00adland in Porto Alegre nicht zur Pres\u00adse\u00adkon\u00adfe\u00adrenz erschienen. \nEiniges deutet d...", "created_at": "2014-07-01 06:43:29", "updated_at": "2014-07-01 22:26:50", "expires_at": "NaN", "id": 186543309, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404189820520}:::1404189972053
45578686:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Waffen beschaffen? In Berlin kein Problem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/waffen-beschaffen-in-berlin-kein-problem/383078.html", "text": "Der Sch\u00fctze von Wedding soll Waffen\u00adh\u00e4ndler sein. Die Polizei vermutet Tausende ille\u00adgaler Pistolen in der Stadt. Die meisten stammen vom Balkan", "created_at": "2003-01-23 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 20:41:05", "id": 45578686, "published_at": null, "version": 62, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404171086809}:::1404227928268
47163920:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "13-J\u00e4h\u00adrige machte frei\u00adwillig mit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/13-jaehrige-machte-freiwillig-mit/799082.html", "text": "Sie hatte den P\u00e4do\u00adphilen beim Chat kennen\u00adge\u00adlernt", "created_at": "2007-01-16 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:13:54", "id": 47163920, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404200814782}:::1404239074414
186311939:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/wilmots_boese_5x4.jpg", "title": "Belgien warnt vor USA", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_913952.html", "text": "Bundes\u00adli\u00adga\u00adprofi Kevin de Bruyne erwartet im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale mit der belgi\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft gegen die USA einen \"physi\u00adschen Kampf\". \n\"Sie sind k\u00f6rper\u00adlich stark und geben Vollgas\", sagte ...", "created_at": "2014-06-29 08:44:51", "updated_at": "2014-07-01 07:52:45", "expires_at": "2014-07-13 09:56:56", "id": 186311939, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165853703}:::1404165853704
186589530:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/prost/10133604/2-format530.jpg", "title": "Jobs gegen Sex - Arbeits\u00adver\u00admittler bel\u00e4s\u00adtigt Ex-Pro\u00adsti\u00adtu\u00adierte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/arbeitsagentur-jobs-gegen-sex-arbeitsvermittler-belaestigt-ex-prostituierte/10133516.html", "text": "Zwei Frauen wollten mit Hilfe der Arbeit\u00ads\u00adagentur aus der Prosti\u00adtu\u00adier\u00adtens\u00adzene aussteigen. Sie gerieten ausge\u00adrechnet an einen Mitar\u00adbeiter, der sie im Amt sexuell atta\u00adckierte.", "created_at": "2014-07-01 13:23:00", "updated_at": "2014-07-01 13:26:27", "id": 186589530, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Arbeitsagentur", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404214025780}:::1404218151048
112605815:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1_schliessfach/7698178/3-format530.jpg", "title": "Tunnel\u00adgangster schal\u00adteten Bewe\u00adgungs\u00admelder aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/nur-die-tresortuer-war-gut-gesichert-tunnelgangster-schalteten-bewegungsmelder-aus/7690856.html", "text": "Weiterhin gibt es von den Steg\u00adlitzer Tunnel\u00adgangs\u00adtern keine Spur. Aller\u00addings ist mitt\u00adler\u00adweile klar, dass sie sich im Tresor\u00adraum frei bewegen konnten: Es gab dort keine Video\u00adka\u00admeras und offenbar ledig\u00adlich einen Bewe\u00adgungs\u00admelder - der aber war wom", "created_at": "2013-01-25 17:40:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:19:21", "id": 112605815, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Nur die Tresort\u00fcr war gut gesichert", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195555349}:::1404196124637
186561938:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mindestens1/10131760/2-format530.jpg", "title": "Der Mindest\u00adlohn wird schon bald erh\u00f6ht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/8-50-euro-gelten-nur-fuer-zwei-jahre-der-mindestlohn-wird-schon-bald-erhoeht/10129616.html", "text": "Schon am 1. Januar 2017 soll die neue Lohn\u00adun\u00adter\u00adgrenze f\u00fcr alle steigen. Danach gibt es Aufschl\u00e4ge im Zwei-Jah\u00adres\u00ad-Rhythmus", "created_at": "2014-07-01 09:49:00", "updated_at": "2014-07-01 09:54:29", "id": 186561938, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "8,50 Euro gelten nur f\u00fcr zwei Jahre", "categoryid": "13836", "timestamp":1404201461407}:::1404212754856
186480554:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320140630rauee-jpg/10123686/3-format530.JPG", "title": "Berlins erfolg\u00adreichster Kunst\u00adlieb\u00adhaber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/peter-raue-im-portraet-berlins-erfolgreichster-kunstliebhaber/10123688.html", "text": "Das Leben ein Gesamt\u00adkunst\u00adwerk? M\u00f6glich ist das, sagt Peter Raue. Seit Jahren hat der Anwalt, Selbst\u00addar\u00adsteller, und Sammler pr\u00e4genden Einfluss auf den Berliner Kultur\u00adbe\u00adtrieb. Warum eigent\u00adlich?", "created_at": "2014-06-30 16:28:00", "updated_at": "2014-06-30 17:17:49", "id": 186480554, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Peter Raue im Portr\u00e4t", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404165660539}:::1404168994173
186589528:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/tim_wiese_party_mit_bachelor_kandidatin_ilona_2550.jpg", "title": "Tim Wiese: Party mit \"Bachelor\"-Kan\u00addi\u00addatin Ilona?", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_914943.html", "text": "Nach seinem Body\u00adbuil\u00adding-Foto sorgt Tim Wiese (32) nun mit einer zuf\u00e4l\u00adligen Bekannt\u00adschaft f\u00fcr Aufsehen. Vom \"Bachelor\" erhielt Ilona Storch (28) in S\u00fcdafrika keine Rose, statt\u00addessen ...", "created_at": "2014-07-01 13:26:25", "updated_at": "2014-07-01 18:31:51", "expires_at": "2014-07-15 13:22:51", "id": 186589528, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2187005", "timestamp":1404214198846}:::1404214580458
186495916:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/costa-rica-griechenland-5x4.jpg", "title": "Grie\u00adchen verzichten auf Pr\u00e4mien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914680.html", "text": "Grie\u00adchen\u00adlands WM-Spieler haben nach dem Achtel\u00adfi\u00adnal-Aus in Brasi\u00adlien auf ihre Pr\u00e4mien verzichtet.\nIn einem Brief an Premier\u00admi\u00adnister Antonis Samaras schlug das Team um den Dort\u00admunder Sokratis v...", "created_at": "2014-06-30 18:30:13", "updated_at": "2014-07-01 07:52:48", "expires_at": "2014-07-14 20:30:16", "id": 186495916, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165615571}:::1404165848926
78183488:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120504mariasom-jpg/6586524/1-format530.jpg", "title": "Die gro\u00dfe Dame aus Dahlem", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-grosse-dame-aus-dahlem/6586506.html", "text": "Der Verle\u00adgerin Maria Sommer zum 90.", "created_at": "2012-05-04 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:18:29", "id": 78183488, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404220703887}:::1404220703888
186434651:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/polizei_ohlauer_dpa/10129872/2-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung der Schule hat offenbar begonnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-raeumung-der-schule-hat-offenbar-begonnen/10125896.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule hat offenbar begonnen. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entspre\u00adchendes Ersu\u00adchen des Bezirks Fried\u00adrichs\u00adhain-Kreuz\u00adberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 13:43:00", "updated_at": "2014-07-01 13:58:32", "id": 186434651, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165600083}:::1404165964350
114323021:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/3_tagesschau_logo/7758256/1-format530.jpg", "title": "\u201eTages\u00adschau\u201c: Neuer Streit um Titel\u00adme\u00adlodie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/ta-ta-ta-ta-ta-taa-tagesschau-neuer-streit-um-titelmelodie-/7758110.html", "text": "Holly\u00adwoo\u00add-Kom\u00adpo\u00adnist Henning Lohner hat das Fanfa\u00adren-Thema moder\u00adni\u00adsiert, doch die Witwe des Kompo\u00adnisten fordert Nach\u00adbes\u00adse\u00adrung. Probleme bereitet bei der Moder\u00adni\u00adsie\u00adrung der Nach\u00adrich\u00adten\u00adsen\u00addung jedoch nicht nur die Titel\u00adme\u00adlodie.", "created_at": "2013-02-09 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:19:23", "id": 114323021, "published_at": null, "version": 71, "kicker": "Ta-ta, ta ta ta taa", "categoryid": "13843", "timestamp":1404199156853}:::1404235608286
183422177:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/edathy-hoegl-rtr/10032594/2-format530.jpg", "title": "Gr\u00fcne wollen Eva H\u00f6gl nicht als Vorsit\u00adzende", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/untersuchungsausschuss-zu-sebastian-edathy-gruene-wollen-eva-hoegl-nicht-als-vorsitzende/10032480.html", "text": "Der Unter\u00adsu\u00adchungs\u00adaus\u00adschuss zum Fall Edathy hat sich noch nicht konsti\u00adtu\u00adiert, da gibt es schon erste Disso\u00adnanzen. Und zwar hinsicht\u00adlich der Beset\u00adzung. Die Gr\u00fcnen kriti\u00adsieren die Entschei\u00addung der SPD, ihre Innen\u00adex\u00adpertin und Vize-Frak\u00adti\u00adons\u00adche", "created_at": "2014-06-12 13:19:00", "channelid": 12, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:12:41", "id": 183422177, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Untersuchungsausschuss zu Sebastian Edathy", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166355418}:::1404251600185
186578411:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanshh_dpa/10132158/3-format530.jpg", "title": "\"Deutsch\u00adland w\u00fcrgt sich weiter\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-presse-zu-deutschland-vs-algerien-deutschland-wuergt-sich-weiter/10131742.html", "text": "Neuer wird gelobt, ansonsten hagelt es H\u00e4me f\u00fcr die deut\u00adsche Mann\u00adschaft in den Medien. Die arabi\u00adschen Kollegen zeigen sich dagegen zufrieden. Und Frank\u00adreich freut sich aufs Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale.", "created_at": "2014-07-01 12:34:00", "updated_at": "2014-07-01 12:46:49", "id": 186578411, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Presse zu Deutschland vs Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404208899237}:::1404209498923
186622069:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/Frankreich-Schumacher-5x4.jpg", "title": "Fran\u00adzose Bossis mit Rache\u00adge\u00adl\u00fcsten", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915133.html", "text": "Der ehema\u00adlige fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adsche Natio\u00adnal\u00adspieler Maxime Bossis will \"Rache\" f\u00fcr die Nieder\u00adlagen gegen Deutsch\u00adland in den WM-Halb\u00adfi\u00adnal\u00adspielen 1982 und 1986.\n\"Ich werde das Spiel mit Revan\u00adche-Ged...", "created_at": "2014-07-01 17:50:57", "updated_at": "2014-07-01 21:07:38", "expires_at": "2014-07-15 19:04:13", "id": 186622069, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404229859945}:::1404230386907
107530763:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/broetchen_dpa/7504952/2-format530.jpg", "title": "Berliner Gro\u00df\u00adb\u00e4\u00adckerei macht dicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/90-jobs-bedroht-berliner-grossbaeckerei-macht-dicht/7502894.html", "text": "Erst vor einem guten Jahr hatte die Gro\u00df\u00adb\u00e4\u00adckerei Havel\u00adb\u00e4cker den Betrieb in Wei\u00dfensee \u00fcber\u00adnommen. Nun ist schon wieder Schluss - geba\u00adcken wird nur noch in Bran\u00adden\u00adburg.", "created_at": "2012-12-11 18:22:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:37:47", "id": 107530763, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "90 Jobs bedroht", "categoryid": "13836", "timestamp":1404193741992}:::1404231529457
108031039:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8412012121534538160-jpg/7525364/3-format530.JPG", "title": "Strick dich reich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/strick-dich-reich/7525378.html", "text": "Hand\u00adar\u00adbeit liegt im Trend. In Berlin er\u00f6ffnen immer mehr L\u00e4den, und auch im Netz l\u00e4uft das Gesch\u00e4ft.", "created_at": "2012-12-15 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:21:36", "id": 108031039, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404242992451}:::1404242992452
186630531:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Fabian Holland wech\u00adselt nach Darm\u00adstadt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc-fabian-holland-wechselt-nach-darmstadt/10136452.html", "text": "Zweit\u00adli\u00adga-Auf\u00adsteiger SV Darm\u00adstadt 98 hat Fabian Holland vom Fu\u00dfball-Bun\u00addes\u00adli\u00adgisten Hertha BSC f\u00fcr ein Jahr ausge\u00adliehen.", "created_at": "2014-07-01 18:55:00", "updated_at": "2014-07-01 19:07:25", "id": 186630531, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Hertha BSC", "categoryid": "13839", "timestamp":1404234568596}:::1404241922601
45690261:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dildo/1181736/2-format530.jpg", "title": "Fami\u00adli\u00aden\u00adun\u00adter\u00adnehmen expan\u00addiert mit Holz\u00addildos", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sexspielzeug-familienunternehmen-expandiert-mit-holzdildos/1181674.html", "text": "Im Oden\u00adwald hat sich ein findiger Maschi\u00adnen\u00adschlosser auf die Produk\u00adtion von Dildos aus Fich\u00adten\u00adholz verlegt - und kann sich vor Auftr\u00e4gen kaum retten. Inzwi\u00adschen bietet er mehr als 70 verschie\u00addene Freu\u00adden\u00adbringer an - auch nach spezi\u00adellen W\u00fcnsche", "created_at": "2008-03-05 15:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:36:45", "id": 45690261, "published_at": null, "version": 97, "kicker": "Sexspielzeug", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404169127970}:::1404225297577
186630504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/didier/10136498/1-format530.jpg", "title": "Didier Deschamps will nichts von Rache f\u00fcr 1982 wissen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-vor-frankreich-gegen-deutschland-didier-deschamps-will-nichts-von-rache-fuer-1982-wissen/10131216.html", "text": "Oliver Bier\u00adhoff glaubt, dass Frank\u00adreich der Favorit im Spiel gegen Deutsch\u00adland ist - Diego Mara\u00addona sieht das anders. Und Frank\u00adreichs Trainer Didier Deschamps bremst seine rache\u00adlus\u00adtigen Lands\u00adleute. Dies und mehr hier in unserem WM-Blog.", "created_at": "2014-07-01 19:02:00", "updated_at": "2014-07-01 19:07:09", "id": 186630504, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - vor Frankreich gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404234443829}:::1404235026641
111585326:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120130118tv-empfang-jpg/7649136/3-format530.JPG", "title": "Sch\u00f6nes altes DVB-T", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/abschied-auf-raten-schoenes-altes-dvb-t/7649098.html", "text": "\u201e\u00dcber\u00adall\u00adfern\u00adsehen\u201c war gestern? RTL\u00a0steigt aus, Pro Sieben Sat 1 \u00fcber\u00adlegt, die ARD bleibt vorerst treu.", "created_at": "2013-01-18 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:48:09", "id": 111585326, "published_at": null, "version": 140, "kicker": "Abschied auf Raten", "categoryid": "13843", "timestamp":1404203717271}:::1404251130317
186510491:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Kehrt\u00adwende! Suarez entschul\u00addigt sich", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914713.html", "text": "Im Video: So biss Suarez Chiel\u00adlini  \nDer 27-j\u00e4h\u00adrige Suarez war von der Diszi\u00adpli\u00adnar\u00adkom\u00admis\u00adsion der FIFA f\u00fcr neun Spiele und vier Monate gesperrt worden. Der Torj\u00e4ger des FC Liver\u00adpool m...", "created_at": "2014-06-30 20:40:11", "updated_at": "2014-07-01 13:46:01", "expires_at": "2014-07-14 20:32:16", "id": 186510491, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165615075}:::1404165997511
71090830:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "3. Juli 1961 Jahre Mauerbau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berliner-chronik-serie-3-juli-1961-jahre-mauerbau/4350958.html", "text": "Ost-Berliner Haus\u00adfrauen helfen bei der Brief\u00adzu\u00adstel\u00adlung aus", "created_at": "2012-03-13 19:19:46", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:58:24", "id": 71090830, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "BERLINER Chronik SERIE", "categoryid": 196, "timestamp":1404208699584}:::1404208704415
73928504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712012040711424519-jpg/6489648/2-format530.JPG", "title": "Graue Gefahr f\u00fcr die roten Eich\u00adh\u00f6rn\u00adchen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/graue-gefahr-fuer-die-roten-eichhoernchen/6489632.html", "text": "Einge\u00adschleppte Grau\u00adh\u00f6rn\u00adchen haben in Gro\u00df\u00adbri\u00adtan\u00adnien bereits die Herr\u00adschaft \u00fcber\u00adnommen. Nun ist das Fest\u00adland bedroht.", "created_at": "2012-04-10 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:42:19", "id": 73928504, "published_at": null, "version": 104, "kicker": "Wissen", "categoryid": "13838", "timestamp":1404191578164}:::1404212529327
186560980:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/neu/10131858/2-format530.jpg", "title": "Germa\u00adnisten aus der H\u00f6lle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/comics/nicolas-mahler-franz-kafkas-nonstop-lachmaschine-germanisten-aus-der-hoelle/10131730.html", "text": "Tele\u00adfon\u00adge\u00adspr\u00e4che, Arzt\u00adter\u00admine, Messe\u00adbe\u00adsuche \u2013 was f\u00fcr die meisten Menschen banaler Alltag ist, kippt bei Nicolas Mahler regel\u00adm\u00e4\u00dfig ins Groteske. Sein vierter auto\u00adbio\u00adgra\u00adfi\u00adschen Comic \u201eFranz Kafkas Nonstop Lach\u00adma\u00adschine\u201c ist viel\u00adleicht die bislang...", "created_at": "2014-07-01 09:22:00", "updated_at": "2014-07-01 09:45:43", "id": 186560980, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nicolas Mahler: \u201eFranz Kafkas Nonstop Lachmaschine\u201c", "categoryid": "2215214", "timestamp":1404200890343}:::1404217327497
184295342:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fan_dpa/10056050/2-format530.jpg", "title": "\u201eDie deut\u00adschen 'Panzer' haben die Portu\u00adgiesen zerquetscht!\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/nationalelf/wm-2014-internationale-pressestimmen-die-deutschen-panzer-haben-die-portugiesen-zerquetscht/10055906.html", "text": "Die inter\u00adna\u00adtio\u00adnale Presse ist beein\u00addruckt vom 4:0 der deut\u00adschen Fu\u00dfball-Na\u00adtio\u00adnal\u00admann\u00adschaft gegen Portugal. Dabei geht's auch wieder mili\u00adt\u00e4\u00adrisch zu. F\u00fcr viele ist die Mann\u00adschaft von Joachim L\u00f6w nun Topfa\u00advorit bei der WM 2014 in Brasi\u00adlien.", "created_at": "2014-06-17 14:22:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:23:24", "id": 184295342, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "WM 2014: internationale Pressestimmen", "categoryid": "2215318", "timestamp":1404175354356}:::1404242002686
186577395:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/manuel_neuer_algerien_5x4.jpg", "title": "Neuer mit Hara\u00adkiri zum Matchwinner", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914821.html", "text": "Porto Alegre/Santo Andre - Andreas K\u00f6pke musste nicht lange \u00fcber\u00adlegen. \nAuf die Frage, ob er schon mal einen besseren Libero als Manuel Neuer gesehen habe, antwor\u00adtete der Bunde\u00adstor\u00adwarttra...", "created_at": "2014-07-01 11:53:59", "updated_at": "2014-07-01 13:21:52", "expires_at": "2014-07-15 14:09:58", "id": 186577395, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208498476}:::1404209061594
64623425:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Orchideen f\u00fcr den Hausgebrauch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/orchideen-fuer-den-hausgebrauch/803688.html", "text": "Die Auswahl an verh\u00e4lt\u00adnis\u00adm\u00e4\u00dfig pfle\u00adge\u00adleichten Z\u00fcch\u00adtungen ist gro\u00df", "created_at": "2007-01-27 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:00:11", "id": 64623425, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 13836, "timestamp":1404212404533}:::1404212404534
186578479:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Deutsch\u00adland wird (nicht) Welt\u00admeister!", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914865.html", "text": "PRO: Jeder Welt\u00admeister musste vorher zittern Von Mike Lukanz Was ist blo\u00df mit uns los? Wer heute Morgen mit Kollegen und Freunden spricht, bekommt das Gef\u00fchl, der deut\u00adsche Fu\u00dfball...", "created_at": "2014-07-01 12:01:59", "updated_at": "2014-07-01 12:17:59", "expires_at": "2014-07-15 16:22:14", "id": 186578479, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208922429}:::1404209050653
85798025:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Aufstel\u00adlung Deutsch\u00adland - Grie\u00adchen\u00adland", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_576946.html", "text": "/", "created_at": "2012-06-22 23:04:03", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:11:32", "expires_at": "2013-01-01 00:00:00", "id": 85798025, "published_at": null, "version": 68, "kicker": "", "categoryid": 674434, "timestamp":1404166509872}:::1404166509873
186545503:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Keshi.jpg", "title": "Nige\u00adrias Trainer erkl\u00e4rt R\u00fcck\u00adtritt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914781.html", "text": "Wenige Stunden nach dem Achtel\u00adfi\u00adnal-Aus bei der WM in Brasi\u00adlien hat Nige\u00adrias Natio\u00adnal\u00adtrainer Stephen Keshi seinen R\u00fcck\u00adtritt erkl\u00e4rt. \n\"Freunde, es war eine gute Zeit und ich habe jeden Mo...", "created_at": "2014-07-01 07:11:06", "updated_at": "2014-07-01 09:43:11", "expires_at": "2014-07-15 07:08:34", "id": 186545503, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404191468866}:::1404192391225
186631954:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/mainz_5/parker-5x4.jpg", "title": "Augs\u00adburg holt Shawn Parker", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915171.html", "text": "Der FC Augs\u00adburg hat U-21-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler Shawn Parker vom FSV Mainz 05 verpflichtet.\nWie die Schwaben am Diens\u00adtag\u00adabend mitteilten, erh\u00e4lt der 21 Jahre alte Offen\u00adsi\u00advak\u00adteur einen Vertrag bis zum...", "created_at": "2014-07-01 19:21:15", "updated_at": "2014-07-01 21:27:02", "expires_at": "2014-07-15 19:19:19", "id": 186631954, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404235287497}:::1404236290085
50117200:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420101020bernhardkurz004-jpg/1967150/1-format16.JPG", "title": "Bern\u00adhard Kurz, Musi\u00adcal\u00adpro\u00addu\u00adzent", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/heik-afheldt-trifft-bernhard-kurz-musicalproduzent/1967146.html", "text": "", "created_at": "2010-10-26 16:37:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:08:33", "id": 50117200, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "HEIK AFHELDT trifft \u2026", "categoryid": "13836", "timestamp":1404209306365}:::1404209306366
45457528:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos871201103049198306-jpg/3911976/3-format16.JPG", "title": "Gefahr aus der Nano\u00adwelt?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/sorge-wegen-titandioxid-partikeln-gefahr-aus-der-nanowelt/3911930.html", "text": "Immer mehr Produkte enthalten winzigste Partikel aus Titan\u00addi\u00adoxid, die sich - einmal in den K\u00f6rper gelangt - extrem gro\u00df\u00adr\u00e4umig verteilen und extrem langsam abge\u00adbaut werden. Doch noch streitet die Wissen\u00adschaft dar\u00fcber, wie gef\u00e4hr\u00adlich die Teil\u00adchen...", "created_at": "2011-03-04 13:50:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:29:28", "id": 45457528, "published_at": null, "version": 305, "kicker": "Sorge wegen Titandioxid-Partikeln", "categoryid": "13838", "timestamp":1404167419123}:::1404202076476
186505675:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/israel_afp/10130390/2-format530.jpg", "title": "\u201eDie Hamas wird bezahlen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/leichen-von-israelischen-jugendlichen-gefunden-die-hamas-wird-bezahlen/10130264.html", "text": "18 Tage lang hat die israe\u00adli\u00adsche Armee nach drei Jugend\u00adli\u00adchen gesucht. Nachdem die Leichen der Vermissten gefunden wurden, mehren sich die Rufe nach Rache.", "created_at": "2014-06-30 23:04:00", "updated_at": "2014-06-30 23:19:39", "id": 186505675, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Leichen von israelischen Jugendlichen gefunden", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165605607}:::1404165852475
46046261:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/282352_0_ec7b72f7-jpg/1537230/2-format530.jpg", "title": "Kuss der Geschichte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/east-side-gallery-kuss-der-geschichte/1537212.html", "text": "Von Dirk Becker", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:18:29", "id": 46046261, "published_at": null, "version": 94, "kicker": "East Side Gallery", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166358306}:::1404212256397
186590996:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/topsundflops31_2/felix-brych.jpg", "title": "WM f\u00fcr Brych wohl beendet", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914953.html", "text": "F\u00fcr den deut\u00adschen WM-Schieds\u00adrichter Felix Brych ist die WM-En\u00addrunde nach dem Einzug der deut\u00adschen Mann\u00adschaft ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale wohl zu Ende.\nNach nur zwei Eins\u00e4tzen in der Vorrunde muss d...", "created_at": "2014-07-01 13:38:38", "updated_at": "2014-07-01 14:52:03", "expires_at": "2014-07-15 13:37:15", "id": 186590996, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404214720737}:::1404214867960
186628443:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/money.jpg", "title": "PayPal sperrt Konto von sicherem E-Mail-An\u00adbieter ProtonMail", "url": "http://www.gulli.com/news/24093-paypal-sperrt-konto-von-sicherem-e-mail-anbieter-protonmail-2014-07-01", "text": "PayPal hat das Crowd\u00adfun\u00adding-Konto des Projektes ProtonMail einge\u00adfroren. Das Schweizer Unter\u00adnehmen entwi\u00adckelt aktuell eine Weban\u00adwen\u00addung, die die Verschl\u00fcs\u00adse\u00adlung des E-Mail-Ver\u00adkehrs auto\u00adma\u00adti\u00adsiert. Nach Ansicht des Zahlungs\u00addienst\u00adleis\u00adters sei unsi\u00adcher,...", "created_at": "2014-07-01 18:43:35", "updated_at": "2014-07-01 18:47:24", "id": 186628443, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404233343441}:::1404234080765
186607041:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/Orkut.jpg", "title": "Orkut geht offline: Google stampft Soziales Netz\u00adwerk ein", "url": "http://www.gulli.com/news/24087-orkut-geht-offline-google-stampft-soziales-netzwerk-ein-2014-07-01", "text": "Googles hat ange\u00adk\u00fcn\u00addigt, die Pforten seines ersten Sozialen Netz\u00adwerks Orkut zum 30. September dieses Jahres zu schlie\u00dfen. Anmel\u00addungen sind ab sofort nicht mehr m\u00f6glich. Das 2004 gest\u00adar\u00adtete Netz\u00adwerk hatte sich nur in Brasi\u00adlien durch\u00adge\u00adsetzt und wurde...", "created_at": "2014-07-01 15:47:50", "updated_at": "2014-07-01 15:52:42", "id": 186607041, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404222778998}:::1404227609121
186531788:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Tele\u00adgramm Deutsch\u00adland - Alge\u00adrien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914672.html", "text": "", "created_at": "2014-07-01 00:59:39", "updated_at": "2014-07-01 08:06:48", "expires_at": "1405378667", "id": 186531788, "flag": 8, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404169186220}:::1404187638644
48365757:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nachrichten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/nachrichten/995144.html", "text": "", "created_at": "2007-07-24 15:46:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:20:59", "id": 48365757, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Wissen", "categoryid": 13838, "timestamp":1404202854333}:::1404202854334
186567932:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ber_dpa/10130850/3-format530.jpg", "title": "Die BER-Er\u00ad\u00f6ff\u00adnung wird kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/zukunft-des-pannen-flughafens-die-ber-eroeffnung-wird-kommen/10129676.html", "text": "Trotz aller Unken\u00adrufe und allen Gemeckers: Unser Autor Gerd Appen\u00adzeller ist davon \u00fcber\u00adzeugt, dass eines Tages Flug\u00adzeuge auf dem BER landen und auch welche starten werden. Wor\u00fcber sollen wir uns dann noch aufregen?", "created_at": "2014-07-01 12:38:00", "updated_at": "2014-07-01 16:23:22", "id": 186567932, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Zukunft des Pannen-Flughafens", "categoryid": "13837", "timestamp":1404204257756}:::1404204257757
177248919:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kita1/9873476/3-format530.JPG", "title": "Kita der Gemeinde Heilig\u00adkreuz-Pas\u00adsion feiert 175 Jahre Bestehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/einer-der-aeltesten-kindergaerten-berlins-kita-der-gemeinde-heiligkreuz-passion-feiert-175-jahre-bestehen/9872114.html", "text": "Einst b\u00e4ndigte hier eine Erzie\u00adherin 160 kleine Prole\u00adta\u00adrier. Nun gibt es sogar M\u00e4nner! Die Kita 1 der Gemeinde Heilig\u00adkreuz-Pas\u00adsion feiert heute ihre 175-\u00adj\u00e4h\u00adrige Geschichte \u2013 mit einem Stra\u00ad\u00dfen\u00adfest.", "created_at": "2014-05-10 14:49:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 03:30:53", "id": 177248919, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Einer der \u00e4ltesten Kinderg\u00e4rten Berlins", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404169271375}:::1404224455556
186485997:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/sonstiges_81/Sabella_Messi_5x4.jpg", "title": "Coach Sabella schw\u00e4rmt von FCB", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914653.html", "text": "Argen\u00adti\u00adniens Natio\u00adnal\u00adtrainer Alejandro Sabella hat die Triple-Ge\u00adwinner von Bayern M\u00fcnchen von 2013 als die ideale Mann\u00adschaft bezeichnet.\n\"Du kannst nicht spielen wie eine andere Mann\u00adschaft. Du...", "created_at": "2014-06-30 17:12:50", "updated_at": "2014-07-01 07:39:20", "expires_at": "2014-07-14 17:11:36", "id": 186485997, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165619883}:::1404168492368
112958456:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201301294337328-jpg/7699742/2-format530.JPG", "title": "Januar 1933: Propa\u00adganda und Wirk\u00adlich\u00adkeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/hitlers-machtuebernahme-januar-1933-propaganda-und-wirklichkeit/7699756.html", "text": "Man h\u00e4tte es wissen k\u00f6nnen: Propa\u00adganda und Praxis waren bei den Nazis von Anfang an eins. Wie Hitler durch mediale Mani\u00adpu\u00adla\u00adtion histo\u00adri\u00adsche Ereig\u00adnisse f\u00fcr sich besetzte.", "created_at": "2013-01-28 18:19:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 19:18:18", "id": 112958456, "published_at": null, "version": 55, "kicker": "Hitlers Macht\u00fcbernahme", "categoryid": "13845", "timestamp":1404195915292}:::1404217889644
186578127:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/playoffs2014_3/alba-artland-vargas-topper_5x4.jpg", "title": "Artland verl\u00e4n\u00adgert mit Topper", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914882.html", "text": "Die Artland Dragons setzen auf Konti\u00adnuit\u00e4t und hat den Vertrag mit Chad Topper f\u00fcr die kommende Saison verl\u00e4n\u00adgert.\nDer 28 Jahre alte Forward, der neben der ameri\u00adka\u00adni\u00adschen auch die de...", "created_at": "2014-07-01 11:59:30", "updated_at": "2014-07-01 11:59:31", "expires_at": "NaN", "id": 186578127, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "1202170", "timestamp":1404208800515}:::1404209703850
186486716:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Schwalbe: Kein Nach\u00adspiel f\u00fcr Robben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914654.html", "text": "Dem nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adschen Super\u00adstar Arjen Robben droht wegen seiner Fall\u00adsucht im Straf\u00adraum kein Nach\u00adspiel vonseiten der FIFA.\n\"Die Diszi\u00adpli\u00adnar\u00adkom\u00admis\u00adsion schaltet sich nur bei ernsten Regel\u00adverst&ou...", "created_at": "2014-06-30 17:18:12", "updated_at": "2014-06-30 18:31:21", "expires_at": "2014-07-14 18:18:04", "id": 186486716, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165606582}:::1404166427275
186322047:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alg_ramadan_afp/10121402/3-format530.jpg", "title": "Ramadan und die WM: von Super\u00adkr\u00e4ften und Schwin\u00addel\u00adan\u00adf\u00e4llen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-ramadan-und-die-wm-von-superkraeften-und-schwindelanfaellen/10121358.html", "text": "Deutsch\u00adland spielt am Montag wahr\u00adschein\u00adlich gegen eine fastende Mann\u00adschaft aus Alge\u00adrien. Befl\u00fc\u00adgelt der Ramadan nun die Spieler oder belastet er sie?", "created_at": "2014-06-29 11:24:00", "updated_at": "2014-06-29 11:27:55", "id": 186322047, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165660650}:::1404174415268
45786066:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tuerkei_dpa/1764710/5-format530.JPG", "title": "Merkel und Erdogan - das Eis bricht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/tuerkei-besuch-merkel-und-erdogan-das-eis-bricht/1764708.html", "text": "Nach dem Wirbel in den vergan\u00adgenen Tagen zeigen sich Kanz\u00adlerin Merkel und der t\u00fcrki\u00adsche Minis\u00adter\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Erdogan in Ankara vers\u00f6hn\u00adlich. Selbst bei der Forde\u00adrung nach Einrich\u00adtung t\u00fcrki\u00adscher Gymna\u00adsien in Deutsch\u00adland  gibt es eine Ann\u00e4\u00adhe\u00adrung.", "created_at": "2010-03-29 15:43:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:29:40", "id": 45786066, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "T\u00fcrkei-Besuch", "categoryid": 13841, "timestamp":1404221375536}:::1404221375537
45271580:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie lange darf der Fiskus tr\u00f6deln?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/rechts-frage-wie-lange-darf-der-fiskus-troedeln/1537376.html", "text": "Wie lange darf sich das Finanzamt Zeit mit dem Steu\u00ader\u00adbe\u00adscheid lassen? Ein Leser rechnet mit einer Erstat\u00adtung und h\u00e4tte das Geld gern m\u00f6glichst bald. Eine Rechts\u00adfrage an Steu\u00ader\u00adbe\u00adrater Wolf\u00adgang Wawro.", "created_at": "2009-06-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:52:58", "id": 45271580, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "RECHTS Frage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404197742578}:::1404226309581
72212866:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120325k_6395-jpg/6368004/5-format530.JPG", "title": "Sp\u00e4te Lehre", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berufliche-neuorientierung-spaete-lehre/6368012.html", "text": "Es ist noch ein Rand\u00adph\u00e4\u00adnomen: Wer heute \u00fcber 40 ist und eine neue Ausbil\u00addung beginnt, gilt als Exot. Doch ein Neustart kann sich durchaus lohnen. Zwei Erfah\u00adrungs\u00adbe\u00adrichte.", "created_at": "2012-03-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:37:25", "id": 72212866, "published_at": null, "version": 129, "kicker": "Berufliche Neuorientierung", "categoryid": "13836", "timestamp":1404191695595}:::1404240746895
186506141:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/frankreich_5/fra-ng-pogba-kopf-tor-5x4.jpg", "title": "Frank\u00adreich m\u00fcht sich ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914602.html", "text": "Brasilia - Didier Deschamps l\u00e4chelte, als ihm Paul Pogba kurz nach dem Spiel \u00fcber den Weg lief.    \nAu\u00dfen\u00adseiter im Pech\nDie Nige\u00adrianer spielten unor\u00adthodox, gingen ener\u00adgisch in die Z...", "created_at": "2014-06-30 20:02:37", "updated_at": "2014-07-01 08:51:16", "expires_at": "2014-07-15 00:32:43", "id": 186506141, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165607575}:::1404165607576
186486779:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/post.jpg", "title": "Deut\u00adsche DHL-Kon\u00adkur\u00adrenten planen eigenen Paket\u00adkasten", "url": "http://www.gulli.com/news/24084-deutsche-dhl-konkurrenten-planen-eigenen-paketkasten-2014-06-30", "text": "Die Paket\u00addienste GLS, DPD, Hermes und UPS planen, der Deut\u00adschen Post mit einem eigenen Paket\u00adkasten Konkur\u00adrenz zu machen. Da die DHL anderen Unter\u00adnehmen keinen Zugang zu ihrer Infra\u00adstruktur gew\u00e4hrt, soll bereits zum Ende des Jahres ein offenes System...", "created_at": "2014-06-30 17:16:13", "updated_at": "2014-06-30 17:18:43", "id": 186486779, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165811590}:::1404184380373
186479828:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/helmi/10128250/3-format530.jpg", "title": "Neuer Anlauf f\u00fcr abgas\u00adfreien Kiez in Prenz\u00adlauer Berg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/streit-um-e-mobility-in-berlin-neuer-anlauf-fuer-abgasfreien-kiez-in-prenzlauer-berg/10128184.html", "text": "Poli\u00adtiker \u00fcber\u00adrascht, Anwohner aufge\u00adschreckt: Der erste Versuch f\u00fcr ein Fest gr\u00fcner Mobi\u00adlit\u00e4t im Helm\u00adholtz\u00adkiez ging gr\u00fcnd\u00adlich schief. Nun soll das Fest kleiner sein - und alles besser werden.", "created_at": "2014-07-01 11:14:00", "updated_at": "2014-07-01 12:21:38", "id": 186479828, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Streit um E-Mobility in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404172603450}:::1404207859532
135192274:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "K.o.-Spiel gegen W\u00fcsten\u00adf\u00fcchse", "url": "http://www.sport1.de/de/service/artikel_745060.html", "text": "Hallo liebe SPORT1-User,\ndie WM 2014 in Brasi\u00adlien ist in vollem Gange. Wir infor\u00admieren Sie t\u00e4glich \u00fcber alle Spiele, Termine, Sendungen und Top-Themen rund um das Turnier am Zuckerhut.\nBe...", "created_at": "2013-08-05 00:05:23", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 21:35:26", "expires_at": "2014-07-15 00:38:21", "id": 135192274, "published_at": null, "version": 769, "kicker": "", "categoryid": "1700", "timestamp":1404170930583}:::1404190850121
186274905:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/strassmann-sw-facebook_5x4.jpg", "title": "Johannes Strass\u00admann ist tot", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_913690.html", "text": "Der vermisste deut\u00adsche Poker\u00adprofi Johannes Strass\u00admann ist tot.\nDas hat die Polizei in Ljubljana gegen\u00ad\u00fcber SPORT1 best\u00e4\u00adtigt.\nIn einem offi\u00adzi\u00adellen State\u00adment schloss die Polizei ein Gewaltve...", "created_at": "2014-06-28 18:25:05", "updated_at": "2014-07-01 21:52:19", "expires_at": "1405184782", "id": 186274905, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165693439}:::1404204699839
186646229:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/trainer/10136910/1-format530.jpg", "title": "Marc Wilmots gegen J\u00fcrgen Klins\u00admann - Duell der Freunde", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-achtelfinale-belgien-gegen-usa-marc-wilmots-gegen-juergen-klinsmann-duell-der-freunde/10129588.html", "text": "Belgien gegen USA ist auch das Duell der Freunde Marc Wilmots und J\u00fcrgen Klins\u00admann. Die gemein\u00adsame Geschichte der beiden beginnt lange vor diesem WM-Duell in Salvador.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 21:34:45", "id": 186646229, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale Belgien gegen USA", "categoryid": "13839", "timestamp":1404243310804}:::1404244717408
186601734:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/niebelchen/10134116/2-format530.jpg", "title": "Dirk Niebel geht zum R\u00fcstungs\u00adkon\u00adzern Rhein\u00adme\u00adtall", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/ein-neuer-job-fuer-den-ex-entwicklungsminister-dirk-niebel-geht-zum-ruestungskonzern-rheinmetall/10134114.html", "text": "Fast alle ehema\u00adligen FDP-Spit\u00adzen\u00adpo\u00adli\u00adtiker haben schon einen neuen Job. Nur Dirk Niebels Zukunft war noch offen - bis jetzt.", "created_at": "2014-07-01 15:04:00", "updated_at": "2014-07-01 15:50:58", "id": 186601734, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ein neuer Job f\u00fcr den Ex-Entwicklungsminister", "categoryid": "13836", "timestamp":1404220184301}:::1404225132692
186495210:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/3006_2/Sabine-Lisicki-lacht-5x4.jpg", "title": "Lisicki furios im Achtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914637.html", "text": "London - Das Nach\u00adsitzen im All England Club entwi\u00adckelte sich zur Gedulds\u00adprobe - doch schlie\u00df\u00adlich verlie\u00df erneut Sabine Lisicki den Platz mit einem L\u00e4cheln im Gesicht. Mit zwei Tag...", "created_at": "2014-06-30 18:23:43", "updated_at": "2014-07-01 08:24:51", "expires_at": "2014-07-15 08:30:09", "id": 186495210, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165611932}:::1404166049019
186657026:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/cmrcro/kamerun-kroatien-diashow-bild-01.jpg", "title": "Wett\u00adpate bestreitet Vorw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915231.html", "text": "Wende bez\u00fcg\u00adlich des Mani\u00adpu\u00adla\u00adti\u00adons\u00adver\u00addachts gegen Kamerun.\nNachdem \"Der Spiegel\" berichtet hatte, das 0:4 der \"Unbe\u00adz\u00e4hm\u00adbaren L\u00f6wen\" in der Grup\u00adpen\u00adphase gegen Kroa\u00adtien sei abge\u00adspro\u00adchen...", "created_at": "2014-07-01 23:16:12", "updated_at": "2014-07-01 23:40:26", "expires_at": "2014-07-15 23:13:47", "id": 186657026, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404249374896}:::1404249626764
51095298:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Jenseits von El Dorado", "url": "http://www.tagesspiegel.de/archaeologie-jenseits-von-el-dorado/1784390.html", "text": "Von Michael Zick", "created_at": "2010-04-08 10:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 17:32:37", "id": 51095298, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Arch\u00e4ologie", "categoryid": 0, "timestamp":1404228751877}:::1404228751878
186357557:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/matze/10124820/1-format530.jpg", "title": "Ultras sorgen f\u00fcr Eklat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/union/1-fc-union-berlin-ultras-sorgen-fuer-eklat-bei-team-praesentation/10124084.html", "text": "Man kann es nie allen recht machen. Das wissen sie l\u00e4ngst auch beim 1. FC Union Berlin. Die", "created_at": "2014-06-29 21:31:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-29 23:01:38", "id": 186357557, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "1. FC Union Berlin", "categoryid": 2215343, "timestamp":1404165922070}:::1404178779531
186601773:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener-str_loy/10134124/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung steht offenbar kurz bevor", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-5.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe steht anschei\u00adnend kurz bevor. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entspre\u00adchendes Ersu\u00adchen des Bezirks Fried\u00adrichs\u00adhain-Kreuz\u00adberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 15:06:00", "updated_at": "2014-07-01 15:09:42", "id": 186601773, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404220216522}:::1404221451021
99968326:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220121008schultour-jpg/7225150/2-format530.JPG", "title": "Migranten vor die Klasse", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/lehrerbildung-erhoehen-lehrer-mit-migrationshintergrund-tatsaechlich-die-chancen-von-auslaendischen-schuelern/7225116-2.html", "text": "Poli\u00adtiker werben um P\u00e4dagogen mit ausl\u00e4n\u00addi\u00adschen Wurzeln, auch nach dem Bundes\u00adl\u00e4n\u00adder\u00adver\u00adgleich von Viert\u00adkl\u00e4ss\u00adlern wird der Ruf nach mehr Lehrern mit Migra\u00adti\u00adons\u00adhin\u00adter\u00adgrund lauter werden. Die Forschung dazu steht jedoch am Anfang.", "created_at": "2012-10-08 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:13:24", "id": 99968326, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Lehrerbildung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404210770207}:::1404225840697
186507191:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/3006_2/murray_anderson5x4.jpg", "title": "Murray und Djokovic weiter", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914720.html", "text": "Titel\u00adver\u00adtei\u00addiger Andy Murray marschiert weiter souver\u00e4n durch das Gran\u00add-Slam-Tur\u00adnier von Wimbledon.\nDer Schotte gewann gegen Kevin Anderson aus S\u00fcdafrika 6:4, 6:3, 7:6 (8: 6) und steht zu...", "created_at": "2014-06-30 20:11:18", "updated_at": "2014-07-01 08:32:36", "expires_at": "2014-07-14 22:39:55", "id": 186507191, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165611059}:::1404167509815
49070038:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Ein Keks-Im\u00adpe\u00adrium zerbr\u00f6\u00adselt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/ein-keks-imperium-zerbroeselt/80420.html", "text": "", "created_at": "1999-06-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 00:32:12", "id": 49070038, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404195602399}:::1404206982471
186515072:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/usa/klinsmann_sauer5x4.jpg", "title": "Klins\u00admann: \"Kein gutes Gef\u00fchl\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914732.html", "text": "US-Na\u00adtio\u00adnal\u00adtrainer J\u00fcrgen Klins\u00admann hat die Schieds\u00adrich\u00adter\u00adan\u00adset\u00adzung beim WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Belgien kriti\u00adsiert.\n\"Ich habe kein gutes Gef\u00fchl. Ich verstehe die FIFA nicht\", sagte der 49-...", "created_at": "2014-06-30 21:18:15", "updated_at": "2014-07-01 11:02:08", "expires_at": "2014-07-14 21:52:59", "id": 186515072, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165600963}:::1404166024935
72512742:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120328leiche01-jpg/6444448/2-format530.JPG", "title": "Mona\u00adte\u00adlang lag ein toter Mensch in der Wohnung", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/grausiger-fund-in-neukoelln-monatelang-lag-ein-toter-mensch-in-der-wohnung/6444438.html", "text": "Die Nach\u00adbarn in der Neuk\u00f6llner Niemetz\u00adstra\u00dfe bemerkten angeb\u00adlich nicht, dass \u00fcber Monate eine Leiche in einer eigent\u00adlich unbe\u00adwohnten Wohnung lag. Die Iden\u00adtit\u00e4t konnte laut Polizei bislang nicht gekl\u00e4rt werden.", "created_at": "2012-03-27 17:18:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:51:12", "id": 72512742, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Grausiger Fund in Neuk\u00f6lln", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404235199374}:::1404235199375
186334551:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82120140629ramadan_algerien-jpg/10121638/5-format530.JPG", "title": "Ramadan: Nahrungs\u00adauf\u00adnahme erlaubt oder S\u00fcnde?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-algerien-trifft-auf-deutschland-ramadan-nahrungsaufnahme-erlaubt-oder-suende/10122428.html", "text": "Sollen sie fasten oder nicht? Der Ramadan w\u00e4hrend der WM 2014 wird hitzig disku\u00adtiert in Alge\u00adrien. W\u00e4hrend einige Rechts\u00adge\u00adlehrte die Nahrungs\u00adauf\u00adnahme erlauben, sehen andere darin eine S\u00fcnde. Die Fifa antwortet mit einer Fehler\u00admel\u00addung.", "created_at": "2014-06-29 15:30:00", "updated_at": "2014-06-29 15:53:24", "id": 186334551, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Algerien trifft auf Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165603621}:::1404168010132
186483741:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/facebook/10128044/2-format530.jpg", "title": "Nutzer sind sauer \u00fcber geheimen Psycho-Test", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/was-darf-facebook-nutzer-sind-sauer-ueber-geheimen-psycho-test/10128826.html", "text": "Face\u00adbook hat den englisch\u00adspra\u00adchigen Newsfeed seiner Nutzer f\u00fcr einen Psycho-Test mani\u00adpu\u00adliert. Die Netz\u00adge\u00admeinde ist emp\u00f6rt. Doch darf Face\u00adbook das?", "created_at": "2014-06-30 17:05:00", "updated_at": "2014-06-30 18:36:22", "id": 186483741, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Was darf Facebook?", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165667233}:::1404165667234
59330292:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120111129pe-intercityhotelhauptbahnh1-jpg/5897088/2-format16.JPG", "title": "Grund\u00adstein f\u00fcr Inter\u00adci\u00adty\u00ad-Hotel gelegt Stei\u00adgen\u00adberger will Haus 2013 \u00f6ffnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/grundstein-fuer-intercity-hotel-gelegt-steigenberger-will-haus-2013-oeffnen/5897058.html", "text": "", "created_at": "2011-11-28 21:11:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:55:29", "id": 59330292, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404166072978}:::1404166072979
45857344:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Alice Schwarzer und die Tole\u00adranz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/kommentar-alice-schwarzer-und-die-toleranz/1940260.html", "text": "Alice Schwarzer gilt als Expertin f\u00fcr Tole\u00adranz und Vork\u00e4mp\u00adferin der Frau\u00aden\u00adbe\u00adwe\u00adgung \u2013 zwei kleine Anmer\u00adkungen zu ihrem aktu\u00adellen Buch", "created_at": "2010-09-23 10:10:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 02:28:25", "id": 45857344, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Kommentar", "categoryid": "13837", "timestamp":1404174498160}:::1404174662770
183474480:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/fuball_1/sommerschnppchen2014_1/luca-toni_schraubt_5x4.jpg", "title": "Luca Toni verl\u00e4n\u00adgert bei Verona", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_serie_a/newspage_905575.html", "text": "Der fr\u00fchere Torj\u00e4ger von Bayern M\u00fcnchen und der italie\u00adni\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft, Luca Toni, hat seinen Vertrag bei Hellas Verona um ein weiteres Jahr verl\u00e4n\u00adgert. \"Wir haben uns...", "created_at": "2014-06-12 18:18:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 10:19:28", "expires_at": "NaN", "id": 183474480, "published_at": null, "version": 6, "kicker": null, "categoryid": 1210448, "timestamp":1404170768111}:::1404237519629
46971946:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Steven Hawking: Zeit\u00adreisen in die Vergan\u00adgen\u00adheit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/steven-hawking-zeitreisen-in-die-vergangenheit/255180.html", "text": "", "created_at": "2001-09-11 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 01:08:36", "id": 46971946, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404238855997}:::1404238871184
186551492:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dresden-marwa/10128128/2-format530.JPG", "title": "Gedenken an Marwa el-Sh\u00ader\u00adbini", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/fuenf-jahre-nach-dem-mord-gedenken-an-marwa-el-sherbini/10127968.html", "text": "Vor f\u00fcnf Jahren wurde in Dresden Marwa el-Sh\u00ader\u00adbini aus rassis\u00adti\u00adschem Hass ermordet. Der T\u00e4ter f\u00fchlte sich durch ihr Kopf\u00adtuch provo\u00adziert.", "created_at": "2014-07-01 08:16:00", "updated_at": "2014-07-01 08:19:28", "id": 186551492, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "F\u00fcnf Jahre nach dem Mord", "categoryid": "13841", "timestamp":1404195586445}:::1404196184534
186506220:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/pogba2_afp/10130176/2-format530.jpg", "title": "Frank\u00adreich schl\u00e4gt Nigeria mit 2:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-les-bleus-jetzt-gegen-deutschland-frankreich-schlaegt-nigeria-mit-2-0/10130172.html", "text": "Der Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal\u00adgegner der deut\u00adschen Mann\u00adschaft steht fest: Die Fran\u00adzosen taten sich gegen Nigeria aber schwerer als erwartet. Den Status als Mitfa\u00advorit kann die Mann\u00adschaft um Torj\u00e4ger Benzema jeden\u00adfalls nicht best\u00e4\u00adtigen.", "created_at": "2014-07-01 06:18:00", "updated_at": "2014-07-01 08:14:21", "id": 186506220, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "WM 2014 - Les Bleus jetzt gegen Deutschland", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165604302}:::1404168086527
186590758:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bruessel/9987216/5-format530.jpg", "title": "Juden\u00adfeind\u00adschaft ist Main\u00adstream", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/antisemitische-angriffe-in-europa-judenfeindschaft-ist-mainstream/10133496.html", "text": "Anstatt Israel zu belehren, wie man mit Terro\u00adrismus umgeht, sollten sich euro\u00adp\u00e4i\u00adsche Poli\u00adtiker selbst mehr Gedanken dar\u00fcber machen, wie sie Juden in Europa vor isla\u00admis\u00adti\u00adschen Terro\u00adristen sch\u00fctzen k\u00f6nnen", "created_at": "2014-07-01 13:03:00", "updated_at": "2014-07-01 13:36:48", "id": 186590758, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Antisemitische Angriffe in Europa", "categoryid": "13837", "timestamp":1404214656188}:::1404217320483
186622190:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine/10135912/2-format530.jpg", "title": "Vierer\u00adtreffen zum Ukrai\u00adne-Kon\u00adflikt in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/waffenruhe-nicht-verlaengert-steinmeier-hofft-noch-auf-vermittlung-putin-kritisiert-den-westen/10135944-2.html", "text": "Der ukrai\u00adni\u00adsche Pr\u00e4si\u00addent Petro Poro\u00adschenko hat die Waffen\u00adruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4n\u00adgert. Nun wollen sich die Au\u00dfen\u00admi\u00adnister von Deutsch\u00adland, Frank\u00adreich, Russ\u00adland und der Ukraine am Mitt\u00adwoch in Berlin treffen.", "created_at": "2014-07-01 20:46:00", "updated_at": "2014-07-01 22:45:31", "id": 186622190, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230108508}:::1404232449275
47079317:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/306282_0_edf83d25-jpg/1620786/2-format530.jpg", "title": "Des Witzes Wurzel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/comics/woody-allen-comics-des-witzes-wurzel/1620746.html", "text": "In den 70er und 80er Jahren waren Stuart Hamples Woody-Al\u00adlen-Co\u00admicstrips in vielen US-Zei\u00adtungen zu finden. Jetzt sind sie gesam\u00admelt auf Deutsch erschienen. In einem Gast\u00adbei\u00adtrag erin\u00adnert sich der Zeichner, wie er aus dem Komiker eine Comic\u00adfigur mac", "created_at": "2009-10-25 16:29:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:35:39", "id": 47079317, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Woody-Allen-Comics", "categoryid": 13845, "timestamp":1404243332703}:::1404243332704
186233489:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/colombia_afpssss/10121960/2-format530.jpg", "title": "Kein Biss bei Uruguay ohne Luis Su\u00e1rez", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-kolumbien-ist-weiter-kein-biss-bei-uruguay-ohne-luis-surez/10120124.html", "text": "Ohne Luis Su\u00e1rez hat es f\u00fcr Uruguay nicht gereicht: WM-Aus gegen Kolum\u00adbien. Ein Elfme\u00adter\u00adschie\u00dfen entschied das Achtel\u00adfi\u00adnale Brasi\u00adlien - Chile. Disku\u00adtieren Sie mit im WM-Blog.", "created_at": "2014-06-29 00:44:00", "updated_at": "2014-06-29 13:01:17", "id": 186233489, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Kolumbien ist weiter", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165613854}:::1404167046820
56161414:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Kathy Reichs: \u201eAm schlimmsten sind Wasser\u00adlei\u00adchen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntags-interview-kathy-reichs-am-schlimmsten-sind-wasserleichen/5800234.html", "text": "Sie hat zwei Jobs: Kathy Reichs schreibt Krimis \u2013 und analy\u00adsiert mensch\u00adliche Knochen. Warum ein Seri\u00aden\u00adkiller sie bedrohte und sie lieber mit Spinnen spielte als mit Puppen", "created_at": "2011-11-04 18:14:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:15:07", "id": 56161414, "published_at": null, "version": 29, "kicker": "Sonntags-Interview", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404207119805}:::1404236303805
185051010:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/bamberg_4/gavel-dribble-hamann_5x4.jpg", "title": "Anton Gavel wech\u00adselt zum FC Bayern", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/artikel_909938.html", "text": "Von Michael Span\u00addern Der lang erwar\u00adtete Wechsel von Bambergs Spiel\u00adma\u00adcher Anton Gavel zum FC Bayern M\u00fcnchen ist offenbar perfekt. Nach \u00fcber\u00adein\u00adstim\u00admenden Infor\u00adma\u00adtionen von \"SZ\" und \"Sportan...", "created_at": "2014-06-21 12:07:37", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:59:18", "expires_at": "2014-07-05 13:58:10", "id": 185051010, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404190803128}:::1404207632514
46344511:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Echte und falsche Schweizer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/echte-und-falsche-schweizer/862000.html", "text": "Favre ist erst der vierte Bundes\u00adli\u00adga-Trainer aus der Schweiz \u2013 Hitz\u00adfeld wurde dort fu\u00dfbal\u00adle\u00adrisch sozia\u00adli\u00adsiert", "created_at": "2007-06-03 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:32:13", "id": 46344511, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "Sport", "categoryid": "13839", "timestamp":1404190644966}:::1404230451935
186486656:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140701gomorahtv2-jpg/10129226/2-format530.JPG", "title": "\u201eIch f\u00fchlte mich unbe\u00adsiegbar, heute habe ich Angst\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/roberto-saviano-im-interview-ich-fuehlte-mich-unbesiegbar-heute-habe-ich-angst/10129212.html", "text": "Schrift\u00adsteller und Jour\u00adna\u00adlist Roberto Saviano \u00fcber Frei\u00adheiten, Freunde und \u201eGomorrha\u201c, die neue Fern\u00adseh\u00adserie zu seinem welt\u00adbe\u00adr\u00fchmten Mafia-Buch.", "created_at": "2014-06-30 17:11:00", "updated_at": "2014-06-30 18:09:48", "id": 186486656, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Roberto Saviano im Interview", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165709285}:::1404194776099
186481512:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82320140630rauee-jpg/10123686/3-format530.JPG", "title": "Berlins erfolg\u00adreichster Kunst\u00adlieb\u00adhaber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/peter-raue-im-portraet-die-angst-nicht-mehr-geliebt-zu-werden-was-peter-raue-antreibt/10123688-4.html", "text": "Das Leben ein Gesamt\u00adkunst\u00adwerk? M\u00f6glich ist das, sagt Peter Raue. Seit Jahren hat der Anwalt, Selbst\u00addar\u00adsteller, und Sammler pr\u00e4genden Einfluss auf den Berliner Kultur\u00adbe\u00adtrieb. Warum eigent\u00adlich?", "created_at": "2014-06-30 16:28:00", "updated_at": "2014-06-30 16:39:20", "id": 186481512, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Peter Raue im Portr\u00e4t", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404165616425}:::1404203586044
186591829:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wohlleben0310979/10133788/2-format530.jpg", "title": "Schwerer Schlag f\u00fcr Ange\u00adklagten Ralf Wohl\u00adleben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nsu-prozess-schwerer-schlag-fuer-angeklagten-ralf-wohlleben/10133696.html", "text": "Im NSU-Pro\u00adzess am Ober\u00adlan\u00addes\u00adge\u00adricht M\u00fcnchen haben die Vertei\u00addiger des Ange\u00adklagten Ralf Wohl\u00adleben am Dienstag einen Befan\u00adgen\u00adheits\u00adan\u00adtrag gegen die f\u00fcnf Richter des 6. Straf\u00adse\u00adnats gestellt.", "created_at": "2014-07-01 17:21:00", "updated_at": "2014-07-01 17:29:03", "id": 186591829, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "NSU-Prozess", "categoryid": "13841", "timestamp":1404215178385}:::1404219897652
52285069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86520111010die_schmerzmacherin-jpg/4743996/2-format16.JPG", "title": "Blond ist besser", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/blond-ist-besser/4743966.html", "text": "MARLENE STREERUWITZ kriti\u00adsiert in ihrem Roman \u201eDie Schmerz\u00adma\u00adcherin\u201c die sexu\u00adelle Ausbeu\u00adtung der Frau und die m\u00e4nn\u00adliche Diskurs\u00admacht", "created_at": "2011-10-11 16:47:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:17:13", "id": 52285069, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404194340381}:::1404194340382
185554946:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/demo-nacht/10107662/3-format530.jpg", "title": "Demons\u00adtra\u00adtion in der Ohlauer Stra\u00dfe endet fried\u00adlich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/raeumung-gerhart-hauptmann-schule-im-live-blog-demonstration-in-der-ohlauer-strasse-endet-friedlich/10092068.html", "text": "Nach kurzen Ausschrei\u00adtungen hat sich die Lage bei der Demons\u00adtra\u00adtion an der Ohlauer Stra\u00dfe beru\u00adhigt. Am Nach\u00admittag hatten Akti\u00advisten das B\u00fcro der Bezirks\u00adb\u00fcr\u00adger\u00admeis\u00adterin besetzt.", "created_at": "2014-06-25 22:15:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 21:26:17", "id": 185554946, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "R\u00e4umung Gerhart-Hauptmann-Schule im Live-Blog", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404165646667}:::1404209426140
186568875:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mertesacker/10132322/3-format530.jpg", "title": "Merte\u00adsacker von ZDF-Re\u00adporter genervt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/nach-algerien-spiel-mertesacker-von-zdf-reporter-genervt/10132138.html", "text": "Ein ZDF-Re\u00adporter wurde nach dem z\u00e4hen Achtel\u00adfi\u00adnal\u00adsieg der Deut\u00adschen gegen Alge\u00adrien zum Blitz\u00adab\u00adleiter f\u00fcr Per Merte\u00adsacker. Der hatte wissen wollen, das das deut\u00adsche Spiel so schwer\u00adf\u00e4llig und anf\u00e4llig gemacht hatte.", "created_at": "2014-07-01 10:17:00", "updated_at": "2014-07-01 10:51:58", "id": 186568875, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nach Algerien-Spiel", "categoryid": "13843", "timestamp":1404204734002}:::1404204902548
186326761:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Ein Lachen, das fehlen wird", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_913985.html", "text": "Es war Januar 2007 auf den Bahamas, beim \"Poker\u00adstars Carri\u00adbean Adven\u00adture\", dem welt\u00adweit gr\u00f6\u00dften Poker\u00adfes\u00adtival au\u00dfer\u00adhalb von Las Vegas.\nBei einem Strand\u00adspa\u00adzier\u00adgang komme ich mit ein...", "created_at": "2014-06-29 11:53:35", "updated_at": "2014-07-01 08:23:55", "expires_at": "1405279338", "id": 186326761, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "200072", "timestamp":1404165646584}:::1404172365118
50329856:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Franca Kastein Ferreira Alves: Eine Unbe\u00addingte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/franca-kastein-ferreira-alves-eine-unbedingte/160892.html", "text": "", "created_at": "2000-08-21 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 22:44:57", "id": 50329856, "published_at": null, "version": 17, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404215473433}:::1404243958515
186553698:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/loew_angespannt_dpa/10131398/2-format530.jpg", "title": "Deutsch\u00adland gegen Alge\u00adrien - Die Reak\u00adtionen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/sport/bildergalerie-deutschland-gegen-algerien-die-reaktionen/10131428.html", "text": "Die deut\u00adsche Fu\u00dfball-Na\u00adtio\u00adnal\u00admann\u00adschaft ist im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale, doch zu dem 2:1-Sieg \u00fcber Alge\u00adrien hat sie sich erst nach Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung gezit\u00adtert. Die Reak\u00adtionen zu einem entt\u00e4u\u00adschenden Spiel.", "created_at": "2014-07-01 08:41:27", "updated_at": "2014-07-01 08:41:27", "id": 186553698, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "2215194", "timestamp":1404196894980}:::1404197021900
46739201:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/331733_0_28ef3618-jpg/1787286/3-format530.jpg", "title": "Wagner-Trau\u00ader\u00adfeier: Dass alles wieder gut wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/bayreuth-wagner-trauerfeier-dass-alles-wieder-gut-wird/1787264.html", "text": "Von Chris\u00adtine Lemke-Matwey", "created_at": "2010-04-12 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 17:39:23", "id": 46739201, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Bayreuth", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206771762}:::1404206771763
45272124:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320101009dc-14319-jpg/1952692/1-format16.JPG", "title": "Weiter\u00adbil\u00addung von der Steuer absetzen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/geld-zurueck-weiterbildung-von-der-steuer-absetzen/1952688.html", "text": "Doppelt profi\u00adtieren: Ob Geb\u00fchr, Fahrt oder Lehr\u00adma\u00adte\u00adrial: Wie sich Weiter\u00adbil\u00addung von der Steuer absetzen l\u00e4sst.", "created_at": "2010-10-10 04:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:38:24", "id": 45272124, "published_at": null, "version": 272, "kicker": "Geld zur\u00fcck", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404190108513}:::1404190717029
174102244:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/angelique_kerber_sucht_den_idealen_mann_an_ihrer_seite_633.jpg", "title": "Ange\u00adlique Kerber sucht den idealen Mann an ihrer Seite", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_879928.html", "text": "W\u00e4hrend es auf dem Tennis\u00adplatz aktuell ziem\u00adlich gut l\u00e4uft, ist Ange\u00adlique Kerber (26) privat \"leider\" weiterhin ohne Freund unter\u00adwegs, wie sie im Inter\u00adview mit \"Bunte\" gesteht. Ihr Beruf a...", "created_at": "2014-04-24 11:04:06", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:24:10", "expires_at": "NaN", "id": 174102244, "published_at": null, "version": 4, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404212721974}:::1404223242158
60905409:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Aufbau-In\u00adsol\u00advenz\u00adver\u00adfahren wird zum Neuan\u00adfang", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/literatur/verlage-aufbau-insolvenzverfahren-wird-zum-neuanfang/1313938.html", "text": "Das Insol\u00advenz\u00adver\u00adfahren um den Berliner Aufbau-Verlag scheint alles zum Guten zum Wenden. Es gibt mehrere Inter\u00ades\u00adsenten, im Oktober sollen die Verhand\u00adlungen abge\u00adschlossen sein.", "created_at": "2008-08-30 15:03:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:33:47", "id": 60905409, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Verlage", "categoryid": "2215246", "timestamp":1404214420982}:::1404214420983
186543736:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/blatter-finger-5x4.jpg", "title": "Blatter freut sich auf Klas\u00adsiker", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914778.html", "text": "FIFA-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent Joseph S. Blatter hat sich bereits kurz nach Ende des deut\u00adschen Achtel\u00adfi\u00adnal\u00adspiels gegen Alge\u00adrien (2:1 n.V.) voller Vorfreude auf die kommende Begeg\u00adnung der DFB-Aus\u00adwahl mit Frank...", "created_at": "2014-07-01 06:49:11", "updated_at": "2014-07-01 08:18:29", "expires_at": "2014-07-15 07:45:45", "id": 186543736, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404190168720}:::1404190443478
94658255:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tashcendiebstahl/7055462/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hr\u00adli\u00adches Pflaster in Mitte, Tier\u00adgarten und Spandau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaetsatlas-was-der-kriminalitaetsatlas-ueber-neukoelln-mitte-und-die-uebrigen-bezirke-aussagt/7055420-2.html", "text": "Raub,\u00a0Drogen,\u00a0Dieb\u00adstahl: Laut Krimi\u00adna\u00adli\u00adt\u00e4ts\u00adatlas geschehen in Mitte, Tier\u00adgarten und \u00a0Spandau die meisten Straf\u00adtaten \u2013 aber f\u00fcr viele Orts\u00adteile tr\u00fcgt die Statistik. Wie ist die Lage in den einzelnen Bezirken und Orts\u00adteilen?", "created_at": "2012-08-26 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 10:29:42", "id": 94658255, "published_at": null, "version": 125, "kicker": "Kriminalit\u00e4tsatlas", "categoryid": "13840", "timestamp":1404173358817}:::1404173358818
61777348:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/harting/4552516/1-format530.jpg", "title": "Risiko Patel\u00adla\u00adsehne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/dr-dollas-diagnose-27-risiko-patellasehne/4552488.html", "text": "Diskus\u00adwerfer Robert Harting leidet seit Wochen an einer Entz\u00fcn\u00addung der Patel\u00adla\u00adsehne und wurde deswegen auch schon mit Cortison behan\u00addelt. Trotzdem startet er bei der WM. Was ist so riskant an dieser Verlet\u00adzung?", "created_at": "2011-08-29 15:59:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 22:58:28", "id": 61777348, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Dr. Dollas Diagnose (27)", "categoryid": 192, "timestamp":1404207877152}:::1404231502377
132165378:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Poker: Heinz scheidet fr\u00fch aus", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/newspage_744647.html", "text": "Pius Heinz, Poker-Welt\u00admeister von 2011, ist bei der dies\u00adj\u00e4h\u00adrigen Auflage in Las Vegas am ersten Tag ausge\u00adschieden. \nBereits nach rund acht Stunden war f\u00fcr den 24-J\u00e4h\u00adrigen aus der N&a...", "created_at": "2013-07-07 10:15:58", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:53:21", "expires_at": "2013-07-21 10:13:58", "id": 132165378, "published_at": null, "version": 63, "kicker": "", "categoryid": 200072, "timestamp":1404198763418}:::1404225547200
186566513:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_hauptmanndpa/10136906/2-format530.jpg", "title": "Polizei: \"Wir haben den Auftrag zu r\u00e4umen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-verwirrung-um-die-raeumung-gruene-dementieren/10125896-3.html", "text": "Die Situa\u00adtion rund um die besetzte Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in Kreuz\u00adberg bleibt un\u00fcber\u00adsicht\u00adlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwick\u00adlungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 23:39:14", "id": 186566513, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404203587435}:::1404208166721
186648096:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/nadal_handtuch_5x4.jpg", "title": "Nadal schei\u00adtert an Nobody", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_915213.html", "text": "London - Es ist die Sensa\u00adtion des Turniers - wenn man so will sogar die \u00dcber\u00adra\u00adschung der letzten 22 Jahren im altehr\u00adw\u00fcr\u00addigen All England Club von Wimbledon: \nDer Weltranglis\u00adten\u00aderste Rafae...", "created_at": "2014-07-01 21:50:58", "updated_at": "2014-07-01 22:42:20", "expires_at": "2014-07-15 21:46:39", "id": 186648096, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404244617578}:::1404245429189
45274482:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bauen ohne Geneh\u00admi\u00adgung ist jetzt erlaubt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/bauen-ohne-genehmigung-ist-jetzt-erlaubt/700820.html", "text": "Das neue Berliner Baurecht l\u00e4sst die Beh\u00f6rden au\u00dfen vor. F\u00fcr Fehler haften Bauherren und Archi\u00adtekten. Selbst der Abriss droht", "created_at": "2006-04-08 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 01:21:33", "id": 45274482, "published_at": null, "version": 152, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404192227235}:::1404240732465
186589918:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "VfB Stutt\u00adgart \u00e4ndert Vereins\u00adwappen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914948.html", "text": "Der VfB Stutt\u00adgart hat ein neues offi\u00adzi\u00adelles Vereins\u00adwappen. Mann\u00adschaftsbus, Trai\u00adnings\u00adge\u00adl\u00e4nde, Club\u00adzen\u00adtrum...das 1893-Wappen ist da! #Wappen\u00adwechsel #VfB pic.twitter.com/8CGkr639oP \u2014 VfB S...", "created_at": "2014-07-01 13:29:49", "updated_at": "2014-07-01 13:45:49", "expires_at": "2014-07-15 13:28:18", "id": 186589918, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404214191489}:::1404214233118
185591900:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ghs27/10117658/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung der Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/berlin/bildergalerie-raeumung-der-gerhart-hauptmann-schule-/10092738.html", "text": "Die Polizei hat vergan\u00adgenen Dienstag mit der R\u00e4umung der von Fl\u00fccht\u00adlingen besetzten Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in Kreuz\u00adberg begonnen. Erst Anfang April wich das Protest\u00adcamp am Orani\u00aden\u00adplatz.", "created_at": "2014-06-24 13:47:48", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 14:56:36", "id": 185591900, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 2215194, "timestamp":1404167160690}:::1404203885119
186484625:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/facebook/10128044/2-format530.jpg", "title": "Nutzer sind sauer \u00fcber geheimen Psycho-Test", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/was-darf-facebook-facebook-filtert-den-newsfeed-seiner-nutzer-permanent-die-haben-eingewilligt/10128826-2.html", "text": "Face\u00adbook hat den englisch\u00adspra\u00adchigen Newsfeed seiner Nutzer f\u00fcr einen Psycho-Test mani\u00adpu\u00adliert. Die Netz\u00adge\u00admeinde ist emp\u00f6rt. Doch darf Face\u00adbook das?", "created_at": "2014-06-30 17:05:00", "updated_at": "2014-06-30 21:28:34", "id": 186484625, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Was darf Facebook?", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165743890}:::1404165743891
186608927:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Wolfs\u00adburg holt Meirandres", "url": "http://www.sport1.de/de/eishockey/eishockey_del/newspage_915045.html", "text": "Der EHC Wolfs\u00adburg hat mit der Verpflich\u00adtung von Vertei\u00addiger Max Meirandres seine Kader\u00adpla\u00adnung f\u00fcr die kommende Saison abge\u00adschlossen.\nDer 20 Jahre alte Nach\u00adwuchs-Na\u00adtio\u00adnal\u00adspieler unter\u00adschrieb ei...", "created_at": "2014-07-01 16:07:30", "updated_at": "2014-07-01 21:11:02", "expires_at": "NaN", "id": 186608927, "flag": 0, "version": 4, "categoryid": "1209828", "timestamp":1404223651331}:::1404223739875
179598669:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/per_mertesacker_baby_nummer_zwei_ist_da_1392.jpg", "title": "Per Merte\u00adsacker: Baby Nummer zwei ist da!", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_896069.html", "text": "Am gest\u00adrigen Mitt\u00adwoch ging es f\u00fcr die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft ins WM-Trai\u00adnings\u00adlager nach S\u00fcdtirol, doch Per Merte\u00adsacker (29) war nicht an Bord des Flie\u00adgers. Wie der DFB best\u00e4\u00adtigt...", "created_at": "2014-05-22 16:07:08", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 01:16:01", "expires_at": "1401976886", "id": 179598669, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "", "categoryid": 2187005, "timestamp":1404166521175}:::1404168782543
100190619:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/freudmike/7236524/2-format530.jpg", "title": "\u201eIn diese H\u00f6lle will ich nicht\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/traumatherapie-in-diese-hoelle-will-ich-nicht/7234192.html", "text": "Die H\u00f6lle der Kind\u00adheit begleitet Betrof\u00adfene ein Leben lang. Eine Psycho\u00adana\u00adlyse im Erwach\u00adse\u00adnen\u00adalter kann Trau\u00adma\u00adti\u00adsierten helfen. Die Berliner Analy\u00adti\u00adkerin Fran\u00adziska Henningsen beschreibt ihren Thera\u00adpie\u00adan\u00adsatz jetzt in einem Buch.", "created_at": "2012-10-10 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 06:51:13", "id": 100190619, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Traumatherapie", "categoryid": "13838", "timestamp":1404198930123}:::1404212667535
186478058:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/uruguay/Suarez_Biss_Chiellini-5x4.jpg", "title": "Kosovo bietet Suarez \"Asyl\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914611.html", "text": "Der wegen seiner Bei\u00df-At\u00adtacke in Ungnade gefal\u00adlene St\u00fcr\u00admer\u00adstar Luis Suarez k\u00f6nnte im Kosovo \"Asyl\" finden und die vier\u00admo\u00adna\u00adtige Sperre des Welt\u00adver\u00adbandes FIFA m\u00f6gli\u00adcher\u00adweise umge...", "created_at": "2014-06-30 16:12:39", "updated_at": "2014-07-01 12:39:09", "expires_at": "1405347685", "id": 186478058, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165602694}:::1404170276375
186356658:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/untergan/10126254/3-format530.JPG", "title": "Gut abge\u00adhangen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/brechts-fatzer-am-berliner-ensemble-gut-abgehangen/10123816.html", "text": "Deser\u00adteur auf dem Toten\u00adacker: Manfred Karge insze\u00adniert im Berliner Ensemble den \u201eUnter\u00adgang des Egoisten Johann Fatzer\u201c von Bertolt Brecht.", "created_at": "2014-06-30 11:00:00", "updated_at": "2014-06-30 11:37:06", "id": 186356658, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Brechts \"Fatzer\" am Berliner Ensemble", "categoryid": "13845", "timestamp":1404166353780}:::1404218297772
186622437:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dpa_maas/10135916/3-format530.jpg", "title": "Charit\u00e9-The\u00adrapie auch f\u00fcr junge P\u00e4do\u00adphile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/projekt-kein-taeter-werden-charite-therapie-auch-fuer-junge-paedophile/10135926.html", "text": "Bislang werden vor allem alte Pati\u00adenten behan\u00addelt. Justiz\u00admi\u00adnister Maas will kl\u00e4ren, wie das Pr\u00e4ven\u00adti\u00adons\u00adpro\u00adjekt k\u00fcnftig finan\u00adziert werden soll.", "created_at": "2014-07-01 17:44:00", "updated_at": "2014-07-01 17:53:55", "id": 186622437, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Projekt \"Kein T\u00e4ter werden\"", "categoryid": "13840", "timestamp":1404230040541}:::1404230612201
186531411:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201407012vm4-jpg/10129450/4-format530.JPG", "title": "Angst vor den Helfern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/ebola-epidemie-in-westafrika-angst-vor-den-helfern/10129430.html", "text": "In den drei west\u00adafri\u00adka\u00adni\u00adschen L\u00e4ndern mit Ebola steigt die Zahl der Infi\u00adzierten, weil das Vertrauen  in die Helfer und die Regie\u00adrungen fehlt. In Liberia ist die Krank\u00adheit Gegen\u00adstand hitziger poli\u00adti\u00adscher Debatten.", "created_at": "2014-07-01 00:49:00", "updated_at": "2014-07-01 08:06:03", "id": 186531411, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ebola-Epidemie in Westafrika", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404169485050}:::1404174158897
186600487:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/tennis_7/wimbledon_1/woche1_2/03-lisicki-5x4.jpg", "title": "Lisicki im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915000.html", "text": "Sabine Lisicki steht bei ihrer sechsten Teil\u00adnahme zum f\u00fcnften Mal im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale von Wimbledon.\nDie Vorjah\u00adres\u00adfi\u00adna\u00adlistin aus Berlin setzte sich gegen die Kasa\u00adchin Jaros\u00adlawa Schwe\u00addowa nach 1:5...", "created_at": "2014-07-01 14:58:38", "updated_at": "2014-07-01 16:14:43", "expires_at": "2014-07-15 17:04:01", "id": 186600487, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404219520595}:::1404219710665
44909800:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Zelt\u00adplatz Tent\u00adsta\u00adtion zieht um: Anwohner f\u00fcrchten L\u00e4rm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/vom-schwimmbad-zum-friedhof-zeltplatz-tentstation-zieht-um-anwohner-fuerchten-laerm/4601734.html", "text": "", "created_at": "2011-09-14 11:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:32:36", "id": 44909800, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Vom Schwimmbad zum Friedhof", "categoryid": 13840, "timestamp":1404230402133}:::1404230414454
186580158:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/european_dpa/10132464/2-format530.jpg", "title": "Martin Schulz bleibt Pr\u00e4si\u00addent des EU-Par\u00adla\u00adments", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/europa-martin-schulz-bleibt-praesident-des-eu-parlaments/10133154.html", "text": "SPD-Po\u00adli\u00adtiker Martin Schulz ist erneut zum Pr\u00e4si\u00addenten des Euro\u00adpa\u00adpar\u00adla\u00adments gew\u00e4hlt worden.", "created_at": "2014-07-01 12:08:00", "updated_at": "2014-07-01 16:03:04", "id": 186580158, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Europa", "categoryid": "13841", "timestamp":1404209647836}:::1404209756988
186622407:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine/10135912/2-format530.jpg", "title": "Vierer\u00adtreffen zum Ukrai\u00adne-Kon\u00adflikt in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/waffenruhe-nicht-verlaengert-vierertreffen-zum-ukraine-konflikt-in-berlin/10135944.html", "text": "Der ukrai\u00adni\u00adsche Pr\u00e4si\u00addent Petro Poro\u00adschenko hat die Waffen\u00adruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4n\u00adgert. Nun wollen sich die Au\u00dfen\u00admi\u00adnister von Deutsch\u00adland, Frank\u00adreich, Russ\u00adland und der Ukraine am Mitt\u00adwoch in Berlin treffen.", "created_at": "2014-07-01 20:46:00", "updated_at": "2014-07-01 23:59:13", "id": 186622407, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Waffenruhe in der Ukraine nicht verl\u00e4ngert", "categoryid": "13841", "timestamp":1404230027606}:::1404232339031
186339043:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/tourdefrance2013/greipel_sieg_5x4getty.jpg", "title": "Greipel erneut deut\u00adscher Meister", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_914101.html", "text": "Andre Greipel ist erneut deut\u00adscher Stra\u00ad\u00dfen\u00adrad\u00admeister und darf wie im Vorjahr bei der Tour de France (5. bis 27. Juli) das begehrte Trikot mit dem schwarz-rot-\u00adgol\u00addenen Brus\u00adtring tragen. \nIm no...", "created_at": "2014-06-29 14:06:51", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:58:14", "expires_at": "1405253163", "id": 186339043, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1453, "timestamp":1404165901944}:::1404196804474
186372951:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stoess/10124492/3-format530.jpg", "title": "Jan St\u00f6\u00df und der Staat wissen, was der B\u00fcrger braucht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/spd-kontra-cdu-jan-stoess-und-der-staat-wissen-was-der-buerger-braucht/10124266.html", "text": "Die SPD in Berlin setzt aufs staat\u00adliche Vorschreiben privaten Handels, wenn es angeb\u00adlich dem Milieu\u00adschutz dient. Ein Gru\u00df in Rich\u00adtung Gr\u00fcne? Ein Kommentar.", "created_at": "2014-06-30 14:13:00", "updated_at": "2014-06-30 17:26:44", "id": 186372951, "flag": 8, "version": 3, "kicker": "SPD kontra CDU", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165799927}:::1404168924073
45339681:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "So findet man die rich\u00adtige", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/hausverwaltungen-so-findet-man-die-richtige/1643600.html", "text": "Von Katrin Dittert", "created_at": "2009-12-05 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:25:29", "id": 45339681, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Hausverwaltungen", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404226230247}:::1404226230248
110150347:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812120130106karge004-jpg/7589394/3-format530.JPG", "title": "Brot und Spiele", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/essen-trinken/berliner-theaterkantinen-brot-und-spiele/7589374.html", "text": "Berliner Theater sind welt\u00adbe\u00adr\u00fchmt, doch was ist mit den Kantinen? F\u00fcnf Insider berichten", "created_at": "2013-01-06 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 11:32:01", "id": 110150347, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Berliner Theaterkantinen", "categoryid": "2215256", "timestamp":1404197122885}:::1404222349181
186634850:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renate_2/10129370/2-format530.jpg", "title": "Das Outing der Twit\u00adter-Omi", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/20-000-follower-auf-twitter-das-outing-der-twitter-omi/10128912.html", "text": "Eine 82-J\u00e4h\u00adrige berichtet auf Twitter aus ihrem Alltag. 20.000 Menschen folgen ihr. Nun hat ihr Sch\u00f6pfer ein Buch geschrieben \u2013 und sich offen\u00adbart.", "created_at": "2014-07-01 19:48:00", "updated_at": "2014-07-01 19:50:45", "id": 186634850, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "20.000 Follower auf Twitter", "categoryid": "13840", "timestamp":1404237151443}:::1404238379362
186483520:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140630alger-jpg/10123738/5-format530.JPG", "title": "\"Wenn wir gewinnen, k\u00f6nnte das eine kleine Rache sein\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/algerischer-fleischer-zum-achtelfinale-gegen-deutschland-wenn-wir-gewinnen-koennte-das-eine-kleine-rache-sein/10123730.html", "text": "Vor 35 Jahren kam der Alge\u00adrier Youcef Haroun als Gast\u00adar\u00adbeiter in die DDR - und ist in Berlin heimisch geworden. Die Schande von Gij\u00f3n hat der Flei\u00adscher dennoch nicht vergessen.", "created_at": "2014-06-30 21:51:00", "updated_at": "2014-07-01 11:48:43", "id": 186483520, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Algerischer Fleischer zum Achtelfinale gegen Deutschland", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165613925}:::1404189067075
186550553:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/polizei_symbolbild-1/9162810/7-format530.jpg", "title": "Raub im Super\u00admarkt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-spandau-raub-im-supermarkt/10131376.html", "text": "Ein Unbe\u00adkannter hat am Montag einen Super\u00admarkt in Berlin-Spandau beraubt.", "created_at": "2014-07-01 07:50:00", "updated_at": "2014-07-01 08:09:26", "id": 186550553, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin-Spandau", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404194971153}:::1404195772041
113322006:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Offi\u00adzi\u00adelles WM-Poster pr\u00e4sen\u00adtiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_669369.html", "text": "Die aufgrund der Disco-Tra\u00adg\u00f6die in Santa Maria kurz\u00adfristig verscho\u00adbene Pr\u00e4sen\u00adta\u00adtion des offi\u00adzi\u00adellen Posters zur Fu\u00dfball-Welt\u00admeis\u00adter\u00adschaft 2014 ist am Mitt\u00adwoch in Rio de Janeiro nach...", "created_at": "2013-01-31 09:25:31", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 20:36:16", "expires_at": "1360830259", "id": 113322006, "published_at": null, "version": 12, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404222138698}:::1404222138699
186542219:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/wm2014auslosung/rousseff-blatter5x4.jpg", "title": "Brasi\u00adliens Pr\u00e4si\u00addentin lobt WM", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914775.html", "text": "Brasi\u00adliens Pr\u00e4si\u00addentin Dilma Rousseff hat ein \u00fcber\u00adschw\u00e4ng\u00adli\u00adches WM-Zwi\u00adschen\u00adfazit gezogen. \nDas Land habe einen gro\u00dfen Sieg \u00fcber alle \"Pessi\u00admisten\" gefeiert, die vor dem Tu...", "created_at": "2014-07-01 06:27:44", "updated_at": "2014-07-01 11:39:36", "expires_at": "NaN", "id": 186542219, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "1806758", "timestamp":1404188890043}:::1404199344652
114058143:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8232013020616140213-jpg/7740032/5-format530.JPG", "title": "Zwischen Komplexen und Gr\u00f6\u00dfen\u00adwahn", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/15-jahre-nach-falcos-tod-nach-dem-tod-vervielfachte-sich-die-zahl-der-weggefaehrten/7740008-2.html", "text": "Hier musst\u2019 erst sterben, damit sie dich hoch\u00adleben lassen. Davon war der S\u00e4nger Falco \u00fcber\u00adzeugt. 15 Jahre nach seinem Unfalltod gibt es viele, die sich mit seinem Ruhm schm\u00fccken wollen.", "created_at": "2013-02-06 13:50:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:26:00", "id": 114058143, "published_at": null, "version": 54, "kicker": "15 Jahre nach Falcos Tod", "categoryid": "13845", "timestamp":1404213954133}:::1404213962133
186505303:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeh_1/algrus_1/slimani_tor_russland_5x4.jpg", "title": "Geld\u00adstrafe f\u00fcr Alge\u00adrien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914709.html", "text": "Wegen der Laser-At\u00adtacke gegen den russi\u00adschen Torwart Igor Akin\u00adfejew sowie Rauch\u00adbomben und Benga\u00adli\u00adschen Feuern im Fanblock im letzten WM-Vor\u00adrun\u00adden\u00adspiel ist der alge\u00adri\u00adsche Verband von der FIFA mit ei...", "created_at": "2014-06-30 19:55:12", "updated_at": "2014-07-01 15:38:23", "expires_at": "1405360440", "id": 186505303, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165666967}:::1404167976942
186545145:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/kamerun/kamerun_team_5x4.jpg", "title": "Kamerun unter\u00adsucht Vorw\u00fcrfe", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914780.html", "text": "Der Fu\u00dfball-Ver\u00adband von Kamerun hat Unter\u00adsu\u00adchungen einge\u00adleitet, nachdem es im Zusam\u00admen\u00adhang mit den drei WM-Vor\u00adrun\u00adden-Spielen der unz\u00e4hm\u00adbaren L\u00f6wen zu Mani\u00adpu\u00adla\u00adti\u00adons\u00advor\u00adw\u00fcrfen gek...", "created_at": "2014-07-01 07:06:39", "updated_at": "2014-07-01 16:28:03", "expires_at": "NaN", "id": 186545145, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404191201270}:::1404191333407
45774602:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Milben-Be\u00adk\u00e4mp\u00adfung: Wie man Staub\u00admilben aus dem Bett vertreibt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/milben-bekaempfung-wie-man-staubmilben-aus-dem-bett-vertreibt/246776.html", "text": "", "created_at": "2001-08-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 10:06:08", "id": 45774602, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404213717885}:::1404222800444
186567619:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/josluhu_dpa/10129996/2-format530.jpg", "title": "Lasogga meldet sich bei Hertha krank", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/trainingsauftakt-bei-hertha-bsc-lasogga-meldet-sich-bei-hertha-krank/10129602.html", "text": "Die Sommer\u00adpause ist vorbei, Hertha BSC\u00a0steigt wieder ins Trai\u00adning ein: Bei der ersten Einheit sehen 300 Besu\u00adcher drei Neuzu\u00adg\u00e4nge, ein paar Fragen bleiben aller\u00addings noch offen - auch bez\u00fcg\u00adlich Pier\u00adre-Mi\u00adchel Lasogga.", "created_at": "2014-07-01 10:40:00", "updated_at": "2014-07-01 10:59:49", "id": 186567619, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Trainingsauftakt bei Hertha BSC", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404204106047}:::1404204600972
186487954:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/Tails.jpg", "title": "Tails: Webseite von Snow\u00addens Lieb\u00adlings\u00ad-Be\u00adtriebs\u00adsystem gehackt", "url": "http://www.gulli.com/news/24082-tails-webseite-von-snowdens-lieblings-betriebssystem-gehackt-2014-06-30", "text": "Tails gilt gemeinhin als sicheres Betriebs\u00adsystem, das im Beson\u00adderen auf die Privat\u00adsph\u00e4re seiner Nutzer acht\u00adgibt. Whist\u00adleblower Edward Snowden beispiels\u00adweise nutzte die Soft\u00adware, w\u00e4hrend er von der NSA verfolgt wurde. Einem Hacker ist es nun...", "created_at": "2014-06-30 17:25:21", "updated_at": "2014-06-30 17:27:05", "id": 186487954, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165682242}:::1404172847799
186255182:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball_4/sonstiges_61/storm-loewen-5x4.jpg", "title": "Geyer-G\u00fcssow neuer Kiel-Boss", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_913475.html", "text": "Der deut\u00adsche Rekord\u00admeister THW Kiel hat Stephan Geyer-G\u00fcssow vor\u00fcber\u00adge\u00adhend als neuen Gesch\u00e4fts\u00adf\u00fchrer instal\u00adliert. \nGeyer-G\u00fcssow wird f\u00fcr den kauf\u00adm\u00e4n\u00adni\u00adschen Bereic...", "created_at": "2014-06-28 14:09:46", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 18:17:42", "expires_at": "NaN", "id": 186255182, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165606343}:::1404199954268
96413708:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_dapd/7112056/2-format530.jpg", "title": "SPD fordert Aufkl\u00e4\u00adrung \u00fcber Ursprung der Bettina-Wulff-Ger\u00fcchte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/parteiinterne-intrige-spd-fordert-aufklaerung-ueber-ursprung-der-bettina-wulff-geruechte/7112050.html", "text": "Die SPD vermutet, dass die Rotlicht-Ger\u00fcchte um die ehema\u00adlige First Lady Bettina Wulff gezielt aus der CDU Hannover gestreut wurden. Jetzt soll Nieder\u00adsach\u00adsens Minis\u00adter\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent David McAl\u00adlister die Vorw\u00fcrfe aufkl\u00e4ren.", "created_at": "2012-09-09 08:42:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:30:38", "id": 96413708, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Parteiinterne Intrige?", "categoryid": "13841", "timestamp":1404225033005}:::1404225083028
94658138:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tashcendiebstahl/7055462/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hr\u00adli\u00adches Pflaster in Mitte, Tier\u00adgarten und Spandau", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaetsatlas-gefaehrliches-pflaster-in-mitte-tiergarten-und-spandau/7055420.html", "text": "Raub,\u00a0Drogen,\u00a0Dieb\u00adstahl: Laut Krimi\u00adna\u00adli\u00adt\u00e4ts\u00adatlas geschehen in Mitte, Tier\u00adgarten und \u00a0Spandau die meisten Straf\u00adtaten \u2013 aber f\u00fcr viele Orts\u00adteile tr\u00fcgt die Statistik. Wie ist die Lage in den einzelnen Bezirken und Orts\u00adteilen?", "created_at": "2012-08-26 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 10:01:24", "id": 94658138, "published_at": null, "version": 131, "kicker": "Kriminalit\u00e4tsatlas", "categoryid": "13840", "timestamp":1404173434411}:::1404173434412
186412940:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/usager/mats_hummels_5x4.jpg", "title": "Hummels: Brau\u00adchen mehr Tempo", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914399.html", "text": "Natio\u00adnal\u00adspieler Mats Hummels hat vor dem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) das Tempo im Spiel der deut\u00adschen Mann\u00adschaft bem\u00e4n\u00adgelt.\n\"Nach vorne spielen wir \u00f6fter ...", "created_at": "2014-06-30 07:42:27", "updated_at": "2014-07-01 09:05:41", "expires_at": "2014-07-14 07:41:13", "id": 186412940, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167072109}:::1404193984597
186510828:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppeg_1/usager/usa_ger_schweinsteiger_5x4.jpg", "title": "Schwein\u00adsteiger in der Star\u00adtelf", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914724.html", "text": "Bundes\u00adtrainer Joachim L\u00f6w baut im Achtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien im zentralen Mittel\u00adfeld auf Bastian Schwein\u00adsteiger.\nSami Khedira sitzt auf der Bank.\nIn der Abwehr musste L\u00f6w umbauen, da Mat...", "created_at": "2014-06-30 20:43:14", "updated_at": "2014-06-30 21:50:01", "expires_at": "2014-07-14 20:52:12", "id": 186510828, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404166273802}:::1404169253466
55712790:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Nach\u00adrichten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/tagestipps/nachrichten/1112550.html", "text": "", "created_at": "2007-12-06 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:45:13", "id": 55712790, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "2215283", "timestamp":1404207905434}:::1404207905435
111940680:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/weil_reu/7661524/3-format530.jpg", "title": "Was Spit\u00adzen\u00adpo\u00adli\u00adtiker zur Wahl in Nieder\u00adsachsen sagen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/fotostrecken/politik/bildergalerie-was-spitzenpolitiker-zur-wahl-in-niedersachsen-sagen/7660818.html", "text": "Stephan Weil freut sich sp\u00e4t, Philipp R\u00f6sler sieht sich in der Offen\u00adsive, Sahra Wagen\u00adknecht kriti\u00adsiert die Medien, Peer Stein\u00adbr\u00fcck \u00e4u\u00dfert sich selbst\u00adkri\u00adtisch - und weitere Stimmen zur Wahl.", "created_at": "2013-01-20 18:50:41", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:26:44", "id": 111940680, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": "2215194", "timestamp":1404173840287}:::1404241576103
186322366:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tram_symbol_dpa/9798450/2-format530.jpg", "title": "Tram\u00adfahrer brutal ange\u00adgriffen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-marzahn-tramfahrer-brutal-angegriffen/10122318.html", "text": "In der Nacht auf Sonntag hat ein Unbe\u00adkannter erst eine Tram-Hal\u00adte\u00adstelle beschmiert, dann eine Stra\u00ad\u00dfen\u00adbahn besch\u00e4\u00addigt und den Fahrer am Kopf verletzt. Die Polizei sicherte die Finger\u00adab\u00addr\u00fccke des T\u00e4ters und ermit\u00adtelt nun wegen Sach\u00adbe\u00adsch\u00e4\u00addi\u00adgung ", "created_at": "2014-06-29 11:03:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:11:25", "id": 186322366, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin-Marzahn", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404166431767}:::1404168578020
186355693:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/dfbteam_4/em2012_5/loew_niersbach_5x4.jpg", "title": "Niers\u00adbach: Jobga\u00adrantie f\u00fcr L\u00f6w", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914196.html", "text": "DFB-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent Wolf\u00adgang Niers\u00adbach hat Bundes\u00adtrainer Joachim L\u00f6w vor dem Achtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien erneut eine Jobga\u00adrantie ausge\u00adstellt.\n\"Die Absicht ist ganz klar, gemeinsam weiterzu\u00admache...", "created_at": "2014-06-29 17:05:22", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:22:31", "expires_at": "1405263825", "id": 186355693, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 1243279, "timestamp":1404168447678}:::1404170097906
82975483:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer Titel\u00ads\u00adponsor der Bundes\u00adliga", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_569040.html", "text": "Die Deut\u00adsche Kredit\u00adbank (DKB) wird ab der kommenden Saison neuer Titel\u00ads\u00adponsor der Hand\u00adball-Bun\u00addes\u00adliga (HBL). Der Vertrag zwischen HBL-Pr\u00e4\u00adsi\u00addium und DKB gilt zun\u00e4chst f\u00fcr drei Jahre. Bisher war Toyota der Namens\u00adsponsor der Liga. Seit", "created_at": "2012-08-06 14:20:27", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:33:40", "expires_at": "1356994800", "id": 82975483, "published_at": null, "version": 4, "kicker": null, "categoryid": 196064, "timestamp":1404243214054}:::1404243214055
186578067:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/Joachim-Loew_Algerien5x4.jpg", "title": "Hilfloser L\u00f6w braucht den Plan B", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_914827.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Egal wie, Haupt\u00adsache geschafft.\nDas war der Tenor der deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00adspieler nach dem hart erk\u00e4mp...", "created_at": "2014-07-01 11:59:07", "updated_at": "2014-07-01 13:16:25", "expires_at": "2014-07-15 18:16:39", "id": 186578067, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404208891962}:::1404208927603
186631515:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Perfekt: Diego Costa zu Chelsea", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_premierleague/newspage_915170.html", "text": "Agree\u00adment reached with Atle\u00adtico Madrid for the transfer of Diego Costa: http://t.co/y1QwupqQGC #CFC pic.twitter.com/xRG5Tk\u00adwuoF\n\u2014 Chelsea FC (@chel\u00adseafc) 1. Juli 2014\n\nJose Mourinho vom FC Che...", "created_at": "2014-07-01 19:17:06", "updated_at": "2014-07-01 21:15:53", "expires_at": "2014-07-15 19:15:35", "id": 186631515, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201655", "timestamp":1404235045057}:::1404235142690
186507513:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/30spieltag_11/bmg-vfb-favre.jpg", "title": "Glad\u00adbach startet ins Trai\u00adning", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914717.html", "text": "Borussia M\u00f6nchen\u00adglad\u00adbach hat mit zwei Neuzu\u00adg\u00e4ngen aber ohne vier WM-Fahrer die Vorbe\u00adrei\u00adtung auf die neue Saison der Fu\u00dfball-Bun\u00addes\u00adliga aufge\u00adnommen. \nTrainer Lucien Favre bat am Mont...", "created_at": "2014-06-30 20:14:33", "updated_at": "2014-07-01 07:24:57", "expires_at": "1405362920", "id": 186507513, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165823853}:::1404179466910
186582244:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/sonstige_14/adams_bremerhaven_kulawick5x4.jpg", "title": "G\u00f6ttingen holt Kula\u00adwick zur\u00fcck", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914896.html", "text": "BG G\u00f6ttingen hat Shoo\u00adting Guard Robert Kula\u00adwick zur\u00fcck nach Nieder\u00adsachsen geholt.\nDer 29-J\u00e4h\u00adrige spielte bereits zwischen 2008 und 2011 beim Aufsteiger.\n\"Robert ist ein toller Sch&uu...", "created_at": "2014-07-01 12:29:14", "updated_at": "2014-07-01 13:47:44", "expires_at": "NaN", "id": 186582244, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404210556100}:::1404210948548
186650172:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hockey: Neuer Trainer f\u00fcr Oranje", "url": "http://www.sport1.de/de/hockey/newspage_915225.html", "text": "Hockey-Er\u00adfolgs\u00adcoach Max Caldas ist ab sofort neuer Trainer der nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft der M\u00e4nner.\nSieb\u00adzehn Tage nach seinem Triumph mit den Oran\u00adje-Damen bei den Welt\u00admeis\u00adtersc...", "created_at": "2014-07-01 22:08:58", "updated_at": "2014-07-01 22:08:58", "expires_at": "2014-07-15 22:07:28", "id": 186650172, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "2204446", "timestamp":1404245344936}:::1404246763066
186484812:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Verwir\u00adrung um Opfer\u00adzahlen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914643.html", "text": "Bei den Beh\u00f6rden in Kolum\u00adbiens Haupt\u00adstadt Bogota herrscht gro\u00dfe Unei\u00adnig\u00adkeit \u00fcber die Folgen der Feier\u00adlich\u00adkeiten nach dem WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal\u00adeinzug der Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft in Brasi\u00adlien.\nW...", "created_at": "2014-06-30 17:04:11", "updated_at": "2014-06-30 18:38:09", "expires_at": "2014-07-14 17:02:07", "id": 186484812, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165973686}:::1404170116897
93354791:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120815ringe-jpg/7000554/2-format530.JPG", "title": "Was f\u00fcr Jasager", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/jung-heiraten-was-fuer-jasager/7000524.html", "text": "Heiraten mit Anfang 20? F\u00fcr die meisten steht das nicht zur Debatte. Und doch gibt es Paare, die sich trauen. Unsere Autorin hat mit dreien von ihnen gespro\u00adchen.", "created_at": "2012-08-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:51:45", "id": 93354791, "published_at": null, "version": 69, "kicker": "Jung heiraten", "categoryid": 2215212, "timestamp":1404168919362}:::1404169014317
186312774:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/robben/10124644/1-format530.jpg", "title": "Schwalbe oder nicht? Debatte um Arjen Robben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-elfmeter-im-achtelfinale-holland-mexiko-schwalbe-oder-nicht-debatte-um-arjen-robben/10122080.html", "text": "Holland dreht ein schon verloren geglaubtes Spiel, weil Arjen Robben kurz vor Schluss einen Straf\u00adsto\u00df", "created_at": "2014-06-30 07:56:00", "updated_at": "2014-07-01 13:40:08", "id": 186312774, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "WM 2014 - Elfmeter im Achtelfinale Holland - Mexiko", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165599400}:::1404196407053
186634755:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_algerien_jackett_5x4.jpg", "title": "DFB-Fahr\u00adplan bis zum Spiel steht", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915183.html", "text": "Der DFB-Fahr\u00adplan bis zum Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Frank\u00adreich steht.\nMitt\u00adwo\u00adcha\u00adbend fliegt die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft ab Rich\u00adtung Rio de Janeiro. Zum legen\u00add\u00e4ren Mara\u00adcana-Sta\u00addion wird das DFB-Tea...", "created_at": "2014-07-01 19:49:42", "updated_at": "2014-07-01 20:54:00", "expires_at": "2014-07-15 19:57:26", "id": 186634755, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404237005616}:::1404237246897
78648305:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8712012050528747574-jpg/6596254/3-format530.JPG", "title": "Gro\u00dfer Stress f\u00fcr kleine Kinder?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/studien-zur-krippenerziehung-grosser-stress-fuer-kleine-kinder/6596238.html", "text": "Wie wirkt es sich aus, wenn Kinder zwischen ein und drei Jahren t\u00e4glich au\u00dfer\u00adhalb der Familie betreut werden? Ein \u00dcber\u00adblick \u00fcber Studien zur Krip\u00adpen\u00ader\u00adzie\u00adhung anl\u00e4ss\u00adlich der Debatte \u00fcber das Betreu\u00adungs\u00adgeld.", "created_at": "2012-05-07 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:40:36", "id": 78648305, "published_at": null, "version": 212, "kicker": "Studien zur Krippenerziehung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404168955360}:::1404218804206
186635838:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/schalke04_3/Heldt_Handy_5x4.jpg", "title": "Schalke will keine Inves\u00adtoren", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915188.html", "text": "Sport\u00advor\u00adstand Horst Heldt von Schalke 04 hat eine \u00d6ffnung f\u00fcr Inves\u00adtoren bei den K\u00f6nigs\u00adblauen vorerst ausge\u00adschlossen.\nBeim Trai\u00adnings\u00adauf\u00adtakt auf die neue Saison sagte der 44-J\u00e4hr...", "created_at": "2014-07-01 20:00:26", "updated_at": "2014-07-01 21:44:54", "expires_at": "2014-07-15 19:58:41", "id": 186635838, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404237628522}:::1404237826036
46887828:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schw\u00e4nzen geht nicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/ausbildung-schwaenzen-geht-nicht/1214872.html", "text": "Wer eine Ausbil\u00addung macht, muss sich an Regeln halten. Das gilt nicht nur f\u00fcr den Lehr\u00adling, sondern auch f\u00fcr den Chef.", "created_at": "2008-04-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 22:39:17", "id": 46887828, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ausbildung", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404213427717}:::1404213427718
80556523:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/auerhuhn_dapd/6656534/2-format530.jpg", "title": "Auf Kosten der Umwelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/gruene-wirtschaft-auf-kosten-der-umwelt/6651428.html", "text": "Die Welt\u00adbank legt einen Bericht zum \u201eGr\u00fcnen Wachstum\u201c vor. Sie navi\u00adgiert zwischen dem Nach\u00adhol\u00adbe\u00addarf von Entwick\u00adlungs\u00adl\u00e4n\u00addern und dem offen\u00adkundig nicht nach\u00adhal\u00adtigen Lebens\u00adstil in den Indus\u00adtri\u00ade\u00adl\u00e4n\u00addern.", "created_at": "2012-05-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:04:19", "id": 80556523, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Gr\u00fcne Wirtschaft", "categoryid": 13836, "timestamp":1404219854707}:::1404219994477
186543804:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/medikamente_dpa/10130006/2-format530.jpg", "title": "Bittere Pille f\u00fcr die Pati\u00adenten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/agenda/ttip-und-medikamententests-bittere-pille-fuer-die-patienten/10127512.html", "text": "Die EU will Daten von Medi\u00adka\u00admen\u00adten\u00adtests ver\u00f6f\u00adfent\u00adli\u00adchen. Doch das vertr\u00e4gt sich nicht mit dem Frei\u00adhan\u00addels\u00adab\u00adkommen. Druck kommt deswegen jetzt aber nicht nur aus den USA.", "created_at": "2014-07-01 06:42:00", "updated_at": "2014-07-01 06:50:03", "id": 186543804, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "TTIP und Medikamententests", "categoryid": "2216354", "timestamp":1404190252550}:::1404192376359
186333169:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cem2/10122568/2-format530.jpg", "title": "\"Popu\u00adlis\u00adti\u00adsche Ressen\u00adti\u00adments von Linken sind Kalk\u00fcl von Gregor Gysi\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/cem-oezdemir-im-interview-populistische-ressentiments-von-linken-sind-kalkuel-von-gregor-gysi/10122520.html", "text": "Der Gr\u00fcnen-Vor\u00adsit\u00adzende Cem \u00d6zdemir sieht tiefe Gr\u00e4ben zwischen Gr\u00fcnen und Links\u00adpartei. Im Tage\u00adss\u00adpie\u00adgel-In\u00adter\u00adview spricht er \u00fcber den fehlenden mora\u00adli\u00adschen Kompass der Linken in der Au\u00dfen\u00adpo\u00adlitik, sowie \u00fcber Diffe\u00adrenzen in Renten- und Euro\u00adpa\u00adp", "created_at": "2014-06-29 15:41:00", "channelid": 12, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:04:26", "id": 186333169, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Cem \u00d6zdemir im Interview", "categoryid": 13841, "timestamp":1404167720495}:::1404167720496
67329917:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120204dc-12568-jpg/6149418/3-format530.JPG", "title": "Job mit Kindern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/weiterbildung-tagespfleger-kann-theoretisch-jeder-werden/6149428-2.html", "text": "Tages\u00adm\u00fctter schlie\u00dfen eine L\u00fccke in der Kinder\u00adbe\u00adtreuung. Der Quer\u00adein\u00adstieg ist m\u00f6glich \u2013 auch f\u00fcr M\u00e4nner.", "created_at": "2012-02-05 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:01:04", "id": 67329917, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Weiterbildung", "categoryid": 185, "timestamp":1404244856245}:::1404244856246
186590476:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/schweiz_3/Messi_Schweiz_5x4.jpg", "title": "Ohne Angst ins Heim\u00adspiel gegen Messi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_gruppe_e/artikel_914806.html", "text": "Von Rein\u00adhard Franke\nM\u00fcnchen - Die Schweiz fiebert dem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen den gro\u00dfen Favo\u00adriten Argen\u00adti\u00adnien entgegen (ab 17.30 Uhr im LIVE-TICKER).\nErst\u00admals seit der Heim-WM 1954 k\u00f6...", "created_at": "2014-07-01 13:34:22", "updated_at": "2014-07-01 15:55:01", "expires_at": "2014-07-15 13:54:02", "id": 186590476, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2208608", "timestamp":1404214507022}:::1404215341569
48764857:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Ein Abend f\u00fcr Aristo\u00adteles", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/artikel_412193.html", "text": "In den letzten Tagen war h\u00e4ufig von Perfek\u00adtion die Rede.Nein, nein, wehrte Pep Guar\u00addiola nach der rauschenden Ball\u00adnacht von London in Beschei\u00adden\u00adheit ab, das perfekte Spiel g\u00e4be es nicht. Defi\u00adni\u00adti\u00adons\u00adsache. Abge\u00adsehen davon, dass schon der", "created_at": "2011-09-25 09:02:02", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:45:14", "expires_at": "1356994800", "id": 48764857, "published_at": null, "version": 20, "kicker": null, "categoryid": 196092, "timestamp":1404224656571}:::1404224656572
93355616:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120815ringe-jpg/7000554/2-format530.JPG", "title": "Was f\u00fcr Jasager", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/jung-heiraten-was-aendert-ein-stueck-papier/7000524-2.html", "text": "Heiraten mit Anfang 20? F\u00fcr die meisten steht das nicht zur Debatte. Und doch gibt es Paare, die sich trauen. Unsere Autorin hat mit dreien von ihnen gespro\u00adchen.", "created_at": "2012-08-15 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 01:22:02", "id": 93355616, "published_at": null, "version": 67, "kicker": "Jung heiraten", "categoryid": 2215212, "timestamp":1404169068415}:::1404169068416
46421719:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312010083010178068-jpg/1914212/3-format530.JPG", "title": "Nach dem letzten Zapfen\u00adstreich: Wenn die Bundes\u00adwehr abzieht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/truppen-in-brandenburg-nach-dem-letzten-zapfenstreich-wenn-die-bundeswehr-abzieht/1913926.html", "text": "Die Bundes\u00adwehr ist in Teilen Bran\u00adden\u00adburgs ein wich\u00adtiger Wirt\u00adschafts\u00adfaktor. Wo die Truppe abzieht, schwinden Jobs und Auftr\u00e4ge. Das hat der Ort Dober\u00adlug-Kirch\u00adhain vor drei Jahren erfahren.", "created_at": "2010-08-30 18:32:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 11:17:08", "id": 46421719, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Truppen in Brandenburg", "categoryid": 2215224, "timestamp":1404250672850}:::1404250687741
186514061:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "De Maiziere statt Merkel im Stadion", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914729.html", "text": "Die Kanz\u00adlerin war beim WM-Auf\u00adtakt zu Besuch, der Bundesin\u00adnen\u00admi\u00adnister kommt zum Achtel\u00adfi\u00adnale: Thomas de Maiziere unter\u00adst\u00fctzt die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft beim Spiel gegen Porto Alegre gegen ...", "created_at": "2014-06-30 21:10:00", "updated_at": "2014-07-01 11:32:43", "expires_at": "2014-07-14 16:08:24", "id": 186514061, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404165601294}:::1404172645552
186561247:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/windrder_dpa/10131622/2-format530.jpg", "title": "Euro\u00adp\u00e4i\u00adscher Gerichtshof st\u00fctzt das deut\u00adsche EEG", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/energiewende-europaeischer-gerichtshof-stuetzt-das-deutsche-eeg/10131580.html", "text": "Die deut\u00adsche \u00d6kostrom\u00adf\u00f6r\u00adde\u00adrung darf auch weiterhin nur deut\u00adsche Erzeuger beg\u00fcns\u00adtigen. Das ergibt sich aus einem Urteil des EuGH in einem schwe\u00addisch-\u00adfin\u00adni\u00adschen Streit\u00adfall. Derweil muss das EEG aus anderen Gr\u00fcnden schon wieder nach\u00adge\u00adbes\u00adsert werden.", "created_at": "2014-07-01 12:59:00", "updated_at": "2014-07-01 13:38:43", "id": 186561247, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Energiewende", "categoryid": "13841", "timestamp":1404200892421}:::1404204436013
186496405:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-11790-jpg/10129482/4-format530.JPG", "title": "Aufsichtsrat billigt Finanz\u00adspritze f\u00fcr Haupt\u00adstadt\u00adflug\u00adhafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ber-aufsichtsrat-tagt-der-flughafen-wird-immer-teurer-und-trotzdem-schon-am-start-zu-klein-sein-/10129680-2.html", "text": "Der BER-Auf\u00adsichtsrat hat die geplante Finanz\u00adspritze von 1,1 Milli\u00adarden bewil\u00adligt. Mit seinem Erwei\u00adte\u00adrungs\u00ad-Vor\u00adsto\u00df blitzt Flug\u00adha\u00adfen\u00adchef Hartmut Mehdorn ab. Weitere 779 Millionen, die er zudem bean\u00adtragt hatte, wurden nicht geneh\u00admigt.", "created_at": "2014-06-30 21:11:00", "updated_at": "2014-06-30 22:55:03", "id": 186496405, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "BER-Aufsichtsrat tagt", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165621387}:::1404188895977
186350082:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gatow/10123550/2-format530.jpg", "title": "Nicht nur der BER: Flug\u00adpl\u00e4tze dauern etwas l\u00e4nger", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bauprojekte-in-berlin-nicht-nur-der-ber-flugplaetze-dauern-etwas-laenger/10123152.html", "text": "Feld\u00adlerche, Neun\u00adt\u00f6ter und f\u00fcnf Fleder\u00admaus\u00adarten: Ab 2012 sollte auf dem fr\u00fcheren Flug\u00adplatz in Berlin-Gatow ein Land\u00adschaftspark entstehen. Doch weil dort seltene Tier\u00adarten leben, passiert bisher - nichts. Die Land\u00adschaft droht zu verkommen.", "created_at": "2014-06-30 13:34:00", "updated_at": "2014-07-01 07:40:03", "id": 186350082, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Bauprojekte in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165804685}:::1404205318162
186460924:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/spanien_6/realmadrid_8/Kroos_Real_5x4.jpg", "title": "Toni Kroos mit Real Madrid einig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_914507.html", "text": "Von Martin Volkmar und Chris\u00adtian Ortlepp\nM\u00fcnchen - Der Abschied von Toni Kroos vom FC Bayern wird immer konkreter:\nNach SPORT1-In\u00adfor\u00adma\u00adtionen ist sich der 24-J\u00e4h\u00adrige mit Real Madrid \u00fc...", "created_at": "2014-06-30 14:03:49", "updated_at": "2014-07-01 02:29:03", "expires_at": "2014-07-14 18:57:38", "id": 186460924, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165599452}:::1404166266324
186602364:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/french_reuters/10133492/2-format530.jpg", "title": "Diego Mara\u00addona: \"Gegen Frank\u00adreich kann man gut gewinnen\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-chancen-der-nationalelf-die-genervten-interview-antworten-von-per-mertesacker/10131216-3.html", "text": "Oliver Bier\u00adhoff glaubt, dass Frank\u00adreich der Favorit im Spiel gegen Deutsch\u00adland ist - Diego Mara\u00addona sieht das anders. Und was meinen Sie? Wie gut stehen die Chancen f\u00fcr die Natio\u00adnalelf nach der Partie gegen Alge\u00adrien? Disku\u00adtieren Sie mit - hier in...", "created_at": "2014-07-01 15:11:00", "updated_at": "2014-07-01 15:14:41", "id": 186602364, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Chancen der Nationalelf", "categoryid": "13839", "timestamp":1404220496156}:::1404221527873
49503926:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie Firmen um Talente von morgen werben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/fachkraefte-wie-firmen-um-talente-von-morgen-werben/1839416.html", "text": "Sie k\u00f6nnen nicht ohne. Deshalb k\u00fcm\u00admern sich viele Betriebe inzwi\u00adschen intensiv um ihren Nach\u00adwuchs.", "created_at": "2010-05-16 02:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:54:41", "id": 49503926, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Fachkr\u00e4fte", "categoryid": 13836, "timestamp":1404208475885}:::1404208475886
186588902:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812120140622fritz_ha-jpg/10118204/4-format530.JPG", "title": "Der Werwolf von Hannover", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/sonntag/friedrich-haarmann-der-werwolf-von-hannover/10118212.html", "text": "Aus einer Wohnung dringen S\u00e4ge- und Klopf\u00adge\u00adr\u00e4usche, die Polizei sucht 1924 nach verschwun\u00addenen M\u00e4nnern. Hat Fried\u00adrich Haar\u00admann diese alle totge\u00adbissen?", "created_at": "2014-07-01 14:01:00", "updated_at": "2014-07-01 13:21:03", "id": 186588902, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Friedrich Haarmann", "categoryid": "2215536", "timestamp":1404213778142}:::1404217599907
186602356:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/drmic_dpa/10133164/3-format530.jpg", "title": "Drmic und Shaqiri: Zwei Schweizer Spie\u00adle\u00adma\u00adcher", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-vor-argentinien-gegen-schweiz-drmic-und-shaqiri-zwei-schweizer-spielemacher/10129590.html", "text": "Die Schweiz setzt gegen Argen\u00adti\u00adnien auf den wieder\u00ader\u00adstarkten St\u00fcrmer Josip Drmic.", "created_at": "2014-07-01 12:13:00", "updated_at": "2014-07-01 15:14:39", "id": 186602356, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - vor Argentinien gegen Schweiz", "categoryid": "13839", "timestamp":1404220784073}:::1404234667355
186460935:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/hamburgersv_4/Calhanoglu_jubel_5x4.jpg", "title": "Lever\u00adkusen hofft auf Calha\u00adnoglu", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914546.html", "text": "Bayer Lever\u00adkusen hat die Hoff\u00adnung auf eine Verpflich\u00adtung von Hakan Calha\u00adnoglu vom Liga-Kon\u00adkur\u00adrenten Hamburger SV noch nicht aufge\u00adgeben.\n\"Wir haben gro\u00dfes Inter\u00adesse an ihm. Wir haben ein schri...", "created_at": "2014-06-30 14:03:55", "updated_at": "2014-07-01 03:57:46", "expires_at": "2014-07-14 14:02:41", "id": 186460935, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165602350}:::1404168946650
186515591:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-24901-jpg/10129484/3-format530.JPG", "title": "Polizei kapi\u00adtu\u00adliert vor Radfah\u00adrern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/critical-mass-in-berlin-polizei-kapituliert-vor-radfahrern/10129468.html", "text": "Sie nennen sich \u201eCri\u00adtical Mass\u201c - vergan\u00adgene Woche waren es 3500 Radfahrer, die durch das Zentrum fuhren. Sie legen den Verkehr lahm, ver\u00e4r\u00adgern Auto\u00adfahrer und f\u00fchren die Beh\u00f6rden vor.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 11:07:09", "id": 186515591, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Critical Mass in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165765864}:::1404194253960
183933095:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Das 100.000-Eu\u00adro-Tipp\u00adspiel", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_907152.html", "text": "Machen Sie mit beim SPORT1-WM-Tipp\u00adspiel (Hier regis\u00adtrieren). \nTippen Sie gegen SPORT1-Ex\u00adperte Olaf Thon und winken attrak\u00adtive Preise: \nHolen Sie sich FIFA Fu\u00dfball-Welt\u00admeis\u00adter\u00adschaft Brasil...", "created_at": "2014-06-15 14:12:48", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:21:24", "expires_at": "1405155946", "id": 183933095, "published_at": null, "version": 23, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165613495}:::1404211924392
45913753:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Raus aus der Isola\u00adtion", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/medizin-raus-aus-der-isolation/1339878.html", "text": "Ein Berliner Arbeitspro\u00adjekt gibt Menschen mit seeli\u00adschen Problemen die Selbst\u00adach\u00adtung zur\u00fcck. Ein Besuch in der Mittags\u00adpause.", "created_at": "2008-10-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 02:17:47", "id": 45913753, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Medizin", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404220729802}:::1404220729803
186140518:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/handball/bundesliga_1/0809_1/kaiser-holger-5x4.jpg", "title": "HBL-Ma\u00adnager kriti\u00adsiert HSV Hamburg", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_912843.html", "text": "Holger Kaiser, Gesch\u00e4fts\u00adf\u00fchrer der DKB HBL, hat die Verant\u00adwort\u00adli\u00adchen beim HSV Hamburg f\u00fcr ihr Verhalten im Tauziehen um die Bundes\u00adli\u00adga-Li\u00adzenz kriti\u00adsert. \n\"Was wir jetzt an \u00c4rger...", "created_at": "2014-06-27 12:56:48", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 21:05:59", "expires_at": "1405087066", "id": 186140518, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 2103078, "timestamp":1404165654118}:::1404191885946
186602390:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/r2_dpa/6879880/3-format530.jpg", "title": "Sch\u00fcsse, Schlachten, Show\u00addown", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/hells-angels-bandidos-gremium-eine-chronik-schuesse-schlachten-showdown/10133986.html", "text": "Vom Anfang in den USA \u00fcber den Rocker\u00adkrieg in Skan\u00addi\u00adna\u00advien bis zu den Verboten in Deutsch\u00adland - eine Chronik der K\u00e4mpfe um die Macht unter Rockern.", "created_at": "2014-07-01 15:25:00", "updated_at": "2014-07-01 20:59:37", "id": 186602390, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Hells Angels, Bandidos, Gremium - eine Chronik", "categoryid": "13840", "timestamp":1404220493307}:::1404225435250
103609171:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420121106knast1-jpg/7359274/4-format530.jpg", "title": "Kauf\u00admanns\u00adladen im Knast", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gefaengniswerkstaetten-kaufmannsladen-im-knast/7359258.html", "text": "Der JVA-Shop in Tegel bietet g\u00fcns\u00adtige Produkte und Dienst\u00adleis\u00adtungen \u2013 mit dem Mehr\u00adwert der guten Tat.", "created_at": "2012-11-08 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:52:46", "id": 103609171, "published_at": null, "version": 67, "kicker": "Gef\u00e4ngniswerkst\u00e4tten", "categoryid": "13840", "timestamp":1404204440212}:::1404230910964
46313941:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie lange bleibt die Perso\u00adnal\u00adakte?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/karrierefrage-wie-lange-bleibt-die-personalakte/1349782.html", "text": "Nach\u00adge\u00adfragt bei Chri\u00adstoph Abeln, Fachan\u00adwalt f\u00fcr Arbeits\u00adrecht", "created_at": "2008-10-19 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:06:46", "id": 46313941, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Karrierefrage", "categoryid": 2215221, "timestamp":1404240569362}:::1404240569363
186602344:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/sonstiges_89/ballack_kritisch_5x4.jpg", "title": "Ballack: \"Ich bin scho\u00adckiert\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915013.html", "text": "Michael Ballack ist mit der deut\u00adschen Mann\u00adschaft hart ins Gericht gegangen. \"Das war die schlech\u00adteste Vorstel\u00adlung seit Jahren\", sagte der fr\u00fchere Kapit\u00e4n des DFB-Teams nach dem 2:1-Zitter...", "created_at": "2014-07-01 15:14:33", "updated_at": "2014-07-01 16:30:11", "expires_at": "2014-07-15 15:13:04", "id": 186602344, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404220477754}:::1404220486033
185831245:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Freches Angebot an James", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_911683.html", "text": "Hi @KingJames, how about taking your talents to Southern France as a terrific soccer striker? #TheDe\u00adci\u00adsionPartII pic.twitter.com/qTNLsnsvSb \u2014 Toulouse FC Offi\u00adciel (@Tou\u00adlou\u00adseFC) 25. Juni 2...", "created_at": "2014-06-25 16:02:27", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-30 11:58:43", "expires_at": "2014-07-09 20:25:21", "id": 185831245, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "", "categoryid": 1201848, "timestamp":1404166382724}:::1404166382725
186593550:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Ein W\u00e4rter f\u00fcr hundert H\u00e4ft\u00adlinge", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/offener-brief-an-justizsenator-heilmann-ein-waerter-fuer-hundert-haeftlinge/10119490.html", "text": "Der ekla\u00adtante Perso\u00adnal\u00admangel in Berlins Haft\u00adan\u00adstalten gef\u00e4hrdet nach Ansicht von Perso\u00adnal\u00adr\u00e4ten nicht nur die Gesund\u00adheit der Bediens\u00adteten, sondern auch die \u00f6ffent\u00adliche Sicher\u00adheit. Es sei nur eine Frage der Zeit, bis etwas Schlimmes passiert, warnen...", "created_at": "2014-07-01 14:46:00", "updated_at": "2014-07-01 14:00:54", "id": 186593550, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Offener Brief an Justizsenator Heilmann", "categoryid": "13840", "timestamp":1404216259702}:::1404239925846
186361405:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/greenshot_2014-06-30_11-52-33/10126718/2-format530.jpg", "title": "Lebendig f\u00fcr mich und dennoch verloren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/john-banvilles-roman-im-lichte-der-vergangenheit-lebendig-fuer-mich-und-dennoch-verloren/10120980.html", "text": "Zwischen Erin\u00adne\u00adrung und Erfin\u00addung: John Banvilles neuer Roman \u201eIm Lichte der Vergan\u00adgen\u00adheit\u201c unter\u00adsucht das Wirk\u00adliche und das M\u00f6gliche.", "created_at": "2014-06-29 18:57:00", "channelid": 13, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 09:04:46", "id": 186361405, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "John Banvilles Roman \"Im Lichte der Vergangenheit\"", "categoryid": "13845", "timestamp":1404170958970}:::1404198518899
45584216:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/weyer/1191596/2-format530.jpg", "title": "Der Gro\u00df\u00adflug\u00adhafen verliert seinen Planungs\u00adchef", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/verkehr/bbi-schoenefeld-der-grossflughafen-verliert-seinen-planungschef/1191536.html", "text": "Der tech\u00adni\u00adsche Gesch\u00e4fts\u00adf\u00fchrer f\u00fcr den Bau des neuen Flug\u00adha\u00adfens Berlin Bran\u00adden\u00adburg Inter\u00adna\u00adtional hat \u00fcber\u00adra\u00adschend gek\u00fcn\u00addigt. Thomas Weyer soll von den Diskus\u00adsionen \u00fcber Tempelhof und Sch\u00f6\u00adne\u00adfeld", "created_at": "2008-03-19 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 23:40:52", "id": 45584216, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "BBI Sch\u00f6nefeld", "categoryid": "2215197", "timestamp":1404213259511}:::1404241302702
88003415:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811220120707visualisierungludwig-hoffmann-quartier-jpg/6845642/1-format530.JPG", "title": "Wohnen in der Gesund\u00adheits\u00adstadt In denk\u00admal\u00adge\u00adsch\u00fctztem Klini\u00adken\u00adsemble in Berlin-Buch entstehen 210 Eigen\u00adtums\u00adwoh\u00adnungen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/wohnen-in-der-gesundheitsstadt-in-denkmalgeschuetztem-klinikensemble-in-berlin-buch-entstehen-210-eigentumswohnungen/6845624.html", "text": "", "created_at": "2012-07-07 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 23:14:04", "id": 88003415, "published_at": null, "version": 36, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404235452072}:::1404235452073
123790891:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/boxen_3/schwergewicht_1/klitschko-wladimir-powetkin.jpg", "title": "17 Millionen Dollar! Mega-Zahltag f\u00fcr Klitschko", "url": "http://www.sport1.de/de/boxen/artikel_708596.html", "text": "Berlin - Kampf der Super\u00adla\u00adtive - Rekord\u00adb\u00f6rse f\u00fcr Wladimir Klitschko: Mit der Erstei\u00adge\u00adrung des WM-Fights zwischen Klitschko (Ukraine) und Alex\u00adander Powetkin (Russ\u00adland) f\u00fcr sage und sc...", "created_at": "2013-04-24 15:46:17", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:50:11", "expires_at": "1368020362", "id": 123790891, "published_at": null, "version": 47, "kicker": null, "categoryid": 1478, "timestamp":1404211806352}:::1404211806353
46558029:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Wie Sie trotz schlechter Noten Karriere machen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/zeugnisse-wie-sie-trotz-schlechter-noten-karriere-machen/1296506.html", "text": "In welchen Jobs Sie auch ohne glanz\u00advolle Zeug\u00adnisse gute Chancen haben", "created_at": "2008-08-10 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:54:12", "id": 46558029, "published_at": null, "version": 44, "kicker": "Zeugnisse", "categoryid": 2215221, "timestamp":1404218694680}:::1404220146046
186642462:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/frankreich_5/deschamps_kratzt5x4.jpg", "title": "Deschamps: 1982 kein Thema", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915207.html", "text": "In der Vorbe\u00adrei\u00adtung auf das WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale am Freitag in Rio de Janeiro gegen Deutsch\u00adland spielt das legen\u00add\u00e4re Halb\u00adfi\u00adnale von 1982 f\u00fcr Frank\u00adreichs Trainer Didier Deschamps ebenso keine ...", "created_at": "2014-07-01 21:04:41", "updated_at": "2014-07-01 22:53:30", "expires_at": "2014-07-15 21:03:07", "id": 186642462, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404241491702}:::1404241588866
186242627:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140627benjpg-jpg/10112346/6-format530.JPG", "title": "\"Nat\u00fcr\u00adlich kann Brasi\u00adlien das Turnier gewinnen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-trainer-rafael-benitez-im-interview-natuerlich-kann-brasilien-das-turnier-gewinnen/10112334.html", "text": "Rafael Benitez, der Trainer des SSC Neapel \u00fcber m\u00fcde Stars, \u00f6kono\u00admi\u00adschen Fu\u00dfball bei der Hitze in Brasi\u00adlien und den Wert der Bank\u00adspieler.", "created_at": "2014-06-27 21:20:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 06:42:47", "id": 186242627, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Trainer Rafael Benitez im Interview", "categoryid": 13839, "timestamp":1404166908999}:::1404199538064
186282674:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/_diashows_27/wimbledon_2009/11-federer-slice.jpg", "title": "Federer erreicht Achtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_913866.html", "text": "Rekord\u00adcham\u00adpion Roger Federer ist ohne Satz\u00adver\u00adlust in die zweite Woche von Wimbledon einge\u00adzogen. Der sieben\u00adma\u00adlige Turnier\u00adsieger im All England Club setzte sich unter dem geschlos\u00adsenen Dach des Cent...", "created_at": "2014-06-28 20:13:31", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:28:17", "expires_at": "2014-07-12 20:11:27", "id": 186282674, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": 1201876, "timestamp":1404167107048}:::1404240838741
186591434:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/q/Michael-Laudrup-5x4.jpg", "title": "Laudrup wird Trainer in Katar", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914954.html", "text": "D\u00e4ne\u00admarks Fu\u00dfball-Idol Michael Laudrup setzt seine Trai\u00adner-Kar\u00adriere in Katar fort. \nMeister Lekhwiya FC aus der Haupt\u00adstadt Doha best\u00e4\u00adtigte am Dienstag die Verpflich\u00adtung des 50-J&aum...", "created_at": "2014-07-01 13:42:41", "updated_at": "2014-07-01 13:42:41", "expires_at": "2014-07-15 13:41:10", "id": 186591434, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404214978694}:::1404217007847
49054290:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "an Elke Holt\u00adhau\u00adsen-Dux  Rechts\u00adan\u00adw\u00e4ltin und Notarin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/an-elke-holthausen-dux-rechtsanwaeltin-und-notarin/579284.html", "text": "Wie l\u00f6sche ich Altschulden?", "created_at": "2005-01-22 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:59:42", "id": 49054290, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404244776427}:::1404244776428
45554472:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum schleimen Schne\u00adcken?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/wundermittel-der-natur-warum-schleimen-schnecken/982514.html", "text": "Manche ekeln sich davor - Schne\u00adcken\u00adschleim. Da er unglaub\u00adlich aufwendig herzu\u00adstellen ist, geht das Tier aber wohl bedacht damit um.", "created_at": "2007-07-10 15:57:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 12:53:16", "id": 45554472, "published_at": null, "version": 38, "kicker": "Wundermittel der Natur", "categoryid": "13838", "timestamp":1404199004419}:::1404199004420
96575514:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_neu_dpa/7117308/2-format530.jpg", "title": "Bitter\u00adkeit in jeder Zeile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bettina-wulffs-buch-bitterkeit-in-jeder-zeile/7117038.html", "text": "Sie wurde bewun\u00addert, ange\u00adfeindet, verlacht und auch verachtet - nun hat Ex-Fir\u00adst-Lady Bettina Wulff ein Buch geschrieben. Beson\u00adders ausf\u00fchr\u00adlich nimmt sie darin Stel\u00adlung zu den Ger\u00fcchten um eine vermeint\u00adliche Vergan\u00adgen\u00adheit im Rotlicht\u00admi\u00adlieu.", "created_at": "2012-09-11 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:21:38", "id": 96575514, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Bettina Wulffs Buch", "categoryid": 13841, "timestamp":1404224613813}:::1404224613814
186492338:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/sabinelis_rtr/10129802/2-format530.jpg", "title": "Sabine Lisicki zieht ins Achtel\u00adfi\u00adnale ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/tennis-championship-in-wimbledon-sabine-lisicki-zieht-ins-achtelfinale-ein/10129736.html", "text": "Durch einen Sieg gegen Ana Ivanovic ist Sabine Lisicki bei ihrem Lieb\u00adling\u00ads\u00adtur\u00adnier in Wimbledon weiter dabei. In der nerven\u00adauf\u00adrei\u00adbenden Drittrun\u00adden\u00adpartie lie\u00df sich von der langen Regen\u00adun\u00adter\u00adbre\u00adchung nicht aus dem Tritt bringen.", "created_at": "2014-06-30 17:48:00", "updated_at": "2014-07-01 11:23:49", "id": 186492338, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Tennis-Championship in Wimbledon", "categoryid": "13839", "timestamp":1404166560462}:::1404217071377
40653532:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120110804dc-16489-jpg/4462064/2-format16.JPG", "title": "Ufer\u00adstreit: Ab September wird enteignet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/glienicker-see-uferstreit-ab-september-wird-enteignet/4462042.html", "text": "Im Pots\u00addamer Ufer\u00adstreit setzt die Stadt den Anrai\u00adnern des Gro\u00df Glie\u00adni\u00adcker Sees eine letzte Frist vor der Er\u00f6ff\u00adnung eines Enteig\u00adnungs\u00adver\u00adfah\u00adrens. Auch am Grieb\u00adnitzsee.", "created_at": "2011-08-05 10:15:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:18:40", "id": 40653532, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Glienicker See", "categoryid": "2215224", "timestamp":1404235112803}:::1404235112804
186632761:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Nigel-de-Jong-angeschlagen_5x4.jpg", "title": "Oranje: WM-Aus f\u00fcr de Jong", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915174.html", "text": "Die nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft wird bei der WM in Brasi\u00adlien mit gro\u00dfer Wahr\u00adschein\u00adlich\u00adkeit nicht mehr auf Mittel\u00adfeld\u00adspieler Nigel de Jong zur\u00fcck\u00adgreifen k\u00f6nnen.\nDer im Sy...", "created_at": "2014-07-01 19:29:45", "updated_at": "2014-07-01 21:11:59", "expires_at": "2014-07-15 21:28:10", "id": 186632761, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404235823299}:::1404236570264
186502244:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420140701kalifat-jpg/10129526/4-format530.JPG", "title": "Isis-Miliz macht ernst mit dem Kali\u00adfen\u00adstaat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/irak-und-syrien-isis-miliz-macht-ernst-mit-dem-kalifenstaat/10129510.html", "text": "Der von der Isis ausge\u00adru\u00adfene Gottes\u00adstaat setzt den iraki\u00adschen Premier unter Druck. Die Miliz baut bereits eigene Beh\u00f6rden auf.", "created_at": "2014-06-30 23:56:00", "updated_at": "2014-07-01 06:59:58", "id": 186502244, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Irak und Syrien", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165605336}:::1404181740389
186592561:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/Wilmots_Klinsi_5x4.jpg", "title": "Wilmots gegen Klins\u00admann krie\u00adge\u00adrisch", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914700.html", "text": "Salvador de Bahia/M\u00fcnchen - Barack Obama redet vom WM-Titel, in den Base\u00adball\u00adsta\u00addien flim\u00admern Fu\u00dfball-Bilder aus Brasi\u00adlien \u00fcber die Anzei\u00adge\u00adta\u00adfeln, und die TV-Quoten errei\u00adchen Rekordh...", "created_at": "2014-07-01 13:52:26", "updated_at": "2014-07-01 17:30:28", "expires_at": "2014-07-15 13:45:20", "id": 186592561, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404215658453}:::1404216241131
156013823:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dfb/9291934/1-format530.jpg", "title": "Stra\u00adtegie gegen Stra\u00adpazen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-in-brasilien-strategie-gegen-strapazen/9288116.html", "text": "Die Fu\u00dfball-Welt\u00admeis\u00adter\u00adschaft in Brasi\u00adlien \u2013 wer sie gewinnen will, muss seine Spiel\u00adweise ans Klima anpassen. Das stellt auch f\u00fcr die deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft eine Heraus\u00adfor\u00adde\u00adrung dar.", "created_at": "2014-01-06 11:25:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 06:29:36", "id": 156013823, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM in Brasilien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404167785922}:::1404204366894
186554570:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Mut zur L\u00fccke", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/aufschwung-in-oberschoeneweide-mut-zur-luecke/10129268.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glich\u00adkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peri\u00adpherie. Nun hofft er wie so viele in Ober\u00adsch\u00f6\u00adne\u00adweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 08:50:00", "updated_at": "2014-07-01 09:10:41", "id": 186554570, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Aufschwung in Obersch\u00f6neweide", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404197396372}:::1404198275696
96352087:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wulff_dpa/7110932/3-format530.jpg", "title": "Bettina Wulff klagt gegen Google und G\u00fcnther Jauch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/geruechte-ueber-angebliches-vorleben-bettina-wulff-klagt-gegen-google-und-guenther-jauch/7110900.html", "text": "Bettina Wulff, ehema\u00adlige First Lady, geht massiv gegen die Verbrei\u00adtung von Ger\u00fcchten \u00fcber ihr vermeint\u00adli\u00adches Vorleben vor. Der Zeit\u00adpunkt ist g\u00fcnstig gew\u00e4hlt.", "created_at": "2012-09-08 18:10:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:28:05", "id": 96352087, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Ger\u00fcchte \u00fcber angebliches Vorleben", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224877170}:::1404224877171
180726217:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbpokal_5/finale_28/Mueller-Lewandowski-Reus5x4.jpg", "title": "Super\u00adcup-Finale fest termi\u00adniert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_mehr/newspage_898466.html", "text": "Der deut\u00adsche Supercup 2014 zwischen Doub\u00adle\u00adge\u00adwinner Bayern M\u00fcnchen und Vize\u00admeister Borussia Dort\u00admund findet am 13. August (18 Uhr) im Dort\u00admunder Signal Iduna Park statt. Dies gab die DFL am Mit...", "created_at": "2014-05-28 10:29:41", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:02:29", "expires_at": "1402475481", "id": 180726217, "published_at": null, "version": 11, "kicker": null, "categoryid": 1231681, "timestamp":1404196866696}:::1404239725049
186496692:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/josluhu_dpa/10129996/2-format530.jpg", "title": "25 Spieler und einige offene Perso\u00adna\u00adlien", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/hertha-bsc/trainingsauftakt-bei-hertha-bsc-25-spieler-und-einige-offene-personalien/10129602.html", "text": "Die Sommer\u00adpause ist vorbei, Hertha BSC\u00a0steigt wieder ins Trai\u00adning ein: Bei der ersten Einheit sehen 300 Besu\u00adcher drei Neuzu\u00adg\u00e4nge, ein paar Fragen bleiben aller\u00addings noch offen - auch bez\u00fcg\u00adlich Pier\u00adre-Mi\u00adchel Lasogga.", "created_at": "2014-06-30 19:22:00", "updated_at": "2014-06-30 21:27:57", "id": 186496692, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Trainingsauftakt bei Hertha BSC", "categoryid": "2215288", "timestamp":1404165623249}:::1404166260517
157210904:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140114einspalticchhh-jpg/9326590/4-format530.JPG", "title": "Tunnel\u00adcoup j\u00e4hrt sich \u2013 Opfer demons\u00adtrieren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bankraub-in-berlin-steglitz-tunnelcoup-jaehrt-sich-opfer-demonstrieren/9326560.html", "text": "Der Fall war spek\u00adta\u00adkul\u00e4r und ist bis heute unge\u00adkl\u00e4rt: Vor einem Jahr stiegen Einbre\u00adcher in eine Filiale der Volks\u00adbank in Berlin-Steg\u00adlitz ein. Zuvor hatten sie einen Tunnel in den Tresor\u00adraum gebohrt. Viele Opfer warten seitdem auf Entsch\u00e4\u00addi\u00adgung.", "created_at": "2014-01-14 08:58:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 08:29:02", "id": 157210904, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Bankraub in Berlin-Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404194893299}:::1404195140540
56168895:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/284487_0_bbcd8ab8-jpg/1547050/2-format530.jpg", "title": "\"Wir wollten ledig\u00adlich infor\u00admieren\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/interview-wir-wollten-lediglich-informieren/1547038.html", "text": "Kuno Haber\u00adbusch \u00fcber das Medien\u00adma\u00adgazin", "created_at": "2009-06-29 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:54:25", "id": 56168895, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Interview", "categoryid": "13843", "timestamp":1404233659916}:::1404233659917
45963849:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum legte die Polizei nach?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/warum-legte-die-polizei-nach/82042.html", "text": "", "created_at": "1999-07-07 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 07:01:48", "id": 45963849, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Welt", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404201506109}:::1404206572526
186557901:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/banken1/10131554/2-format530.jpg", "title": "4,5 Prozent mehr und keine Sams\u00adtags\u00adar\u00adbeit", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/mehr-geld-fuer-banker-und-sparkassen-angestellte-4-5-prozent-mehr-und-keine-samstagsarbeit/10131566.html", "text": "Besch\u00e4f\u00adtigten von Kredit\u00adin\u00adsti\u00adtuten bekommen mehr Geld. Darauf haben sich Arbeit\u00adgeber und die Gewerk\u00adschaft Verdi geei\u00adnigt. Doch in anderen Bran\u00adchen gab es zuletzt kr\u00e4f\u00adti\u00adgere Aufschl\u00e4ge.", "created_at": "2014-07-01 09:14:00", "updated_at": "2014-07-01 09:18:52", "id": 186557901, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Mehr Geld f\u00fcr Banker und Sparkassen-Angestellte", "categoryid": "13836", "timestamp":1404199147312}:::1404201901406
186602100:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Bayer holt Valeria Kleiner", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_frauen/newspage_915011.html", "text": "Bayer Lever\u00adkusen hat Innen\u00adver\u00adtei\u00addi\u00adgerin Valeria Kleiner vom Liga\u00adkon\u00adkur\u00adrenten Bayern M\u00fcnchen verpflichtet.\nDie 23-J\u00e4h\u00adrige ist nach Jessica Wich der zweite Neuzu\u00adgang f\u00fcr die kommende S...", "created_at": "2014-07-01 15:12:44", "updated_at": "2014-07-01 16:39:31", "expires_at": "2014-07-15 15:11:07", "id": 186602100, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1210085", "timestamp":1404220367692}:::1404220409659
72677691:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120325k_6395-jpg/6368004/5-format530.JPG", "title": "Sp\u00e4te Lehre", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berufliche-neuorientierung-wenige-unternehmen-haben-das-potenzial-entdeckt/6368012-2.html", "text": "Es ist noch ein Rand\u00adph\u00e4\u00adnomen: Wer heute \u00fcber 40 ist und eine neue Ausbil\u00addung beginnt, gilt als Exot. Doch ein Neustart kann sich durchaus lohnen. Zwei Erfah\u00adrungs\u00adbe\u00adrichte.", "created_at": "2012-03-25 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:53:04", "id": 72677691, "published_at": null, "version": 42, "kicker": "Berufliche Neuorientierung", "categoryid": "13836", "timestamp":1404199123415}:::1404199212317
186593760:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/italien_8/buffon_sauer5x4.jpg", "title": "Juve will Buffon l\u00e4nger binden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914968.html", "text": "Bei der Fu\u00dfball-WM musste Gian\u00adluigi Buffon vorzeitig abreisen, beim Verein k\u00f6nnte es dagegen in die Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung gehen.\nDer italie\u00adni\u00adsche Rekord\u00admeister Juve\u00adntus Turin hat seinem Torh...", "created_at": "2014-07-01 14:02:45", "updated_at": "2014-07-01 15:44:34", "expires_at": "1405425691", "id": 186593760, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404216182633}:::1404216548362
112452422:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/1_schliessfach/7698178/3-format530.jpg", "title": "Spur der Tunnel\u00adgangster f\u00fchrt nach Polen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/bankeinbruch-in-steglitz-spur-der-tunnelgangster-fuehrt-nach-polen/7683168.html", "text": "Bereits 262 Hinweise auf die Tunnel\u00adgangster hat die Polizei - die Spur f\u00fchrt nach Polen. Und auch der Todestag des Schau\u00adspie\u00adlers Dirk Bach k\u00f6nnte f\u00fcr die Ermittler von Bedeu\u00adtung sein.", "created_at": "2013-01-24 14:58:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:01", "id": 112452422, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404195474448}:::1404196909701
186561422:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_dpa/10131560/2-format530.jpg", "title": "Polizei verl\u00e4n\u00adgert Ulti\u00admatum bis zum Mittag", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-polizei-verlaengert-ultimatum-bis-zum-mittag/10131436.html", "text": "Bis zum Mittag will die Polizei vom Bezirk wissen, wie es mit der Schule weiter\u00adgehen soll. Eine erste Absper\u00adrung vor der Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule wurde aber bereits aufge\u00adhoben.", "created_at": "2014-07-02 10:15:00", "updated_at": "2014-07-01 23:59:22", "id": 186561422, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404200999807}:::1404202779509
186609065:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/wmquali/europa/trapattoni_irland_haende5x4.jpg", "title": "Trapat\u00adtoni: \"Balo\u00adtelli wie Strunz\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915062.html", "text": "Star-Coach Giovanni Trapat\u00adtoni vertei\u00addigt den nach dem WM-Aus Italiens auf dem Apennin stark kriti\u00adsierten St\u00fcrmer Mario Balo\u00adtelli.\n\"Balo\u00adtelli ist ein tech\u00adni\u00adsches und mensch\u00adli\u00adches Kapital, das ...", "created_at": "2014-07-01 16:08:47", "updated_at": "2014-07-01 16:45:31", "expires_at": "2014-07-15 16:56:08", "id": 186609065, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404223750908}:::1404224393533
186317634:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/absperrung_wolff/10124196/2-format530.jpg", "title": "Ein Kiez im Kessel: Polizei riegelt weiter ab", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-ein-kiez-im-kessel-polizei-riegelt-weiter-ab/10122136.html", "text": "Gitter, Pass\u00adkon\u00adtrollen, genervte Anwohner. Der Einsatz in Kreuz\u00adberg besch\u00e4f\u00adtigt die Politik. Die Polizei will den Kiez aber weiter abrie\u00adgeln", "created_at": "2014-06-29 18:01:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:58:09", "id": 186317634, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404165672524}:::1404166715732
85283271:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "TAGESSPIEGEL\u00a0 Online", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/tagesspiegel-online-tagesspiegel-online/6772614.html", "text": "", "created_at": "2012-06-20 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 15:03:59", "id": 85283271, "published_at": null, "version": 179, "kicker": "TAGESSPIEGEL\u00a0 Online", "categoryid": "13839", "timestamp":1404195313571}:::1404216851752
186639903:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schule_hauptmanndpa/10136906/2-format530.jpg", "title": "Polizei: \"Wir haben den Auftrag zu r\u00e4umen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-christopher-lauer-greift-monika-herrmann-massiv-an/10125896-7.html", "text": "Die Situa\u00adtion rund um die besetzte Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in Kreuz\u00adberg bleibt un\u00fcber\u00adsicht\u00adlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwick\u00adlungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:31:00", "updated_at": "2014-07-01 23:00:00", "id": 186639903, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404240157383}:::1404240970917
50090978:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/10_rudeseheimerplatz_kittykleistheinrich/4678646/2-format530.jpg", "title": "Mittel\u00adst\u00e4ndler am R\u00fcdes\u00adheimer Platz behaupten sich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-wirtschaft/einkaufsstrassen-report-mittelstaendler-am-ruedesheimer-platz-behaupten-sich-/4678640.html", "text": "Am R\u00fcdes\u00adheimer Platz gibt es hundert Jahre alte Tradi\u00adti\u00adons\u00adge\u00adsch\u00e4fte und sogar Wein aus Wilmers\u00addorfer Anbau. Der Einzel\u00adhandel sieht sich aber auch hohen Mieten und der Konkur\u00adrenz durch Einkaufs\u00adzen\u00adtren gegen\u00ad\u00fcber.", "created_at": "2011-09-30 20:59:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 21:05:04", "id": 50090978, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Einkaufsstra\u00dfen-Report", "categoryid": 2215215, "timestamp":1404228449195}:::1404228449196
186455042:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/sonstiges_90/Uwe_Schwenker_Handball_5x4.jpg", "title": "\"Kann das Amt unbe\u00adlastet aus\u00fcben\"", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/artikel_914243.html", "text": "Von Philipp Heine\u00admann und Adrian Geiler\nM\u00fcnchen - Man nannte ihn den Uli Hoene\u00df des Hand\u00adballs - zu einer Zeit, in der Uli Hoene\u00df noch ausschlie\u00df\u00adlich f\u00fcr Erfolg stand.\n17...", "created_at": "2014-06-30 13:18:45", "updated_at": "2014-07-01 13:57:33", "expires_at": "2014-07-14 13:38:42", "id": 186455042, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404166096307}:::1404191552646
46996237:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum w\u00e4chst  ein Ballen am gro\u00dfen Zeh?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/gesundheit/warum-waechst-ein-ballen-am-grossen-zeh/819462.html", "text": "", "created_at": "2007-03-07 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 08:22:42", "id": 46996237, "published_at": null, "version": 31, "kicker": "Gesundheit", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404191806820}:::1404236368604
46272414:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312010120310-jpg/3585700/3-format16.JPG", "title": "Paul Kalk\u00adbrenner \u00e4rgert sich \u00fcber Berliner Clubs\u00adzene", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/die-neue-feierwut-paul-kalkbrenner-aergert-sich-ueber-berliner-clubszene/3585662.html", "text": "\u201eBerlin Calling\u201c machte ihn ber\u00fchmt. Jetzt hat Paul Kalk\u00adbrenner einen neuen Film gedreht \u2013 der heimi\u00adschen Szene kann er nicht mehr viel abge\u00adwinnen.", "created_at": "2010-12-03 12:54:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:06:55", "id": 46272414, "published_at": null, "version": 28, "kicker": "Die neue Feierwut", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404173956403}:::1404173956404
167393678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120140320azubi-jpg/9641008/4-format530.JPG", "title": "8,50 Euro f\u00fcr (fast) alle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/mindestlohn-8-50-euro-fuer-fast-alle/9640992.html", "text": "Arbeits\u00admi\u00adnis\u00adterin Andrea Nahles will einen fl\u00e4chen\u00adde\u00adckenden Mindest\u00adlohn von 8,50 Euro f\u00fcr alle Bran\u00adchen und ab dem 18. Lebens\u00adjahr. Doch der Refe\u00adren\u00adten\u00adent\u00adwurf ist noch kein Gesetz.", "created_at": "2014-03-20 11:56:00", "channelid": 5, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 09:09:51", "id": 167393678, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Mindestlohn", "categoryid": 13836, "timestamp":1404171548559}:::1404203200741
186444943:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/leichtathletik2013/2014_6/ronnie_ash_sacramento_us_meisterschaften.jpg", "title": "Ash mit Welt\u00adjah\u00adres\u00adbest\u00adleis\u00adtung", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914500.html", "text": "US-Ne\u00adw\u00adcomer Ronnie Ash hat am letzten Tag der US-Meis\u00adter\u00adschaften in Sacra\u00admento eine Welt\u00adjah\u00adres\u00adbest\u00adleis\u00adtung \u00fcber 110 m H\u00fcrden aufge\u00adstellt. \nIm Halb\u00adfi\u00adnale lief der 25-J\u00e4h\u00adrige 12,99 Sek...", "created_at": "2014-06-30 12:06:48", "channelid": 6, "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:28:40", "expires_at": "NaN", "id": 186444943, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": 1442, "timestamp":1404168657179}:::1404235026641
87155858:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hymne2_dpa/6822156/2-format530.JPG", "title": "Poli\u00adtiker fordern Mitsing-Pf\u00adlicht bei Natio\u00adnal\u00adhymne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-em/schweigende-nationalspieler-politiker-fordern-mitsing-pflicht-bei-nationalhymne/6822150.html", "text": "Update\"Wer keine Lust auf die Natio\u00adnal\u00adhymne hat, kann bei seinem Verein bleiben\". Mit Zitaten wie diesen ist eine alte Debatte neu er\u00f6ffnet. Und schon wird gekon\u00adtert: \"Wer gerne mehr deut\u00adsches Liedgut h\u00f6ren will, soll abends den Musi\u00adkan\u00adten\u00adstadl...", "created_at": "2012-07-02 00:25:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 23:01:48", "id": 87155858, "published_at": null, "version": 66, "kicker": "Schweigende Nationalspieler", "categoryid": "2215228", "timestamp":1404166917385}:::1404166917386
186583297:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/fcstpauli_1/stefan_orth_praesident_st-pauli.jpg", "title": "St. Pauli: Orth wird abge\u00adl\u00f6st", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914905.html", "text": "Pauken\u00adschlag beim FC St. Pauli: Das drei\u00adk\u00f6p\u00adfige Pr\u00e4si\u00addium mit Pr\u00e4si\u00addent Stefan Orth hat beim Zweit\u00adli\u00adgisten keine Zukunft mehr.\nV\u00f6llig \u00fcber\u00adra\u00adschend teilte der Aufsichtsrat d...", "created_at": "2014-07-01 12:36:34", "updated_at": "2014-07-01 14:01:45", "expires_at": "1405420511", "id": 186583297, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404211013150}:::1404211933174
112335898:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/prince_harrydpaheli/7677488/3-format530.jpg", "title": "Nach Prinz Harrys Blut\u00adbeichte: Bundes\u00adwehr schlie\u00dft Tode\u00adsopfer aus", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/satire/irrer-kriegs-wahnsinn-nach-prinz-harrys-blutbeichte-bundeswehr-schliesst-todesopfer-aus/7677412.html", "text": "Ist das noch Krieg? Prinz Harry hat in Afgha\u00adni\u00adstan einige Taliban auf dem Gewissen. Gro\u00df\u00adbri\u00adtan\u00adnien ist scho\u00adckiert, Deutsch\u00adland gibt Entwar\u00adnung: Tote seien mit der Bundes\u00adwehr nicht zu machen.", "created_at": "2013-01-23 17:42:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:41:54", "id": 112335898, "published_at": null, "version": 223, "kicker": "Irrer Kriegs-Wahnsinn!", "categoryid": "2215296", "timestamp":1404198103984}:::1404198103985
186520918:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/schweiz_3/Hitzfeld-5x4.jpg", "title": "Hitz\u00adfeld: Keine Angst vor Messi", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914742.html", "text": "Der Schweizer Natio\u00adnal\u00adtrainer Ottmar Hitz\u00adfeld rechnet nicht damit, ab Diens\u00adtag\u00adabend Fu\u00dfball-Rentner zu sein.\n\"Ich glaube nicht, dass das mein letztes Spiel sein wird\", sagte der 65-J\u00e4hri...", "created_at": "2014-06-30 22:15:25", "updated_at": "2014-07-01 10:26:30", "expires_at": "2014-07-14 22:12:08", "id": 186520918, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165670247}:::1404168314948
45878198:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bei Umbl\u00e4t\u00adtern Mord Jochen Senf alias Kommissar Max Palu genie\u00dft das Berliner Leben. Und hat einen neuen Krimi geschrieben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bei-umblaettern-mord-jochen-senf-alias-kommissar-max-palu-geniesst-das-berliner-leben-und-hat-einen-neuen-krimi-geschrieben/474208.html", "text": "", "created_at": "2003-12-14 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:37:18", "id": 45878198, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "13840", "timestamp":1404221832361}:::1404221832362
186604370:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/borussiadortmund_4/bvb_punma5x4.jpg", "title": "Puma plant offenbar BVB-Ein\u00adstieg", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_915025.html", "text": "Borussia Dort\u00admund und Sport\u00adar\u00adti\u00adkel-Her\u00adsteller Puma planen offenbar eine engere und lang\u00adfris\u00adtige Zusam\u00admen\u00adar\u00adbeit.\nNach Infor\u00adma\u00adtionen des \"Handels\u00adblatts\" plant der BVB-Aus\u00adr\u00fcster den Einstieg beim...", "created_at": "2014-07-01 15:30:48", "updated_at": "2014-07-01 16:56:34", "expires_at": "2014-07-15 16:32:25", "id": 186604370, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404221449191}:::1404221550948
186598164:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Letzter EM-Test f\u00fcr Wasser\u00adballer", "url": "http://www.sport1.de/de/wasserball/newspage_914980.html", "text": "Die deut\u00adschen Wasser\u00adballer bestreiten ihre Gene\u00adral\u00adprobe f\u00fcr die EM in Buda\u00adpest beim hoch\u00adka\u00adr\u00e4tig besetzten Deutsch\u00adlan\u00add-Cup am kommenden Woche\u00adn\u00adende in D\u00fcssel\u00addorf. \nDie Auswahl des Deut...", "created_at": "2014-07-01 14:38:43", "updated_at": "2014-07-01 14:38:43", "expires_at": "NaN", "id": 186598164, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "1479", "timestamp":1404218330501}:::1404222557736
186456671:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/grupped_2/itacrc_1/prandelli_italien_augen_5x4.jpg", "title": "Italien: Keine z\u00fcgige Trai\u00adner\u00adsuche", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914530.html", "text": "Italiens Fu\u00dfball-Ver\u00adband FIGC will sich mit der Wahl eines Nach\u00adfol\u00adgers f\u00fcr den nach dem WM-Aus der Squadra Azzurra zur\u00fcck\u00adge\u00adtre\u00adtenen Trainer Cesare Pran\u00addelli mehr Zeit nehmen. \nBei d...", "created_at": "2014-06-30 13:31:44", "updated_at": "2014-07-01 15:35:35", "expires_at": "2014-07-14 15:23:24", "id": 186456671, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404167877177}:::1404222498217
70267988:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lothar/6289338/1-format530.jpg", "title": "Ein italie\u00adni\u00adscher Sommer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/sepp-maiers-film-ueber-die-wm-1990-ein-italienischer-sommer/6289230.html", "text": "Sepp Maier hat den deut\u00adschen WM-Tri\u00adumph 1990 mit einer Video\u00adka\u00admera begleitet. Seine spek\u00adta\u00adku\u00adl\u00e4ren Aufnahmen kommen jetzt im Rahmen des Fu\u00dfball\u00adfilm\u00adfes\u00adti\u00advals 11 mm ins Kino.", "created_at": "2012-03-05 15:52:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 14:18:25", "id": 70267988, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Sepp Maiers Film \u00fcber die WM 1990", "categoryid": 191, "timestamp":1404169229504}:::1404171602010
186493678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201407013jd41221-jpg/10129656/2-format530.JPG", "title": "T\u00fcr zu, Fenster auf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-10-manifesta-in-st-petersburg-tuer-zu-fenster-auf/10129640.html", "text": "Die euro\u00adp\u00e4i\u00adsche Wander\u00adbi\u00aden\u00adnale ist in Russ\u00adland ange\u00adkommen. Die 10. Mani\u00adfesta beschw\u00f6rt in St. Peters\u00adburg die Frei\u00adheit der Kunst und muss sich doch nach der Macht richten.", "created_at": "2014-06-30 17:43:00", "updated_at": "2014-06-30 18:10:25", "id": 186493678, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Die 10. Manifesta in St. Petersburg", "categoryid": "13845", "timestamp":1404165672935}:::1404198833371
45904545:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Viel Arbeit,  Depres\u00adsionen, Selbst\u00admord?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/viel-arbeit-depressionen-selbstmord/813998.html", "text": "", "created_at": "2007-02-22 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:19:45", "id": 45904545, "published_at": null, "version": 199, "kicker": "Welt", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404166779308}:::1404174193946
186587550:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/leichtathletik2013/wm2013_5/Maechtig_5x4.jpg", "title": "EM ohne Sieben\u00adk\u00e4mp\u00adferin M\u00e4chtig", "url": "http://www.sport1.de/de/leichtathletik/newspage_914922.html", "text": "F\u00fcr Olym\u00adpia-Teil\u00adneh\u00admerin Julia M\u00e4chtig ist die Saison mit der Leicht\u00adath\u00adle\u00adti\u00adk-EM als H\u00f6he\u00adpunkt vorzeitig beendet. \nDie Sieben\u00adk\u00e4mp\u00adferin aus Neubran\u00adden\u00adburg hatte am Woche\u00adn\u00adende bei ...", "created_at": "2014-07-01 13:09:33", "updated_at": "2014-07-01 13:33:09", "expires_at": "1405422383", "id": 186587550, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1442", "timestamp":1404212980210}:::1404214549394
186354691:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "DTM-Rennen in Guangzhou geplatzt", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/mot_dtm/newspage_914188.html", "text": "Die DTM wird ihr vorletztes Saison\u00adrennen in China nicht wie geplant auf einem Stadt\u00adkurs in Guangzhou austragen.\nDer f\u00fcr den 28. September ange\u00adsetzte neunte Saison\u00adlauf hatte in der s\u00fcdchin...", "created_at": "2014-06-29 16:55:30", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 15:57:30", "expires_at": "1405263229", "id": 186354691, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 1255814, "timestamp":1404166339445}:::1404196799820
186150298:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Chiel\u00adlini h\u00e4lt Strafe f\u00fcr \u00fcber\u00adzogen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_912929.html", "text": "Biss-Opfer Giorgio Chiel\u00adlini h\u00e4lt die drako\u00adni\u00adsche Strafe gegen seinen \"Peiniger\" Luis Suarez f\u00fcr \u00fcber\u00adtrieben. \n\"In mir gibt es keine Gef\u00fchle wie Freude, Rache oder Wut gegen Sua...", "created_at": "2014-06-27 14:15:15", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:03:50", "expires_at": "NaN", "id": 186150298, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404208209821}:::1404208723167
186604279:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/07/thumbs/youtube-video--tutorial-screenshot.jpg", "title": "Review: Wonders\u00adhare Video Converter Ulti\u00admate", "url": "http://www.gulli.com/news/24088-review-wondershare-video-converter-ultimate-2014-07-01", "text": "Der Wonders\u00adhare Video Converter Ulti\u00admate kann eine Viel\u00adzahl an Videos und Formaten f\u00fcr unter\u00adschied\u00adliche Zwecke und Ger\u00e4te konver\u00adtieren. Mit der neuesten Version lassen sich problemlos Videos aus dem Internet herun\u00adter\u00adladen, offline betrachten und...", "created_at": "2014-07-01 15:29:36", "updated_at": "2014-07-01 15:30:04", "id": 186604279, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404221438095}:::1404222663093
113512212:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/gene_pa_dpa/7724448/2-format530.jpg", "title": "Mehr Pesti\u00adzide trotz Gentechnik", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/landwirtschaft-mehr-pestizide-trotz-gentechnik/7724156.html", "text": "Studie \u00fcber Anbau-Er\u00adfah\u00adrungen in den USA zeigt, dass Pflanzen resis\u00adtent werden. Deshalb steigen Aufwand und Kosten der Bauern. Und das Saatgut wird teurer.", "created_at": "2013-02-01 21:22:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:47:41", "id": 113512212, "published_at": null, "version": 25, "kicker": "Landwirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404215255766}:::1404215945818
186632179:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/mrz_29/ehrhoff_stolz_5x4.jpg", "title": "Ehrhoff und Greiss nach Pitts\u00adburgh", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/newspage_915172.html", "text": "Die Natio\u00adnal\u00adspieler Chris\u00adtian Ehrhoff und Thomas Greiss haben in der kommenden NHL-Saison eine realis\u00adti\u00adsche Chance auf den Stanley Cup.\nDer 31-j\u00e4h\u00adrige Star-Ver\u00adtei\u00addiger Ehrhoff unter\u00adschrieb bei...", "created_at": "2014-07-01 19:23:42", "updated_at": "2014-07-01 21:28:03", "expires_at": "2014-07-15 20:21:37", "id": 186632179, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201579", "timestamp":1404235463186}:::1404235541210
186639744:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/0107_1/arg-sui-dimaria_5x4.jpg", "title": "Argen\u00adti\u00adnien erreicht Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915197.html", "text": "Die argen\u00adti\u00adni\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft mit dem vier\u00adma\u00adligen Welt\u00adfu\u00df\u00adballer Lionel Messi hat den Schweizer Natio\u00adnal\u00adtrainer Ottmar Hitz\u00adfeld in Rente geschickt. \nIm WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale in Sao Paulo gewa...", "created_at": "2014-07-01 20:41:09", "updated_at": "2014-07-01 20:41:09", "expires_at": "2014-07-15 20:39:15", "id": 186639744, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404240109482}:::1404240230810
105275819:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121122meccatowerafp-jpg/7420776/2-format530.JPG", "title": "Fromme Abriss\u00adbirnen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/bauboom-in-mekka-und-medina-fromme-abrissbirnen/7420740.html", "text": "In Saudi-Ara\u00adbien werden wich\u00adtige St\u00e4tten des Islam zerst\u00f6rt, darunter das Grab Moham\u00admeds in Medina. Die Altst\u00e4dte Mekkas und Medinas sind neuen Shop\u00adping\u00admalls und Hotel\u00adbauten gewi\u00adchen. Die Begr\u00fcn\u00addung der Saudis: Man m\u00fcsse Platz schaffen f\u00fcr die...", "created_at": "2012-11-22 10:23:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:20:31", "id": 105275819, "published_at": null, "version": 78, "kicker": "Bauboom in Mekka und Medina", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202659351}:::1404203268326
186488678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/crisis_dpa/10129460/2-format530.jpg", "title": "Ukrai\u00adni\u00adscher Pr\u00e4si\u00addent erkl\u00e4rt Waffen\u00adruhe im Osten f\u00fcr beendet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/ukraine-ukrainischer-praesident-erklaert-waffenruhe-im-osten-fuer-beendet/10129222.html", "text": "Der ukrai\u00adni\u00adsche Pr\u00e4si\u00addent Petro Poro\u00adschenko wird die ausge\u00adlau\u00adfene Waffen\u00adruhe in der Ostu\u00adkraine nicht verl\u00e4n\u00adgern. Statt\u00addessen will er die Sepa\u00adra\u00adtisten angreifen.", "created_at": "2014-07-01 00:12:00", "updated_at": "2014-07-01 00:14:59", "id": 186488678, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Ukraine", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165625710}:::1404170815947
154686386:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hitz\u00adfeld-Nach\u00adfolger gefunden", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_824848.html", "text": "Vladimir Petkovic wird nach der WM im Sommer Nach\u00adfolger von Ottmar Hitz\u00adfeld als Natio\u00adnal\u00adtrainer der Schweiz. \nDas gab der Schweizer Fu\u00dfball-Ver\u00adband (SFV) am Montag bekannt. Petkovic (50), der...", "created_at": "2013-12-23 16:43:55", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:20:20", "expires_at": "2014-01-06 18:33:57", "id": 154686386, "published_at": null, "version": 37, "kicker": "", "categoryid": 1201460, "timestamp":1404234877169}:::1404234877170
186555497:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/former_rtr/10131472/3-format530.jpg", "title": "Sarkozy in Poli\u00adzei\u00adge\u00adwahrsam", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/justizaffaere-sarkozy-in-polizeigewahrsam/10131464.html", "text": "Frank\u00adreichs Ex-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent Nicolas Sarkozy soll versucht haben, sich in einem Gerichts\u00adver\u00adfahren um m\u00f6gliche ille\u00adgale Wahl\u00adkampfs\u00adpenden Infor\u00adma\u00adtionen aus dem laufenden Verfahren unrecht\u00adm\u00e4\u00dfig verschafft zu haben. Am Dienstag wurde Sarkozy in...", "created_at": "2014-07-01 08:32:00", "updated_at": "2014-07-01 08:58:21", "id": 186555497, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Justizaff\u00e4re", "categoryid": "13841", "timestamp":1404197933304}:::1404197933305
107149704:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mz5pa064_presse05/7493774/2-format530.jpg", "title": "Die Schnell\u00adma\u00adcher", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/technik/was-sind-ssd-festplatten-die-schnellmacher/7493390.html", "text": "Alles wird immer schneller in modernen Compu\u00adtern. Prozes\u00adsoren, Grafi\u00adk-Chips und Arbeitsspei\u00adcher werden immer schneller. Nur die Fest\u00adplatten waren bisher der Klotz am Bein. Mit den SSD-Fest\u00adplatten \u00e4ndert sich das, denn die sind schnell, klein und...", "created_at": "2012-12-07 15:24:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:21:26", "id": 107149704, "published_at": null, "version": 152, "kicker": "Was sind SSD-Festplatten?", "categoryid": "2215303", "timestamp":1404195704088}:::1404220785715
186515912:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83320140701iss020-jpg/10128986/5-format530.JPG", "title": "Neue Rest\u00adschulen oder neue Hoff\u00adnung?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/sekundarschulbilanz-neue-restschulen-oder-neue-hoffnung/10128888.html", "text": "Vor vier Jahren star\u00adtete die Sekun\u00addar\u00adschul\u00adre\u00adform. Jetzt gibt es die ersten Absol\u00adventen. Eine vorsich\u00adtige Zwischen\u00adbi\u00adlanz an der Johan\u00adna-Eck-Schule in Tempelhof.", "created_at": "2014-06-30 21:47:00", "updated_at": "2014-07-01 07:57:49", "id": 186515912, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Sekundarschulbilanz", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165821208}:::1404183833272
186588572:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/european_dpa/10132464/2-format530.jpg", "title": "Schulz ist wieder EU-Par\u00adlament\u00ads\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nach-der-europawahl-schulz-ist-wieder-eu-parlamentspraesident/10132330.html", "text": "Nach der Euro\u00adpa\u00adwahl hatte der SPD-Po\u00adli\u00adtiker Martin Schulz eigent\u00adlich auf einen  Kommissars\u00adposten in Br\u00fcssel speku\u00adliert. Doch die CDU/CSU war dagegen. Und trotzdem d\u00fcrfte es k\u00fcnftig zu einer engen Zusam\u00admen\u00adar\u00adbeit zwischen dem neuen EU-Kom\u00admis\u00adsi\u00adons\u00adchef...", "created_at": "2014-07-01 13:05:00", "updated_at": "2014-07-01 13:18:22", "id": 186588572, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Nach der Europawahl", "categoryid": "13841", "timestamp":1404213517361}:::1404233858881
46087616:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/patrick-battiston/980278/2-format530.jpg", "title": "Das Monster von Sevilla", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball/fussball-geschichte-das-monster-von-sevilla/980238.html", "text": "Vor 25 Jahren rannte Toni Schu\u00adma\u00adcher den Fran\u00adzosen Patrick Batti\u00adston \u00fcber den Haufen \u2013 und lie\u00df damit anti\u00addeut\u00adsche Ressen\u00adti\u00adments wieder aufleben", "created_at": "2007-07-07 19:55:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:23:04", "id": 46087616, "published_at": null, "version": 30, "kicker": "Fu\u00dfball-Geschichte", "categoryid": "2215201", "timestamp":1404168027246}:::1404209829074
186609231:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Latten\u00adtref\u00adfer-Tattoo f\u00fcr Pinilla", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915063.html", "text": "\"One centi\u00admeter from glory\" - Chile's Mauricio Pinilla (@pini\u00adgol51) has immor\u00adta\u00adlised his miss vs Brazil in a tattoo pic.twitter.com/3ZMqS1UNYo\n\u2014 ESPN FC (@ESPNFC) 1. Juli 2014\n\n...", "created_at": "2014-07-01 16:10:18", "updated_at": "2014-07-01 17:51:18", "expires_at": "2014-07-15 16:08:31", "id": 186609231, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404223825762}:::1404223825763
42540712:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "29.6.2011", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/29-6-2011/4523706.html", "text": "", "created_at": "2011-08-21 07:07:26", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:06:06", "id": 42540712, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Politik", "categoryid": 199, "timestamp":1404201961162}:::1404201961163
91982064:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811120120803amarok_2spalt_grade-jpg/6956546/1-format530.JPG", "title": "Jetzt zieht er noch mehr Butter vom Brot", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/jetzt-zieht-er-noch-mehr-butter-vom-brot/6956514.html", "text": "VW hat den Pick-Up Amarok \u00fcber\u00adar\u00adbeitet.", "created_at": "2012-08-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:55:31", "id": 91982064, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Mobil", "categoryid": 0, "timestamp":1404212126142}:::1404212126143
96575821:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bettina_neu_dpa/7117308/2-format530.jpg", "title": "Bitter\u00adkeit in jeder Zeile", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bettina-wulffs-buch-jetzt-will-bettina-wulff-ihre-ehre-verteidigen/7117038-2.html", "text": "Sie wurde bewun\u00addert, ange\u00adfeindet, verlacht und auch verachtet - nun hat Ex-Fir\u00adst-Lady Bettina Wulff ein Buch geschrieben. Beson\u00adders ausf\u00fchr\u00adlich nimmt sie darin Stel\u00adlung zu den Ger\u00fcchten um eine vermeint\u00adliche Vergan\u00adgen\u00adheit im Rotlicht\u00admi\u00adlieu.", "created_at": "2012-09-11 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:26:28", "id": 96575821, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Bettina Wulffs Buch", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224782605}:::1404224782606
186565981:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanshh_dpa/10132158/3-format530.jpg", "title": "Pres\u00adse\u00adschau: \"Erst nach 25 Torchancen f\u00fcr Deutsch\u00adland: Ein Treffer\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-pressestimmen-deutschland-gegen-algerien-presseschau-erst-nach-25-torchancen-fuer-deutschland-ein-treffer/10131742.html", "text": "Pres\u00adse\u00adstimmen zum Spiel Deutsch\u00adland - Alge\u00adrien: Die deut\u00adschen Medien kriti\u00adsieren die Leis\u00adtung der Mann\u00adschaft. Die arabi\u00adschen Medien geben sich zufrieden. Frank\u00adreich freut sich auf ein span\u00adnendes Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale.", "created_at": "2014-07-01 10:46:00", "updated_at": "2014-07-01 11:21:18", "id": 186565981, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Pressestimmen Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404203330714}:::1404203335397
186556796:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/cr7_dpa/10131570/3-format530.jpg", "title": "Die absurden Spr\u00fc\u00adche-Trends der WM", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-das-turnier-der-floskeln-die-absurden-sprueche-trends-der-wm/10129382.html", "text": "Dieses Turnier liefert nicht nur span\u00adnende Spiele am Lauf\u00adband, sondern auch Werbe\u00adbot\u00adschaften in Spie\u00adler\u00adsache und Flos\u00adkeln in den Medien wie selten zuvor.", "created_at": "2014-07-01 08:55:00", "updated_at": "2014-07-01 09:09:24", "id": 186556796, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - das Turnier der Floskeln", "categoryid": "13839", "timestamp":1404198617838}:::1404199921275
186504883:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/playoffs2013_4/diashows_97/finals_11/09_Parker_Jubel_5x4.jpg", "title": "Parker \u00fcber\u00adnimmt Villeur\u00adbanne", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914708.html", "text": "NBA-Cham\u00adpion Tony Parker (32) von den San Antonio Spurs ist neuer Besitzer und Pr\u00e4si\u00addent des fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adschen Basket\u00adball-Erst\u00adli\u00adgisten Asvel Villeur\u00adbanne.\nParker, bislang nur Anteils\u00adeigner, &...", "created_at": "2014-06-30 19:51:28", "updated_at": "2014-07-01 23:46:04", "expires_at": "1405360169", "id": 186504883, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404165708781}:::1404166108329
186505930:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nba_9/sonstiges_94/kidd_mikros_5x4getty.jpg", "title": "Nets lassen Trainer Kidd ziehen", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nba/newspage_914707.html", "text": "Trainer Jason Kidd hat von den Broo\u00adklyn Nets die Frei\u00adgabe f\u00fcr einen Wechsel in der NBA zu den Milwaukee Bucks erhalten. \nDas gaben die Nets am Dienstag auf ihrer Home\u00adpage bekannt. \nBei den Buc...", "created_at": "2014-06-30 20:00:49", "updated_at": "2014-07-01 14:03:22", "expires_at": "2014-07-15 13:10:01", "id": 186505930, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201848", "timestamp":1404165648668}:::1404166036374
47984841:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Das totale Tabu", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball/schwule-fussballer-das-totale-tabu/1294588.html", "text": "F\u00fcnf bis zehn Prozent aller Menschen sind homo\u00adse\u00adxuell, demnach m\u00fcsste es, statis\u00adtisch gesehen, in der Bundes\u00adliga unge\u00adf\u00e4hr ein schwules Team spielen. Doch gibt es welt\u00adweit keinen einzigen beken\u00adnenden schwulen Fu\u00dfball\u00adprofi. Woher kommt das?", "created_at": "2008-08-05 15:58:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:01:17", "id": 47984841, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Schwule Fu\u00dfballer", "categoryid": "2215201", "timestamp":1404207190319}:::1404207384666
186569394:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/alekonzert2/10132232/2-format530.jpg", "title": "Lieder gegen Ladensterben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/zehlendorf/aktuelles-aus-zehlendorf/zehlendorf-singt-zum-mittagessen-lieder-gegen-ladensterben/10132142.html", "text": "Mitten in Zehlen\u00addorf, im Bali-Kino, geschieht gerade Unge\u00adw\u00f6hn\u00adli\u00adches. Frei nach den Lunch\u00adkon\u00adzerten der Phil\u00adhar\u00admo\u00adniker wird hier zur Mittags\u00adzeit gesungen. Die Konzer\u00adt\u00ador\u00adga\u00adni\u00adsa\u00adtoren wollen damit auch auf das Ladensterben im Kiez aufmerksam machen.", "created_at": "2014-07-01 10:17:00", "updated_at": "2014-07-01 10:56:17", "id": 186569394, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Zehlendorf singt zum Mittagessen", "categoryid": "2215277", "timestamp":1404204987842}:::1404205618830
186490543:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/miete/10129646/3-format530.jpg", "title": "Vermieter fordern Bremse f\u00fcr Neben\u00adkosten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/steigen-schneller-als-die-miete-vermieter-fordern-bremse-fuer-nebenkosten/10129576.html", "text": "Die Mieten steigen inzwi\u00adschen weniger stark als die Neben\u00adkosten, bilan\u00adziert die Wohnungs\u00adwirt\u00adschaft. Vermieter wollen deshalb jetzt die Kosten\u00adbremse.", "created_at": "2014-06-30 17:33:00", "updated_at": "2014-06-30 18:33:48", "id": 186490543, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Steigen schneller als die Miete", "categoryid": "13836", "timestamp":1404165683521}:::1404191697252
186316420:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppef_1/argira/messi-jubelt-5x4.gif", "title": "Hitz\u00adfeld will Messi stoppen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_913964.html", "text": "Ottmar Hitz\u00adfeld will sich in seinem m\u00f6gli\u00adcher\u00adweise letzten Spiel als Trainer als \"Spiderman\" bet\u00e4\u00adtigen. \nGegen Super\u00adstar Lionel Messi m\u00fcsse seine Schweizer Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft im WM-A...", "created_at": "2014-06-29 09:54:43", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:58:06", "expires_at": "NaN", "id": 186316420, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404169517738}:::1404203928808
186516384:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/belgien/bel-vermaelen-5x4.jpg", "title": "Belgien ohne Verma\u00adelen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914733.html", "text": "Belgien muss im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale auf den ange\u00adschla\u00adgenen Abwehr\u00adspieler Thomas Verma\u00adelen verzichten.\nDer Einsatz des Kapi\u00adt\u00e4ns Vincent Kompany entscheidet sich erst kurz vor dem Spiel am Dienstag ...", "created_at": "2014-06-30 21:28:44", "updated_at": "2014-07-01 07:56:31", "expires_at": "NaN", "id": 186516384, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165740882}:::1404197721470
186605282:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/hitzfeld-bvb-fcb-5x4.jpg", "title": "Hitz\u00adfeld trauert um seinen Bruder", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914921.html", "text": "Der Schweizer Natio\u00adnal\u00adtrainer Ottmar Hitz\u00adfeld trauert vor dem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Argen\u00adti\u00adnien um seinen Bruder Winfried.\nWinfried Hitz\u00adfeld war in der Nacht zum Montag im Basler Univer\u00adsi\u00adt\u00e4tss...", "created_at": "2014-07-01 15:38:23", "updated_at": "2014-07-01 16:56:18", "expires_at": "2014-07-15 15:36:10", "id": 186605282, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404221908279}:::1404222004850
186065633:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fe/sonstiges_100/Safety-Car-5x4.jpg", "title": "Reform bei Safe\u00adty\u00ad-Car-Phasen", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_grandprix/newspage_912571.html", "text": "Ab dem n\u00e4chsten Jahr sollen stehende Starts nach Safe\u00adty\u00ad-Car-Phasen sorgen.\nDies entschied der Weltrat des Auto\u00admo\u00adbil-Welt\u00adver\u00adbandes FIA auf seiner Sitzung in M\u00fcnchen.\nZahl\u00adreiche Fahrer hatt...", "created_at": "2014-06-26 21:30:10", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 23:58:43", "expires_at": "1405027079", "id": 186065633, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 1202264, "timestamp":1404165640203}:::1404165640204
104352467:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/bundesliga_4/vereine_12/bayern_5/spieler_4/Gomez-Comeback5x4.jpg", "title": "Come\u00adbacker Gomez ballert den Ball kaputt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_638957.html", "text": "Vom FC Bayern berichtet Mathias Frohn\u00adapfel\nMarkt Schwaben - Es dauerte dann doch einen Moment, ehe Mario Gomez aus dem Klub\u00adheim des FC Falke Markt Schwaben wieder auftauchte. \nDer St\u00fcrmer des ...", "created_at": "2012-11-13 20:13:52", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:57:46", "expires_at": null, "id": 104352467, "published_at": null, "version": 25, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404165873184}:::1404219212146
186458362:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/italien_7/milan_1/Kaka_Ball_5x4.jpg", "title": "Kaka verl\u00e4sst AC Mailand", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_914539.html", "text": "Der ehema\u00adlige brasi\u00adlia\u00adni\u00adsche Natio\u00adnal\u00adspieler Kaka verl\u00e4sst den AC Mailand und kehrt in seine Heimat zur\u00fcck. Der 32-J\u00e4h\u00adrige einigte sich mit Orlando City aus der nord\u00adame\u00adri\u00adka\u00adni\u00adschen Ma...", "created_at": "2014-06-30 13:44:12", "updated_at": "2014-07-01 22:08:58", "expires_at": "NaN", "id": 186458362, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "1201460", "timestamp":1404165635907}:::1404171088415
186555672:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Kiki Blofeld trifft Bryan Adams", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/berlin-oberschoeneweide-im-wandel-in-der-ehemaligen-sparkasse-haengt-jetzt-kunst/10129268-3.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glich\u00adkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peri\u00adpherie. Nun hofft er wie so viele in Ober\u00adsch\u00f6\u00adne\u00adweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 11:01:00", "updated_at": "2014-07-01 12:41:06", "id": 186555672, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Berlin-Obersch\u00f6neweide im Wandel", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404198017014}:::1404200165328
183150137:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/handball/manipulation/schwenker-seite_5x4.jpg", "title": "Schwenker w\u00fctet gegen Storm", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_904822.html", "text": "Uwe Schwenker hat harte Kritik an der Verpflich\u00adtung von Thorsten Storm durch den THW Kiel ge\u00e4u\u00ad\u00dfert: \"Das ist eine h\u00f6chst unsen\u00adsible Entschei\u00addung des THW und ein Stich in den R\u00fc...", "created_at": "2014-06-11 09:09:17", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:11:35", "expires_at": "NaN", "id": 183150137, "published_at": null, "version": 9, "kicker": null, "categoryid": 2103078, "timestamp":1404168378518}:::1404214623572
186519670:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/renate_2/10129370/2-format530.jpg", "title": "Being Renate Berg\u00admann", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/der-schoepfer-der-twitter-omi-being-renate-bergmann/10128912.html", "text": "Eine 82-J\u00e4h\u00adrige berichtet auf Twitter aus ihrem Alltag. 20.000 Menschen folgen ihr. Nun hat ihr Sch\u00f6pfer ein Buch geschrieben \u2013 und sich offen\u00adbart.", "created_at": "2014-07-01 23:03:00", "updated_at": "2014-07-01 18:12:23", "id": 186519670, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Der Sch\u00f6pfer der Twitter-Omi", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168046040}:::1404199738771
103309015:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812220121104reineukale-jpg/7339382/2-format530.JPG", "title": "Verm\u00e4chtnis der guten Geister", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/reise/neukaledonien-mitten-im-wald-stehen-taropflanzen-in-roter-erde/7339398-2.html", "text": "Neuka\u00adle\u00addo\u00adnien liegt am Ende der Welt, 1300 Kilo\u00admeter vor Austra\u00adlien im S\u00fcdpa\u00adzifik. Die Bewohner lehren Respekt vor der Sch\u00f6p\u00adfung.", "created_at": "2012-11-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:25:44", "id": 103309015, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Neukaledonien", "categoryid": 2215240, "timestamp":1404218408605}:::1404218408606
46412069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/twist_ta/4437450/3.JPG?format=format16", "title": "Let's Twist Again - ein Tanz\u00adstil erobert die Welt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/verdrehte-sechziger-lets-twist-again-ein-tanzstil-erobert-die-welt/4423920.html", "text": "Chubby Checker hat ihn welt\u00adbe\u00adr\u00fchmt gemacht, in der DDR hie\u00df er \u201eKnicke\u00adbein-Shake\u201c \u2013 und West-\u00c4rzte warnten T\u00e4nzer vor H\u00fcft\u00adsch\u00e4den: 1961 war der hei\u00dfe Sommer des Twists.", "created_at": "2011-07-22 17:31:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 14:34:37", "id": 46412069, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Verdrehte Sechziger", "categoryid": "13845", "timestamp":1404211750543}:::1404215634840
186631103:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/Ribery_Frust_5x4.jpg", "title": "Fran\u00adzosen laden Ribery ein", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915168.html", "text": "Der fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adsche Verband FFF hat seinen derzeit verletzten Super\u00adstar Franck Ribery (31) von Bayern M\u00fcnchen zum Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal\u00adduell gegen Deutsch\u00adland nach Rio de Janeiro einge\u00adladen.\n\"Unser P...", "created_at": "2014-07-01 19:13:16", "updated_at": "2014-07-01 21:03:40", "expires_at": "2014-07-15 19:11:11", "id": 186631103, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404234800504}:::1404234888820
66473772:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84120120201cake-jpg/6134104/1-format530.JPG", "title": "Briti\u00adsche Kalo\u00adri\u00aden\u00adbombe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kaufen-oder-nicht-britische-kalorienbombe/6134092.html", "text": "Chee\u00adse\u00adcake aus dem Glas kann einem den Abend retten, findet Carla Neuhaus. Er k\u00f6nnte der perfekte Nach\u00adtisch sein, wenn dieses Manko nicht w\u00e4re.", "created_at": "2012-02-01 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:18:15", "id": 66473772, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "KAUFEN oder NICHT", "categoryid": "13836", "timestamp":1404213932150}:::1404213932151
186588453:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spion/10133488/2-format530.jpg", "title": "Ener\u00adgie\u00adkon\u00adzerne welt\u00adweit im Visier von Inter\u00adnet-Gangs\u00adtern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/warnung-vor-online-spionagering-energiekonzerne-weltweit-im-visier-von-internet-gangstern/10133448.html", "text": "Spio\u00adnage, Sabo\u00adtage, Cyber-An\u00adgriffe - eine inter\u00adna\u00adtional agie\u00adrende Orga\u00adni\u00adsa\u00adtion hat es auf stra\u00adte\u00adgisch wich\u00adtige Ziele abge\u00adsehen. Dahinter kann nur ein Staat stecken, vermuten Experten.", "created_at": "2014-07-01 13:12:00", "updated_at": "2014-07-01 13:17:23", "id": 186588453, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Warnung vor Online-Spionagering", "categoryid": "13836", "timestamp":1404213474200}:::1404215569321
186488734:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/bundesliga_8/sonstige_13/Liniger-Balingen-Faust-5x4.jpg", "title": "Balingen bleibt in der DKB HBL", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914655.html", "text": "Der HBW Balin\u00adgen-Weils\u00adtetten hat mit seinem Gang vor das Land\u00adge\u00adricht Dort\u00admund Erfolg gehabt und ist vorl\u00e4ufig f\u00fcr den Spiel\u00adbe\u00adtrieb der Hand\u00adball Bundes\u00adliga (HBL) zuge\u00adlassen. \nDer Argu\u00admenta...", "created_at": "2014-06-30 17:32:57", "updated_at": "2014-07-01 22:10:46", "expires_at": "1405356771", "id": 186488734, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404165602737}:::1404167728435
50382831:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/tennis/grandslams/frenchopen2011/petkovic-jubel5x4.jpg", "title": "Petkovic per \"Moon\u00adwalk\" ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_411763.html", "text": "Paris - In der Stier\u00adkampf\u00adarena von Paris hat Andrea Petkovic erneut ihr gro\u00dfes K\u00e4mp\u00adfer\u00adherz gezeigt und ist ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale der French Open (t\u00e4g\u00adlich ab 11 Uhr im LIVE-TICKER) einzogen. Die Hoff\u00adnungs\u00adtr\u00e4\u00adgerin besiegte Maria", "created_at": "2011-10-02 12:49:39", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:13:02", "expires_at": "1356994800", "id": 50382831, "published_at": null, "version": 78, "kicker": null, "categoryid": 196678, "timestamp":1404174456758}:::1404174456759
47539875:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Team\u00adchef Erich Ribbeck suspen\u00addiert den Natio\u00adnal\u00adspieler f\u00fcr die Partie gegen die Schweiz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/teamchef-erich-ribbeck-suspendiert-den-nationalspieler-fuer-die-partie-gegen-die-schweiz/134216.html", "text": "", "created_at": "2000-04-06 00:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 21:23:24", "id": 47539875, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Sport", "categoryid": "13839", "timestamp":1404242597563}:::1404242597564
186390538:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/17080471/10123552/2-format530.jpg", "title": "\"Wir k\u00f6nnten kosten\u00adloses W-Lan in Berlin instal\u00adlieren\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stadtmoeblierer-daniel-wall-im-interview-die-zukunft-des-wartehaeuschens-und-w-lan-fuer-ganz-berlin/10123298-2.html", "text": "Daniel Wall ist Chef des Stadt\u00adm\u00f6\u00adblie\u00adrers und Au\u00dfen\u00adwer\u00adbers Wall. Mit dem Tage\u00adss\u00adpiegel spricht er \u00fcber das vernetzte Berlin und das Aussterben des geklebten Plakates.", "created_at": "2014-06-29 22:20:00", "updated_at": "2014-06-29 22:54:09", "id": 186390538, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Stadtm\u00f6blierer Daniel Wall im Interview", "categoryid": "13836", "timestamp":1404173885242}:::1404248272154
186542801:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/De_Maiziere_Thomas_5x4.jpg", "title": "De Maiziere hofft auf Halb\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914776.html", "text": "Bundesin\u00adnen\u00admi\u00adnister Thomas de Maiziere sieht die Auswahl des DFB bei der WM in Brasi\u00adlien vor schwie\u00adrigen Aufgaben, hofft aber mindes\u00adtens auf den Einzug in das Halb\u00adfi\u00adnale. \n\"Jetzt kommen dicke Brock...", "created_at": "2014-07-01 06:36:26", "updated_at": "2014-07-01 21:09:28", "expires_at": "1405399355", "id": 186542801, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404189416815}:::1404192304650
186616680:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Elf Schwarz\u00admarkt\u00adh\u00e4ndler verhaftet", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915110.html", "text": "Bei einer Gro\u00df\u00adrazzia hat die Polizei elf Schwarz\u00admarkt\u00adh\u00e4ndler in den WM-Spielorten Rio de Janeiro und Sao Paulo auffliegen lassen.\nDen Verhaf\u00adteten wird die Bildung einer krimi\u00adnellen Verei...", "created_at": "2014-07-01 17:08:31", "updated_at": "2014-07-01 17:23:49", "expires_at": "NaN", "id": 186616680, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404227314552}:::1404229797338
186578948:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos93220140630dc-16715-jpg/10129462/4-format530.JPG", "title": "Ganze Sied\u00adlung muss ger\u00e4umt werden - f\u00fcr immer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/angst-vor-riesen-erdrutsch-in-der-lausitz-ganze-siedlung-muss-geraeumt-werden-fuer-immer/10129466.html", "text": "F\u00fcnf Jahre nach dem Ungl\u00fcck von Nachters\u00adtedt f\u00fcrchten die Bewohner der Gruben\u00adteich\u00adsied\u00adlung in Lauch\u00adhammer das gleiche Schicksal. Sie m\u00fcssen weg, zu schlechten Kondi\u00adtionen \u2013 eine Sp\u00e4t\u00adfolge des Braun\u00adkoh\u00adleab\u00adbaus.", "created_at": "2014-07-01 11:52:00", "updated_at": "2014-07-01 12:05:07", "id": 186578948, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Angst vor Riesen-Erdrutsch in der Lausitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209130615}:::1404214585121
186556899:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "31 Fest\u00adnahmen in Costa Rica", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914807.html", "text": "W\u00e4hrend der Sieges\u00adfeiern auf Costa Ricas Stra\u00dfen sind nach dem WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal-Einzug des Au\u00dfen\u00adsei\u00adters insge\u00adsamt 31 Krawall\u00adma\u00adcher fest\u00adge\u00adnommen worden. \nDas gab die Polizei am Monta...", "created_at": "2014-07-01 09:10:22", "updated_at": "2014-07-01 11:27:36", "expires_at": "2014-07-15 09:08:09", "id": 186556899, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404198635292}:::1404199653123
47471132:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schulwahl/4046092/2-format16.jpg", "title": "Anw\u00e4lte werben um Schul\u00adplatz\u00adkl\u00e4ger", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/nach-dem-losverfahren-anwaelte-werben-um-schulplatzklaeger/4045214.html", "text": "Laut Senat werden 93 Prozent der Berliner Kinder einen Platz an ihrer Wunsch\u00adschule erhalten. F\u00fcr rund 1.900 ange\u00adhende Siebt\u00adkl\u00e4ssler muss aber noch eine L\u00f6sung gefunden werden. Einige unzu\u00adfrie\u00addene Eltern haben sich bereits an einen Anwalt gewendet.", "created_at": "2011-04-11 08:56:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:16:06", "id": 47471132, "published_at": null, "version": 35, "kicker": "Nach dem Losverfahren", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404219224928}:::1404219224929
186587177:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/liverpoo/lallana_5x4.jpg", "title": "Liver\u00adpool holt Lallana", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_premierleague/newspage_914923.html", "text": "Der engli\u00adsche Natio\u00adnal\u00adspieler Adam Lallana wech\u00adselt inner\u00adhalb der Premier League vom FC Southampton zum Vize\u00admeister FC Liver\u00adpool.\nDer 26 Jahre alte Mittel\u00adfeld\u00adspieler unter\u00adzeich\u00adnete bei den Reds ein...", "created_at": "2014-07-01 13:06:31", "updated_at": "2014-07-01 20:02:52", "expires_at": "2014-07-15 13:05:00", "id": 186587177, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201655", "timestamp":1404212808627}:::1404212863851
186547025:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/neuer_afp/10131232/3-format530.jpg", "title": "Oliver Bier\u00adhoff sieht \"Frank\u00adreich in Favo\u00adri\u00adten\u00adrolle\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-vs-algerien-2-1-oliver-bierhoff-sieht-frankreich-in-favoritenrolle/10131216.html", "text": "Was f\u00fcr eine Zitter\u00adpartie. Deutsch\u00adland behaup\u00adtete sich gegen Alge\u00adrien erst in den Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung, Manuel Neuer \u00fcber\u00adzeugte als bester Abwehr\u00adspieler und Per Merte\u00adsacker reagierte nach dem Spiel \u00e4u\u00dferst d\u00fcnn\u00adh\u00e4utig. Zu Recht? Fragte der Repor\u00adters so dumm?...", "created_at": "2014-07-01 08:53:00", "updated_at": "2014-07-01 09:12:42", "id": 186547025, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Deutschland vs Algerien 2:1", "categoryid": "13839", "timestamp":1404192580443}:::1404192611748
181322956:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140601radls-jpg/9973804/2-format530.JPG", "title": "Critical Mass erreicht Stra\u00dfen von Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/kreuzberg-phaenomen-massenradeln-critical-mass-erreicht-strassen-von-berlin/9973796.html", "text": "Immer am ersten Juni-Sonntag treffen sich Hundert\u00adtau\u00adsende zur Fahr\u00adrad\u00ads\u00adtern\u00adfahrt. Doch in Kreuz\u00adberg es gibt Radler-De\u00admons\u00adtranten, die sogar einmal im Monat die Stra\u00dfe f\u00fcr sich rekla\u00admieren. Sie setzen auf die", "created_at": "2014-05-31 19:27:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 07:54:49", "id": 181322956, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kreuzberg: Ph\u00e4nomen Massenradeln", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404193605904}:::1404200453282
186346308:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/cmrcro/kamerun-kroatien-diashow-bild-01.jpg", "title": "Wett\u00adbe\u00adtrug bei der WM?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914131.html", "text": "Bei der Welt\u00admeis\u00adter\u00adschaft gibt es wom\u00f6g\u00adlich einen Fall von Wett\u00adbe\u00adtrug. Das berichtet der \"Spiegel\" in seiner aktu\u00adellen Ausgabe.\nDemnach sei die Partie zwischen Kamerun gegen Kroa\u00adtien (0:4) man...", "created_at": "2014-06-29 15:27:17", "updated_at": "2014-07-01 09:14:27", "expires_at": "2014-07-13 21:34:01", "id": 186346308, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165614354}:::1404166285044
186452678:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/flucht-dpa/10127514/2-format530.jpg", "title": "Gauck fordert gro\u00df\u00adz\u00fc\u00adgi\u00adgeren Umgang mit Fl\u00fccht\u00adlingen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/rede-des-bundespraesidenten-gauck-fordert-grosszuegigeren-umgang-mit-fluechtlingen/10127094.html", "text": "Im Mittel\u00admeer und vor den Kana\u00adri\u00adschen Inseln ertrinken t\u00e4glich Fl\u00fccht\u00adlinge auf dem Weg nach Europa. Jetzt schaltet sich der Bundes\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent in die Fl\u00fccht\u00adlings\u00adpo\u00adlitik ein. Vor Italien macht die K\u00fcsten\u00adwache eine grau\u00adsige Entde\u00adckung.", "created_at": "2014-06-30 14:31:00", "updated_at": "2014-06-30 14:48:27", "id": 186452678, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Rede des Bundespr\u00e4sidenten", "categoryid": "13841", "timestamp":1404166271158}:::1404205452003
93517629:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312012081636hw5143-jpg/7005178/1-format530.JPG", "title": "Unge\u00adlenker Porno", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ungelenker-porno/7005196.html", "text": "Detlef Uhlmann, einst Besitzer des \u201eBel Ami\u201c, hat ein Buch \u00fcber sich selbst geschrieben.", "created_at": "2012-08-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:26:44", "id": 93517629, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209380100}:::1404209380101
186548573:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Botschafts\u00adauto ausge\u00adbrannt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-mitte-botschaftsauto-ausgebrannt/10131316.html", "text": "Unbe\u00adkannte haben in der Alten Jakobs\u00ads\u00adtra\u00dfe in der Nacht auf Dienstag ein Auto der Botschaft Bosni\u00aden-Her\u00adze\u00adgo\u00adwinas ange\u00adz\u00fcndet.", "created_at": "2014-07-01 07:25:00", "updated_at": "2014-07-01 07:47:32", "id": 186548573, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin-Mitte", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404193718374}:::1404193887131
87614943:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420120705aufi-jpg/6834430/2-format530.JPG", "title": "\"Guten Tag, die Dame\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ein-soziales-geschaeft-guten-tag-die-dame/6834404.html", "text": "In den Sommer\u00adfe\u00adrien sind beson\u00adders viele Mitglie\u00add\u00ader\u00adwerber aktiv \u2013 zugunsten einer besseren Welt. Ein Jobber erz\u00e4hlt.", "created_at": "2012-07-05 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:27:16", "id": 87614943, "published_at": null, "version": 34, "kicker": "Ein soziales Gesch\u00e4ft", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200863919}:::1404200863920
186373238:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/niederlande_1/ned-mex-huntelaar-eckfahne-5x4.jpg", "title": "Joker Hunte\u00adlaar rettet die Nieder\u00adlande", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914192.html", "text": "Forta\u00adleza - Eine atem\u00adbe\u00adrau\u00adbende Last-Mi\u00adnu\u00adte-Auf\u00adhol\u00adjagd und Joker Klaas-Jan Hunte\u00adlaar haben den Nieder\u00adlanden den Einzug ins WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale beschert. \nMit dem Mute der Verzweif\u00adlung verwan\u00addelte die ...", "created_at": "2014-06-29 20:07:42", "updated_at": "2014-06-30 10:19:55", "expires_at": "2014-07-14 01:11:38", "id": 186373238, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165630522}:::1404197992961
186363919:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/sonstiges_89/breitner-packt-aus_5x4.jpg", "title": "Breitner kriti\u00adsiert Under\u00adstate\u00adment", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914246.html", "text": "Bundes\u00adtrainer Joachim L\u00f6w sieht Alge\u00adrien \"extrem stark\", auch Manager Oliver Bier\u00adhoff und Chefs\u00adcout Urs Siegenthaler warnen eindring\u00adlich vor dem Achtel\u00adfi\u00adnal-Gegner - doch Welt\u00admeister Paul Brei...", "created_at": "2014-06-29 18:28:54", "updated_at": "2014-07-01 14:19:51", "expires_at": "2014-07-13 18:26:59", "id": 186363919, "flag": 0, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404167965658}:::1404173165059
45644799:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ozil/1873664/2-format530.jpg", "title": "\"Ich habe nie Angst\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm2010/mesut-oezil-ich-habe-nie-angst/1873174.html", "text": "Mesut \u00d6zil spricht im Inter\u00adview mit Tage\u00adss\u00adpie\u00adgel-WM-Re\u00adporter Michael Rosen\u00adtritt \u00fcber seine Auss\u00adtrah\u00adlung auf dem Feld, die Chancen der Deut\u00adschen im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale, sein Verh\u00e4ltnis zur T\u00fcrkei und den Umgang mit Lob und Kritik.", "created_at": "2010-07-02 13:35:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 16:14:07", "id": 45644799, "published_at": null, "version": 71, "kicker": "Mesut \u00d6zil", "categoryid": "2215217", "timestamp":1404167719906}:::1404200310731
186129172:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/offseason2014_3/draisaitl-leon-interview-5x4.jpg", "title": "Leon Drai\u00adsaitl: \"Mein wich\u00adtigster Tag\"", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/artikel_912717.html", "text": "Von Denis de Haas\nM\u00fcnchen/Phil\u00adadel\u00adphia - Leon Drai\u00adsaitl wird Geschichte schreiben.\nNahezu alle Experten sind sich einig: das Super\u00adta\u00adlent wird im heutigen NHL Draft in Phil\u00adadel\u00adphia zumin\u00addest un...", "created_at": "2014-06-27 11:30:31", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 08:49:47", "expires_at": "NaN", "id": 186129172, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1201579, "timestamp":1404179778899}:::1404208590153
186627028:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/mehrsport/poker_3/reinkemeier5x4neu.jpg", "title": "Wer wird K\u00f6nig der High-Roller?", "url": "http://www.sport1.de/de/poker/artikel_915128.html", "text": "Von Marcus Fried\u00adrich\nM\u00fcnchen - Vor zwei Tagen haben 42 Spieler eine Million Dollar auf den Tisch gelegt, um am \"Big One for One Drop\" teil\u00adzu\u00adnehmen. \nDarunter zahl\u00adreiche Poker-Profis wie Phil I...", "created_at": "2014-07-01 18:33:56", "updated_at": "2014-07-01 19:17:58", "expires_at": "1405441665", "id": 186627028, "flag": 0, "version": 3, "categoryid": "200072", "timestamp":1404232944868}:::1404237680409
171825115:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/sami_khedira_und_lena_gercke_hochzeit_verschoben_395.jpg", "title": "Sami Khedira und Lena Gercke: Hoch\u00adzeit verschoben?", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_873411.html", "text": "Schon seit ihrer Verlo\u00adbung vor zwei Jahren wird die Bezie\u00adhung von Sami Khedira (27) und Lena Gercke (26) von Ger\u00fcchten \u00fcber eine baldige Hoch\u00adzeit begleitet. Auf Nach\u00adfragen hin \u00e4u&szl...", "created_at": "2014-04-11 12:26:27", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:08:40", "expires_at": "NaN", "id": 171825115, "published_at": null, "version": 35, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404165652253}:::1404233103512
128890568:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos84320130610fotolia_36803275_xl-jpg/8322688/4-format530.JPG", "title": "Wie Voll\u00adj\u00e4h\u00adrige an die F\u00f6rde\u00adrung kommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kindergeld-wie-volljaehrige-an-die-foerderung-kommen/8322678.html", "text": "Der Staat zahlt auch f\u00fcr \u00fcber 18-J\u00e4h\u00adrige Kinder\u00adgeld. Um die F\u00f6rde\u00adrung wird mit allerlei Tricks gek\u00e4mpft.", "created_at": "2013-06-10 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 13:50:57", "id": 128890568, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kindergeld", "categoryid": "13836", "timestamp":1404192788595}:::1404203303123
46554327:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Schulden begli\u00adchen, Eintrag vergessen  an Ernst-Mi\u00adchael Ehren\u00adk\u00f6nig   Rechts\u00adan\u00adwalt und Notar in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/schulden-beglichen-eintrag-vergessen-an-ernst-michael-ehrenkoenig-rechtsanwalt-und-notar-in-berlin/795236.html", "text": "Blick ins Berliner Grund\u00adbuch: Wie l\u00e4sst man eine \u201eSiche\u00adrungs\u00adhy\u00adpo\u00adthek\u201c in Reichs\u00admark l\u00f6schen?", "created_at": "2007-01-06 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 17:11:34", "id": 46554327, "published_at": null, "version": 72, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404240577175}:::1404244321230
105855888:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos826201211272vm3-jpg/7440440/2-format530.JPG", "title": "Brand\u00adka\u00adta\u00adstrophe sorgt f\u00fcr Wut auf west\u00adliche Konzerne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/bangladesch-30-euro-lohn-im-monat/7440658-2.html", "text": "Das Ungl\u00fcck in einer Textil\u00adfa\u00adbrik mit mehr als hundert Toten hat in Bangla\u00addesch Wut und Trauer ausge\u00adl\u00f6st. Schuld an den verhee\u00adrenden Arbeits\u00adbe\u00addin\u00adgungen sind aus Exper\u00adten\u00adsicht vor allem  west\u00adliche Konzerne.", "created_at": "2012-11-26 17:43:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:56:44", "id": 105855888, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "Bangladesch", "categoryid": 2215200, "timestamp":1404224683583}:::1404239623484
186316246:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/bundesliga0910/vereine_2/bayernmnchen_1/fcbsonstiges/kahn-haende-5x4.jpg", "title": "Kahn: Bei \u00d6zil geht mehr", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_913963.html", "text": "Der fr\u00fchere Natio\u00adnal\u00adspieler Oliver Kahn hat derzeit kein Inter\u00adesse an einer aktiven Rolle im Fu\u00dfball. \n\"Die Aufgabe beim ZDF als Experte l\u00e4sst sich sehr gut mit meinen unter\u00adneh\u00admeris...", "created_at": "2014-06-29 09:52:17", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 11:35:09", "expires_at": "NaN", "id": 186316246, "published_at": null, "version": 7, "categoryid": 1243279, "timestamp":1404165952501}:::1404206510215
186559696:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/Gavel-Bamberg-5x4.jpg", "title": "Gavel und Bamberg trennen sich", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914814.html", "text": "Die Brose Baskets Bamberg und Aufbau\u00adspieler Anton Gavel gehen nach vier\u00adein\u00adhalb Jahren getrennte Wege.\nWie der fr\u00fchere deut\u00adsche Meister aus Franken am Dienstag mitteilte, wird der 29-J\u00e4hri...", "created_at": "2014-07-01 09:34:16", "updated_at": "2014-07-01 10:57:29", "expires_at": "2014-07-15 10:22:07", "id": 186559696, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404200061794}:::1404200171965
115168999:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/warteschleifen/7792968/2-format530.jpg", "title": "Bei Service-Hot\u00adlines wird weiter abkas\u00adsiert", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/warteschleifen-bei-service-hotlines-wird-weiter-abkassiert/7792842.html", "text": "Neun Euro nur f\u00fcrs Warten. Ein Test der Gr\u00fcnen zeigt: Hotlines sind noch immer teuer.", "created_at": "2013-02-16 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:54:26", "id": 115168999, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Warteschleifen", "categoryid": "13836", "timestamp":1404197661222}:::1404197661223
186554009:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "28 Millionen sehen deut\u00adschen Sieg", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914793.html", "text": "Der Achtel\u00adfi\u00adnal\u00adkrimi der deut\u00adschen Fu\u00dfball-Na\u00adtio\u00adnal\u00admann\u00adschaft hat f\u00fcr einen Quoten\u00adre\u00adkord bei der WM in Brasi\u00adlien gesorgt.\nIm Schnitt 28,21 Millionen Zuschauer sahen am Montag\u00adabend ab 22 ...", "created_at": "2014-07-01 08:44:21", "updated_at": "2014-07-01 21:25:24", "expires_at": "2014-07-15 16:25:13", "id": 186554009, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404197068566}:::1404197279731
186617934:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heizkosten/10135676/2-format530.jpg", "title": "3,19 Euro pro Quadrat\u00admeter f\u00fcr Heizen, Wasser und Sons\u00adtiges", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/die-zweite-miete-3-19-euro-pro-quadratmeter-fuer-heizen-wasser-und-sonstiges/10135592.html", "text": "Der Deut\u00adsche Mieter\u00adbund legt seinen Betriebs\u00adkos\u00adten\u00adspiegel vor und warnt vor weiter stei\u00adgenden Kosten.", "created_at": "2014-07-01 17:04:00", "updated_at": "2014-07-01 17:18:21", "id": 186617934, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Die zweite Miete", "categoryid": "13836", "timestamp":1404227927012}:::1404229067031
101469913:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/katzedpa/7280048/2-format530.jpg", "title": "Hohle Idole", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/studie-zu-tv-sternchen-wie-sich-daniela-katzenberger-im-mediengestruepp-behauptet/7279152-2.html", "text": "Mehr Design als Sein: Das Fern\u00adsehen erzeugt die Realit\u00e4t, die es zu doku\u00admen\u00adtieren vorgibt. Warum wir uns f\u00fcr TV-Typen wie Bohlen, Klum oder Katzen\u00adberger dennoch inter\u00ades\u00adsieren sollten.", "created_at": "2012-10-21 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 13:44:25", "id": 101469913, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Studie zu TV-Sternchen", "categoryid": 13843, "timestamp":1404215060045}:::1404215060046
186525105:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/VanBasten_Trainer5x4.jpg", "title": "Van Basten glaubt an Oranje", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914748.html", "text": "Nach Ansicht des ehema\u00adligen nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adschen Bonds\u00adcoa\u00adches Marco van Basten ist die Elftal in Brasi\u00adlien reif f\u00fcr den ersten WM-Titel. \n\"Oranje kann Welt\u00admeister werden. Das ist Fakt\", sagte...", "created_at": "2014-06-30 23:06:28", "updated_at": "2014-07-01 12:02:39", "expires_at": "NaN", "id": 186525105, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165636960}:::1404169181989
186555382:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_allein_im_pulk_5x4.jpg", "title": "Viele Fehler - nur das Ergebnis stimmt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914790.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Als es endlich voll\u00adbracht war, klatschte ein total abge\u00adk\u00e4mpfter Bastian Schwein\u00adsteiger die Trainer u...", "created_at": "2014-07-01 08:57:18", "updated_at": "2014-07-01 22:51:18", "expires_at": "2014-07-15 13:14:24", "id": 186555382, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404197846085}:::1404197958485
186555384:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kiki2/10131460/4-format530.jpg", "title": "Kiki Blofeld trifft Bryan Adams", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/reportage/berlin-oberschoeneweide-im-wandel-statt-ai-weiwei-kommt-bryan-adams-nach-oberschoeneweide/10129268-2.html", "text": "So viel Platz. So viele M\u00f6glich\u00adkeiten. Als Gerke Freyschmidt seine Strandbar in Mitte schlie\u00dfen musste, entschied er: Hier versuche ich es noch mal. In der Peri\u00adpherie. Nun hofft er wie so viele in Ober\u00adsch\u00f6\u00adne\u00adweide, dass es richtig losgeht mit diesem...", "created_at": "2014-07-01 11:01:00", "updated_at": "2014-07-01 12:11:22", "id": 186555384, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Berlin-Obersch\u00f6neweide im Wandel", "categoryid": "2215339", "timestamp":1404197869486}:::1404199921636
186575578:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/burka_dpa/10132172/2-format530.jpg", "title": "Burka-Verbot in Frank\u00adreich ist rech\u00adtens", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/urteil-burka-verbot-in-frankreich-ist-rechtens/10131970.html", "text": "Das Burka-Verbot in Frank\u00adreich stellt keine Menschen\u00adrechts\u00adver\u00adlet\u00adzung dar. Das entschied der Euro\u00adp\u00e4i\u00adsche Gerichtshof f\u00fcr Menschen\u00adrechte in Stra\u00df\u00adburg.", "created_at": "2014-07-01 11:37:00", "updated_at": "2014-07-01 11:40:59", "id": 186575578, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Urteil", "categoryid": "13841", "timestamp":1404207661509}:::1404208867313
46304695:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Im falschen Geschlecht gefangen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/identitaetsstoerung-im-falschen-geschlecht-gefangen/3801066.html", "text": "Die \u00dcber\u00adzeu\u00adgung von Menschen, ihr biolo\u00adgi\u00adsches Geschlecht sei das falsche, hei\u00dft Trans\u00adse\u00adxua\u00adlit\u00e4t. Eine Geschlechts\u00adum\u00adwand\u00adlung kann sie von ihrem Leiden befreien. Doch ist das auch f\u00fcr Kinder der rich\u00adtige Weg?", "created_at": "2011-02-09 10:42:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 05:36:47", "id": 46304695, "published_at": null, "version": 11, "kicker": "Identit\u00e4tsst\u00f6rung", "categoryid": "13838", "timestamp":1404185802044}:::1404247904437
98531290:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/bundesliga_4/vereine_12/dortmund_4/klopp-kleve-5x4.jpg", "title": "Spek\u00adta\u00adkel-Frust: Klopp und Hummels auf 180", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_616821.html", "text": "Von Felix G\u00f6tz\nM\u00fcnchen/Frank\u00adfurt - Trainer J\u00fcrgen Klopp br\u00fcllte dem vierten Offi\u00adzi\u00adellen Guido Kleve aus wenigen Zenti\u00adme\u00adtern ins Gesicht und wurde in der Nach\u00adspiel\u00adzeit auf die Tr...", "created_at": "2012-09-26 10:01:59", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:44:25", "expires_at": "NaN", "id": 98531290, "published_at": null, "version": 17, "kicker": null, "categoryid": 1201425, "timestamp":1404236659599}:::1404236659600
186455555:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/radsport_3/2014_4/Contador_Gelb5x4.jpg", "title": "Acht Helfer f\u00fcr Contador bei Tour", "url": "http://www.sport1.de/de/radsport/newspage_914532.html", "text": "Das d\u00e4nisch-rus\u00adsi\u00adsche Radteam Tinkoff-Saxo um Tour-\u00adde-Fran\u00adce-Her\u00adaus\u00adfor\u00adderer Alberto Contador hat seinen neun\u00adk\u00f6p\u00adfigen Kader f\u00fcr das gr\u00f6\u00dfte und bedeu\u00adtendste Radrennen der We...", "created_at": "2014-06-30 13:22:32", "updated_at": "2014-07-01 09:07:44", "expires_at": "2014-07-14 13:43:54", "id": 186455555, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1453", "timestamp":1404165889387}:::1404193995312
103520585:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82420121107streif-jpg/7353926/4-format530.JPG", "title": "Die t\u00fccki\u00adschen Details der Lebens\u00adleis\u00adtungs\u00adrente", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/koalitionsgipfel-beschluss-die-tueckischen-details-der-lebensleistungsrente/7353908.html", "text": "Die Lebens\u00adleis\u00adtungs\u00adrente ist beschlossen \u2013 doch \u00fcber ihre Ober\u00adgrenze wird in der Koali\u00adtion gestritten.", "created_at": "2012-11-07 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 13:55:35", "id": 103520585, "published_at": null, "version": 18, "kicker": "Koalitionsgipfel-Beschluss", "categoryid": 13841, "timestamp":1404217595709}:::1404217595710
45266444:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/070617boettinger/873394/4-format530.jpg", "title": "\u201eF\u00fcr manche M\u00e4nner bin ich ein rotes Tuch\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/bettina-boettinger-fuer-manche-maenner-bin-ich-ein-rotes-tuch/873090.html", "text": "Bettina B\u00f6ttinger und ihre beiden erzwun\u00adgenen Coming-outs. Erst sollte sie von der Schule fliegen, sp\u00e4ter wurde sie von Harald Schmidt belei\u00addigt.", "created_at": "2007-06-16 19:54:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:00:15", "id": 45266444, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Bettina B\u00f6ttinger", "categoryid": "13845", "timestamp":1404169167029}:::1404169167030
183523955:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuerr_tor_afp/10130858/2-format530.jpg", "title": "Andr\u00e9 Sch\u00fcrrle trifft in der Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung zum 1:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-algerien-im-liveticker-andre-schuerrle-trifft-in-der-verlaengerung-zum-1-0/9828626.html", "text": "Jetzt gilt es f\u00fcr die Deut\u00adsche Mann\u00adschaft: Verfolgen Sie das Achtel\u00adfi\u00adnale der DFB-Elf gegen Alge\u00adrien hier live im Ticker.", "created_at": "2014-06-30 23:51:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 00:18:23", "id": 183523955, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "WM 2014 - Deutschland - Algerien im Liveticker", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165613596}:::1404166462229
186627741:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/sonstiges1112/Herzog5x4.jpg", "title": "Herzog begeis\u00adtert von Klins\u00admann", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915156.html", "text": "Andreas Herzog, Co-Trainer der USA, hat vor dem WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Belgien (ab 21.30 Uhr im LIVE-TICKER) eine Lobes\u00adhymne auf seinen Boss J\u00fcrgen Klins\u00admann ange\u00adstimmt.\n\"Klins\u00admann ist der Haup...", "created_at": "2014-07-01 18:40:40", "updated_at": "2014-07-01 20:59:19", "expires_at": "2014-07-15 18:38:33", "id": 186627741, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404232850058}:::1404233170855
186468982:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/invalidenstr_dpa/10127816/3-format530.jpg", "title": "Frei\u00adgabe der Inva\u00adli\u00adden\u00adstra\u00dfe erneut verschoben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/verkehrschaos-in-berlin-mitte-freigabe-der-invalidenstrasse-erneut-verschoben/10127426.html", "text": "Sollten Sie sich am Dienstag darauf gefreut haben, dass die Inva\u00adli\u00adden\u00adstra\u00dfe als wich\u00adtige Ost-West-Achse in Berlins Innen\u00adstadt wieder befahrbar ist, dann war die Entt\u00e4u\u00adschung vermut\u00adlich gro\u00df. Denn nun wird erst mal nichts daraus. Gras\u00adsiert der BER-...", "created_at": "2014-07-01 08:18:00", "updated_at": "2014-07-01 10:16:34", "id": 186468982, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Verkehrschaos in Berlin-Mitte", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165628137}:::1404193518614
186192454:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/trezeguet_newells5x4.jpg", "title": "Treze\u00adguet will zu River Plate", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/newspage_913233.html", "text": "Der fr\u00fchere fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adsche Welt- und Euro\u00adpa\u00admeister David Treze\u00adguet will seine Karriere beim argen\u00adti\u00adni\u00adschen Tradi\u00adti\u00adons\u00adklub River Plate fort\u00adsetzen.\nDer 36 Jahre alte St\u00fcrmer war zuletzt ...", "created_at": "2014-06-27 20:43:21", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 12:23:09", "expires_at": "NaN", "id": 186192454, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201460, "timestamp":1404165605487}:::1404173097529
52838515:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/international1112/spanien_3/Ronaldo-jubelt5x4.jpg", "title": "Ronaldo zwischen Glamour und Gem\u00fcse", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_primera_division/artikel_468197.html", "text": "Madrid - Cris\u00adtiano Ronaldo gilt als Lebe\u00admann und Sch\u00f6nspieler.Doch der portu\u00adgie\u00adsi\u00adsche Super\u00adstar, der am Samstag sein 100. Pflicht\u00adspiel f\u00fcr Real Madrid bestreitet, hat auch eine andere Seite.Leidenschaftlich buddelt Cris\u00adtiano Ronaldo in der", "created_at": "2011-10-19 09:06:31", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:01", "expires_at": null, "id": 52838515, "published_at": null, "version": 145, "kicker": null, "categoryid": 196338, "timestamp":1404195474065}:::1404236160051
64093872:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120120111gntmneu-jpg/6052842/4-format530.JPG", "title": "Drama, Baby", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/casting-show-lehrer-wollen-das-stueck-schon-als-unterrichtsmaterial-nutzen/6052836-2.html", "text": "Jetzt wird\u2019s kritisch: Berliner Studenten nehmen das \u201eGNTM\u201c-Finale w\u00f6rt\u00adlich und haben die Fern\u00adseh\u00adsen\u00addung in Buch\u00adform gepackt. Jetzt soll das St\u00fcck sogar auf die B\u00fchne kommen.", "created_at": "2012-01-11 12:58:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:18:46", "id": 64093872, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Casting-Show", "categoryid": 202, "timestamp":1404202720911}:::1404202720912
186523490:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/gruppea_2/bracro/bra-cro_eroeffnungsfeier_thiago-silva_olic~1.jpg", "title": "WM bricht alle Face\u00adboo\u00adk-Re\u00adkorde", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914747.html", "text": "Die WM in Brasi\u00adlien hat auch dem sozialen Netz\u00adwerk Face\u00adbook bereits jetzt einen Rekord beschert.\nSchon eine Milli\u00adarde Inter\u00adak\u00adtionen von 220 Millionen Menschen regis\u00adtrierte das Unter\u00adnehmen aus Kalif...", "created_at": "2014-06-30 22:48:46", "updated_at": "2014-07-01 15:48:28", "expires_at": "1405370802", "id": 186523490, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165639547}:::1404166042174
186610175:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/federer_5x4.jpg", "title": "Federer locker ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915066.html", "text": "Rekord\u00adcham\u00adpion Roger Federer ist ohne Probleme ins Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale von Wimbledon einge\u00adzogen (t\u00e4glich im LIVE-TICKER).\nDer sieben\u00adma\u00adlige Titel\u00adtr\u00e4ger aus der Schweiz bezwang den Spanier Tommy ...", "created_at": "2014-07-01 16:18:05", "updated_at": "2014-07-01 21:41:46", "expires_at": "2014-07-15 17:14:37", "id": 186610175, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404224326527}:::1404224655592
186626255:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/poroschenko/10136282/2-format530.jpg", "title": "Geduld f\u00fcr mehr als zehn Tage", "url": "http://www.tagesspiegel.de/zeitung/krieg-in-der-ukraine-geduld-fuer-mehr-als-zehn-tage/10136060.html", "text": "An allem mangelt es der Ukraine, au\u00dfer an Gewalt. Nun wird erneut eine T\u00fcr zur Verst\u00e4n\u00addi\u00adgung zuge\u00adschlagen.", "created_at": "2014-07-02 00:00:00", "updated_at": "2014-07-01 18:27:02", "id": 186626255, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Krieg in der Ukraine", "categoryid": "2215229", "timestamp":1404232660966}:::1404241836369
184211708:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spielbelusa2/10136960/1-format530.jpg", "title": "Belgien - USA zur Halb\u00adzeit 0:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-live-belgien-usa-zur-halbzeit-0-0/9828626.html", "text": "Im Duell zwischen Belgien und den USA wird der Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal\u00adgegner von Argen\u00adti\u00adnien ermit\u00adtelt. Wer setzt sich durch: der Geheim\u00adfa\u00advorit oder die Klins\u00admann-Truppe? Verfolgen Sie das Spiel jetzt hier im Live-Ticker!", "created_at": "2014-07-01 22:48:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 23:21:24", "id": 184211708, "published_at": null, "version": 22, "kicker": "WM 2014 live", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165600589}:::1404165606391
182669377:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/bahia/10008576/2-format530.jpg", "title": "Deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft in Brasi\u00adlien ange\u00adkommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/fussball-wm-2014-deutsche-nationalmannschaft-in-brasilien-angekommen/10008566.html", "text": "Nach dem Trai\u00adnings\u00adlager in S\u00fcdtirol, zwei Vorbe\u00adrei\u00adtungs\u00adspielen in Deutsch\u00adland und der Hiobs\u00adbot\u00adschaft um Marco Reus ist die deut\u00adsche Mann\u00adschaft nun in ihrem brasi\u00adlia\u00adni\u00adschen WM-Quar\u00adtier ange\u00adkommen. Und da soll ab jetzt nur noch eines z\u00e4hlen.", "created_at": "2014-06-08 16:15:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:40:04", "id": 182669377, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Fu\u00dfball-WM 2014", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165650770}:::1404168305861
90315555:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Lobby verhin\u00addert Waffen\u00adsteuer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/lobby-verhindert-waffensteuer/6911618.html", "text": "", "created_at": "2012-07-24 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:46:31", "id": 90315555, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404236785346}:::1404236785347
186512693:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer3_dpa/10135680/2-format530.jpg", "title": "Gr\u00fcne lehnen R\u00e4umung wegen Suizid\u00addro\u00adhungen ab", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/gerhart-hauptmann-schule-in-berlin-kreuzberg-polizei-beraet-mit-psychologen-ueber-das-weitere-vorgehen-/10125896-2.html", "text": "Die Situa\u00adtion rund um die besetzte Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in Kreuz\u00adberg bleibt un\u00fcber\u00adsicht\u00adlich. Die Gr\u00fcnen stellen sich gegen ihren eigenen Stadtrat. Alle Entwick\u00adlungen lesen Sie in unserem News-Blog.", "created_at": "2014-07-01 21:06:00", "updated_at": "2014-07-01 21:31:49", "id": 186512693, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165602638}:::1404166110670
133066229:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/themen_1/sonstiges_68/radio/fm-zebra-5x4.jpg", "title": "SPORT1.fm: So geht das Spor\u00adtradio!", "url": "http://www.sport1.de/de/themen/themen_specials/artikel_747635.html", "text": "M\u00fcnchen - Mit dem Start von SPORT1.fm hat f\u00fcr SPORT1 ein neues Kapitel begonnen. \nMit SPORT1.fm startet SPORT1 ein Radio, das rund um die Uhr Live-S\u00adport, Talk-Sen\u00addungen, News und Musik pr...", "created_at": "2013-07-15 12:41:47", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:51:10", "expires_at": null, "id": 133066229, "published_at": null, "version": 792, "kicker": null, "categoryid": 2017105, "timestamp":1404165817898}:::1404235940442
186570297:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/sonstiges_60/sportlerdesjahres_1/niersbach_5x4.jpg", "title": "Niers\u00adbach mit Sonderlob f\u00fcr Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914858.html", "text": "\"Libero\" Manuel Neuer hat auf dem R\u00fcck\u00adflug nach dem m\u00fchsamen Achtel\u00adfi\u00adnal\u00adeinzug der deut\u00adschen Fu\u00dfball-Na\u00adtio\u00adnal\u00admann\u00adschaft gegen Alge\u00adrien ein Sonderlob von Wolf\u00adgang Niers\u00adbach erhalten....", "created_at": "2014-07-01 11:03:54", "updated_at": "2014-07-01 12:24:24", "expires_at": "2014-07-15 11:02:19", "id": 186570297, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404205451708}:::1404205810246
184075113:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/vfbstuttgart_3/khedira_rami5x4.jpg", "title": "Fix: Khedira wech\u00adselt zu RB Leipzig", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_907693.html", "text": "Der VfB Stutt\u00adgart hat Rani Khedira, j\u00fcngerer Bruder des deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00adspie\u00adlers Sami Khedira, an den finanz\u00adkr\u00e4f\u00adtigen Zweit\u00adli\u00adga-Auf\u00adsteiger RB Leipzig verkauft.\n\"F\u00fcr einen jungen Sp...", "created_at": "2014-06-16 10:18:59", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:26:54", "expires_at": "1404141837", "id": 184075113, "published_at": null, "version": 14, "kicker": null, "categoryid": 1956406, "timestamp":1404168116603}:::1404226599649
186525735:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/41690913/9263880/10-format530.jpg", "title": "Ein Toter und vier Schwer\u00adver\u00adletzte bei Unfall am Eich\u00adborn\u00addamm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-reinickendorf-ein-toter-und-vier-schwerverletzte-bei-unfall-am-eichborndamm/10130778.html", "text": "Am Montag\u00adabend hat es in Berlin-Rei\u00adni\u00adcken\u00addorf einen t\u00f6dli\u00adchen Unfall gegeben.", "created_at": "2014-07-01 13:58:00", "updated_at": "2014-07-01 15:44:40", "id": 186525735, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Berlin-Reinickendorf", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165614112}:::1404165998223
186337307:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140629asyl-1-jpg/10121298/4-format530.JPG", "title": "Ein Kiez lebt unter st\u00e4n\u00addiger Poli\u00adzei\u00adkon\u00adtrolle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/drama-um-fluechtlinge-in-berlin-kreuzberg-ein-kiez-lebt-unter-staendiger-polizeikontrolle/10121306.html", "text": "Poli\u00adzisten sind ange\u00adspannt, Anwohner genervt. Hier erz\u00e4hlt der Kreuz\u00adberger Ole Spaar\u00admann, ein Nachbar der von Fl\u00fccht\u00adlingen besetzten Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule, wie er den Bela\u00adge\u00adrungs\u00adzu\u00adstand erlebt. Ein Proto\u00adkoll.", "created_at": "2014-06-29 14:36:00", "updated_at": "2014-06-29 15:29:32", "id": 186337307, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Drama um Fl\u00fcchtlinge in Berlin-Kreuzberg", "categoryid": "2215236", "timestamp":1404165609864}:::1404168196827
109547594:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120121229manesseneu-jpg/7572702/2-format530.JPG", "title": "Liebes\u00adbe\u00adgehren und frommer Verzicht", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/mittelalter-das-zweite-maere-erzaehlt-den-streit-von-zwei-eheleuten/7572676-2.html", "text": "M\u00e4ren aus dem Volk:\u00a0Ein wert\u00advoller Hand\u00adschrif\u00adten\u00adkauf der Berliner Staats\u00adbi\u00adblio\u00adthek erwei\u00adtert unser Bild vom Mittel\u00adalter. Es geht um alle nur denk\u00adbaren Probleme von Ehe, Liebes\u00adbe\u00adgehren und Sexua\u00adlit\u00e4t.", "created_at": "2012-12-31 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:05:12", "id": 109547594, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "Mittelalter", "categoryid": 13838, "timestamp":1404198853346}:::1404198853347
185967220:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/hohenstein_dpa/10108332/2-format530.jpg", "title": "ARD und ZDF wehren sich gegen Kritik an Repor\u00adtern bei WM 2014", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/bela-rethy-katrin-mueller-hohenstein-ard-und-zdf-wehren-sich-gegen-kritik-an-reportern-bei-wm-2014/10105596.html", "text": "Viele Fami\u00adlien, hoher Frau\u00aden\u00adan\u00adteil vor dem Bild\u00adschirm: Nach der Kritik an ihren Repor\u00adtern kontern ARD und ZDF - die Fragen d\u00fcrften bei einer WM nicht immer nur rein sport\u00adli\u00adcher, sondern auch mal atmo\u00adsph\u00e4\u00adri\u00adscher Natur sein.", "created_at": "2014-06-26 10:08:00", "channelid": 14, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 23:33:18", "id": 185967220, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Bela Rethy, Katrin M\u00fcller-Hohenstein", "categoryid": "13843", "timestamp":1404165817145}:::1404204817616
186336138:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/2806/lisicki-und-beckham-5x4.jpg", "title": "Lisicki kriegt sie alle", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/artikel_914043.html", "text": "London/M\u00fcnchen - Sabine Lisicki hat sich vom Regen aufhalten lassen, stoppen k\u00f6nnen wird er sie wohl nicht.", "created_at": "2014-06-29 13:34:56", "updated_at": "2014-07-01 07:57:28", "expires_at": "NaN", "id": 186336138, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165699288}:::1404208808258
186571369:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/diashows_90/bundesliga_9/9spieltagsonntag/HSV-lasogga5x4.jpg", "title": "Lasogga meldet sich krank", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914859.html", "text": "St\u00fcrmer Pier\u00adre-Mi\u00adchel Lasogga hat auch am zweiten Trai\u00adningstag bei Hertha BSC gefehlt. Wie die Pres\u00adse\u00adab\u00adtei\u00adlung der Berliner mitteilte, meldete sich der 22-J\u00e4h\u00adrige wegen Magen-Dar\u00adm-Pro\u00adblem...", "created_at": "2014-07-01 11:11:20", "updated_at": "2014-07-01 12:49:30", "expires_at": "2014-07-15 13:00:19", "id": 186571369, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404205893075}:::1404205987889
186557320:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/handball20132014/bundesliga_8/hsv_7/schwalb_erleichtert_5x4.jpg", "title": "Defi\u00adnitiv: HSV Hamburg erst\u00adklassig", "url": "http://www.sport1.de/de/handball/handball_bundesliga/newspage_914750.html", "text": "Der HSV Hamburg bleibt erst\u00adklassig.\nDer Klub erf\u00fcllte die Auflagen des unab\u00adh\u00e4n\u00adgigen Schieds\u00adge\u00adrichts der DKB HBL am Dienstag frist\u00adge\u00adrecht und erh\u00e4lt damit die Lizenz f\u00fcr die komm...", "created_at": "2014-07-01 09:13:47", "updated_at": "2014-07-01 23:13:04", "expires_at": "2014-07-15 21:27:59", "id": 186557320, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2103078", "timestamp":1404198840156}:::1404198858520
73273519:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/herthabsc_1/preetz_telefon_5x4.jpg", "title": "Wie \"Auge\"! Preetz spricht mit sich selbst", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_538514.html", "text": "Berlin - Manch einer glaubte an einen April\u00adscherz. Michael Preetz, Manager des abstiegs\u00adbe\u00addrohten Bundes\u00adli\u00adgisten Hertha BSC, f\u00fchrte am Sonntag auf der vereins\u00adei\u00adgenen Inter\u00adnetseite ein Inter\u00adview - quasi mit sich selbst! Nach einigen pathe\u00adti\u00adschen", "created_at": "2012-05-23 00:38:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:53:05", "expires_at": "1356994800", "id": 73273519, "published_at": null, "version": 37, "kicker": null, "categoryid": 196065, "timestamp":1404170510139}:::1404170510140
70379325:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Hinter der Maske", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/anonymous-und-occupy-hinter-der-maske/6295224.html", "text": "Das Grinsen des verhin\u00adderten K\u00f6nigs\u00adm\u00f6r\u00adders Guy Fawkes ist das Symbol sowohl der Occu\u00adpy-Be\u00adwe\u00adgung als auch der Hacker\u00adgruppe Anony\u00admous. Was noch lange nicht hei\u00dft, dass beide das Gleiche wollen", "created_at": "2012-03-06 17:18:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 16:38:27", "id": 70379325, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Anonymous und Occupy", "categoryid": 196, "timestamp":1404211011858}:::1404211011859
186596114:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuerrle-Jubel-5x4.jpg", "title": "Hohe Pr\u00e4mie f\u00fcr DFB-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914974.html", "text": "50.000 Euro f\u00fcr das Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale: F\u00fcr die deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00adspieler hat es f\u00fcr den Sieg \u00fcber Alge\u00adrien die ersten Pr\u00e4mien bei dieser WM gegeben.\nDer vierte WM-Titel w\u00e4...", "created_at": "2014-07-01 14:21:51", "updated_at": "2014-07-01 15:54:12", "expires_at": "2014-07-15 14:20:09", "id": 186596114, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404217314957}:::1404217314958
113611882:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tunnel1dpa/7727406/2-format530.jpg", "title": "Das Geheimnis des Tunnels", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spektakulaerer-bankeinbruch-in-steglitz-das-geheimnis-des-tunnels/7726130.html", "text": "Er ist fast 50 Meter lang, schl\u00e4gt Kurven und ist fach\u00adm\u00e4n\u00adnisch befes\u00adtigt. Der unter\u00adir\u00addi\u00adsche Einbruchs\u00adschacht in Steg\u00adlitz gibt immer neue R\u00e4tsel auf: Suchten die T\u00e4ter nicht nach Geld oder Gold, sondern etwas Bestimmtes? Eine Suche nach Antworten \u2013", "created_at": "2013-02-03 14:08:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:22:46", "id": 113611882, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "Spektakul\u00e4rer Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195761325}:::1404197291241
186556307:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/meier_urs5x4.jpg", "title": "Urs Meier kriti\u00adsiert Robben", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914800.html", "text": "F\u00fcr den ehema\u00adligen FIFA-Re\u00adferee Urs Meier haben die Nieder\u00adlande dank einer Fehl\u00adent\u00adschei\u00addung des Schieds\u00adrich\u00adters das WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Mexiko (2:1) \u00fcber\u00adstanden. \n\"Ich habe direkt gesag...", "created_at": "2014-07-01 09:05:41", "updated_at": "2014-07-01 10:25:50", "expires_at": "2014-07-15 09:04:02", "id": 186556307, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404198349203}:::1404198504841
45374785:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/dutschke/1208430/2-format530.jpg", "title": "Drei Sch\u00fcsse, die die Repu\u00adblik \u00e4nderten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/das-attentat-drei-schuesse-die-die-republik-aenderten/1208444.html", "text": "Heute vor 40 Jahren wurde Studen\u00adten\u00adf\u00fchrer Rudi Dutschke lebens\u00adge\u00adf\u00e4hr\u00adlich verletzt. Ein Gele\u00adgen\u00adheits\u00adar\u00adbeiter aus Peine l\u00f6ste mit seiner Bluttat eine Welle der Gewalt aus. Die Folgen wirken bis heute nach.", "created_at": "2008-04-11 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:35:56", "id": 45374785, "published_at": null, "version": 47, "kicker": "Das Attentat", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404166834014}:::1404207320218
49616633:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Berliner City\u00ad-Lo\u00adgistik kommt nicht voran", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/berliner-city-logistik-kommt-nicht-voran/22578.html", "text": "", "created_at": "1997-10-30 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:23:07", "id": 49616633, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404220980599}:::1404220980600
45357239:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220110626dsc_8199a-jpg/4324226/2-format16.JPG", "title": "Wie geht es Homo\u00adse\u00adxu\u00adellen in Deutsch\u00adland?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/diskriminierung-wie-geht-es-homosexuellen-in-deutschland/4324214.html", "text": "\"Das ist auch gut so!\" \u2013 und nun? Viele M\u00e4nner und Frauen tun sich auch zehn Jahre nach Wowe\u00adreits Outing schwer damit, offen schwul oder lesbisch zu sein.", "created_at": "2011-06-25 23:15:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 09:13:23", "id": 45357239, "published_at": null, "version": 220, "kicker": "Diskriminierung", "categoryid": "13841", "timestamp":1404198797525}:::1404221042106
186465388:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/Stanislas_Wawrinka_Wimbledon.jpg", "title": "Wawrinka trifft auf Lopez", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914555.html", "text": "Austra\u00adlian-O\u00adpen-Cham\u00adpion Stan Wawrinka steht zum ersten Mal seit f\u00fcnf Jahren im Achtel\u00adfi\u00adnale von Wimbledon. \nDer Weltranglis\u00adten\u00addritte aus der Schweiz setzte sich gegen Denis Istomin aus Usbeki...", "created_at": "2014-06-30 14:37:12", "updated_at": "2014-07-01 15:14:04", "expires_at": "2014-07-14 17:25:33", "id": 186465388, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404166495564}:::1404192417578
72703718:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120120218papier-jpg/6449606/3-format530.JPG", "title": "Gewa\u00adschen und geb\u00fc\u00adgelt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/altpapier-verwertung-gewaschen-und-gebuegelt/6449622.html", "text": "Was passiert mit den 500 000 Tonnen Altpa\u00adpier der Berliner? Ein Teil reist zur Fabrik in Schwedt, wird dort zu Brei aufge\u00adl\u00f6st und zu neuem Papier gepresst.", "created_at": "2012-03-29 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 16:03:09", "id": 72703718, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Altpapier-Verwertung", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195385804}:::1404213337848
186613650:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rob-ford/10135080/5-format530.jpg", "title": "Rob Ford - warum der Verr\u00fcckte geliebt wird", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/buergermeister-von-toronto-rob-ford-warum-der-verrueckte-geliebt-wird/10133194.html", "text": "Nach zwei\u00admo\u00adna\u00adtigem Entzug tritt Torontos B\u00fcrger\u00admeister Rob Ford wieder vor die Presse. Im vergan\u00adgenen Herbst hatte er zuge\u00adgeben, betrunken Crack konsu\u00admiert zu haben. Nun ist er reha\u00adbi\u00adli\u00adtiert \u2013 auch auf der Beliebt\u00adheits\u00ads\u00adkala der B\u00fcrger. Wie ist das...", "created_at": "2014-07-01 17:29:00", "updated_at": "2014-07-01 18:40:50", "id": 186613650, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "B\u00fcrgermeister von Toronto", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404225973279}:::1404230487410
186512967:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Radwanska in Wimbledon raus", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914726.html", "text": "Die Weltranglis\u00adten\u00advierte Agnieszka Radwanska ist in Wimbledon im Achtel\u00adfi\u00adnale ausge\u00adschieden.\nDie Polin, Fina\u00adlistin im All England Club 2012, unterlag der Russin Jeka\u00adte\u00adrina Maka\u00adrowa 3:6, 0:6. Zuvor ...", "created_at": "2014-06-30 21:01:26", "updated_at": "2014-07-01 16:11:36", "expires_at": "1405364422", "id": 186512967, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404166186730}:::1404168452117
186122785:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "F\u00fcnf\u00adj\u00e4h\u00adriger beim Spielen ange\u00adfahren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-friedrichshain-fuenfjaehriger-beim-spielen-angefahren/10116072.html", "text": "In der M\u00fchlen\u00adstra\u00dfe hat ein Auto\u00adfahrer am Donners\u00adtag\u00adabend einen F\u00fcnf\u00adj\u00e4h\u00adrigen ange\u00adfahren. Das Kind hatte sich beim Spielen auf den B\u00fcrger\u00adsteig geworfen und war vom Auto\u00adfahrer \u00fcber\u00adsehen worden. Das Kind kam mit Verdacht auf Gehirn\u00ader\u00adsch\u00fct\u00adte\u00adrung", "created_at": "2014-06-27 10:20:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 19:47:02", "id": 186122785, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Berlin-Friedrichshain", "categoryid": 2215207, "timestamp":1404166546832}:::1404213010623
186614511:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140701imago16727472h-jpg/10129664/5-format530.JPG", "title": "Tausche Endspiel\u00adkarte gegen Endspiel\u00adkarte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-tausche-endspielkarte-gegen-endspielkarte/10129660.html", "text": "Ein Brasi\u00adlianer bewahrte 64 Jahre sein unbe\u00adnutztes WM-Ticket von 1950 auf \u2013 und bekommt im Tausch nun drei Final\u00adtickets.", "created_at": "2014-07-01 12:25:00", "updated_at": "2014-07-01 16:51:13", "id": 186614511, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014", "categoryid": "13839", "timestamp":1404226293135}:::1404227993153
45294716:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/christiane_f/1298778/2-format530.jpg", "title": "Chris\u00adtiane F. wurde der Sohn wegge\u00adnommen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/drogenprobleme-christiane-f-wurde-der-sohn-weggenommen/1298764.html", "text": "Die 46-J\u00e4h\u00adrige war das Kind vom Bahnhof Zoo. Lange lebte sie zur\u00fcck\u00adge\u00adzogen am Stadt\u00adrand. Jetzt gibt es Probleme mit den Beh\u00f6rden - sie soll wieder r\u00fcck\u00adf\u00e4llig geworden sein.", "created_at": "2008-08-12 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:45:00", "id": 45294716, "published_at": null, "version": 75, "kicker": "Drogenprobleme", "categoryid": "13840", "timestamp":1404228184931}:::1404228184932
46093206:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201011232ukm3026-jpg/3156774/5-format16.JPG", "title": "Chef, ahoi!", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/pop/konzertkritik-chef-ahoi/3156766.html", "text": "Die Gorillaz geben ein fantas\u00adti\u00adsches Konzert im Berliner Velo\u00addrom - es ist das erste in der Stadt und der einzige Deutsch\u00adland-Auftritt der Band \u00fcber\u00adhaupt.", "created_at": "2010-11-23 11:48:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:10:25", "id": 46093206, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Konzertkritik", "categoryid": "2215220", "timestamp":1404228685649}:::1404234620492
184527287:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nfl_5/offseason2014/Manziel-Johnny-5x4.jpg", "title": "Manziel unter\u00adschreibt bei Cleve\u00adland", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nfl/newspage_908706.html", "text": "Die Cleve\u00adland Browns haben sich knapp sechs Wochen nach dem Draft der NFL mit Quar\u00adter\u00adback-Hoff\u00adnung Johnny Manziel auf einen Vier\u00adjah\u00adres\u00adver\u00adtrag geei\u00adnigt. \nDas gab General Manager Ray Farmer bekannt. ...", "created_at": "2014-06-18 13:24:05", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:14:40", "expires_at": "1404300116", "id": 184527287, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": 1032108, "timestamp":1404193468446}:::1404216828420
186656959:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos851201407023jg00256-jpg/10136108/5-format530.JPG", "title": "Torwart Manuel Neuer gibt den astreiner Ausputzer", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-gegen-algerien-torwart-manuel-neuer-gibt-den-astreiner-ausputzer/10136082.html", "text": "Manuel Neuer lieferte gegen Alge\u00adrien ein gro\u00df\u00adar\u00adtiges Spiel mit spek\u00adta\u00adku\u00adl\u00e4ren Gr\u00e4t\u00adschen und kluger Spieler\u00ad\u00f6ff\u00adnung. Der Torwart ist unver\u00adzichtbar f\u00fcr Joachim L\u00f6w \u2013 auch weil er mitt\u00adler\u00adweile eine echte Auto\u00adrit\u00e4t im deut\u00adschen Team ist.", "created_at": "2014-07-01 23:12:00", "updated_at": "2014-07-01 23:31:42", "id": 186656959, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014 - Deutschland gegen Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404249329080}:::1404250401727
57002418:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Was d\u00fcrfen Diplo\u00admaten?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/immunitaet-was-duerfen-diplomaten/5823518.html", "text": "Eine Hausan\u00adge\u00adstellte soll im Berliner Haus\u00adhalt eines saudi\u00adschen Botschafts\u00admit\u00adar\u00adbei\u00adters geschuftet haben wie eine Sklavin. Aufgrund seiner Immu\u00adnit\u00e4t hat das Gericht die Klage gegen den saudi\u00adschen Diplo\u00admaten abge\u00adwiesen. Wie kann das sein?", "created_at": "2011-11-10 17:27:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 19:32:42", "id": 57002418, "published_at": null, "version": 129, "kicker": "Immunit\u00e4t", "categoryid": "13841", "timestamp":1404188443004}:::1404188443005
186571699:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/erdogan_afp/10132578/2-format530.jpg", "title": "\u201eWir errichten eine neue T\u00fcrkei\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/erdogan-will-praesident-werden-wir-errichten-eine-neue-tuerkei/10132538.html", "text": "Die t\u00fcrki\u00adsche Regie\u00adrungs\u00adpartei AKP ruft Recep Tayyip Erdogan zum Pr\u00e4si\u00addent\u00adschafts\u00adkan\u00addi\u00addaten aus. Der 60-j\u00e4h\u00adrige Regie\u00adrungs\u00adchef strebt einen Wahl\u00adsieg im August an - und will faktisch ein Pr\u00e4si\u00addi\u00adal\u00adsystem errichten.", "created_at": "2014-07-01 15:28:00", "updated_at": "2014-07-01 15:50:23", "id": 186571699, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Erdogan will Pr\u00e4sident werden", "categoryid": "13841", "timestamp":1404206109069}:::1404208067625
45265065:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Endko\u00admi\u00adscher Roadroman", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/tschick-rezension-endkomischer-roadroman/1956422.html", "text": "Endko\u00admi\u00adscher Roadroman:", "created_at": "2010-10-13 21:43:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:26:55", "id": 45265065, "published_at": null, "version": 185, "kicker": "\"Tschick\"-Rezension", "categoryid": "13845", "timestamp":1404192447422}:::1404214564288
186430206:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/costarica/navas-parade-5x4.gif", "title": "Costa Rica feiert M\u00e4rchen\u00adprinz Navas", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914435.html", "text": "Recife - Den histo\u00adri\u00adschen Triumph seiner Ticos hatte Elfme\u00adter\u00adkiller Keylor Navas ganz schnell abge\u00adhakt. \n\"Ich m\u00f6chte, dass sich meine Kinder sp\u00e4ter an mich erin\u00adnern und sagen: Mein Vater ...", "created_at": "2014-06-30 10:22:42", "updated_at": "2014-07-01 11:28:48", "expires_at": "2014-07-14 10:20:25", "id": 186430206, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404165734790}:::1404190642579
186638040:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/nadal_5x4.jpg", "title": "Nadal schei\u00adtert an 19-J\u00e4h\u00adrigem", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915196.html", "text": "Der Weltranglis\u00adten\u00aderste Rafael Nadal ist in Wimbledon \u00fcber\u00adra\u00adschend im Achtel\u00adfi\u00adnale ausge\u00adschieden.\nDer 14-ma\u00adlige Gran\u00add-Slam-Cham\u00adpion unterlag dem erst 19 Jahre alten Austra\u00adlier Nick Kyrgios, de...", "created_at": "2014-07-01 20:21:43", "updated_at": "2014-07-01 21:44:16", "expires_at": "2014-07-15 20:19:18", "id": 186638040, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404238904948}:::1404239146129
186627566:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140702campobahia2-jpg/10135890/2-format530.JPG", "title": "Ohne Deut\u00adsche w\u00e4re in Santo Andr\u00e9 gar nichts los", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-quartier-der-nationalmannschaft-ohne-deutsche-waere-in-santo-andre-gar-nichts-los/10135874.html", "text": "Seit das deut\u00adsche Natio\u00adnal\u00adteam in Santo Andr\u00e9 Quar\u00adtier bezogen hat, ist der verschla\u00adfene Ort in Unord\u00adnung geraten. Wenn die DFB-Elf zu Spielen reist, kehrt das Dorf zu seinem Urzu\u00adstand zur\u00fcck.", "created_at": "2014-07-01 18:34:00", "updated_at": "2014-07-01 19:35:39", "id": 186627566, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Quartier der Nationalmannschaft", "categoryid": "13839", "timestamp":1404232753670}:::1404240823031
186430266:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/Horst-Hrubesch-Algerien5x4.jpg", "title": "Hrubesch: \"Die laufen bis zum Umfallen\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/artikel_913579.html", "text": "Von Denis de Haas\nM\u00fcnchen - Mit gesenktem Kopf schlich Horst Hrubesch vom Rasen. \n\"Man muss sich zum Beispiel nur mal Manuel Neuer angu\u00adcken. Der ist ein Jahr\u00adhun\u00addert\u00adtor\u00adwart, aber auch ein absol...", "created_at": "2014-06-30 10:23:14", "updated_at": "2014-07-01 03:02:02", "expires_at": "NaN", "id": 186430266, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404166365114}:::1404203919295
186489080:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/chile/Pinilla_Mauricio_enttaeuscht_5x4.jpg", "title": "Ermitt\u00adlung gegen Pres\u00adse\u00adspre\u00adcher", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914656.html", "text": "Dem Pres\u00adse\u00adspre\u00adcher des brasi\u00adlia\u00adni\u00adschen Fu\u00dfball\u00adver\u00adbandes CBF droht Unge\u00admach von der FIFA. Nach einer Hand\u00adgreif\u00adlich\u00adkeit gegen einen chile\u00adni\u00adschen Spieler in der Halb\u00adzeit\u00adpause beim Achtel\u00adfi\u00adna\u00adlerf...", "created_at": "2014-06-30 17:35:53", "updated_at": "2014-07-01 06:57:52", "expires_at": "2014-07-14 18:47:46", "id": 186489080, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165604761}:::1404168615572
186598829:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ohlauer_dpa/10134058/2-format530.jpg", "title": "Gesch\u00e4fte leiden unter Sper\u00adrungen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-geschaefte-leiden-unter-sperrungen/10133734.html", "text": "Nicht nur Fl\u00fccht\u00adlinge und Anwohner leiden unter der Sper\u00adrung von Ohlauer Stra\u00dfe und Umge\u00adbung. Die Gesch\u00e4fte in dem abge\u00adsperrten Bereich m\u00fcssen mit massiven Umsatzein\u00adbu\u00dfen leben. Manche bleiben gleich komplett geschlossen.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 14:44:27", "id": 186598829, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404218715668}:::1404219231998
186654722:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/2906/Wesley-Sneijder-jubelt_5x4.jpg", "title": "Oranje: Schon Streit um WM-Feier", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915230.html", "text": "Die nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft steht bei der WM in Brasi\u00adlien gerade mal im Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale, doch in der Heimat ist bereits ein St\u00e4d\u00adte-Streit um die offi\u00adzi\u00adelle Ehrung des Welt\u00admeister...", "created_at": "2014-07-01 22:52:30", "updated_at": "2014-07-01 22:58:15", "expires_at": "2014-07-15 22:50:46", "id": 186654722, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404247966056}:::1404248095505
109928069:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120130104000_arp1877601-jpg/7584010/2-format530.JPG", "title": "Ehema\u00adlige Tsche\u00adcho\u00adslo\u00adwakei: Scheiden als Chance", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/20-jahre-nach-der-teilung-ehemalige-tschechoslowakei-scheiden-als-chance/7583986.html", "text": "Seit 20 Jahren gehen Tsche\u00adchen und Slowaken getrennte Wege. Unser slowa\u00adki\u00adscher Autor Michal Hyoreck\u00fd war seiner\u00adzeit strikt gegen die Teilung. Doch was niemand erwartet hat:\u00a0Sie ist der Slowakei gut bekommen.", "created_at": "2013-01-04 15:03:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:43:49", "id": 109928069, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "20 Jahre nach der Teilung", "categoryid": "13845", "timestamp":1404172392129}:::1404172392130
70787969:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos81232012031011885848-jpg/6310916/2-format530.JPG", "title": "Coach werden: lohnt sich das noch?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/beraterbranche-coach-werden-lohnt-sich-das-noch/6310908.html", "text": "Die Bera\u00adter\u00adbranche boomt. Aber brau\u00adchen wir noch mehr? Ob sich der Einstieg noch lohnt und wie er gelingt.", "created_at": "2012-03-11 00:00:00", "channelid": 2, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 21:57:57", "id": 70787969, "published_at": null, "version": 190, "kicker": "Beraterbranche", "categoryid": "13836", "timestamp":1404168137082}:::1404188838176
45619924:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120110618imma_markt-jpg/4324988/3-format16.JPG", "title": "Liebe auf den zweiten Blick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/fh-eberswalde-liebe-auf-den-zweiten-blick/4324954.html", "text": "Mit dem Regio\u00adnal\u00adex\u00adpress an die Hoch\u00adschule \u2013 und auf zum Wald\u00adcampus. Ebers\u00adwalde gibt sich M\u00fche, ein attrak\u00adtiver Studienort zu sein \u2013 auch f\u00fcr Abitu\u00adri\u00adenten aus Berlin.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:59:52", "id": 45619924, "published_at": null, "version": 20, "kicker": "FH Eberswalde", "categoryid": "13838", "timestamp":1404210117671}:::1404210189434
108792321:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kinder_dpa/7560824/2-format530.jpg", "title": "Schluss mit der Kinder\u00adgar\u00adten-Lot\u00adterie!", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kita-plaetze-in-berlin-schluss-mit-der-kindergarten-lotterie/7555330.html", "text": "Zu fr\u00fch, zu sp\u00e4t, Platz 531 auf der Warte\u00adliste \u2013 in Berlin l\u00e4uft ein chao\u00adti\u00adsches Wett\u00adrennen um Kita-Pl\u00e4tze. Dabei reicht das Angebot in vielen Kiezen eigent\u00adlich aus. Was fehlt, ist ein System bei der Vergabe.", "created_at": "2012-12-25 21:39:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 20:53:44", "id": 108792321, "published_at": null, "version": 98, "kicker": "Kita-Pl\u00e4tze in Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404200526979}:::1404208844163
186624219:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120140702wdrpk-jpg/10135624/2-format530.JPG", "title": "Sparen mit Spa\u00df", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/wdr-check-sparen-mit-spass/10135596.html", "text": "Tom Buhrow ist seit einem Jahr Inten\u00addant des West\u00addeut\u00adschen Rund\u00adfunks. Jetzt wird im Programm gek\u00fcrzt und verj\u00fcngt.", "created_at": "2014-07-01 17:53:00", "updated_at": "2014-07-01 18:09:11", "id": 186624219, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WDR-Check", "categoryid": "13843", "timestamp":1404231102290}:::1404235804694
176416262:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/contentfleet/jerome_boateng_prasentiert_neues_tattoo_785.jpg", "title": "J\u00e9r\u00f4me Boateng pr\u00e4sen\u00adtiert neues Tattoo", "url": "http://www.sport1.de/de/blitzlicht/artikel_887175.html", "text": "Auf Face\u00adbook pr\u00e4sen\u00adtiert J\u00e9r\u00f4me Boateng (25) seinen Fans jetzt stolz das brand\u00adneue Kunst\u00adwerk - auf dem rechten Oberarm hat er sich eine gro\u00df\u00adfl\u00e4\u00adchige Drei stechen lassen...", "created_at": "2014-05-06 13:45:58", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 12:43:23", "expires_at": "1400585360", "id": 176416262, "published_at": null, "version": 3, "kicker": null, "categoryid": 2187005, "timestamp":1404167618675}:::1404167618676
186609791:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/niederlande_1/kuyt_van_gaal5x4.jpg", "title": "Oranje entspannt an Copa\u00adca\u00adbana", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915065.html", "text": "Copa\u00adca\u00adbana statt Trai\u00adnings\u00adplatz: Zwei Tage nach dem gegl\u00fcckten Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal-Einzug bei der WM in Brasi\u00adlien hat der nieder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adsche Natio\u00adnal\u00adtrainer Louis van Gaal seinen Spie\u00adlern eine Vers...", "created_at": "2014-07-01 16:14:52", "updated_at": "2014-07-01 17:18:04", "expires_at": "2014-07-15 16:12:48", "id": 186609791, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404224096836}:::1404224232975
49279764:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120100628a100bebauung014-jpg/1870142/2-format530.JPG", "title": "A-100-Be\u00adtrof\u00adfene hoffen weiter auf Schei\u00adtern der Pl\u00e4ne", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/grosse-politik-im-kleingarten-a-100-betroffene-hoffen-weiter-auf-scheitern-der-plaene/1870138.html", "text": "Ihre H\u00e4user und Klein\u00adg\u00e4rten sollen f\u00fcr die Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung der A 100 weichen: Anwohner der Beer\u00admann\u00adstra\u00dfe in Treptow leben zwischen Resi\u00adgna\u00adtion, \u00c4rger und der Hoff\u00adnung, dass der Ausbau zu teuer wird.", "created_at": "2010-06-28 15:10:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:48:43", "id": 49279764, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Gro\u00dfe Politik im Kleingarten", "categoryid": "13840", "timestamp":1404211716923}:::1404211716924
186564674:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stechmck/10132030/2-format530.jpg", "title": "Malaria ver\u00e4n\u00addert den K\u00f6rper\u00adge\u00adruch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/tropenkrankheit-malaria-veraendert-den-koerpergeruch/10128806.html", "text": "Das lockt M\u00fccken an, die den Erreger verbreiten. Beson\u00adders intensiv ist der Duft einige Tage nach der Infek\u00adtion, zeigen Versuche an M\u00e4usen.", "created_at": "2014-07-01 10:01:00", "updated_at": "2014-07-01 10:17:18", "id": 186564674, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Tropenkrankheit", "categoryid": "13838", "timestamp":1404202640746}:::1404206804504
46166043:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos810120110415exklusives4-jpg/4064248/1-format16.JPG", "title": "Die mit der Gold\u00adkante", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/exklusives-wohnen-die-mit-der-goldkante/4064260.html", "text": "Inves\u00adtieren mit Blick auf soliden Wert\u00adzu\u00adwachs. Welche Kieze sind beson\u00adders attraktiv?", "created_at": "2011-04-16 02:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 10:29:07", "id": 46166043, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Exklusives Wohnen", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404226238173}:::1404226238174
94676961:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ida-asplund-dahl-engel-prenzlauer-berg/6554166/4-format530.jpg", "title": "\"Holt die Kinder m\u00f6glichst fr\u00fch auf die Stra\u00dfe!\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fahrrad/problem-gehweg-radler-holt-die-kinder-moeglichst-frueh-auf-die-strasse/7055360.html", "text": "Vor Schulen gibt es immer wieder Zoff um Eltern, die ihre Kinder zur Schule begleiten - mit dem Rad auf dem B\u00fcrger\u00adsteig. Erwach\u00adsene m\u00fcssten auf der Stra\u00dfe fahren, von dort sehen sie aber den Nach\u00adwuchs nicht. Ein Problem - f\u00fcr Passanten und Polizei.", "created_at": "2012-08-26 13:11:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 16:27:14", "id": 94676961, "published_at": null, "version": 49, "kicker": "Problem Gehweg-Radler", "categoryid": "2215245", "timestamp":1404200981920}:::1404239067990
186141066:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos811120140626i10_2013_72_23-jpg/10114078/2-format530.JPG", "title": "Klein und gro\u00df \u2013 Hyun\u00addais Extreme aus der N\u00e4he", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mobil/der-hyundai-i10-und-grand-santa-fe-klein-und-gross-hyundais-extreme-aus-der-naehe/10114082.html", "text": "Gegen\u00ads\u00e4tze im Test: Kleinst\u00adwagen i10 und SUV Grand Santa Fe sind die Eckpfeiler im Angebot der Koreaner. Wie schlagen sich die beiden?", "created_at": "2014-06-27 12:52:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 09:58:10", "id": 186141066, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Der Hyundai i10 und Grand Santa Fe", "categoryid": 2215248, "timestamp":1404166191211}:::1404194082686
186502884:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/uruguay/Suarez_Feld-allein-5x4.jpg", "title": "Suarez entschul\u00addigt sich", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914704.html", "text": "Sp\u00e4te Einsicht: \"Bei\u00dfer\" Luis Suarez hat sich mit einigen Tagen Versp\u00e4\u00adtung bei seinem Opfer Giorgio Chiel\u00adlini entschul\u00addigt.\nEr \"bedauere zutiefst, was passiert ist\", entschul\u00addige si...", "created_at": "2014-06-30 19:31:54", "updated_at": "2014-06-30 20:46:04", "expires_at": "2014-07-14 20:28:08", "id": 186502884, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165606944}:::1404172519098
181613281:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/dfbteam_7/trainingslagersdtirol_1/Loew_Khedira_5x4.jpg", "title": "WM-R\u00fccken\u00adnum\u00admern stehen fest", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_901083.html", "text": "Nach der Bekannt\u00adgabe der Nicht-Ber\u00fcck\u00adsich\u00adti\u00adgung von Shko\u00addran Mustafi, Marcel Schmelzer und Kevin Volland f\u00fcr die WM in Brasi\u00adlien steht jetzt der endg\u00fcl\u00adtige DFB-Kader fest.\nDamit gab ...", "created_at": "2014-06-02 13:07:27", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 19:55:41", "expires_at": "NaN", "id": 181613281, "published_at": null, "version": 35, "kicker": null, "categoryid": 1243279, "timestamp":1404165612507}:::1404204169252
186464701:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/Crowdfunding-Drohne.jpg", "title": "Ukraine: Crowd\u00adfun\u00adding-Pro\u00adjekt f\u00fcr \"Volks\u00addrohne\"", "url": "http://www.gulli.com/news/24079-ukraine-crowdfunding-projekt-fuer-volksdrohne-2014-06-30", "text": "Unter\u00adst\u00fctzer der ukrai\u00adni\u00adschen Regie\u00adrung sammeln \u00fcber eine Crowd\u00adfun\u00adding-Platt\u00adform Gelder f\u00fcr die Konstruk\u00adtion einer kosten\u00adg\u00fcns\u00adtigen Drohne, die Grenz\u00adge\u00adbiete in den Krisen\u00adre\u00adgionen zum benach\u00adbarten Russ\u00adland \u00fcber\u00adwa\u00adchen soll. Indes ist die ukrai\u00adni\u00adsche...", "created_at": "2014-06-30 14:32:08", "updated_at": "2014-06-30 14:32:27", "id": 186464701, "flag": 0, "version": 2, "categoryid": "157987", "timestamp":1404165608679}:::1404201882134
186369102:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/unionberlin_5/wohnzimmer_union5x4.jpg", "title": "Ultras gegen \"WM-Wohn\u00adzimmer\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914259.html", "text": "Knapp 200 Ultras von Union Berlin haben am Sonntag gegen das mitt\u00adler\u00adweile schon kultige \"WM-Wohn\u00adzimmer\" im Stadion des Zweit\u00adli\u00adgisten protes\u00adtiert.\nW\u00e4hrend der Team- und Trikot\u00adpr\u00e4\u00adsen\u00adta\u00adtion ...", "created_at": "2014-06-29 19:23:13", "updated_at": "2014-07-01 19:51:09", "expires_at": "1405272084", "id": 186369102, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404167428933}:::1404192513246
186598904:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/diashows_68/sonstiges_60/socialmedia31102013/lustenberger-lauf5x4.jpg", "title": "Zwangs\u00adpause f\u00fcr Lusten\u00adberger", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914989.html", "text": "Kapit\u00e4n Fabian Lusten\u00adberger von Hertha BSC muss in der Vorbe\u00adrei\u00adtung auf die kommende Saison k\u00fcrzer treten.\nDer Schweizer leidet erneut unter Ober\u00adschen\u00adkel\u00adpro\u00adblemen.\nWegen zwei Muskel\u00adfasser...", "created_at": "2014-07-01 14:45:07", "updated_at": "2014-07-01 20:58:50", "expires_at": "NaN", "id": 186598904, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404218710134}:::1404218937413
63753734:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Die Neuk\u00f6llner Oper gastiert mit Gr\u00e9trys Klas\u00adsiker im Stift Neuzelle", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/die-neukoellner-oper-gastiert-mit-gretrys-klassiker-im-stift-neuzelle/84514.html", "text": "", "created_at": "1999-08-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:58:53", "id": 63753734, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Kultur", "categoryid": "13845", "timestamp":1404248327410}:::1404248327411
45467085:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "<i>an J\u00fcrgen Hesse < i>B\u00fcro f\u00fcr Berufs\u00ads\u00adtra\u00adtegie", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere-frage-ian-juergen-hesse-ibuero-fuer-berufsstrategie/3784668.html", "text": "Wie gelingt das Anschreiben?", "created_at": "2011-01-30 01:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:36:56", "id": 45467085, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "KARRIERE Frage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404211900557}:::1404229430455
45244566:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/mertesacker_ts/10135854/2-format530.jpg", "title": "Kari\u00adka\u00adturen von Stutt\u00admann und Schwalme", "url": "http://www.tagesspiegel.de/mediacenter/karikatur/karikaturen-galerie-karikaturen-von-stuttmann-und-schwalme/3994.html", "text": "So sehen Klaus Stutt\u00admann und Reiner Schwalme die Welt im Allge\u00admeinen und die Politik im Beson\u00adderen: In dieser Galerie finden Sie die Zeich\u00adnungen unserer Kari\u00adka\u00adtu\u00adristen.", "created_at": "2014-06-05 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:02:21", "id": 45244566, "published_at": null, "version": 79, "kicker": "", "categoryid": "2215222", "timestamp":1404167732987}:::1404200525917
186469769:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/imgp2519-kopie/10127844/2-format530.jpg", "title": "Wenn Kinder in Deutsch\u00adland  was zu sagen h\u00e4tten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/schreibwettbewerb-wenn-kinder-in-deutschland-was-zu-sagen-haetten/10127730.html", "text": "Sch\u00fcler aus Gropi\u00adus\u00adstadt schreiben, was sie tun w\u00fcrden, wenn sie Bundes\u00adkanzler w\u00e4ren. Am vergan\u00adgenen Donnerstag lasen sie ihre W\u00fcnsche im Rathaus Neuk\u00f6lln vor. Unser Sch\u00fc\u00adler\u00adprak\u00adti\u00adkant Hendrik hat auch zuge\u00adh\u00f6rt. Lesen Sie hier seine Eindr\u00fccke und...", "created_at": "2014-06-30 14:38:00", "updated_at": "2014-06-30 19:28:51", "id": 186469769, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Schreibwettbewerb", "categoryid": "2215203", "timestamp":1404165677037}:::1404206084938
186585334:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Litt\u00adbarski erwartet \"50:50-Spiel\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914915.html", "text": "Pierre Litt\u00adbarski, fr\u00fcherer Natio\u00adnal\u00adspieler und Welt\u00admeister von 1990, kann vor dem WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale zwischen Deutsch\u00adland und Frank\u00adreich keinen Favo\u00adriten ausma\u00adchen. \n\"Das ist ein 50:50-Spiel - ...", "created_at": "2014-07-01 12:51:59", "updated_at": "2014-07-01 14:39:19", "expires_at": "1405421363", "id": 186585334, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404211933554}:::1404212025300
185402071:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "\"Was f\u00fcr Luft\u00adpumpen\"", "url": "http://www.sport1.de/de/formel1/formel1_grandprix/artikel_910692.html", "text": "TOPS:\nHollarei Di Dudeld\u00f6  Einfach geil, dass Spiel\u00adberg wieder mit dabei ist. Ein gro\u00df\u00adar\u00adtiger Event mit ganz starkem Rahmen\u00adpro\u00adgramm und beson\u00adderem Flair. Geh\u00f6rt unbe\u00addingt in den Jah...", "created_at": "2014-06-23 15:25:03", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:58:52", "expires_at": "NaN", "id": 185402071, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "", "categoryid": 1202264, "timestamp":1404165697042}:::1404221426995
186609817:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ukraine-1-rtr/10134790/3-format530.jpg", "title": "\"Wir stehen vor einem Scher\u00adben\u00adhaufen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutsche-aussenpolitik-zur-ukraine-krise-wir-stehen-vor-einem-scherbenhaufen/10134634.html", "text": "Au\u00dfen\u00adpo\u00adli\u00adtiker der Union fordern eine neue Russ\u00adlan\u00add-Po\u00adlitik - und wollen eine k\u00fcnf\u00adtige Zusam\u00admen\u00adar\u00adbeit mit Moskau an die Bedin\u00adgung kn\u00fcpfen, dass Moskau in der Ukrai\u00adne-Krise einlenkt", "created_at": "2014-07-01 16:10:00", "updated_at": "2014-07-01 16:15:14", "id": 186609817, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Deutsche Au\u00dfenpolitik zur Ukraine-Krise", "categoryid": "13841", "timestamp":1404224161960}:::1404225483609
186409498:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/stroebele_dpa/10125190/2-format530.jpg", "title": "\"Beide Seiten sollen ins Gespr\u00e4ch kommen\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/bezirke/kreuzberg-blog/hans-christian-stroebele-und-die-kreuzberger-fluechtlinge-beide-seiten-sollen-ins-gespraech-kommen/10124302.html", "text": "In den Konflikt um die besetzte Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in Berlin-Kreuz\u00adberg hat sich Gr\u00fcnen-Po\u00adli\u00adtiker Hans-Chris\u00adtian Str\u00f6\u00adbele als Vermittler einge\u00adschaltet. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die Stim\u00admung unter den Fl\u00fccht\u00adlingen, die massive Poli\u00adzei\u00adpr\u00e4\u00adsenz im ", "created_at": "2014-06-30 07:27:00", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 22:08:33", "id": 186409498, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Hans-Christian Str\u00f6bele und die Kreuzberger Fl\u00fcchtlinge", "categoryid": 2215236, "timestamp":1404166334673}:::1404241578498
186616800:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/motorsporttotal/134335.jpg", "title": "Ducati: Neue Soft\u00adware auf dem Sach\u00adsen\u00adring", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/artikel_915095.html", "text": "Ducati kann aus eigener Kraft (noch) keine MotoGP-Rennen gewinnen, aber im Detail hat sich das italie\u00adni\u00adsche Werks\u00adteam deut\u00adlich verbes\u00adsert. Im Vorjahr kamen die Werks\u00adfahrer im Schnitt mit einer halb...", "created_at": "2014-07-01 17:09:27", "updated_at": "2014-07-01 17:09:27", "expires_at": "2014-07-15 16:59:23", "id": 186616800, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201620", "timestamp":1404227484113}:::1404229349712
186586455:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/nsalogo_dpa/10132644/3-format530.jpg", "title": "NSA darf 193 Staaten ausspio\u00adnieren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/nsa-skandal-nsa-darf-193-staaten-ausspionieren/10132466.html", "text": "Vom US-a\u00adme\u00adri\u00adka\u00adni\u00adschen Geheim\u00adge\u00adricht FISC bekam der Geheim\u00addienst weit\u00adrei\u00adchende Kompe\u00adtenzen zur \u00dcber\u00adwa\u00adchung von ausl\u00e4n\u00addi\u00adschen Regie\u00adrungen. Dies enth\u00fcllt eine bislang unver\u00ad\u00f6f\u00adfent\u00adlichte Liste.", "created_at": "2014-07-01 12:57:00", "updated_at": "2014-07-01 13:00:54", "id": 186586455, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "NSA-Skandal", "categoryid": "13841", "timestamp":1404212547662}:::1404234230895
45439962:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8432011012215288188-jpg/3715770/2-format16.JPG", "title": "Sagrotan f\u00e4llt durch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/stiftung-warentest-sagrotan-faellt-durch/3715774.html", "text": "Anti\u00adbak\u00adte\u00adriell ist nicht besser. Beim Test von Hand\u00adseifen s\u00e4u\u00adbern alle Produkte die H\u00e4nde gr\u00fcnd\u00adlich und besei\u00adtigen Ger\u00fcche. Eine Seife h\u00e4lt aber nicht, was sie verspricht.", "created_at": "2011-01-22 05:13:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 23:44:37", "id": 45439962, "published_at": null, "version": 147, "kicker": "Stiftung Warentest", "categoryid": "13836", "timestamp":1404170884037}:::1404211667692
100111837:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/finanzsteuer-dapd/7232620/2-format530.jpg", "title": "Deutsch\u00adland und Frank\u00adreich setzen Finanz\u00adsteuer durch", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/elf-eu-laender-dafuer-deutschland-und-frankreich-setzen-finanzsteuer-durch/7232556.html", "text": "Deutsch\u00adland und Frank\u00adreich haben genug Gleich\u00adge\u00adsinnte f\u00fcr den Start der Finanz\u00adtrans\u00adak\u00adti\u00adons\u00adsteuer um sich geschart. Damit kann die Steuer im kleinen Kreis auf den Weg gebracht werden.", "created_at": "2012-10-09 21:07:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:30:06", "id": 100111837, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Elf EU-L\u00e4nder daf\u00fcr", "categoryid": "13836", "timestamp":1404203400929}:::1404203400930
45627162:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\u201eKeine H\u00fcft\u00adge\u00adlenke f\u00fcr die ganz Alten\u201c", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/keine-hueftgelenke-fuer-die-ganz-alten/436080.html", "text": "Chef der Jungen Union fordert radi\u00adkale Einschnitte bei Sozi\u00adal\u00adver\u00adsi\u00adche\u00adrung / R\u00fcrup will Opfer von Neurent\u00adnern", "created_at": "2003-08-03 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 22:06:56", "id": 45627162, "published_at": null, "version": 23, "kicker": "Politik", "categoryid": "13841", "timestamp":1404221083650}:::1404232767263
186557742:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/international_12/sonstiges_81/blatter-ball5x4.jpg", "title": "KNVB-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent: Blatter baut ab", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914808.html", "text": "Als einen \"bedau\u00aderns\u00adwerten Mann\" hat Michael van Praag, Vorsit\u00adzende des k\u00f6nig\u00adlich-\u00adnie\u00adder\u00adl\u00e4n\u00addi\u00adschen Fu\u00dfball\u00adver\u00adbandes KNVB, FIFA-Pr\u00e4\u00adsi\u00addent Joseph S. Blatter bezeichnet.\nAuch glau...", "created_at": "2014-07-01 09:17:25", "updated_at": "2014-07-01 11:04:12", "expires_at": "2014-07-15 09:15:17", "id": 186557742, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404199060021}:::1404199213907
87081543:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos86120120702ullstein-jpg/6820742/2-format530.JPG", "title": "Wo das Alte aufh\u00f6rt und das Neue beginnt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/kulturen-des-bruchs-wo-das-alte-aufhoert-und-das-neue-beginnt/6820750.html", "text": "Vom Nutzen und Nach\u00adteil der Historie: eine Berliner Konfe\u00adrenz der Bundes\u00adkul\u00adtur\u00adstif\u00adtung \u00fcber \u201eKul\u00adturen des Bruchs\u201c.", "created_at": "2012-07-02 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 16:16:24", "id": 87081543, "published_at": null, "version": 15, "kicker": "\u201eKulturen des Bruchs\u201c", "categoryid": 13845, "timestamp":1404224132827}:::1404224144066
45465497:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/spandau/1105200/2-format530.jpg", "title": "Gef\u00e4hr\u00addete Rand\u00adlage", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spandau-gefaehrdete-randlage/1105092.html", "text": "Spandau bei Berlin, das war einmal. L\u00e4ngst haben die Gro\u00df\u00adstadt\u00adpro\u00adbleme den fernen Westen erreicht, die soziale Lage ist gespannt.", "created_at": "2007-11-25 21:24:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 08:06:01", "id": 45465497, "published_at": null, "version": 13, "kicker": "Spandau", "categoryid": 13840, "timestamp":1404207937200}:::1404207982725
45369972:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/203849_0_c5b10c88/1177612/2-format530.jpg", "title": "\"Ich hasse mich\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/werbinich/borderline-syndrom-ich-hasse-mich/1177270.html", "text": "Johanna, 20, hat eine Pers\u00f6n\u00adlich\u00adkeits\u00adst\u00f6\u00adrung. Sie ist Border\u00adli\u00adnerin. Ihr Alltag ist von Selbst\u00adhass gepr\u00e4gt. Jetzt beginnt f\u00fcr sie der Abi-Stress - und die wohl schwerste Phase in ihrem Leben", "created_at": "2008-02-29 00:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 01:56:31", "id": 45369972, "published_at": null, "version": 132, "kicker": "Borderline-Syndrom", "categoryid": "2215212", "timestamp":1404172585919}:::1404212125682
186640730:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/0107_1/Hitzfeld-Argentinien-5x4.jpg", "title": "118. Minute! Di Maria wirft Schweiz raus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_915121.html", "text": "Sao Paolo - Zwei Minuten fehlten, dann h\u00e4tte Ottmar Hitz\u00adfelds Karriere wom\u00f6g\u00adlich noch ein paar Tage l\u00e4nger ange\u00addauert.\nSo aber bewahrte Ottmar Hitz\u00adfeld auch im Augen\u00adblick des Abschie...", "created_at": "2014-07-01 20:49:49", "updated_at": "2014-07-01 22:59:14", "expires_at": "2014-07-15 22:13:02", "id": 186640730, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404240592316}:::1404240732868
111632823:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120130118lehmann002-jpg/7649884/2-format530.JPG", "title": "Der Schleifer von Schmar\u00adgen\u00addorf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berliner-messerkunst-der-schleifer-von-schmargendorf/7649900.html", "text": "Keiner sch\u00e4rft besser als Werner Lehmann, Berlins Meis\u00adter\u00adk\u00f6che vertrauen auf seine Kunst - und f\u00fcrchten die Zeit nach seiner Rente. Am heutigen Freitag wird der Hand\u00adwerker 85 Jahre alt.", "created_at": "2013-01-18 14:23:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 14:31:31", "id": 111632823, "published_at": null, "version": 32, "kicker": "Berliner Messerkunst", "categoryid": "13840", "timestamp":1404206022785}:::1404206781145
186558818:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/online-foren_dpa/10132888/3-format530.jpg", "title": "BGH: Kein Auskunfts\u00adan\u00adspruch gegen Inter\u00adnet-Portal", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/anonymitaet-im-internet-bgh-kein-auskunftsanspruch-gegen-internet-portal/10131678.html", "text": "Wer sich von Kommen\u00adtaren im Internet belei\u00addigt f\u00fchlt, hat keinen Anspruch, die Daten des Verfas\u00adsers zu erhalten. Mit diesem Grund\u00adsatz\u00adur\u00adteil sorgt der BGH f\u00fcr Klar\u00adheit im Umgang mit Onli\u00adne-Foren aller Art.", "created_at": "2014-07-01 09:22:00", "updated_at": "2014-07-01 14:55:40", "id": 186558818, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Anonymit\u00e4t im Internet", "categoryid": "13843", "timestamp":1404199643540}:::1404202657653
185087388:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/sonstiges_97/Fans-Manaus-5x4.jpg", "title": "WM: Rekord-Ein\u00adschalt\u00adquoten welt\u00adweit", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_910065.html", "text": "Die Vorrun\u00adden\u00adspiele der WM in Brasi\u00adlien bescheren den \u00fcber\u00adtra\u00adgenden Fern\u00adseh\u00adsen\u00addern weiterhin Rekord-Ein\u00adschalt\u00adquoten. \nDas impo\u00adsante 5:2 der fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft am Freitag geg...", "created_at": "2014-06-21 17:10:01", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 22:24:37", "expires_at": "1404572892", "id": 185087388, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "", "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165612243}:::1404166475528
186558784:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball201213/diashows_81/international_13/confedcuperffnungsfeier/zaccheroni-trainer-japan5x4.jpg", "title": "Zacche\u00adroni erw\u00e4gt Karrie\u00adreende", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914810.html", "text": "Nach seinem R\u00fcck\u00adtritt als japa\u00adni\u00adscher Natio\u00adnal\u00adcoach erw\u00e4gt der Itali\u00adener Alberto Zacche\u00adroni das Ende seiner \u00fcber 30-j\u00e4h\u00adrigen Trai\u00adner-Kar\u00adriere.\n\"Ich habe meine Leiden\u00adschaft f&uum...", "created_at": "2014-07-01 09:26:21", "updated_at": "2014-07-01 16:00:44", "expires_at": "1405409081", "id": 186558784, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404199583577}:::1404200211216
186330672:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/habf/10123236/2-format530.jpg", "title": "13-J\u00e4h\u00adriger st\u00fcrzt sieben Meter in die Tiefe", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/polizei-justiz/berlin-hauptbahnhof-13-jaehriger-stuerzt-sieben-meter-in-die-tiefe/10122450.html", "text": "Bei einer leicht\u00adsin\u00adnigen Mutprobe im Haupt\u00adbahnhof verletzte sich am Sams\u00adtag\u00adabend ein 13-j\u00e4h\u00adriger Junge. Er st\u00fcrzte aus sieben Meter H\u00f6he auf den Bahn\u00adsteig des Gleises 2 und brach sich ein Bein.", "created_at": "2014-06-29 15:31:00", "updated_at": "2014-06-29 15:54:20", "id": 186330672, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "Berlin-Hauptbahnhof", "categoryid": "2215207", "timestamp":1404165829703}:::1404165882219
49681655:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Die Spa\u00df\u00adge\u00adsell\u00adschaft, das war gestern", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/die-spassgesellschaft-das-war-gestern/374462.html", "text": "Ernst sein ist wieder in, sagt Helge Birkel\u00adbach. Er muss es wissen. Die Love Parade lie\u00df er hinter sich und widmet sich jetzt der Klassik", "created_at": "2002-12-20 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:01:05", "id": 49681655, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404198935581}:::1404199744949
46355589:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/storno_dpa/4329564/3-format16.jpg", "title": "Wenn K\u00e4ufer irren", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/kundenrechte-wenn-kaeufer-irren/4325040.html", "text": "Rekla\u00adma\u00adtion nur mit Kassenbon? Ohne Origi\u00adnal\u00adver\u00adpa\u00adckung geht gar nichts? Stimmt alles nicht, sagen Verbrau\u00adcher\u00adsch\u00fctzer. Zehn popu\u00adl\u00e4re Irrt\u00fcmer.", "created_at": "2011-06-30 16:28:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:31:54", "id": 46355589, "published_at": null, "version": 294, "kicker": "Kundenrechte", "categoryid": "13836", "timestamp":1404168869067}:::1404205796109
186125773:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/buffon_rtr/10116364/2-format530.jpg", "title": "Warum Frauen immer auf den Torwart stehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/andere-meinung/wm-2014-warum-frauen-immer-auf-den-torwart-stehen/10116262.html", "text": "Ein Trend dieser WM lautet: Frauen verknallen sich regel\u00adm\u00e4\u00dfig in die Torh\u00fcter. Das jeden\u00adfalls hat unser Kolum\u00adnist Matt\u00adhias Kalle beob\u00adachtet - und kann sich auch denken, woran das liegt.", "created_at": "2014-06-27 11:55:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 20:03:02", "id": 186125773, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "WM 2014", "categoryid": 2215275, "timestamp":1404185615782}:::1404196136953
186603051:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Neuer-5x4.jpg", "title": "Internet feiert Libero Neuer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915014.html", "text": "Nach seinen waghal\u00adsigen Ausfl\u00fcgen im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien ist \"Libero\" Manuel Neuer ein gefei\u00aderter Star im Internet. \nIm Kurz\u00adnach\u00adrich\u00adten\u00addienst Twitter \u00fcber\u00adtrafen sich krea\u00adtive U...", "created_at": "2014-07-01 15:20:12", "updated_at": "2014-07-01 16:33:22", "expires_at": "2014-07-15 15:18:40", "id": 186603051, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404220828292}:::1404221068047
186419011:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/golf2013/Martin_Kaymer_Pulheim_5x4.jpg", "title": "Kaymer rutscht auf Platz zw\u00f6lf ab", "url": "http://www.sport1.de/de/golf/newspage_914409.html", "text": "US-O\u00adpen-Sieger Martin Kaymer ist nach seinem vorzei\u00adtigen Schei\u00adtern bei der BMW Open in Pulheim in der Golf-Wel\u00adtrangliste vom elften auf den zw\u00f6lften Platz abge\u00adrutscht. \nBeim einzigen deut\u00adschen...", "created_at": "2014-06-30 08:44:47", "updated_at": "2014-07-01 02:16:17", "expires_at": "1405320152", "id": 186419011, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1459", "timestamp":1404166093157}:::1404191835152
186571929:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120140701paschuljunge-jpg/10128822/3-format530.JPG", "title": "Schn\u00f6r\u00adkellos ins Leben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/streit-um-die-schreibschrift-in-der-schule-schnoerkellos-ins-leben/10128802.html", "text": "Wie sollen Kinder schreiben lernen? Um die neue Grund\u00adschrift ist ein Kultur\u00adkampf entbrannt. Bef\u00fcr\u00adworter sehen in ihr eine \u00fcber\u00adf\u00e4l\u00adlige Verein\u00adfa\u00adchung auf dem Weg zur indi\u00advi\u00addu\u00adellen Hand\u00adschrift, Gegner sehen Lern\u00adpro\u00adzesse behin\u00addert.", "created_at": "2014-07-01 11:12:00", "updated_at": "2014-07-01 11:15:56", "id": 186571929, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Streit um die Schreibschrift in der Schule", "categoryid": "13838", "timestamp":1404206183261}:::1404208682331
186572962:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/mueller-freistoss-1mit-kroos5x4.jpg", "title": "Netz lacht \u00fcber Frei\u00adsto\u00df\u00adtrick", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_914828.html", "text": "Deutsch\u00adland miss\u00adlun\u00adgener Frei\u00adsto\u00df\u00adkick beim Sieg im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien (Bericht) sorgt f\u00fcr ordent\u00adlich Lacher im Netz.\nDabei hatte sich die DFB-Elf eine beson\u00addere Vari\u00adante &uum...", "created_at": "2014-07-01 11:23:41", "updated_at": "2014-07-01 12:55:40", "expires_at": "2014-07-15 15:37:15", "id": 186572962, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404206628315}:::1404206689531
186520196:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Keshi.jpg", "title": "Nige\u00adria-Coach kriti\u00adsiert Referee", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914740.html", "text": "Nach dem Achtel\u00adfi\u00adnal-Aus bei der Fu\u00dfball-WM hat Nige\u00adrias Trainer Stephen Keshi Schieds\u00adrichter Mark Geiger aus den USA und dessen Assis\u00adtenten kriti\u00adsiert.\n\"Der Schieds\u00adrichter ist auch nur ein M...", "created_at": "2014-06-30 22:06:29", "updated_at": "2014-07-01 13:12:15", "expires_at": "NaN", "id": 186520196, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165621405}:::1404169402942
186570853:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wiener-str_loy/10134124/3-format530.jpg", "title": "R\u00e4umung steht offenbar kurz bevor", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/gerhart-hauptmann-schule-in-kreuzberg-kandt-fordert-herrmann-im-ausschuss-zum-handeln-auf/10125896-4.html", "text": "Die R\u00e4umung der besetzen Gerhar\u00adt-Haupt\u00admann-Schule in der Ohlauer Stra\u00dfe steht anschei\u00adnend kurz bevor. Die Polizei hat um 12.45 Uhr ein entspre\u00adchendes Ersu\u00adchen des Bezirks Fried\u00adrichs\u00adhain-Kreuz\u00adberg erhalten.", "created_at": "2014-07-01 15:15:00", "updated_at": "2014-07-01 15:20:31", "id": 186570853, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Gerhart-Hauptmann-Schule in Kreuzberg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404205652121}:::1404205887969
186593176:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Drei Bayern-Spieler im Trai\u00adning", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914955.html", "text": "W\u00e4hrend viele Profis noch bei der WM in Brasi\u00adlien aktiv sind, haben die ersten Spieler des FC Bayern M\u00fcnchen bereits das Trai\u00adning wieder aufge\u00adnommen.\nUm 10 Uhr nahmen am Dienstag Tom Star...", "created_at": "2014-07-01 13:57:53", "updated_at": "2014-07-01 14:18:30", "expires_at": "2014-07-15 14:03:06", "id": 186593176, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404215877537}:::1404215942863
89678041:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wind1_reu/6897980/2-format530.jpg", "title": "Erneu\u00ader\u00adbare Rendite", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/geldanlage-erneuerbare-rendite/6893576.html", "text": "Geld in die Ener\u00adgie\u00adwende zu inves\u00adtieren, scheint f\u00fcr viele Anleger attraktiv. Doch das Gesch\u00e4ft birgt auch Risiken - die lassen sich mit gewis\u00adsen\u00adhafter Infor\u00adma\u00adtion und profes\u00adsio\u00adneller Bera\u00adtung mini\u00admieren.", "created_at": "2012-07-19 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 21:04:15", "id": 89678041, "published_at": null, "version": 24, "kicker": "Geldanlage", "categoryid": "13836", "timestamp":1404233774962}:::1404246341630
46246841:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schlaf/9842560/3-format16.jpg", "title": "Die Suche nach dem verlo\u00adrenen Schlaf", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/gesundheit/schlafstoerungen-die-suche-nach-dem-verlorenen-schlaf/3814820.html", "text": "Jeder Dritte hat Probleme mit Schlaf\u00adst\u00f6\u00adrungen. Was kann man dagegen tun und wo bekommt man Hilfe?", "created_at": "2011-02-13 16:02:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:14:25", "id": 46246841, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Schlafst\u00f6rungen", "categoryid": 2215198, "timestamp":1404212504880}:::1404224841691
47762994:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Stein auf Stein muss nicht immer sein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/stein-auf-stein-muss-nicht-immer-sein/486652.html", "text": "Fertigh\u00e4user sind so wert\u00adbe\u00adst\u00e4ndig wie massiv gemau\u00aderte Eigen\u00adheime \u2013 doch Vorur\u00adteile bleiben", "created_at": "2004-01-31 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 13:08:14", "id": 47762994, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Immobilien", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404243006721}:::1404243006722
45385689:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Wer angibt, hat mehr vom Leben\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/brandenburg/wer-angibt-hat-mehr-vom-leben/66974.html", "text": "", "created_at": "1998-12-04 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:36:31", "id": 45385689, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Brandenburg", "categoryid": 2215224, "timestamp":1404227762969}:::1404227762970
49610504:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/312121_0_44ac2c35-jpg/1639634/2-format530.jpg", "title": "Kaffee\u00adklatsch f\u00fcr die Karriere", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/kontakte-pflegen-kaffeeklatsch-fuer-die-karriere/1639638.html", "text": "Von Dana Heide", "created_at": "2009-11-29 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:36:41", "id": 49610504, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "Kontakte pflegen", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404203605742}:::1404207396365
186251272:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/ussport20132014/nhl_5/offseason2014_3/Leon_Draisaitl_NHL_Draft_5x4.jpg", "title": "Thron\u00aderbe in Wayne Gretzkys K\u00f6nig\u00adreich", "url": "http://www.sport1.de/de/ussport/ussport_nhl/artikel_913385.html", "text": "Phil\u00adadel\u00adphia/M\u00fcnchen - Der erste gro\u00dfe Dank galt seinem Vater Peter.", "created_at": "2014-06-28 13:19:27", "flag": 0, "updated_at": "2014-07-01 13:20:30", "expires_at": "1405163428", "id": 186251272, "published_at": null, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": 1201579, "timestamp":1404170288902}:::1404223212084
61807810:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/9_11_dpa/4576156/2-format16.jpg", "title": "Was der 11. September ver\u00e4n\u00addert hat", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/zehn-jahre-nach-9-11-was-der-11-september-veraendert-hat/4573232.html", "text": "Die Terror\u00adan\u00adgriffe auf Amerika haben die Welt ver\u00e4n\u00addert. Zehn Jahre nach den Anschl\u00e4gen von New York und Washington erscheinen neue Bilanzen \u00fcber die Folgen. Ein \u00dcber\u00adblick.", "created_at": "2011-09-04 15:40:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 18:51:52", "id": 61807810, "published_at": null, "version": 50, "kicker": "Zehn Jahre nach 9/11", "categoryid": "13845", "timestamp":1404218543698}:::1404242432043
186618739:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/0107/Lucie-Safarova_5x4.jpg", "title": "Safarova erst\u00admals im Halb\u00adfi\u00adnale", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_915114.html", "text": "Die tsche\u00adchi\u00adsche Tennis\u00ads\u00adpie\u00adlerin Lucie Safarova steht in Wimbledon (t\u00e4glich im LIVE-TICKER) erst\u00admals in ihrer Karriere im Halb\u00adfi\u00adnale eines Gran\u00add-Slam-Tur\u00adniers.\nDie Weltranglis\u00adten-23. lie\u00df...", "created_at": "2014-07-01 17:24:30", "updated_at": "2014-07-01 20:14:13", "expires_at": "1405437787", "id": 186618739, "flag": 0, "version": 5, "categoryid": "1201876", "timestamp":1404228286956}:::1404228992349
111275271:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/einbrech-dpa/7632234/3-format530.jpg", "title": "Roboter im Tunnel - Schon der zweite Tunne\u00adlein\u00adbruch in dieser Filiale", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/spektakulaerer-bankeinbruch-in-steglitz-roboter-im-tunnel-schon-der-zweite-tunneleinbruch-in-dieser-filiale/7625248.html", "text": "Die Ermitt\u00adlungs\u00adar\u00adbeiten im Fall des spek\u00adta\u00adku\u00adl\u00e4ren Bank\u00adein\u00adbru\u00adches laufen auf Hoch\u00adtouren. Die Polizei schickte einen Roboter in den Tunnel, der Bilder aus seinem Inneren liefern soll. Jetzt wurde bekannt, dass es bereits 2010 einen \u00e4hnli\u00adchen...", "created_at": "2013-01-15 12:55:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:18:06", "id": 111275271, "published_at": null, "version": 21, "kicker": "Spektakul\u00e4rer Bankeinbruch in Steglitz", "categoryid": "13840", "timestamp":1404195480173}:::1404196304473
45544617:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos87120100902migrantintu-jpg/1916410/2-format530.JPG", "title": "Mit Start\u00adhilfe an die Uni", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/migranten-mit-starthilfe-an-die-uni/1916396.html", "text": "Mentoren, Stipen\u00addien und Schul\u00adbe\u00adsuche: Was Berliner Hoch\u00adschulen tun, um mehr Migranten anzu\u00adziehen.", "created_at": "2010-09-01 21:38:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 15:42:21", "id": 45544617, "published_at": null, "version": 10, "kicker": "Migranten", "categoryid": 13838, "timestamp":1404251668188}:::1404251668189
186571724:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/malocherbild/10132194/3-format530.jpg", "title": "Arbeits\u00adlo\u00adsig\u00adkeit sinkt weniger stark als \u00fcblich", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/2-83-millionen-arbeitslose-im-juni-arbeitslosigkeit-sinkt-weniger-stark-als-ueblich/10132170.html", "text": "Der milde Winter hat dem Bau einen fr\u00fchen Aufschwung gebracht. Nun zeigt sich die Schat\u00adten\u00adseite: Die Zahl der Jobsu\u00adchenden geht kaum zur\u00fcck.", "created_at": "2014-07-01 11:51:00", "updated_at": "2014-07-01 12:00:33", "id": 186571724, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "2,83 Millionen Arbeitslose im Juni", "categoryid": "13836", "timestamp":1404206072023}:::1404207780576
45261994:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum wird Milch bei Gewitter sauer?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/aha-warum-wird-milch-bei-gewitter-sauer/1007154.html", "text": "Vor der Erfin\u00addung des K\u00fchl\u00adschrankes schlug Milch bei Gewit\u00adter\u00adnei\u00adgung eher um. Bei k\u00fchlen Tempe\u00adra\u00adturen k\u00f6nnen sich Milch\u00ads\u00e4u\u00adre\u00adbak\u00adte\u00adrien jedoch nicht vermehren.", "created_at": "2007-08-07 15:51:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 10:54:09", "id": 45261994, "published_at": null, "version": 85, "kicker": "AhA", "categoryid": "13838", "timestamp":1404170216720}:::1404209366047
45677144:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/uhr/1144530/2-format530.jpg", "title": "Zeit, zu gehen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/karriere/jobwechsel-zeit-zu-gehen/1144418.html", "text": "Wer Karriere machen will, sollte nicht zu lange im selben Job bleiben. Was Experten empfehlen.", "created_at": "2008-01-20 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 21:27:15", "id": 45677144, "published_at": null, "version": 60, "kicker": "Jobwechsel", "categoryid": "2215221", "timestamp":1404171299859}:::1404213993224
186245941:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/991770/10120432/2-format530.JPG", "title": "Tatort Kurf\u00fcrs\u00adten\u00addamm", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kriminalitaet-in-berlin-tatort-kurfuerstendamm/10119390.html", "text": "Die Berliner Shop\u00adping\u00admeile ist mit am st\u00e4rksten von Krimi\u00adna\u00adlit\u00e4t betroffen. Neue Zahlen der Polizei zeigen, wie stark welches Stadt\u00adge\u00adbiet belastet ist.", "created_at": "2014-06-28 13:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 16:12:46", "id": 186245941, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kriminalit\u00e4t in Berlin", "categoryid": 13840, "timestamp":1404167048102}:::1404235734435
47010118:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/318616_0_28bdcc2d-jpg/1665210/2-format530.jpg", "title": "Immer auf Augen\u00adh\u00f6he", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtmission-immer-auf-augenhoehe/1665204.html", "text": "Pfarrer Filker hat in 20 Jahren die Stadt\u00admis\u00adsion zum Erfolgs\u00admo\u00addell gemacht.", "created_at": "2010-01-16 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 00:44:22", "id": 47010118, "published_at": null, "version": 5, "kicker": "Stadtmission", "categoryid": "13840", "timestamp":1404168257477}:::1404168257478
69263930:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos82220120225gauckalt-jpg/6252782/4-format530.JPG", "title": "War Joachim Gauck ein B\u00fcrger\u00adrechtler?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/der-kuenftige-bundespraesident-war-joachim-gauck-ein-buergerrechtler/6252756.html", "text": "Der fr\u00fchere Pfarrer, DDR-Op\u00adpo\u00adsi\u00adtio\u00adnelle und Mitbe\u00adgr\u00fcnder des Neuen Forums Hans-Jo\u00adchen Tschiche hat Joachim Gauck vorge\u00adworfen, mit dem Ticket des B\u00fcrger\u00adrecht\u00adlers durchs Land zu reisen, aber nie einer gewesen zu sein. Hat er Recht?", "created_at": "2012-02-25 00:00:00", "channelid": 12, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:53:41", "id": 69263930, "published_at": null, "version": 43, "kicker": "Der k\u00fcnftige Bundespr\u00e4sident", "categoryid": 199, "timestamp":1404197616561}:::1404197616562
186430175:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/sonstiges_65/oscar_pistorius_gericht5x4.jpg", "title": "Keine Angst-St\u00f6\u00adrungen bei Pisto\u00adrius", "url": "http://www.sport1.de/de/paralympics/newspage_914449.html", "text": "Der des Mordes an seiner Freundin Reeva Steen\u00adkamp ange\u00adklagte Paralym\u00adpics-Star Oscar Pisto\u00adrius leidet nicht an Angst-St\u00f6\u00adrungen oder anderen Bewusst\u00adseins-Tr\u00ad\u00fcbungen.\nDas geht aus zwei unabh&...", "created_at": "2014-06-30 10:22:27", "updated_at": "2014-07-01 22:19:14", "expires_at": "2014-07-14 10:20:24", "id": 186430175, "flag": 0, "version": 8, "kicker": "", "categoryid": "8499", "timestamp":1404165810105}:::1404170080251
185978257:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ghanabild/10090348/2-format530.jpg", "title": "Nach Reichs\u00adkriegs\u00adflagge: \"Die Rassisten werden sicht\u00adbarer\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-interview-mit-fare-nach-reichskriegsflagge-die-rassisten-werden-sichtbarer/10106664.html", "text": "Black\u00adfa\u00adcing, ein Flitzer mit mehr\u00addeu\u00adtigen Botschaften, eine Reichs\u00adkriegs\u00adflagge \u2013 kehrt bei dieser WM der offene Rassismus in die Fu\u00dfball\u00adsta\u00addien zur\u00fcck? Ein Inter\u00adview mit dem Anti-Ras\u00adsis\u00admus-Netz\u00adwerk", "created_at": "2014-06-27 10:04:00", "channelid": 6, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 11:55:36", "id": 185978257, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 - Interview mit \"Fare\"", "categoryid": "13839", "timestamp":1404166718725}:::1404170324624
186593293:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "MSV verl\u00e4n\u00adgert mit elf Spie\u00adle\u00adrinnen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_frauen/newspage_914967.html", "text": "Der Frau\u00aden\u00adfu\u00df\u00adball-Bun\u00addes\u00adli\u00adgist MSV Duis\u00adburg h\u00e4lt sein Kader-Grund\u00adge\u00adr\u00fcst f\u00fcr die kommende Spiel\u00adzeit zusammen. Der Klub, der als Tabel\u00adlen\u00adzehnter in der abge\u00adlau\u00adfenen Saison nur kn...", "created_at": "2014-07-01 13:59:00", "updated_at": "2014-07-01 14:31:05", "expires_at": "NaN", "id": 186593293, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1210085", "timestamp":1404216043289}:::1404222150268
186002606:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83420140621dpapicture-alliance-31754478-highres-jpg/10077370/3-format530.JPG", "title": "Wie Rocker reden", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/glossar-zu-hells-angels-und-co-wie-rocker-reden/10077336.html", "text": "Wenn einer der", "created_at": "2014-06-30 11:17:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-06-30 12:26:54", "id": 186002606, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Glossar zu Hells Angels & Co.", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165650070}:::1404169251295
186513654:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/tennis_6/grandslams_1/wimbledon2014/Kerber_schlag_5x4.jpg", "title": "Kerber-Match verschoben", "url": "http://www.sport1.de/de/tennis/tennis_grand_slams/newspage_914728.html", "text": "Nach einem erneut verreg\u00adneten Tag im All England Club ist das Wimble\u00addon-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale zwischen Ange\u00adlique Kerber (Nr. 9) und Fren\u00adch-O\u00adpen-Sie\u00adgerin Maria Scha\u00adra\u00adpowa (Russ\u00adland/Nr. 5) abge\u00adsagt und auf Di...", "created_at": "2014-06-30 21:06:55", "updated_at": "2014-07-01 15:26:07", "expires_at": "2014-07-14 21:05:32", "id": 186513654, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201876", "timestamp":1404165790037}:::1404168459893
186598703:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/messi_dpa/10132832/3-format530.jpg", "title": "Lionel Messi l\u00e4sst sich von niemandem aufhalten", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-argentiniens-star-lionel-messi-laesst-sich-von-niemandem-aufhalten/10129592.html", "text": "Lionel Messi will sich auf dem Weg zum WM-Titel von niemandem aufhalten lassen. Erst recht nicht von Natio\u00adnal\u00adtrainer Sabella. L\u00e4ngst wirkt es, als w\u00fcrde der Spieler die Entschei\u00addungen treffen.", "created_at": "2014-07-01 14:38:00", "updated_at": "2014-07-01 14:43:14", "id": 186598703, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Argentiniens Star", "categoryid": "13839", "timestamp":1404218668056}:::1404218868083
94723502:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/ida-asplund-dahl-engel-prenzlauer-berg/6554166/4-format530.jpg", "title": "\"Holt die Kinder m\u00f6glichst fr\u00fch auf die Stra\u00dfe!\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fahrrad/problem-gehweg-radler-prinzipienreiter-unerwuenscht/7055360-2.html", "text": "Vor Schulen gibt es immer wieder Zoff um Eltern, die ihre Kinder zur Schule begleiten - mit dem Rad auf dem B\u00fcrger\u00adsteig. Erwach\u00adsene m\u00fcssten auf der Stra\u00dfe fahren, von dort sehen sie aber den Nach\u00adwuchs nicht. Ein Problem - f\u00fcr Passanten und Polizei.", "created_at": "2012-08-26 13:11:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 00:56:06", "id": 94723502, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Problem Gehweg-Radler", "categoryid": 2215245, "timestamp":1404223095546}:::1404223095547
186573977:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/grafiken_12/Presse_GER_ALG_5x4.jpg", "title": "Presse: Neuer wie Becken\u00adbauer", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914857.html", "text": "Die inter\u00adna\u00adtio\u00adnale Presse schw\u00e4rmt von Manuel Neuer. \u00dcber die deut\u00adsche Leis\u00adtung ist man geteilter Meinung. Frank\u00adreich erin\u00adnert vor dem Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale an Toni Schu\u00adma\u00adchers \"Attentat\" auf Bat...", "created_at": "2014-07-01 11:31:23", "updated_at": "2014-07-01 12:54:51", "expires_at": "2014-07-15 11:36:03", "id": 186573977, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404207090419}:::1404207247529
54222013:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Shampoo inklu\u00adsive", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/shampoo-inklusive/330568.html", "text": "", "created_at": "2002-07-18 00:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 15:49:47", "id": 54222013, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Berlin", "categoryid": "13840", "timestamp":1404222582003}:::1404222587627
186534208:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/trainer_15/loew_algerien_jackett_5x4.jpg", "title": "\"Solche Spiele braucht man auch mal\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914678.html", "text": "M\u00fcnchen/Porto Alegre - Nach dem 2:1-Zit\u00adter\u00adsieg nach Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung im WM-Ach\u00adtel\u00adfi\u00adnale gegen Alge\u00adrien (Spiel\u00adbe\u00adricht) schwankt die deut\u00adsche Mann\u00adschaft zwischen Erleich\u00adte\u00adrung und Trotz. \nPhili...", "created_at": "2014-07-01 01:51:02", "updated_at": "2014-07-01 15:30:09", "expires_at": "2014-07-15 02:20:21", "id": 186534208, "flag": 0, "version": 7, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404172269633}:::1404172436569
144028611:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/el-pm-5x4.jpg", "title": "Basket\u00adball total auf SPORT1", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_europaliga/artikel_793008.html", "text": "M\u00fcnchen - Die SPORT1 GmbH hat umfang\u00adreiche \u00dcber\u00adtra\u00adgungs\u00adrechte der Turkish Airlines Euro\u00adleague erworben. \nDas Paket bein\u00adhaltet platt\u00adfor\u00adm\u00ad\u00fcber\u00adgrei\u00adfende Exklu\u00adsi\u00advrechte f\u00fcr die komme...", "created_at": "2013-10-15 17:08:39", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:10:50", "expires_at": null, "id": 144028611, "published_at": null, "version": 503, "kicker": null, "categoryid": 1209917, "timestamp":1404170498527}:::1404217200909
186572814:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/rums_nfp/10132476/2-format530.jpg", "title": "Rums\u00adfeld, der Wegl\u00e4chler", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/doku-ueber-donald-rumsfeld-rumsfeld-der-weglaechler/10129634.html", "text": "Irak\u00adkriegs\u00adl\u00fcge? Colin Powell sch\u00e4mte sich, Donald Rums\u00adfeld findet bis heute keinen Grund zur Reue. In der Doku", "created_at": "2014-07-01 10:48:00", "updated_at": "2014-07-01 11:41:06", "id": 186572814, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Doku \u00fcber Donald Rumsfeld", "categoryid": "13845", "timestamp":1404206585085}:::1404208598572
62446001:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/kit_9176b/2893624/2-format16.jpg", "title": "Die Suche nach dem Rich\u00adtigen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/stadtleben/serie-tanzen-lernen-2-die-suche-nach-dem-richtigen-/3155852.html", "text": "Es gibt Singles und es gibt Tanz-Singles. Beide wollen nur eines: einen Partner finden. Denn auf dem Parkett harmo\u00adniert nicht jedes Paar. Da gibt\u2019s nur eines: Mutig an die B\u00f6rse gehen.", "created_at": "2010-12-14 23:25:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 09:01:14", "id": 62446001, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "Serie: Tanzen lernen (2)", "categoryid": "2215205", "timestamp":1404201649693}:::1404221850835
186454684:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8312014063020505703-jpg/10124096/4-format530.JPG", "title": "Graben\u00adk\u00e4mpfe am Nollen\u00addorf\u00adplatz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/berlin-und-der-erste-weltkrieg-grabenkaempfe-am-nollendorfplatz/10124078.html", "text": "Erich Maria Remarque schrieb seinen ber\u00fchmten Anti\u00adkriegs\u00adroman", "created_at": "2014-06-30 13:04:00", "updated_at": "2014-06-30 13:16:07", "id": 186454684, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Berlin und der Erste Weltkrieg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165809926}:::1404198696941
186564365:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/aleoezil2/10131954/2-format530.jpg", "title": "Die Wieder\u00adge\u00adburt der Turnier\u00admann\u00adschaft", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-vs-algerien-die-wiedergeburt-der-turniermannschaft/10131724.html", "text": "Alle haben gezit\u00adtert und geme\u00adckert. Sie, liebe Leser, bestimmt auch. Dabei haben wir die Wieder\u00adge\u00adburt der deut\u00adschen Turnier\u00admann\u00adschaft erlebt. Nicht mehr nur sch\u00f6n, sondern auch mal nur Kampf und Krampf. Na und! Jetzt k\u00f6nnen wir Welt\u00admeister werden.", "created_at": "2014-07-01 11:31:00", "updated_at": "2014-07-01 11:58:28", "id": 186564365, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "WM 2014: Deutschland vs Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404202481091}:::1404204943272
101442262:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/katzedpa/7280048/2-format530.jpg", "title": "Hohle Idole", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/studie-zu-tv-sternchen-hohle-idole/7279152.html", "text": "Mehr Design als Sein: Das Fern\u00adsehen erzeugt die Realit\u00e4t, die es zu doku\u00admen\u00adtieren vorgibt. Warum wir uns f\u00fcr TV-Typen wie Bohlen, Klum oder Katzen\u00adberger dennoch inter\u00ades\u00adsieren sollten.", "created_at": "2012-10-21 00:00:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 13:54:09", "id": 101442262, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "Studie zu TV-Sternchen", "categoryid": "13843", "timestamp":1404214783381}:::1404215118371
186597379:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/zweiteliga_2/vereine_16/fortunadsseldorf_1/for-kenia-ball-5x4.jpg", "title": "D\u00fcssel\u00addorf trennt sich von Kenia", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914982.html", "text": "Fortuna D\u00fcssel\u00addorf und sein Mittel\u00adfeld\u00adspieler Lewan Kenia haben sich auf eine Aufl\u00f6\u00adsung des noch bis zum 30. Juni 2015 laufenden Vertrages geei\u00adnigt.\nDies teilten die Rhein\u00adl\u00e4nder am D...", "created_at": "2014-07-01 14:32:12", "updated_at": "2014-07-01 16:50:27", "expires_at": "2014-07-15 14:30:48", "id": 186597379, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404217950614}:::1404218062823
186604835:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_partner/motorsporttotal/134318.jpg", "title": "Redding fordert Werks\u00adma\u00adschine f\u00fcr 2015", "url": "http://www.sport1.de/de/motorsport/motorrad/motogp/artikel_915027.html", "text": "Scott Redding ist mit 28 WM-Punkten aktuell bester Open-Hon\u00adda-Pilot in der MotoGP. Gresi\u00adni-Te\u00adam\u00adkol\u00adlege Alvaro Bautista, der auf einer Werks\u00adma\u00adschine unter\u00adwegs ist, liegt in der Welt\u00admeis\u00adter\u00adschaft led...", "created_at": "2014-07-01 15:34:32", "updated_at": "2014-07-01 15:34:32", "expires_at": "2014-07-15 15:29:24", "id": 186604835, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "", "categoryid": "1201620", "timestamp":1404222044537}:::1404240411472
58329069:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Bl\u00e4tter wie M\u00fcnzen: der Geld\u00adbaum", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/blaetter-wie-muenzen-der-geldbaum/480836.html", "text": "", "created_at": "2004-01-10 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:25:38", "id": 58329069, "published_at": null, "version": 3, "kicker": "Immobilien", "categoryid": "2215209", "timestamp":1404210332512}:::1404210332513
60941410:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120111213dc-20282-jpg/5950278/2-format16.jpg", "title": "Chro\u00adnist des Bl\u00f6d\u00adsinns", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/internetseite-spiegel-offline-chronist-des-bloedsinns/5950250.html", "text": "Die Inter\u00adnetseite \u201eSpiegel Offline\u201c bringt Leute zum Lachen \u2013 dahinter steckt ein\u00a0Berliner.", "created_at": "2011-12-12 16:38:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 14:04:34", "id": 60941410, "published_at": null, "version": 163, "kicker": "Internetseite \"Spiegel Offline\"", "categoryid": "13840", "timestamp":1404171044986}:::1404171044987
186166911:::{"domainid": 694, "img": "http://static.gulli.com/media/2014/06/thumbs/worldview.jpg", "title": "Ticket in die Stra\u00adto\u00adsph\u00e4re kostet 75.000 US-Dollar", "url": "http://www.gulli.com/news/24068-ticket-in-die-stratosphaere-kostet-75000-us-dollar-2014-06-27", "text": "F\u00fcr l\u00e4ppi\u00adsche 75.000 Dollar will ein ameri\u00adka\u00adni\u00adsches Unter\u00adnehmen ab 2016 Touristen in die Stra\u00adto\u00adsph\u00e4re bringen, um ihnen einen einzig\u00adar\u00adtigen Blick auf den Planeten zu erm\u00f6g\u00adli\u00adchen. Der Flug soll zwei Stunden dauern und ein Gef\u00fchl des Segelns...", "created_at": "2014-06-27 16:37:10", "flag": 0, "updated_at": "2014-06-27 16:38:07", "id": 186166911, "published_at": null, "version": 2, "categoryid": 157987, "timestamp":1404165601870}:::1404231844695
186597325:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/eintrachtfrankfurt_4/schaaf-huebner-5x4.jpg", "title": "Schaaf will mutige Eintracht sehen", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914981.html", "text": "Bei intracht Frank\u00adfurt hat am Dienstag eine neue Zeit\u00adrech\u00adnung begonnen. \n413 Tage nach seinem Abschied beim Liga\u00adri\u00advalen Werder Bremen ist Trainer Thomas Schaaf mit dem hessi\u00adschen Tradi\u00adti\u00adons\u00adklub in ...", "created_at": "2014-07-01 14:31:49", "updated_at": "2014-07-01 15:58:46", "expires_at": "2014-07-15 14:29:43", "id": 186597325, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404217918907}:::1404218073693
186525872:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Fra-Nga-Benzema.jpg", "title": "Frank\u00adreichs Presse feiert", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914752.html", "text": "Die fran\u00adz\u00f6\u00adsi\u00adsche Presse hat mit gro\u00dfer Erleich\u00adte\u00adrung auf den z\u00e4hen Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnal-Einzug der Equipe Trico\u00adlore reagiert.\n\"Die Party geht weiter\", titelte etwa die Onli\u00adne-Aus\u00adgabe der \"L...", "created_at": "2014-06-30 23:17:50", "updated_at": "2014-07-01 16:25:39", "expires_at": "2014-07-14 23:16:04", "id": 186525872, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165619713}:::1404165873310
63983951:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/309613_0_7331d38a-jpg/1631268/2-format530.jpg", "title": "Schuld ohne Zweifel", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutschland/marwa-el-sherbini-schuld-ohne-zweifel/1631258.html", "text": "Von Andrea Dern\u00adbach, Dresden", "created_at": "2009-11-12 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-30 13:55:13", "id": 63983951, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Marwa El-Sherbini", "categoryid": 2215202, "timestamp":1404196654655}:::1404223014179
186620846:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/dfbteam_12/spieler_6/kroos_algerien_zweikampf_5x4.jpg", "title": "\"...dann sieht das schei\u00dfe aus\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/fus_wm_achtelfinale/artikel_914787.html", "text": "Vom DFB-Team berichten Thorsten Mesch, Jochen Stutzky und Markus H\u00f6hner\nPorto Alegre - Toni Kroos war aller Kritik zum Trotz auch gegen Alge\u00adrien einmal mehr Dreh- und Angel\u00adpunkt des deut\u00adschen ...", "created_at": "2014-07-01 17:40:50", "updated_at": "2014-07-01 18:58:40", "expires_at": "2014-07-15 17:31:39", "id": 186620846, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "2215603", "timestamp":1404229251613}:::1404229354713
186562127:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Lange Pause f\u00fcr Aues Sch\u00f6n\u00adfeld", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga2/newspage_914816.html", "text": "Erzge\u00adbirge Aue muss in der laufenden Saison\u00advor\u00adbe\u00adrei\u00adtung voraus\u00adsicht\u00adlich acht Wochen auf Neuzu\u00adgang Patrick Sch\u00f6n\u00adfeld verzichten. \nBei dem 25 Jahre alten Mittel\u00adfeld\u00adspieler wurde ein Bruch im rec...", "created_at": "2014-07-01 09:56:18", "updated_at": "2014-07-01 10:29:27", "expires_at": "2014-07-15 09:54:48", "id": 186562127, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "", "categoryid": "1956406", "timestamp":1404201441720}:::1404201859942
147240640:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Neuer Frei\u00adsto\u00df-Trick in Spanien", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fus_international/fussball_international_primera_division/newspage_803475.html", "text": "In der spani\u00adschen Liga sorgt ein neuer Frei\u00adsto\u00df\u00adtrick f\u00fcr Aufsehen. Die Profis aus der Primera Divi\u00adsi\u00f3n haben einen neuen Schachzug entdeckt, mit dem sie aus der modi\u00adfi\u00adzierten Ausl...", "created_at": "2013-11-05 18:31:13", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:28:55", "expires_at": null, "id": 147240640, "published_at": null, "version": 90, "kicker": null, "categoryid": 1210739, "timestamp":1404195759762}:::1404199092222
43440538:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/lahm/4558218/1-format16.jpg", "title": "Philipp Lahm und die Ger\u00fcchte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/schwule-fussballspieler-philipp-lahm-und-die-geruechte/4557944.html", "text": "Philipp Lahm hat ein Buch geschrieben. Ein paar belang\u00adlose Weis\u00adheiten \u00fcber ehema\u00adlige Trainer stehen darin, Charak\u00adte\u00adri\u00adsie\u00adrungen. Und auch etwas Inter\u00adessantes: Lahm tritt in einem Kapitel dem Ger\u00fccht entgegen, er sei schwul.", "created_at": "2011-08-30 18:36:00", "channelid": 8, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 08:28:56", "id": 43440538, "published_at": null, "version": 122, "kicker": "Schwule Fu\u00dfballspieler", "categoryid": "13837", "timestamp":1404166152610}:::1404251988010
106280161:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos8412012113012991151-jpg/7458740/4-format530.JPG", "title": "Deutsch\u00adland bezahlt Schwe\u00addens Ener\u00adgie\u00adwende", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/energiekonzern-vattenfall-deutschland-bezahlt-schwedens-energiewende/7458748.html", "text": "Die Vatten\u00adfall-Zen\u00adtrale in Stock\u00adholm beschlie\u00dft, in Schweden nur noch in Erneu\u00ader\u00adbare zu inves\u00adtieren. In dem Land der gr\u00fcnen W\u00e4lder und glas\u00adklaren Seen kommt das gut an. Doch das Geld daf\u00fcr bringt Braun\u00adkohle aus Bran\u00adden\u00adburg.", "created_at": "2012-11-30 16:30:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-29 17:10:43", "id": 106280161, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Energiekonzern Vattenfall", "categoryid": 13836, "timestamp":1404218195209}:::1404218195210
45385895:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "Warum ist Paprika rot, gelb und gr\u00fcn?", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wissen/aha-warum-ist-paprika-rot-gelb-und-gruen/1821306.html", "text": "Im Super\u00admarkt bekommt man sie im Drei\u00ader\u00adpack: rot, gelb, gr\u00fcn. Die Ampel\u00adko\u00adali\u00adtion kaschiert so manche Unter\u00adschiede. Kauft man Paprika einzeln, stellt man fest, dass gr\u00fcne Schoten oft billiger sind. Warum?", "created_at": "2010-05-12 02:00:00", "channelid": 10, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:10:31", "id": 45385895, "published_at": null, "version": 186, "kicker": "AhA", "categoryid": "13838", "timestamp":1404166299256}:::1404216508865
186611021:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuss-5x4~1.jpg", "title": "W\u00f6rns kriti\u00adsiert Abwehr\u00adver\u00adhalten", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_915068.html", "text": "Der ehema\u00adlige Natio\u00adnal\u00adspieler Chris\u00adtian W\u00f6rns hat das Abwehr\u00adver\u00adhalten der deut\u00adschen Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft nach dem schmei\u00adchel\u00adhaften Einzug ins WM-Vier\u00adtel\u00adfi\u00adnale kriti\u00adsiert.\nWelt\u00admeister Olaf Thon g...", "created_at": "2014-07-01 16:25:02", "updated_at": "2014-07-01 18:01:39", "expires_at": "2014-07-15 16:23:03", "id": 186611021, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404224703117}:::1404224802383
181797529:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball/___2bundesliga/vereine_9/kln_4/finke-5x4.jpg", "title": "WM: Deut\u00adsche Trainer gefragt", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_901448.html", "text": "Erfolg \"made in Germany\": Deut\u00adsche Fu\u00dfball\u00adlehrer sind bei der WM in Brasi\u00adlien (12. Juni bis 13. Juli) gefragter als ihre Kollegen aus anderen L\u00e4ndern. Gleich vier der 32 Mann\u00adschaften set...", "created_at": "2014-06-03 11:23:21", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 14:47:35", "expires_at": "NaN", "id": 181797529, "published_at": null, "version": 20, "kicker": null, "categoryid": 1806758, "timestamp":1404165984121}:::1404218849387
186253828:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/teams_10/algerien/halilhodzic-5x4.gif", "title": "Gef\u00e4hrdet der Ramadan den Traum?", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/artikel_913342.html", "text": "Von Chri\u00adstoph Lother\nM\u00fcnchen - Die alge\u00adri\u00adsche Natio\u00adnal\u00admann\u00adschaft steht vor dem gr\u00f6\u00dften Spiel ihrer Geschichte - doch in die Vorfreude mischt sich mancher\u00adorts auch die Sorge.\nWird di...", "created_at": "2014-06-28 13:52:19", "updated_at": "2014-07-01 00:01:28", "expires_at": "1405165720", "id": 186253828, "flag": 0, "version": 11, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404165676177}:::1404205440663
112555664:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schlauer3/7687510/3-format530.jpg", "title": "Technik, die im Team arbeitet", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/immobilien/intelligentes-haus-technik-die-im-team-arbeitet/7685544.html", "text": "Heizung, Lichter, Jalou\u00adsien  \u2013 alle vernetzt und compu\u00adter\u00adpro\u00adgram\u00admiert. Das schlaue Haus der Zukunft gibt es schon heute.", "created_at": "2013-01-26 00:00:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 12:44:29", "id": 112555664, "published_at": null, "version": 40, "kicker": "Intelligentes Haus", "categoryid": 2215209, "timestamp":1404238963736}:::1404238963737
184874802:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion/sportarten/fussball/2bundesliga_3/dresden-bengalo-5x4.jpg", "title": "Dresden gegen Schalke im Free-TV", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbpokal/newspage_909488.html", "text": "Dynamo Dresden gegen Schalke 04 ist das Free-TV-Li\u00adves\u00adpiel der ersten Runde im DFB-Pokal 2014/2015. \nNach R\u00fcck\u00admel\u00addung der Sicher\u00adheits\u00adbe\u00adh\u00f6rden und entspre\u00adchender Pr\u00fcfung durch die DFB-...", "created_at": "2014-06-20 11:13:58", "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 18:42:56", "expires_at": "NaN", "id": 184874802, "published_at": null, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": 1233338, "timestamp":1404174440100}:::1404225246566
186549249:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/wm2014/diashows_100/achtelfinale_10/3006_3/Ger-Alg-Schuss-5x4~1.jpg", "title": "29 Fest\u00adnahmen nach Alge\u00adri\u00aden-Aus", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/wm/newspage_914782.html", "text": "Das Achtel\u00adfi\u00adnal-Aus der alge\u00adri\u00adschen Mann\u00adschaft bei der Fu\u00dfball-WM nach dem 1:2 n.V. gegen die deut\u00adsche Mann\u00adschaft hat nicht die bef\u00fcrch\u00adteten Eska\u00adla\u00adtionen in Frank\u00adreich nach sich gezogen....", "created_at": "2014-07-01 07:54:55", "updated_at": "2014-07-01 09:35:27", "expires_at": "2014-07-15 07:53:17", "id": 186549249, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1806758", "timestamp":1404194124114}:::1404194161287
112321621:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fitness-mike-wolff/7678268/2-format530.jpg", "title": "Fitness-First stellt umstrit\u00adtene Werbe\u00adkam\u00adpagne umge\u00adhend ein", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/plakate-sollen-aus-allen-deutschen-studios-verschwinden-fitness-first-stellt-umstrittene-werbekampagne-umgehend-ein/7677342.html", "text": "Das Unter\u00adnehmen Fitness-First zieht seine umstrit\u00adtene Werbe\u00adkam\u00adpagne zur\u00fcck: Bereits gestern hatte sich Berlins Opfer\u00adbe\u00adauf\u00adtragter Roland Weber einge\u00adschaltet, jetzt \u00e4u\u00dfert sich auch Berlins Justiz\u00adse\u00adnator Thomas Heil\u00admann \u00f6ffent\u00adlich.", "created_at": "2013-01-23 15:25:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 12:09:13", "id": 112321621, "published_at": null, "version": 26, "kicker": "Plakate sollen aus allen deutschen Studios verschwinden", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209347833}:::1404214903016
186367424:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/blanco/10124434/2-format530.jpg", "title": "Gericht best\u00e4\u00adtigt Haft\u00adbe\u00adfehl gegen Roberto Blanco", "url": "http://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/aktuelle-ehefrau-dementiert-gericht-bestaetigt-haftbefehl-gegen-roberto-blanco/10124404.html", "text": "\u00c4rger f\u00fcr Roberto Blanco? Gegen den Schla\u00adger-Star wurde Haft\u00adbe\u00adfehl erlassen. Das best\u00e4\u00adtigte nun auch das Gericht - eine Verhaf\u00adtung sei jeder\u00adzeit m\u00f6glich. Doch Blancos aktu\u00adelle Ehefrau Luzandra stellt die Sache anders dar.", "created_at": "2014-06-30 14:52:00", "updated_at": "2014-06-30 15:11:07", "id": 186367424, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "Aktuelle Ehefrau dementiert", "categoryid": "2215200", "timestamp":1404166541471}:::1404191564772
186618525:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120140701cecitoalves-jpg/10129666/5-format530.JPG", "title": "Copa des Volkes", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-proteste-in-brasilien-copa-des-volkes/10129662.html", "text": "In der N\u00e4he des Stadions in Sao Paulo ist eine Zelt\u00adstadt entstanden. Mehrere tausend Fami\u00adlien fordern w\u00fcrdigen Wohn\u00adraum. Auch wegen der WM sind die Mieten in der Stadt explo\u00addiert.", "created_at": "2014-07-01 17:17:00", "updated_at": "2014-07-01 17:22:47", "id": 186618525, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "WM 2014 - Proteste in Brasilien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404228214889}:::1404231211939
186640472:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/maria/10136790/1-format530.jpg", "title": "Sp\u00e4tes Tor in der Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung - Argen\u00adti\u00adnien besiegt Schweiz 1:0", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-achtelfinale-in-sao-paulo-spaetes-tor-in-der-verlaengerung-argentinien-besiegt-schweiz-1-0/10136582.html", "text": "Lange Zeit bieten Argen\u00adti\u00adnien und die Schweiz in Sao Paulo wenig Erbau\u00adli\u00adches. Auch Super\u00adstar Lionel Messi ist weit\u00adge\u00adhend abge\u00admeldet. Doch am Ende der Verl\u00e4n\u00adge\u00adrung \u00fcber\u00adschlagen sich die Ereig\u00adnisse.", "created_at": "2014-07-01 20:45:00", "updated_at": "2014-07-01 21:32:55", "id": 186640472, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "WM 2014 - Achtelfinale in Sao Paulo", "categoryid": "13839", "timestamp":1404240463909}:::1404240696993
49170635:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos861201006039079471-jpg/1850814/2-format530.JPG", "title": "Kazuo Ohno: Der Zarte", "url": "http://www.tagesspiegel.de/kultur/nachruf-kazuo-ohno-der-zarte/1850466.html", "text": "Die Butoh-Tanz\u00adle\u00adgende Kazuo Ohno ist tot. Als tanzender Greis in Frau\u00aden\u00adkleider vermochte er es wie kein anderer, Freude und Trauer zugleich auszu\u00addr\u00fccken.", "created_at": "2010-06-03 17:19:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:36:53", "id": 49170635, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Nachruf", "categoryid": 191, "timestamp":1404207407659}:::1404207449779
140564322:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_technik/images/aufmacher_redesing/button_artikel.gif", "title": "Hamburg will 2014 BBL-Team", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_779865.html", "text": "Hamburg will von der n\u00e4chsten Saison an eine Mann\u00adschaft in der Beko Basket\u00adball-Bun\u00addes\u00adliga (BBL) etablieren. Das Team tr\u00e4gt den Namen Hamburg Towers. \nDie Mann\u00adschaft ben\u00f6\u00adtigt allerdin...", "created_at": "2013-09-19 13:03:32", "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:06:02", "expires_at": "NaN", "id": 140564322, "published_at": null, "version": 44, "kicker": "", "categoryid": 1202170, "timestamp":1404216356985}:::1404238985444
186653045:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/international_14/england_7/fulham/Felix-Magath-Abstieg.jpg", "title": "Magath kriti\u00adsiert L\u00f6w", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_dfbteam/newspage_915227.html", "text": "Felix Magath hat Bundes\u00adtrainer Joachim L\u00f6w f\u00fcr dessen Entschei\u00addung kriti\u00adsiert, Bene\u00addikt H\u00f6wedes bei der WM als linken Vertei\u00addiger aufzu\u00adbieten.\n\"F\u00fcr mich ist H\u00f6wedes kein Li...", "created_at": "2014-07-01 22:35:42", "updated_at": "2014-07-01 22:57:05", "expires_at": "2014-07-15 22:35:14", "id": 186653045, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "", "categoryid": "1243279", "timestamp":1404246946791}:::1404246957804
99014577:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos812320120928dc-21219-jpg/7196652/1-format530.JPG", "title": "Die Antreiber", "url": "http://www.tagesspiegel.de/wirtschaft/die-antreiber/7196630.html", "text": "Perso\u00adnal\u00adtrainer machen andere fit und verdienen gut dabei \u2013 wenn sie mit Kompe\u00adtenz \u00fcber\u00adzeugen.", "created_at": "2012-09-30 00:00:00", "channelid": 5, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 19:09:33", "id": 99014577, "published_at": null, "version": 56, "kicker": "Wirtschaft", "categoryid": "13836", "timestamp":1404167585007}:::1404215778437
45615178:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "\"Nach Frank\u00adreich fahr ich nur auf Ketten\"", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/deutschland/internet-affaere-nach-frankreich-fahr-ich-nur-auf-ketten/1242868.html", "text": "Junge Union-Vize von Hessen, Thomas M\u00fcller, hat in Inter\u00adnet\u00adforen kriegs\u00adver\u00adherr\u00adli\u00adchende Beitr\u00e4ge geschrieben. Nun zog der CDU-Po\u00adli\u00adtiker die Konse\u00adquenzen.", "created_at": "2008-05-26 10:06:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 09:46:18", "id": 45615178, "published_at": null, "version": 14, "kicker": "Internet-Aff\u00e4re", "categoryid": 2215202, "timestamp":1404167707360}:::1404167707361
186409876:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/fanmeile_regen_dpa/10130928/2-format530.jpg", "title": "Fanmei\u00adlen-Feier und Ku'Damm-Korso in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/wm-2014-deutschland-schlaegt-algerien-fanmeilen-feier-und-kudamm-korso-in-berlin/10125162.html", "text": "Gerade noch gut gegangen: Deutsch\u00adland m\u00fcht sich zum 2:1 \u00fcber Alge\u00adrien. Alle weiteren Ereig\u00adnisse dieses WM-Tags, unter anderem die Debatte um Arjen Robben und ein brachiales Zitat des Pr\u00e4si\u00addenten von Uruguay hier in unserem WM-Blog.", "created_at": "2014-07-01 08:37:00", "updated_at": "2014-07-01 21:25:55", "id": 186409876, "flag": 0, "version": 9, "kicker": "WM 2014 - Deutschland schl\u00e4gt Algerien", "categoryid": "13839", "timestamp":1404165600466}:::1404166014825
186496359:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/bbl_3/ulm_1/Guenther_5x4.jpg", "title": "\"Pascal Roller Award\" f\u00fcr G\u00fcnther", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/basketball_bundesliga/newspage_914686.html", "text": "Per G\u00fcnther ist und bleibt der belieb\u00adteste Spieler in der Beko BBL.\nDer Point Guard von ratio\u00adpharm Ulm erhielt bei der Fan-Wahl 28,8 Prozent der Stimmen und damit zum dritten Mal nach\u00adein\u00adander ...", "created_at": "2014-06-30 18:34:13", "updated_at": "2014-07-01 10:46:24", "expires_at": "1405356323", "id": 186496359, "flag": 0, "version": 5, "kicker": "", "categoryid": "1202170", "timestamp":1404166262892}:::1404195060933
98766120:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schulessendpa/7190244/2-format530.jpg", "title": "Tausende Kinder durch Schu\u00adlessen erkrankt - 400 in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/virus-epidemie-tausende-kinder-durch-schulessen-erkrankt-400-in-berlin/7190042.html", "text": "Wie eine Epidemie breitet sich derzeit ein Magen-Dar\u00adm-Virus bei Schul- und Kita-Kin\u00addern in Berlin und Bran\u00adden\u00adburg aus - auch weitere Bundes\u00adl\u00e4nder sind betroffen. Bei der Ursa\u00adchen\u00adsuche steht ein Caterer aus Werder an der Havel unter Verdacht.", "created_at": "2012-09-27 22:00:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 18:07:00", "id": 98766120, "published_at": null, "version": 12, "kicker": "Virus-Epidemie", "categoryid": "13840", "timestamp":1404230814925}:::1404230814926
186236234:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/scheel-mit-frau/10120224/2-format530.jpg", "title": "Altbun\u00addes\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Walter Scheel wird Dienst\u00adwagen entzogen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/politik/bundespraesidialamt-altbundespraesident-walter-scheel-wird-dienstwagen-entzogen/10120220.html", "text": "Das Bundes\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addi\u00adalamt hat Altbun\u00addes\u00adpr\u00e4\u00adsi\u00addent Walter Scheel (94) nach Medien\u00adin\u00adfor\u00adma\u00adtionen den Dienst\u00adwagen entzogen. Nicht ganz unschuldig daran: Scheels Ehefrau.", "created_at": "2014-06-28 12:06:00", "updated_at": "2014-07-01 08:00:30", "id": 186236234, "flag": 0, "version": 3, "kicker": "Bundespr\u00e4sidialamt", "categoryid": "13841", "timestamp":1404165793094}:::1404166154206
186496302:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos83120140701dc-11790-jpg/10129482/4-format530.JPG", "title": "Aufsichtsrat billigt Finanz\u00adspritze f\u00fcr Haupt\u00adstadt\u00adflug\u00adhafen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/ber-aufsichtsrat-aufsichtsrat-billigt-finanzspritze-fuer-hauptstadtflughafen/10129680.html", "text": "Der BER-Auf\u00adsichtsrat hat die geplante Finanz\u00adspritze von 1,1 Milli\u00adarden bewil\u00adligt. Mit seinem Erwei\u00adte\u00adrungs\u00ad-Vor\u00adsto\u00df blitzt Flug\u00adha\u00adfen\u00adchef Hartmut Mehdorn ab. Weitere 779 Millionen, die er auch bean\u00adtragt hatte, wurden nicht geneh\u00admigt.", "created_at": "2014-07-01 10:37:00", "updated_at": "2014-07-01 14:22:54", "id": 186496302, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "BER-Aufsichtsrat", "categoryid": "13840", "timestamp":1404165631188}:::1404168493471
166354474:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos85120130907000_mvd6545217-jpg/9567048/2-format530.JPG", "title": "Gruppen und Spiele im \u00dcber\u00adblick", "url": "http://www.tagesspiegel.de/themen/fussball-wm/wm-2014-spielplan-gruppen-und-spiele-im-ueberblick/9566014.html", "text": "Mit unserem WM 2014 Spiel\u00adplan haben Sie alle Spiele der Fu\u00dfball-WM in Brasi\u00adlien im \u00dcber\u00adblick. Hier k\u00f6nnen Sie ihn als PDF down\u00adloaden und ausdru\u00adcken.", "created_at": "2014-03-04 10:46:00", "flag": 8, "updated_at": "2014-06-27 15:20:50", "id": 166354474, "published_at": null, "version": 8, "kicker": "WM 2014 Spielplan", "categoryid": 2215282, "timestamp":1404165933949}:::1404192418002
186527259:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/israel_afp/10130798/2-format530.jpg", "title": "Die Funda\u00admen\u00adta\u00adlisten haben gesiegt", "url": "http://www.tagesspiegel.de/meinung/mord-an-israelischen-jugendlichen-die-fundamentalisten-haben-gesiegt/10130782.html", "text": "Der Mord an den drei israe\u00adli\u00adschen Jugend\u00adli\u00adchen ist eine grau\u00adsame, eine zutiefst unmensch\u00adliche Tat. Die kommenden Wochen werden eine neue Welle der Gewalt im Nahen Osten bringen. Ein Kommentar.", "created_at": "2014-07-01 10:41:00", "updated_at": "2014-07-01 12:39:40", "id": 186527259, "flag": 0, "version": 4, "kicker": "Mord an israelischen Jugendlichen", "categoryid": "13837", "timestamp":1404165912096}:::1404188183217
186425229:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/basketball20132014/euroleague_2/Rice_Maccabi-5x4.jpg", "title": "Rice wech\u00adselt wohl nach Moskau", "url": "http://www.sport1.de/de/basketball/newspage_914427.html", "text": "Tyrese Rice verl\u00e4sst Maccabi Tel Aviv offenbar vorzeitig.\nNach \u00fcber\u00adein\u00adstim\u00admenden Berichten von \"Sport\u00adando\" und \"Euro\u00adbasket\" machte der ehema\u00adlige Beko BBL-Spieler (FC Bayern M\u00fcnchen, ...", "created_at": "2014-06-30 09:39:35", "updated_at": "2014-07-01 09:19:45", "expires_at": "1405323553", "id": 186425229, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1432", "timestamp":1404165663532}:::1404168339825
160309911:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/beeelitz/9430230/2-format530.jpg", "title": "Bundes\u00adwehr inves\u00adtiert 50 Millionen Euro in Beelitz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/kasernen-in-brandenburg-bundeswehr-investiert-50-millionen-euro-in-beelitz/9430040.html", "text": "Logis\u00adtik\u00adba\u00adtaillon bekommt bis zum Jahr 2020 eine moderne und gr\u00f6\u00dfere Kaserne. Alle 65 Geb\u00e4ude m\u00fcssen saniert werden. Derzeit sind hier gut 900 Soldaten statio\u00adniert.", "created_at": "2014-02-04 13:23:00", "channelid": 13, "flag": 8, "updated_at": "2014-07-01 15:45:46", "id": 160309911, "published_at": null, "version": 4, "kicker": "Kasernen in Brandenburg", "categoryid": "13840", "timestamp":1404211035519}:::1404222346397
186610064:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/wohnung_dpa/10134834/2-format530.jpg", "title": "SPD will Verbot in bestimmten Kiezen in Berlin", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/umwandlung-von-miet-in-eigentumswohnungen-spd-will-verbot-in-bestimmten-kiezen-in-berlin/10129756.html", "text": "Die Berliner Koali\u00adtion streitet \u00fcber die Miet\u00adwoh\u00adnungs\u00adum\u00adwand\u00adlung. SPD-Chef Jan St\u00f6\u00df fordert ein Verbot, die CDU ist strikt dagegen. M\u00fcnchen und Hamburg geneh\u00admigen die Umwand\u00adlung von Miet- in Eigen\u00adtums\u00adwoh\u00adnungen bereits nicht mehr.", "created_at": "2014-07-01 16:14:00", "updated_at": "2014-07-01 16:17:07", "id": 186610064, "flag": 0, "version": 2, "kicker": "Umwandlung von Miet- in Eigentumswohnungen", "categoryid": "13840", "timestamp":1404224229858}:::1404225566753
64849838:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/schuelerin_mw/6079656/3-format530.jpg", "title": "Berliner Sch\u00fcler mobben weiter im Netz", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/schule/cyber-mobbing-berliner-schueler-mobben-weiter-im-netz/6078314.html", "text": "Das Mobbing im Internet macht den Berliner Schulen weiter Probleme. Zuneh\u00admend sind bereits F\u00fcnft- und Sechst\u00adkl\u00e4ssler betroffen. Eltern, Lehrer und Psycho\u00adlogen suchen mitt\u00adler\u00adweile h\u00e4ufiger Hilfe und bilden sich fort.", "created_at": "2012-01-18 08:25:00", "flag": 12, "updated_at": "2014-06-28 12:58:26", "id": 64849838, "published_at": null, "version": 2, "kicker": "Cyber-Mobbing", "categoryid": 2215203, "timestamp":1404222802821}:::1404225066211
186527292:::{"domainid": 596, "img": "http://www.sport1.de/media/_redaktion2012/sportarten_2/fuball20132014/bundesliga_7/vereine_15/hamburgersv_4/Lasogga-Ohr5x4.jpg", "title": "Medien: Lasogga bleibt beim HSV", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/newspage_914755.html", "text": "Der Hamburger SV und Hertha BSC haben sich offenbar \u00fcber die Moda\u00adli\u00adt\u00e4ten f\u00fcr einen Wechsel von St\u00fcrmer Pier\u00adre-Mi\u00adchel Lasogga geei\u00adnigt. Dies berichtet die \"Bild\"-Zei\u00adtung. \nDemnac...", "created_at": "2014-06-30 23:41:35", "updated_at": "2014-07-01 17:14:25", "expires_at": "2014-07-14 23:40:06", "id": 186527292, "flag": 0, "version": 6, "kicker": "", "categoryid": "1201425", "timestamp":1404165600604}:::1404166411661
89332294:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/tegel_dapd/6885874/2-format530.jpg", "title": "Das Dr\u00f6hnen \u00fcber uns", "url": "http://www.tagesspiegel.de/berlin/fluglaerm-in-der-einflugschneise-das-droehnen-ueber-uns-/6884420.html", "text": "Bis zur Er\u00f6ff\u00adnung des Flug\u00adha\u00adfens BER in Sch\u00f6\u00adne\u00adfeld dr\u00f6hnen die Flug\u00adzeuge im Minuten\u00adtakt \u00fcber die Einflug\u00adschneise in Wedding und Pankow. Doch f\u00fcr viele Anwohner geh\u00f6rt der Flugl\u00e4rm bereits dazu.", "created_at": "2012-07-16 15:33:00", "channelid": 13, "flag": 12, "updated_at": "2014-06-27 15:41:40", "id": 89332294, "published_at": null, "version": 16, "kicker": "Flugl\u00e4rm in der Einflugschneise", "categoryid": "13840", "timestamp":1404209775278}:::1404209775279
45865526:::{"domainid": 1677, "img": "http://www.tagesspiegel.de/images/heprodimagesfotos88120110527sheen-jpg/4240440/1-format16.JPG", "title": "Mitge\u00adrissen", "url": "http://www.tagesspiegel.de/medien/deutsche-stimmen-mitgerissen/4240422.html", "text": "Macht Charlie Sheen den Mund auf, kommt Benjamin V\u00f6lz raus. Doch jetzt ist der Synchron\u00adspre\u00adcher seinen Job los. Nun hofft V\u00f6lz, dass es dem Holly\u00adwoo\u00add-Star bald wieder besser geht.", "created_at": "2011-05-31 16:56:00", "channelid": 14, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 14:11:50", "id": 45865526, "published_at": null, "version": 9, "kicker": "Deutsche Stimmen", "categoryid": 13843, "timestamp":1404216704728}:::1404216717891
107269551:::{"domainid": 1677, "img": "", "title": "2015 wird es erst\u00admals Euro\u00adpa-Spiele geben", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/premiere-in-baku-2015-wird-es-erstmals-europa-spiele-geben/7496354.html", "text": "2015 wird es ein neues Sport\u00adgro\u00dfer\u00adeignis geben: Dann werden erst\u00admals Euro\u00adpa-Spiele ausge\u00adtragen.  Der Deut\u00adsche Olym\u00adpi\u00adsche Sport\u00adbund (DOSB) hatte sich zun\u00e4chst gegen Euro\u00adpa-Spiele posi\u00adtio\u00adniert.", "created_at": "2012-12-08 22:00:00", "channelid": 6, "flag": 12, "updated_at": "2014-07-01 11:24:54", "id": 107269551, "published_at": null, "version": 27, "kicker": "Premiere in Baku", "categoryid": 13839, "timestamp":1404206689261}:::1404206689262
